{
  "Processo": {
    "jtrl_acordaos.json": 52161,
    "jtca_acordaos.json": 20295,
    "atco1_acordaos.json": 5895,
    "jtcn_acordaos.json": 11832,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtcampct_acordaos.json": 331,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jtcampca_acordaos.json": 3972,
    "jdgpj_acordaos.json": 372,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64742,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "Relator": {
    "jtrl_acordaos.json": 52161,
    "jtca_acordaos.json": 20295,
    "atco1_acordaos.json": 5895,
    "jtcn_acordaos.json": 11832,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jdgpj_acordaos.json": 121,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64742,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "Descritores": {
    "jtrl_acordaos.json": 52153,
    "jtca_acordaos.json": 19893,
    "atco1_acordaos.json": 5895,
    "jtcn_acordaos.json": 11812,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtcampct_acordaos.json": 331,
    "jtrg_acordaos.json": 11338,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 951,
    "jtrp_acordaos.json": 56259,
    "jtcampca_acordaos.json": 3971,
    "jdgpj_acordaos.json": 313,
    "jstj_acordaos_comp.json": 63286,
    "jsta_acordaos.json": 83445
  },
  "N\u00ba do Documento": {
    "jtrl_acordaos.json": 52141,
    "atco1_acordaos.json": 5895,
    "jtre_acordaos.json": 1,
    "jtrg_acordaos.json": 11343,
    "jtrc_acordaos.json": 68,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jstj_acordaos_comp.json": 51745,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "Data do Acord\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 52161,
    "jtca_acordaos.json": 20295,
    "atco1_acordaos.json": 5895,
    "jtcn_acordaos.json": 11832,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtcampct_acordaos.json": 71,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jtcampca_acordaos.json": 2948,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64649,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "Vota\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 52161,
    "jtca_acordaos.json": 5368,
    "atco1_acordaos.json": 5894,
    "jtcn_acordaos.json": 8770,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 12238,
    "jcon_acordaos.json": 1000,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64716,
    "jsta_acordaos.json": 84449
  },
  "Texto Integral": {
    "jtrl_acordaos.json": 51344,
    "atco1_acordaos.json": 5895,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jdgpj_acordaos.json": 372,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64742,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "Texto Parcial": { "jtrl_acordaos.json": 11163 },
  "Meio Processual": {
    "jtrl_acordaos.json": 52161,
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 7312,
    "jtre_acordaos.json": 7578,
    "jtrg_acordaos.json": 11181,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 618,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jstj_acordaos_comp.json": 63972,
    "jsta_acordaos.json": 68545
  },
  "Decis\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 52161,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "atco1_acordaos.json": 5882,
    "jtcn_acordaos.json": 7176,
    "jtre_acordaos.json": 7260,
    "jtrg_acordaos.json": 11144,
    "jtrc_acordaos.json": 11891,
    "jcon_acordaos.json": 618,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jdgpj_acordaos.json": 121,
    "jstj_acordaos_comp.json": 61611,
    "jsta_acordaos.json": 68570
  },
  "Sum\u00e1rio": {
    "jtrl_acordaos.json": 52155,
    "jtca_acordaos.json": 15175,
    "atco1_acordaos.json": 5882,
    "jtcn_acordaos.json": 11589,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jtrp_acordaos.json": 56260,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64742,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Decis\u00e3o Texto Integral": {
    "jtrl_acordaos.json": 30815,
    "jtca_acordaos.json": 17473,
    "jtcn_acordaos.json": 11796,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jtrp_acordaos.json": 31355,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64742
  },
  "url": {
    "jtrl_acordaos.json": 52161,
    "jtca_acordaos.json": 20295,
    "atco1_acordaos.json": 5895,
    "jtcn_acordaos.json": 11832,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtcampct_acordaos.json": 331,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jtcampca_acordaos.json": 3972,
    "jdgpj_acordaos.json": 372,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64742,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "tribunal": {
    "jtrl_acordaos.json": 52161,
    "jtca_acordaos.json": 20295,
    "atco1_acordaos.json": 5895,
    "jtcn_acordaos.json": 11832,
    "jtre_acordaos.json": 13259,
    "jtcampct_acordaos.json": 331,
    "jtrg_acordaos.json": 11346,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jtcampca_acordaos.json": 3972,
    "jdgpj_acordaos.json": 372,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64742,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "Total Receitas\t": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Despesas aprovadas na presta\u00e7\u00e3o de contas\t": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Custas processuais (doc. n.\u00ba1)\t": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA (2012)  (doc. n.\u00ba2)\t": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Emolumentos - certid\u00e3o de d\u00edvidas fiscais  (doc. n.\u00ba3)\t": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Remunera\u00e7\u00e3o Vari\u00e1vel do AJ c/IVA   (doc. n.\u00ba4)\t": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Despesas banc\u00e1rias com o rateio final\t": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Despesas\t": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "SALDO PARA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O NO RATEIO PARCIAL\t": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Processo no Tribunal Recurso": {
    "jtrl_acordaos.json": 4587,
    "jtrc_acordaos.json": 21,
    "jstj_acordaos_comp.json": 26622
  },
  "Ponto 5.19 tal como dado por provado na senten\u00e7a recorrida": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\n5.19. No \u00e2mbito da rela\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a existente entre a Liquidanda e os seus clientes, frequentemente, as ordens sobre aplica\u00e7\u00f5es em instrumentos financeiros eram dadas pelos clientes \u00e0 Liquidanda por telefone ou email e, mais tarde, em reuni\u00e3o com o cliente, o gestor de conta levava o documento da execu\u00e7\u00e3o de ordem para assinatura do cliente, o que chegou a acontecer com os Impugnantes.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Ponto 5.20 tal como dado por provado na senten\u00e7a recorrida": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\n5.20. A pr\u00e1tica do Banco era obter a instru\u00e7\u00e3o do cliente por escrito ou por telefone, mas neste caso tinha a obriga\u00e7\u00e3o de, posteriormente, obter a assinatura do cliente.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "314\u00ba CVM na redac\u00e7\u00e3o dada pelo Decreto-Lei n.\u00ba 486/99 de 13/11": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Artigo 314.\u00ba\nResponsabilidade civil\n1 - Os intermedi\u00e1rios financeiros s\u00e3o obrigados a indemnizar os danos causados a qualquer pessoa em consequ\u00eancia da viola\u00e7\u00e3o de deveres respeitantes ao exerc\u00edcio da sua actividade, que lhes sejam impostos por lei ou por regulamento emanado de autoridade p\u00fablica.\n2 - A culpa do intermedi\u00e1rio financeiro presume-se quando o dano seja causado no \u00e2mbito de rela\u00e7\u00f5es contratuais ou pr\u00e9-contratuais e, em qualquer caso, quando seja originado pela viola\u00e7\u00e3o de deveres de informa\u00e7\u00e3o.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "...\u201d": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Lei n.\u00ba 4-A/2020, de 6/4": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Anos 1 e 2": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Anos 3, 4 e 5": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Anos 6, 7 e 8": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Sinais priorit\u00e1rios\n\nPESTANA VINTAGE LISBOA\n\nPESTANA VINTAGE PORTO": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Sinais priorit\u00e1rios\n\n \nROCAMAR\n\u201cROCAMAR HOTELS & RESORTS\u201d.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Data de cessa\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho\n('Data de Cessa\u00e7\u00e3o')\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nMotivo da cessa\u00e7\u00e3o\n\n\n\n\n\n\nMontante da compensa\u00e7\u00e3o\n\n\n\n\nOutras import\u00e2ncias\ndevidas\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nForma, momento e lugar\nde pagamento\n\n\n\n\nGozo de f\u00e9rias\n\n\n\nInforma\u00e7\u00e3o adicional": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Processo disciplinar com dias de suspens\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Faltas injustificadas de 2017 a 2019": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Com repreens\u00e3o registada": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Desvio em rela\u00e7\u00e3o a mediana": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u2265 +30%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "[+20%,+30%]": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "[+10%,+20%]": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "[-10%, -10%]": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "[-20%, -10%]": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "< -20%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "03-04-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "17-04-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "22-04-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "14-05-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "02-06-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "19-06-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "23-06-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "29-07-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "12-08-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "26-08-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "17-09-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "29-10-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "DATA": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02-05-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "22-08-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "12-12-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "30-03-2015": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "17-04-2015": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "20-04-2015": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "10-06-2015": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "21-08-2015": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "24-08-2015": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "11-03-2016": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "08-04-2016": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "11-04-2016": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL": {
    "jtrl_acordaos.json": 8,
    "jtca_acordaos.json": 23,
    "jtcn_acordaos.json": 29,
    "jstj_acordaos_comp.json": 17,
    "jsta_acordaos.json": 21
  },
  "": {
    "jtrl_acordaos.json": 16,
    "jtca_acordaos.json": 18,
    "jtcn_acordaos.json": 7,
    "jstj_acordaos_comp.json": 18,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "DATA\n02-05-2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Sub-total\n50% do somat\u00f3rio das taxas de justi\u00e7a pagas pela parte vencida e pela parte vencedora para compensa\u00e7\u00e3o da parte vencedora face \u00e0s despesas com honor\u00e1rios do mandat\u00e1rio judicial": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "TOTAL A RECEBER para o IBAN ......": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Em 1.\u00ba lugar": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Em 2.\u00ba lugar": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Em 3.\u00ba lugar": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Em 4.\u00ba lugar": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "capital": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CREDORES": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Banco E \u2026": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Caixa \u2026": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "C \u2026 SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "E \u2026, Lda": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "G \u2026 SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "H \u2026 SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "L \u2026 SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "LB \u2026SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "R \u2026 SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "T \u2026SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TC \u2026 SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Vera \u2026 E Familia": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor a ser pago ao AE": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros Compuls\u00f3rios devidos ao Estado de 08-02-2009 a 11-11-2019": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Honor\u00e1rios devidos ao AE": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros Compuls\u00f3rios devidos ao Estado": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total": {
    "jtrl_acordaos.json": 19,
    "jtca_acordaos.json": 50,
    "jtcn_acordaos.json": 42,
    "jstj_acordaos_comp.json": 23,
    "jsta_acordaos.json": 21
  },
  "Total devido pelo executado": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total devido pela exequente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Estrangeiro 1": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL SUPORTADO PELO EXEQUENTE": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "ADIANTAMENTOS": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "RETEN\u00c7\u00c3O NA FONTE": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "SALDO A SER PAGO PELO EXEQUENTE AO AGENTE": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Descritivo": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Honor\u00e1rios e despesas suportadas com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Taxa de Justi\u00e7a inicial": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL A RECEBER": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros compuls\u00f3rios": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Taxa de Justi\u00e7a j\u00e1 paga pelo exequente": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "SALDO A RECEBER": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Quantia Exequenda": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Custas de parte": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros civis vincendos e compuls\u00f3rios (141.63 euros + 1204.33 euros)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Quantia exequenda e juros peticionados": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Custas de parte (a pagar pelo IGFEJ)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Custas (outras taxas de justi\u00e7a)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros compuls\u00f3rios ao Estado": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Pagamento volunt\u00e1rio": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Pagamento resultante da penhora": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "VALOR AINDA EM FALTA A SER PAGO PELO EXECUTADO": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "PR... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "T... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "PRO... Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "N... SA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "R..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TE..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "E..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "LO..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "ER... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "B..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "V..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "RM..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "S... LDA. \n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "PH... Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TECN..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "ARG... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "J..., LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "M. D... SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "CR... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IN..., Lda.\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TE..., Lda.\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "BE... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "S... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ep... Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "EN..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TAE... Lda..": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "L... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TH... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "A... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "SE..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TEC..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "EL... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "MO... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "ELM... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "AU..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "G... S.A.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "SW..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TA... LDA\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "M..., Lda.\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "I... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "VI..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "GO... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "PH... Lda..": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ram... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ma..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "VM..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TA... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "K... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ma..., Lda.\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "D..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "PRO2..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "NO..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Jo..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "FL... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "BA... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ir... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ca... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "A. P. ..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IN..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IG... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "C... LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "EQ..., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "CO... LDA.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "ELE.. LDA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Fi.., Lda.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "meses": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Outubro": {
    "jtrl_acordaos.json": 4,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "M\u00eas de Refer\u00eancia": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2006/07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2006/08": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2006/09": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2006/10": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2006/11": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2006/12": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/01": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/02": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/03": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/04": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/05": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/06": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/08": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/09": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/10": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/11": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2007/12": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/01": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/02": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/03": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/04": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/05": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/06": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/08": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/09": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/10": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/11": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2008/12": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/01": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/02": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/03": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/04": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/05": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/06": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/08": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/09": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/10": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/11": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009/12": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2010/01": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2010/02": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2010/03": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2010/04": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2010/05": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2010/06": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2012/12": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2013/01": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2013/02": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2013/03": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2013/04": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2013/05": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2013/06": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2013/10": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2013/11": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "A favor do Sr. AE": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Honor\u00e1rios": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Utiliza\u00e7\u00e3o de sistema inform\u00e1tico": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Sub-total": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A Favor do Exequente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Adiantamento do exequente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros de mora (336,23 \u2013 95,84)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "DISCRIMINA\u00c7AO": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Valor da execu\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Valor penhorado pelo AE (Saldo banc\u00e1rio)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Remunera\u00e7\u00e3o fixa \u2013 Tramita\u00e7\u00e3o com recupera\u00e7\u00e3o (255,00 \u20ac por executado)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Remunera\u00e7\u00e3o adicional": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Despesas processuais": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Utiliza\u00e7\u00e3o do sistema inform\u00e1tico": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Despesas de correio": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Fotoc\u00f3pias, faxes, digitaliza\u00e7\u00e3o de documentos e expediente diverso": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Despesas com desloca\u00e7\u00f5es a Lisboa (afixa\u00e7\u00e3o de aviso para cita\u00e7\u00e3o da executada com hora certa e cita\u00e7\u00e3o da executada por contacto pessoal)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Total de honor\u00e1rios e despesas processuais": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Cr\u00e9dito existente a favor do AE": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Cr\u00e9dito do exequente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Quantia exequenda": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros de mora (calculados at\u00e9 18.12.2019)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros compuls\u00f3rios (calculados at\u00e9 18.12.2019)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Provis\u00e3o paga pelo exequente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Valor total": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Dep\u00f3sito aut\u00f3nomo a favor do Cofre Geral dos Tribunais - Juros compuls\u00f3rios a pagar pela executada": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "QUANTIA EXEQUENDA, JUROS E CUSTAS PROCESSUAIS": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Rubrica": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 6,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Vencimento de 2012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Despesas em km": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de Natal de 2011": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de P\u00e1scoa de 2012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de F\u00e9rias de 2012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de Natal de 2012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de F\u00e9rias de 2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de P\u00e1scoa de 2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "F\u00e9rias n\u00e3o gozadas": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Remunera\u00e7\u00e3o de 2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de doen\u00e7a": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de Natal": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de F\u00e9rias": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Indemniza\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Descrimina\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Adjudica\u00e7\u00e3o Verba 1 - Matriz xxx - Credor hipotec\u00e1rio -, S.A.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Adiudicac\u00e3o Verba 2 - Matriz xxx - Credor hipotec\u00e1rio - , S.A.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Despesas Comercializa\u00e7\u00e3o Verba 1 - Matriz xxx e Verba 2 - Matriz xxx - X, Leiloeiros, Lda.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Comiss\u00f5es de transfer\u00eancia": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Imposto selo sobre transfer\u00eancia": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2 - Despesas do Administrador Judicial": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "PROCESSO": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Processo n.\u00ba 332/14.0TTPRT": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Processo n.\u00ba 414/14.9TTPRT": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Processo n.\u00ba 1406/14.3TTLSB": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Processo n.\u00ba 3009/14.3OER": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Processo n.\u00ba 21497/15.9T8LSB": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Processo n.\u00ba 1037/14.8TBOER": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Processo n.\u00ba 3009/14.3T8OER": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea Tem\u00e1tica": {
    "jtrl_acordaos.json": 28371,
    "jtre_acordaos.json": 180,
    "jtrg_acordaos.json": 6,
    "jtrc_acordaos.json": 1238,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jstj_acordaos_comp.json": 46319
  },
  "A.\t": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "B.\t": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "C.\t": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009 120.431": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011\n 93.618": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2013\n 79.775": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2015 107.302": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2017 153.292": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ins\u00edgnia de EstabelecimentoMarca Nacional": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Sinal Registando\n": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Jurisprud\u00eancia Estrangeira": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "atco1_acordaos.json": 3,
    "jtrp_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 45,
    "jsta_acordaos.json": 14
  },
  "Classe 18": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Classe 25": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Custos Aceites (pagamento de sal\u00e1rios) (b)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Acr\u00e9scimo de Mat\u00e9ria Colect\u00e1vel (a-b)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "IRC": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "MARCAS PRIORIT\u00c1RIAS": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nImagens removidas\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Saldo inicial": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "01": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "02": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "03": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "04": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "05": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "06": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "27.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "28.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "29.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "30.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "31.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "32.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "33.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "34.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "35.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "36.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "37.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "38.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "39.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "40.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "41.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "42.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "43.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "44.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "45.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "46.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "47.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "48.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "49.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "50.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "51.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "52.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "53.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "54.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "55.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "56.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "57.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "58.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "59.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "60.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Designa\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "A1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "ACLE HOLDINGS INC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "ALMERIA WORLDWIDE LTD\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "ARLES ASSOCIATES LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "AUDEL DEVELOPMENT CORPORATION\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "BALI HOLDINGS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "BARADINE ENTERPRISES LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "BAYANON FINANCE LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "BIRCHEVIEW LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "BIRDAMA INVESTMENTS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "BREMONHILL SERVICES LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "BRESLAN INVESTMENTS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "BRIDGEDOWN LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "CAMDEN CAPITAL CORPORATION\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "CAPLEW HOLDING B.V.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "CHANEY SERVICES LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "CHAPELMOOR LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "CLASSICAL FINANCIAL TRADING CORP.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "EREI-EXCELLENCE REAL ESTATE INVEST. B.V.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "FIKA HOLDINGS LTD\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "FREEMAN PROPERTIES LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "INTERSTAL-PROJECTS TRADE AND FINANCE LTD": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "INVESCO WORLDWIDE, LTD\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "JAMAKI TRADING LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "JAZEY CAPITAL S.A.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "JESPERSEN LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "KARAM FINANCE LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "KAYES ASSOCIATES LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "KELSTONE GROUP LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "KEMUSA HOLDINGS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "KERIN FINANCE SERVICES LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "KILARNOCK INVESTMENTS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "KINASOL ASSETS LTD\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "MARBAY ENTERPRISES CORP.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "MARDELL INVESTMENTS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "MARTON INVESTMENTS INC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "MERFIELD SERVICES LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "MONIALLA VENTURES LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "OARDALE HOLDINGS CORP\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "OZNI MANAGEMENT LIMITED \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "QUILA HOLDINGS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "RADOR LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "REDSHIELD SERVICES LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "RESIA FINANCE LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "RICIA INVESTMENTS INC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "RISHONA INVESTMENTS LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "SEAFORD HOLDINGS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "SEVILEN HOLDINGS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "SHAWCLIFFE ASSOCIATES LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "SHELINA HOLDINGS LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "SWISS FINANCE LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "TAMMO FINANCE LLC\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "TILLAN MARKETING LIMITED\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "WEBSTER WORLDWIDE ASSETS LTD\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "WISHLAN GROUP CORP.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "YARAK INVESTMENTS S.A.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "ZALA HOLDINGS LTD\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "ZEMIO INVESTMENTS CORP\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "29-11-2002": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "i)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "ii)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "iii)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nInq. n.\u00ba \u2026/\u2026\n \n(Quadro removido)\n \n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Participa\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "M\u00eas / ano": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Setembro 2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Outubro 2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Novembro 2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro 2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Abril 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Maio 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u00a0Junho 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u00a0Julho 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u00a0Agosto 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "CUP\u00d5ES": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00ba Semestre": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "9 cup\u00f5es seguintes": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Restantes semestres": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Z": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "A": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "X": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "R2": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "R": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "a": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "B": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "R1": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "R8": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba de Conta": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "M\u00caS DE\nREFER\u00caNCIA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/01": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/02": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/03": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/04": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/05": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/06": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/08": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/09": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2011/10": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2011/11": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2011/12": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2012/01": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2012/02": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2012/03": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2012/04": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2012/05": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2012/06": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2012/07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2012/08": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2012/09": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2012/10": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2012/11": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2013/07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2013/08": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2013/09": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2013/12": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/01": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/02": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/03": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/04": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/05": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2004/06": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/07": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/08": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/09": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/10": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/11": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2014/12": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2015/01": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2015/02": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2015/03": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2015/04": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2015/05": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "ARIA DOS PRAZERES SILVA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Privacidade": {
    "jtrl_acordaos.json": 30547,
    "atco1_acordaos.json": 5894,
    "jtrg_acordaos.json": 5463,
    "jtrc_acordaos.json": 730,
    "jcon_acordaos.json": 225,
    "jtrp_acordaos.json": 56257,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64742,
    "jsta_acordaos.json": 50788
  },
  "Indica\u00e7\u00f5es Eventuais": {
    "jtrl_acordaos.json": 3011,
    "atco1_acordaos.json": 702,
    "jtcn_acordaos.json": 6,
    "jtre_acordaos.json": 1,
    "jtrg_acordaos.json": 7799,
    "jtrc_acordaos.json": 5,
    "jcon_acordaos.json": 3,
    "jtrp_acordaos.json": 22719,
    "jstj_acordaos_comp.json": 8841,
    "jsta_acordaos.json": 1578
  },
  "Definindo Bernardo da Gama Lobo Xavier \u201cManual de Direito do Trabalho\u201d, 2.\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, revista Verbo, p\u00e1gina 1040, como acidente de trabalho, o \u201cevento lesivo da capacidade produtiva do trabalhador que se verifica por ocasi\u00e3o do trabalho e se manifesta (normalmente) de modo s\u00fabito e violento\u201d. \n\nConforme assinalado no aludido Ac\u00f3rd\u00e3o do STJ de 1-6-2017, citando o Ac\u00f3rd\u00e3o desse mesmo tribunal de 30-03-2012, proc. 159/05.0TTPRT.P1.S1, in www.dgsi.pt., \u201co acidente de trabalho pressup\u00f5e uma cadeia de factos, em que cada um dos relativos elos est\u00e1 interligado por um nexo causal. (\u2026) o evento natural\u00edstico que ele pressup\u00f5e h\u00e1-de resultar duma rela\u00e7\u00e3o de trabalho; a les\u00e3o corporal, perturba\u00e7\u00e3o funcional ou doen\u00e7a tem de resultar desse evento; e a morte ou a redu\u00e7\u00e3o na capacidade de trabalho ou de ganho devem ter por causa a les\u00e3o corporal, perturba\u00e7\u00e3o funcional ou a doen\u00e7a\u201d. Em id\u00eantico sentido o Ac\u00f3rd\u00e3o do STJ de 16-09-2015, proc. 112/09.5TBVP.L2.S1, no mesmo local. \n\n\u00c9, assim, necess\u00e1rio a ocorr\u00eancia de um evento, no local e durante o tempo de trabalho, e a verifica\u00e7\u00e3o de uma cadeia de factos interligados por um nexo causal. A les\u00e3o corporal, perturba\u00e7\u00e3o funcional ou doen\u00e7a h\u00e3o-de resultar desse evento; e a morte ou a redu\u00e7\u00e3o da capacidade de trabalho ou de ganho devem ser causadas pela les\u00e3o corporal, perturba\u00e7\u00e3o funcional ou doen\u00e7a.\n \nIsto \u00e9, a repara\u00e7\u00e3o dos danos emergentes dos acidentes de trabalho exige a demonstra\u00e7\u00e3o de um duplo nexo de causalidade: i) entre o acidente e o dano f\u00edsico ou ps\u00edquico e ii) \u00a0entre este e o dano laboral. Sendo que a alega\u00e7\u00e3o e a prova de tais requisitos cabe ao sinistrato ou aos benefici\u00e1rios, por se tratar de factos constitutivos do direito invocado, art.\u00ba 342.\u00ba, n\u00ba 1 do C\u00f3digo Civil. \n\nCiente das dificuldades que se colocam aos sinistrados ou seus benefici\u00e1rios em termos de prova, o legislador criou mecanismos tendentes a facilitar-lhes essa tarefa atrav\u00e9s da consagra\u00e7\u00e3o de presun\u00e7\u00f5es. Assim, como emerge do art.\u00ba 10.\u00ba da LAT, \u201cA les\u00e3o constatada no local e tempo de trabalho ou nas circunst\u00e2ncias previstas no artigo anterior presume-se consequ\u00eancia de acidente de trabalho\u201d (n.\u00ba 1). Sendo que \u201cSe a les\u00e3o n\u00e3o tiver manifesta\u00e7\u00e3o imediata a seguir ao acidente, compete ao sinistrado ou aos benefici\u00e1rios legais provar que foi consequ\u00eancia dele\u201d (n.\u00ba2). Esta norma corresponde, no seu essencial, ao que resultava do art.\u00ba 6.\u00ba n.\u00ba 6 da Lei 100/97, de 13 de Setembro e do art.\u00ba 7.\u00ba do DL 143/99, de 30 de Abril, cuja interpreta\u00e7\u00e3o maiorit\u00e1ria era a de que o sentido \u00fatil da (\u00fanica) presun\u00e7\u00e3o ali estabelecida era o de libertar o sinistrado ou os seus benefici\u00e1rios da prova do nexo de causalidade entre o evento (acidente) e as les\u00f5es, n\u00e3o os libertando do \u00f3nus de provar a verifica\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio evento (acidente) causador das les\u00f5es, nem t\u00e3o pouco da prova do nexo de causalidade entre as les\u00f5es corporais, perturba\u00e7\u00f5es funcionais ou doen\u00e7as contra\u00eddas no acidente e a redu\u00e7\u00e3o da capacidade de trabalho ou de ganho ou a morte da v\u00edtima, cabendo a sua demonstra\u00e7\u00e3o ao sinistrado ou aos benefici\u00e1rios legais (Cfr. Ac\u00f3rd\u00e3o do STJ de 12.12.1980, BMJ 302, p\u00e1g. 212, citado por Cruz de Carvalho, \u201cOb. Cit.\u201d, p\u00e1gs. 28 e 209. E tamb\u00e9m os Ac\u00f3rd\u00e3os do STJ de 12-07-2018, proc. 167/11.2TTTVD.L1.S1 e do TRL de 23-10-2013, proc. 291/11.1TTVFX.L1-4, www.dgsi.pt).\n\n\nNo presente caso provou-se, para o que ora releva, que no dia 11-10-2016 o autor trabalhava sob as ordens e direc\u00e7\u00e3o da r\u00e9, acompanhando colegas de trabalho numa mudan\u00e7a de bens de clientes da sua empregadora no Bairro (\u2026), tendo-os auxiliado, pelo menos a empacotar/encaixotar livros e computadores do escrit\u00f3rio da casa do cliente e cadeiras e pelo menos a transportar cadeiras dessa divis\u00e3o para fora dela. Nesse mesmo dia, cerca das 12 h00, o autor estava junto da carrinha e declarou sentir dor no bra\u00e7o esquerdo. Por o autor verbalizar dor f\u00edsica, foi solicitado ao INEM uma ambul\u00e2ncia, que compareceu no local e subsequentemente conduziu o autor aos servi\u00e7os de urg\u00eancia do hospital de (\u2026), onde foi observado nesse dia pelas 12.54 horas. Tendo sido registado na triagem \u00ab Trazido pelos BV. refere dor no antebra\u00e7o esq. Ap\u00f3s esfor\u00e7o ao levantar um peso h\u00e1 cerca de 1 horas; Fluxograma:004 \u2013 Problemas nos membros; discriminador: dor moderada. Destino: balc\u00e3o de ortopedia \u00bb. \u2013 cfr. Resumo de informa\u00e7\u00e3o cl\u00ednica de fls. 2. O autor esteve de ITA, entre 12 de Outubro e 9 de Dezembro de 2016. Sujeito a exame m\u00e9dico a 13-10-2017, o autor apresentava as les\u00f5es descritas a fls. 43 a 45 (factos provados n.\u00bas 2, 4, 5, 9 e 10). \n\n\u00c0 luz dos ensinamentos que acima se deixaram expostos, desde j\u00e1 se adianta que se considera n\u00e3o estar verificada a ocorr\u00eancia de um acidente de trabalho. Com efeito, n\u00e3o obstante se possa considerar que o autor (\u00e0s 12 horas quando estava encostado \u00e0 carrinha) se encontrava ainda no seu local e tempo de trabalho - considerando o per\u00edodo temporal em causa e de a actividade em quest\u00e3o ser a de transporte de bens e mercadorias, \u00a0n\u00e3o se vislumbra a demonstra\u00e7\u00e3o de qualquer evento ou facto originador de les\u00f5es. \n\nRelembra-se, conforme tamb\u00e9m provado, que o autor at\u00e9 dizer que lhe do\u00eda o bra\u00e7o aparentava estar bem fisicamente, n\u00e3o se descortinando da factualidade provada (concretamente das tarefas realizadas) a verifica\u00e7\u00e3o de qualquer ocorr\u00eancia suscept\u00edvel de lhe causar as les\u00f5es descritas nos autos. \n\nAcresce que do exame m\u00e9dico a que veio a ser submetido nos autos consta (\u201cEventual estiramento do bicips em 11-10-2016, aparenta cotovelo/bra\u00e7o esquerdo doloroso, comportando falta de for\u00e7a\u201d, fls. 43), sem que da\u00ed e da demais prova produzida se possa concluir, com seguran\u00e7a, pela exist\u00eancia de qualquer facto originador da les\u00e3o. Mas, ainda que em tese se pudesse configurar que as queixas dolorosas referidas pelo autor (porque relatadas no local e tempo de trabalho, e constatadas, sequencialmente, em termos hospitalares) nos permitiriam concluir pela verifica\u00e7\u00e3o do facto/evento lesivo \u2013 e, como tal, por via do funcionamento da dita presun\u00e7\u00e3o, se poderia considerar que as les\u00f5es descritas no exame de fls. 43 seriam sua consequ\u00eancia, restava ainda ao autor demonstrar a derradeira parte da cadeia causal acima aludida. Isto \u00e9, o nexo de causalidade entre tais les\u00f5es ou perturba\u00e7\u00f5es e a redu\u00e7\u00e3o da capacidade de trabalho ou de ganho. E essa prova n\u00e3o logrou o autor fazer. Pois, n\u00e3o obstante lhe tenha sido atribu\u00edda uma ITA, entre 12 de Outubro e 9 de Dezembro de 2016, n\u00e3o se provou que esta incapacidade decorra do alegado \u201cacidente\u201d a que se reportam os autos. Tal n\u00e3o emerge do apontado exame de fls. 43, nem do exame m\u00e9dico colegial que teve lugar. Com efeito, da Junta M\u00e9dica de fls. 18 a 20 do apenso para fixa\u00e7\u00e3o de incapacidade, apenas resulta n\u00e3o haver sequelas, nem lugar a incapacidade permanente, tendo-se reiterado o aludido per\u00edodo de incapacidade tempor\u00e1ria -\u00a0 mas n\u00e3o o respectivo nexo causal. \n\nN\u00e3o resultam, assim, apurados elementos que nos permitam dar por verificada a causalidade entre as ditas les\u00f5es e a ITA que foi atribu\u00edda ao autor, e assim se perfazer a integralidade do conceito de acidente de trabalho a que nos vimos referindo -\u00a0 que pressup\u00f5e, reitera-se, a ocorr\u00eancia de um evento e a verifica\u00e7\u00e3o de uma cadeia de factos interligados por nexo de causalidade - apenas nos resta concluir pela improced\u00eancia da presente quest\u00e3o. \n\n\n5.\u2013Decis\u00e3o\nEm face do exposto, nega-se provimento ao recurso e confirma-se a decis\u00e3o recorrida. \nSem custas, dada a isen\u00e7\u00e3o de que beneficia o autor. \n\n\nLisboa, 2019-03-13\n\n\n \nAlbertina Pereira \nLeopoldo Soares  \nEduardo Sapateiro \n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "No presente caso provou-se, para o que ora releva, que no dia 11-10-2016 o autor trabalhava sob as ordens e direc\u00e7\u00e3o da r\u00e9, acompanhando colegas de trabalho numa mudan\u00e7a de bens de clientes da sua empregadora no Bairro (\u2026), tendo-os auxiliado, pelo menos a empacotar/encaixotar livros e computadores do escrit\u00f3rio da casa do cliente e cadeiras e pelo menos a transportar cadeiras dessa divis\u00e3o para fora dela. Nesse mesmo dia, cerca das 12 h00, o autor estava junto da carrinha e declarou sentir dor no bra\u00e7o esquerdo. Por o autor verbalizar dor f\u00edsica, foi solicitado ao INEM uma ambul\u00e2ncia, que compareceu no local e subsequentemente conduziu o autor aos servi\u00e7os de urg\u00eancia do hospital de (\u2026), onde foi observado nesse dia pelas 12.54 horas. Tendo sido registado na triagem \u00ab Trazido pelos BV. refere dor no antebra\u00e7o esq. Ap\u00f3s esfor\u00e7o ao levantar um peso h\u00e1 cerca de 1 horas; Fluxograma:004 \u2013 Problemas nos membros; discriminador: dor moderada. Destino: balc\u00e3o de ortopedia \u00bb. \u2013 cfr. Resumo de informa\u00e7\u00e3o cl\u00ednica de fls. 2. O autor esteve de ITA, entre 12 de Outubro e 9 de Dezembro de 2016. Sujeito a exame m\u00e9dico a 13-10-2017, o autor apresentava as les\u00f5es descritas a fls. 43 a 45 (factos provados n.\u00bas 2, 4, 5, 9 e 10). \n\n\u00c0 luz dos ensinamentos que acima se deixaram expostos, desde j\u00e1 se adianta que se considera n\u00e3o estar verificada a ocorr\u00eancia de um acidente de trabalho. Com efeito, n\u00e3o obstante se possa considerar que o autor (\u00e0s 12 horas quando estava encostado \u00e0 carrinha) se encontrava ainda no seu local e tempo de trabalho - considerando o per\u00edodo temporal em causa e de a actividade em quest\u00e3o ser a de transporte de bens e mercadorias, \u00a0n\u00e3o se vislumbra a demonstra\u00e7\u00e3o de qualquer evento ou facto originador de les\u00f5es. \n\nRelembra-se, conforme tamb\u00e9m provado, que o autor at\u00e9 dizer que lhe do\u00eda o bra\u00e7o aparentava estar bem fisicamente, n\u00e3o se descortinando da factualidade provada (concretamente das tarefas realizadas) a verifica\u00e7\u00e3o de qualquer ocorr\u00eancia suscept\u00edvel de lhe causar as les\u00f5es descritas nos autos. \n\nAcresce que do exame m\u00e9dico a que veio a ser submetido nos autos consta (\u201cEventual estiramento do bicips em 11-10-2016, aparenta cotovelo/bra\u00e7o esquerdo doloroso, comportando falta de for\u00e7a\u201d, fls. 43), sem que da\u00ed e da demais prova produzida se possa concluir, com seguran\u00e7a, pela exist\u00eancia de qualquer facto originador da les\u00e3o. Mas, ainda que em tese se pudesse configurar que as queixas dolorosas referidas pelo autor (porque relatadas no local e tempo de trabalho, e constatadas, sequencialmente, em termos hospitalares) nos permitiriam concluir pela verifica\u00e7\u00e3o do facto/evento lesivo \u2013 e, como tal, por via do funcionamento da dita presun\u00e7\u00e3o, se poderia considerar que as les\u00f5es descritas no exame de fls. 43 seriam sua consequ\u00eancia, restava ainda ao autor demonstrar a derradeira parte da cadeia causal acima aludida. Isto \u00e9, o nexo de causalidade entre tais les\u00f5es ou perturba\u00e7\u00f5es e a redu\u00e7\u00e3o da capacidade de trabalho ou de ganho. E essa prova n\u00e3o logrou o autor fazer. Pois, n\u00e3o obstante lhe tenha sido atribu\u00edda uma ITA, entre 12 de Outubro e 9 de Dezembro de 2016, n\u00e3o se provou que esta incapacidade decorra do alegado \u201cacidente\u201d a que se reportam os autos. Tal n\u00e3o emerge do apontado exame de fls. 43, nem do exame m\u00e9dico colegial que teve lugar. Com efeito, da Junta M\u00e9dica de fls. 18 a 20 do apenso para fixa\u00e7\u00e3o de incapacidade, apenas resulta n\u00e3o haver sequelas, nem lugar a incapacidade permanente, tendo-se reiterado o aludido per\u00edodo de incapacidade tempor\u00e1ria -\u00a0 mas n\u00e3o o respectivo nexo causal. \n\nN\u00e3o resultam, assim, apurados elementos que nos permitam dar por verificada a causalidade entre as ditas les\u00f5es e a ITA que foi atribu\u00edda ao autor, e assim se perfazer a integralidade do conceito de acidente de trabalho a que nos vimos referindo -\u00a0 que pressup\u00f5e, reitera-se, a ocorr\u00eancia de um evento e a verifica\u00e7\u00e3o de uma cadeia de factos interligados por nexo de causalidade - apenas nos resta concluir pela improced\u00eancia da presente quest\u00e3o.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Lisboa, 28 de Fevereiro de 2019\n\n\nOs Desembargadores\nRelator \u2014 Cl\u00e1udio de Jesus Ximenes\nAdjunto \u2014 Manuel Almeida Cabral": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Objectos Seguros": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Casco, m\u00e1quinas e pertences": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Sonda(s)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "R\u00e1dio(s)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Jangada(s) pneum\u00e1tica(s)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Responsabilidade civil": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Morte ou invalidez permanente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Despesas tratamento e repatriamento": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo Imposto": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2005/03T": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2005/06T": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Conta Processo": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "920400108432017": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Descritivos da Conta": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1 \u2013 Taxas Aplic\u00e1veis": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Processo\n\u2022 Base Tribut\u00e1vel: 718.612,99 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u00a0 \u2022 UC/ANO: \u20ac 102,00 / 2013\n\u2022 Tabela: I A\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2022 Art.\u00ba 14\u00ba-A (1/2): N\u00e3o\n\u2022 Art.\u00ba 6\u00ba n\u00ba3 (1/10): N\u00e3o\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 Taxa paga por injun\u00e7\u00e3o: N\u00e3o\n\u2022 Taxa Devida 7.140,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u00a0 \u2022 Taxa Paga 3.372,00 \u20ac\n\u2022 Taxa D\u00edvida 3.768,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2022 Taxa Excesso 0,00 \u20ac\n\u2022 obs: fls. 1933, 2181,2931; art\u00ba 6\u00ba n\u00ba7 do RCP": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Recurso\n\u2022 Base Tribut\u00e1vel: 718.612,99 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2022 UC/ANO: \u20ac 102,00 / 2013\n\u2022 Tabela: I B\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Art.\u00ba 14\u00ba-A (1/2): N\u00e3o\n\u2022 Art.\u00ba 6\u00ba n\u00ba3 (1/10): N\u00e3o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Taxa paga por injun\u00e7\u00e3o: N\u00e3o\n\u2022 Taxa Devida 3.570,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u00a0 \u2022 Taxa Paga 0,00 \u20ac\n\u2022 Taxa D\u00edvida 3.570,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2022 Taxa Excesso 0,00 \u20ac\n\u2022 obs: FLS. 2219,2220,2242,2860; art\u00ba 6 n\u00ba7 do RCP": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Recurso\n\u2022 Base Tribut\u00e1vel: 718.612,99 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 UC/ANO: \u20ac 102,00 / 2014\n\u2022 Tabela: I B\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Art.\u00ba 14\u00ba-A (1/2): N\u00e3o\n\u2022 Art.\u00ba 6\u00ba n\u00ba3 (1/10): N\u00e3o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Taxa paga por injun\u00e7\u00e3o: N\u00e3o\n\u2022 Taxa Devida 3.570,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2022 Taxa Paga 1 224,00 \u20ac\n\u2022 Taxa D\u00edvida 2.346,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 Taxa Excesso 0,00 \u20ac\n\u2022 obs: Rec. Agravo fls. 2931,3063,3074,3092": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Incidente\n\u2022 Base Tribut\u00e1vel: 718.612,99 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 UC/ANO: \u20ac 102,00 / 2009\n\u2022 Tabela: II A\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Art.\u00ba 14\u00ba-A (1/2): N\u00e3o\n\u2022 Art.\u00ba 6\u00ba n\u00ba3 (1/10): N\u00e3o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Taxa paga por injun\u00e7\u00e3o: N\u00e3o\n\u2022 Taxa Devida 102,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u00a0\u00a0\u00a0 \u2022 Taxa Paga 0,00 \u20ac\n\u2022 Taxa D\u00edvida 102,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u00a0\u00a0\u00a0 \u2022 Taxa Excesso 0,00 \u20ac\n\u2022 obs: Incidente fls. 2965,3062": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Recurso\n\u2022 Base Tribut\u00e1vel: 718.612,99 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 UC/ANO: \u20ac 102,00 / 2014\n\u2022 Tabela: I B\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Art.\u00ba 14\u00ba-A (1/2): N\u00e3o\n\u2022 Art.\u00ba 6\u00ba n\u00ba3 (1/10): N\u00e3o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Taxa paga por injun\u00e7\u00e3o: N\u00e3o\n\u2022 Taxa Devida 3.570,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2022 Taxa Paga 1 224,00 \u20ac\n\u2022 Taxa D\u00edvida 2.346,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 Taxa Excesso 0,00 \u20ac\n\u2022 obs: Rec. Agravo fls. 3062/3063,3121,3139": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Recurso\n\u2022 Base Tribut\u00e1vel: 718.612,99 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 UC/ANO: \u20ac 102,00 / 2014\n\u2022 Tabela: I B\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Art.\u00ba 14\u00ba-A (1/2): N\u00e3o\n\u2022 Art.\u00ba 6\u00ba n\u00ba3 (1/10): N\u00e3o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Taxa paga por injun\u00e7\u00e3o: N\u00e3o\n\u2022 Taxa Devida 3.570,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2022 Taxa Paga 1 632,00 \u20ac\n\u2022 Taxa D\u00edvida 1 938,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 Taxa Excesso 0,00 \u20ac\n\u2022 obs: Rec. Agravo fls. 3691/3692,3794": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Incidente\n\u2022 Base Tribut\u00e1vel: 718.612,99 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2022 UC/ANO: \u20ac 102,00 / 2009\n\u2022 Tabela: II A\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Art.\u00ba 14\u00ba-A (1/2): N\u00e3o\n\u2022 Art.\u00ba 6\u00ba n\u00ba3 (1/10): N\u00e3o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2022 Taxa paga por injun\u00e7\u00e3o: N\u00e3o\n\u2022 Taxa Devida 306,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u00a0\u00a0 \u2022 Taxa Paga 0,00 \u20ac\n\u2022 Taxa D\u00edvida 306,00 \u20ac\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u00a0\u00a0 \u2022 Taxa Excesso 0,00 \u20ac\n\u2022 obs: Reclama\u00e7\u00e3o fls.2975,3057 TRL": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Sub Total\n4 \u2013 Instituto de Gest\u00e3o Financeira e Equipamentos da Justi\u00e7a": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Taxa de Justi\u00e7a C\u00edvel": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Sub Total": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "09204-17-003966/2005-0-TVLSB-C/": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Funcionalidades:\n \nRestaurante \u00c2ncora 1 (cervejaria)\nRestaurante \u00c2ncora 2 (Hamburgueria)\u00a0 \nPizaria\nRestaurante/Petisqueira\nBar 1\nBar 2\nPastelaria/Gelataria\nQuiosque de Cachorros\nTabacaria\nSala de Gest\u00e3o Complexo (\u00e1rea m\u00ednima)\nInstala\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias P\u00fablicas para servi\u00e7o do complexo e do Parque\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "3": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 5,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "4": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 7,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "5": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "6": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 3
  },
  "7": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "a)": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 4
  },
  "9": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "10": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 3 },
  "11": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "12": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "13": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "14": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "15": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 3
  },
  "16": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "17": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "b": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "c": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "d)\u00a0\u00a0\u00a0": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "18": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "b)": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "19": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "20": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "21": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "22\u00a0": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "23": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "c)\u00a0": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "24": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "25": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "26": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "27": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "28": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "29": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "30": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "31": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "\u00ab1)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "32": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "33": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "34": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "35": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "36": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "37": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "38": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "39": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "40": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "41": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "42": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "43": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "44": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "45": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "46": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "47": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "48": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "49": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "50": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "51": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ora bem, \u00e9 verdade que estamos em sede dum procedimento cautelar. O Regulamento (CE) n\u00ba 6/2002 disp\u00f5e, nos n\u00fameros 1 e 2 do seu artigo 90\u00ba": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "CT BANC\u00c1RIA 0..........3..., CAIXA......, JUNTA FREGUESIA  ...": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "SA\u00cdDAS CT BANC\u00c1RIA CAIXA...... DA JUNTA": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Total a Pagar": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Pagamento IMI 2014": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subst\u00e2ncias ou grupos de subst\u00e2ncias": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0 Urina": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Grupo": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Canabin\u00f3ides": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Grupo de subst\u00e2ncias": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Reembolso Antecipado": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Capital Garantido": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subordina\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Data do in\u00edcio de comercializa\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Montante": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prazo": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Data de Vencimento": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Taxa de Juro M\u00e1ximo": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Mobiliza\u00e7\u00e3o\nantecipada": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Montante M\u00e1ximo": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Amortiza\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Taxa de Juro": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Garantia": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0% a 9,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "10% a 19,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "20% a 29,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "30% a 49,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "50% a 59,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "60% a 69,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "70% a 89,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "90% a 99,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "100% a 119,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "120%\u00a0 a 139,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "140% a 159,99%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "< 200%": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Sub\u2013Total": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Ponto da mat\u00e9ria de facto provada": { "jtrl_acordaos.json": 3 },
  "7.13./ a.\u00a0\u00a0 (Centro de Sa\u00fade Azambuja)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.13./ b.\u00a0\u00a0 (Centro de Sa\u00fade Montemor\u2013o\u2013Novo)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.13./ c.\u00a0\u00a0 (Centro de Sa\u00fade Vendas Novas)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.13./ d.\u00a0\u00a0 (Centro de Sa\u00fade Mafra)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.13./ e.\u00a0\u00a0 (Centro de Sa\u00fade Cac\u00e9m)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.13./ f.\u00a0\u00a0 (Centro de Sa\u00fade Belas / Queluz)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.13./ g.\u00a0 (Centro Sa\u00fade Negrais /Almargem /Pero Pinheiro /Sintra)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.13./ h.\u00a0\u00a0 (A. ..., S.A. e Consult\u00f3rio e/ou M\u00e9dico particular)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "7.13./ i.i.\u00a0\u00a0 (Consult\u00f3rio e/ou M\u00e9dico particular)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.13./ i.ii.\u00a0 (Consult\u00f3rio \u201cAlerta...\u201d \u2013 benef. Celeste C.)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "7.13./ i.iii. (Consult\u00f3rio e/ou M\u00e9dico particular)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "7.29.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (rec. n\u00ba 1139107196705 \u2013 benef. Maria ... S.)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "8.10./a.\u00a0 (\"Lar ...\" \u2013 testemunhas ouvidas em investiga\u00e7\u00e3o)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "8.10./b.\u00a0 (\"Lar ...\" \u2013 restantes benefici\u00e1rios do Anexo II/P.J.)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "8.10./c.\u00a0 (LPEUPS/LVT \u2013 benefici\u00e1rios comuns a 8.10.a.)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "8.10./d.\u00a0 (LPEUPS/LVT \u2013 benefici\u00e1rios comuns a 8.10.b.)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "8.10./e.\u00a0 (Consult\u00f3rio e/ou M\u00e9dico particular)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "Ve\u00edculo / matr\u00edcula": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Ford Transit / \n..-AO-..": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Audi A3 / \n..-..-XQ": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "BMW 56OI / \n..-HX-..": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Audi A4 / \n..-..-ZD": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Im\u00f3vel": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Frac\u00e7\u00e3o \u201cAC\u201d\ncorrespondente ao 6\u00ba andar esquerdo do pr\u00e9dio sito no Alto dos Moinhos": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "Frac\u00e7\u00e3o \u201cAE\u201d\ncorrespondente ao 6\u00ba andar direito do pr\u00e9dio sito no Alto dos Moinhos": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "Apartamento\nTwin Towers": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Casa em\nSesimbra": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "N\u00ba benefici\u00e1rio": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "364238678": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "367919061": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Local / Zona de prescri\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Via(s) da receita \nn\u00e3o constantes da pron\u00fancia": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "n\u00ba receita, via(s) e Loc. no proc. (fls.)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "1139107194050:\n\u2013 1\u00aa v. (11069)\n\u2013 2\u00aa v. (11064)": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "\u2013 3\u00aa v. (11074)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2087713186362:\n\u2013 3\u00aa v. (11273)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2522712003870:\n\u2013 1\u00aa v. (11075)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "2522713001828:\n\u2013 1\u00aa v. (11276)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Loc. receitas": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Ap. P-III, fl.2017/2031": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Ap. P-VI, fl.2066/2083": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Ap. P-VI, fl.2115/2152": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Ap. P-I, fl.2224/2230": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Ap. P-VI, fl.2214/2222": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Utente (testemunha)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Motivo": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cust\u00f3dia J. F.\n(pr\u00f3pria)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Oleksiy ...\n(pr\u00f3prio)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Antero ... S.\n(Paulo ... S.)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Augusta ... S.\n(Nuno ... C.)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "(Jos\u00e9 O. A.\n(Jos\u00e9 ... A.)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Rui A. S.\n(Rui ... S.)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Maria R. S.\n(Lu\u00eds M. ... S.)": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Utente": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Francisco ... A.": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Celeste C.": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Maria E. S.": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ant\u00f3nio ... S.": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "\u00a0\u00a0 Susana ... Tom\u00e9": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Im\u00f3vel": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Frac\u00e7\u00e3o\u201cAC\u201d correspondente ao 6\u00ba andar esquerdo do pr\u00e9dio sito no Alto dos Moinhos": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "Relativamente a ambas estas frac\u00e7\u00f5es \u201cAC\u201d e \u201cAE\u201d do Alto dos Moinhos": {
    "jtrl_acordaos.json": 2
  },
  "Casa em Sesimbra": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "7.13./ h.\u00a0\u00a0 (A., S.A. e Consult\u00f3rio e/ou M\u00e9dico particular)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "7.13./ i.ii.\u00a0 (Consult\u00f3rio \u201cAlerta\u2026\u201d \u2013 benef. Celeste C.)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Exerc\u00edcio de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Bangladesh": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Brasil": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Cabo Verde": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "China": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Egipto": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Guin\u00e9": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Guin\u00e9-Bissau": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u00cdndia": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Nepal": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Paquist\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "S. Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Senegal": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "967001829\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 MT\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 4242\u00a0\u00a0\u00a0 05-11-2012\u00a0\u00a0\u00a0 12:14 V. - O servico foi cancelado com Sucesso. Obrigado!": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "(1)": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(2)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(3)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(4)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(5)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(6)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(7)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(8)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(9)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(10)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(11)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(12)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(13)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(14)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(15)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(16)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(17)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(18)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(19)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(20)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(21)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(22)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(23)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(24)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(25)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(26)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(27)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(28)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(29)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(30)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(31)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(32)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(33)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(34)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(35)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(36)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "(37)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Em 15 de Dezembro de 2006............................": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Em 06 de Outubro de 2006................................": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Em 15 de Junho de 2009 ...................................": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Outubro de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 3, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Novembro de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 3, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Dezembro de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 3, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "TAE - teor de \u00e1lcool no ar expirado (mg/l)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Aprova\u00e7\u00e3o de modelo/primeira verifica\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Data de vencimento": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "20.10.2016": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "20.11.2016": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "20.12.2016": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "20.01.2017": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Vencidos em\u00a0": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2002": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2006": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2011": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Vari\u00e1vel 2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Legisla\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria": {
    "jtrl_acordaos.json": 82,
    "atco1_acordaos.json": 47,
    "jtre_acordaos.json": 3,
    "jtrc_acordaos.json": 28,
    "jcon_acordaos.json": 6,
    "jtrp_acordaos.json": 82,
    "jstj_acordaos_comp.json": 471,
    "jsta_acordaos.json": 1311
  },
  "\u20ac 1.750,00": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "22-06-\n2011": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "27-07-\n2011": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.234,00": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "R\u00e9us\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "1\u00aa r\u00e9 (em nome pr\u00f3prio e em representa\u00e7\u00e3o de \u2026\u2026": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "3\u00aa r\u00e9": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "5\u00aa r\u00e9": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2\u00aa r\u00e9": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "4\u00aa r\u00e9\u00a0": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "6\u00ba r\u00e9u": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total de a\u00e7\u00f5es": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Banco C. P, SA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Banco F, SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Banco S T., SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Caixa Agr\u00edcola, CRL": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Caixa G. de Dep\u00f3sitos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Autoridade Tribut\u00e1ria e Aduaneira\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "BANCO N.,SA": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Ano": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 12,
    "jtcn_acordaos.json": 11,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "2016 a 2017": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2018 a 2021": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2022 a 2026": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2027 a 2030": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "iii.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "iv.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "v.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "vi.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "vii.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "viii.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "ix,": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "x.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "xi.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "xii.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "xlll,": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "xiv.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "xv.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "xvi.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "xvii.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Tempo de servi\u00e7o pension\u00e1vel": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Entre 3 e 11 anos\nCom 12 anos\nCom 13 anos\nCom 14 anos\nCom 15 anos\nCom 16 anos ou mais anos": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "era a seguinte a redac\u00e7\u00e3o dos preceitos do C\u00f3d. Penal em vigor na data dos factos, no que respeita \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o do procedimento criminal: \n \nARTIGO 117.\u00ba \nPrazos de prescri\u00e7\u00e3o)\n1 - O procedimento criminal extingue-se, por efeito da prescri\u00e7\u00e3o, logo que sobre a pr\u00e1tica do crime sejam decorridos os seguintes prazos: \na) 15 anos, quando se trate de crimes a que corresponda pena de pris\u00e3o com um limite m\u00e1ximo superior a 10 anos; \nb) 10 anos, quando se trate de crimes a que corresponda pena de pris\u00e3o comum um limite m\u00e1ximo igual ou superior a 5 anos, mas que n\u00e3o exceda 10 anos; \nc) 5 anos, quando se trate de crimes a que corresponda pena de pris\u00e3o com um limite m\u00e1ximo igual ou superior a 1 ano, mas que n\u00e3o exceda 5 anos; \nd) 2 anos, nos casos restantes. \n2 - Para determina\u00e7\u00e3o do m\u00e1ximo da pena aplic\u00e1vel a cada crime a que se refere o n\u00famero anterior, n\u00e3o contam as agravantes ou atenuantes que, dentro do mesmo tipo de crime, modifiquem os limites da pena. \n3 - Quando a lei estabelecer para qualquer crime, em alternativa ou conjuntamente, pena de pris\u00e3o ou de multa, s\u00f3 a primeira \u00e9 considerada para efeitos deste artigo.\nARTIGO 118.\u00ba \n(In\u00edcio do prazo) \n1 - O prazo de prescri\u00e7\u00e3o do procedimento criminal corre desde o dia em que o facto se consumou. 2 - Por\u00e9m, o prazo de prescri\u00e7\u00e3o s\u00f3 corre: \na) Nos crimes permanentes, desde o dia em que cessa a consuma\u00e7\u00e3o; \nb) Nos crimes continuados e nos crimes habituais, desde o dia da pr\u00e1tica do \u00faltimo acto criminoso; \nc) Nos crimes n\u00e3o consumados, desde o dia do \u00faltimo acto de execu\u00e7\u00e3o. \n3 - No caso de cumplicidade atender-se-\u00e1 sempre, para os efeitos deste artigo, ao facto do autor. 4 - Quando a produ\u00e7\u00e3o de certo resultado n\u00e3o faz parte do tipo de crime, o prazo de prescri\u00e7\u00e3o s\u00f3 corre a partir do dia em que o resultado se verifique.\nARTIGO 119.\u00ba\n(Suspens\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o)\n1 - A prescri\u00e7\u00e3o do procedimento criminal suspende-se, para al\u00e9m dos casos especialmente previstos na lei, durante o tempo em que: \na) O procedimento criminal n\u00e3o possa legalmente iniciar-se ou n\u00e3o possa continuar por falta de uma autoriza\u00e7\u00e3o legal ou de uma senten\u00e7a pr\u00e9via a proferir por tribunal n\u00e3o penal, ou por efeito da devolu\u00e7\u00e3o de uma quest\u00e3o prejudicial para ju\u00edzo n\u00e3o penal; \nb) O procedimento criminal esteja pendente, a partir da notifica\u00e7\u00e3o do despacho de pron\u00fancia ou equivalente, salvo no caso de processo de ausentes; \nc) O delinquente cumpra no estrangeiro uma pena ou uma medida de seguran\u00e7a privativa da liberdade. \n2 - No caso previsto na al\u00ednea b) do n\u00famero anterior, a suspens\u00e3o n\u00e3o pode ultrapassar 2 anos, quando n\u00e3o haja lugar a recurso, ou 3 anos, havendo-o. \n3 - A prescri\u00e7\u00e3o volta a correr a partir do dia em que cessa a causa da suspens\u00e3o.\nARTIGO 120.\u00ba\n(Interrup\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o)\n1 - A prescri\u00e7\u00e3o do procedimento criminal interrompe-se: \na) Com a notifica\u00e7\u00e3o para as primeiras declara\u00e7\u00f5es para compar\u00eancia ou interrogat\u00f3rio do agente, como arguido, na instru\u00e7\u00e3o preparat\u00f3ria; \nb) Com a pris\u00e3o; \nc) Com a notifica\u00e7\u00e3o do despacho de pron\u00fancia ou equivalente; \nd) Com a marca\u00e7\u00e3o do dia para o julgamento no processo de ausentes. \n2 - Depois de cada interrup\u00e7\u00e3o come\u00e7a a correr novo prazo prescricional. \n3 - A prescri\u00e7\u00e3o do procedimento criminal ter\u00e1 sempre lugar quando, desde o seu in\u00edcio e ressalvado o tempo de suspens\u00e3o, tiver decorrido o prazo normal da prescri\u00e7\u00e3o acrescido de metade. Quando, por for\u00e7a de disposi\u00e7\u00e3o especial, o prazo de prescri\u00e7\u00e3o for inferior a 2 anos, o limite m\u00e1ximo da prescri\u00e7\u00e3o corresponder\u00e1 ao dobro desse prazo.\n(\u2026)\nDa conjuga\u00e7\u00e3o de todas estas normas resulta que a prescri\u00e7\u00e3o do procedimento criminal s\u00f3 ocorrer\u00e1, no caso dos autos, no prazo sete anos e meio contados desde a consuma\u00e7\u00e3o do crime, ressalvados os per\u00edodos de suspens\u00e3o \u2013 de 9-11-1995 a 20-04-2015.\nIsto \u00e9, ressalvado o per\u00edodo de suspens\u00e3o do prazo de prescri\u00e7\u00e3o do procedimento criminal, decorreram apenas 22 meses e 31 dias dos 7 anos e 6 meses admiss\u00edveis para o prosseguimento criminal.\nN\u00e3o se mostra, pois, prescrito o procedimento criminal instaurado contra o arguido.\n(\u2026)\nAssim sendo, indefere-se o requerido.\nPara julgamento, designo agora o pr\u00f3ximo dia 3 de Junho pelas 14.30h.\nNotifique.\" (fim de transcri\u00e7\u00e3o).\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "17/06/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "06/03/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "15/07/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "30/12/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "22/03/2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "25/06/2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "28/09/2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "17/12/2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "26/04/2011": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "14/12/2011": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "05/04/2012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "08/05/2012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "29/05/2012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "07/02/2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "08/08/2013": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Montante total entregue por cheques e transfer\u00eancias banc\u00e1rias ao arguido": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "IVA do 2.\u00ba Trimestre de 2000": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 3.\u00ba Trimestre de 2000": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 1.\u00ba Trimestre de 2001": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 1.\u00ba Trimestre de 2002": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 3.\u00ba Trimestre de 2002": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 1.\u00ba Trimestre de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 3.\u00ba Trimestre de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "MONTANTE TOTAL": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IRS de 1996": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IRS de 1999": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 3.\u00ba Trimestre de 1999": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 4.\u00ba Trimestre de 1999": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA de 2001": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IVA do 2.\u00ba Trimestre de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Montante total": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Montante total solicitado \u00e0 sociedade \u201cII, LDA.\u201d e entregue ao arguido, por cheques": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Montante total de IRC liquidado e a pagar pela Assistente \u201cII\u201d": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Soma dos impostos de NV que o arguido n\u00e3o pagou (quantias exequendas)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Montante total de juros de mora e custas": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Soma dos impostos da demandante \u201cII\u201d que o arguido n\u00e3o pagou (quantias exequendas)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Montante total de coimas e encargos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2009": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 7,
    "jstj_acordaos_comp.json": 5,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "M\u00eas": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Mar\u00e7o": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "Abril": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "Maio": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Junho": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Julho": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "Agosto": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Setembro": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Novembro": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Dezembro": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "2010": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jtcn_acordaos.json": 5,
    "jstj_acordaos_comp.json": 5,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Janeiro": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Fevereiro": {
    "jtrl_acordaos.json": 3,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "2011": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 5,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "2012": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 6,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "ACUSA\u00c7\u00c3O": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "O segundo arguido \u00e9 s\u00f3cio-gerente e representante legal do estabelecimento de venda a retalho de fruta e produtos hort\u00edcolas denominado \u201cG.\u201d, cuja pessoa colectiva \u00e9 a sociedade arguida designada \u201cG., Com\u00e9rcio de Frutas, Lda.\u201d, sito na Rua ---------------------- Camarate, \u00e1rea desta comarca.\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "No dia 24 de Outubro de 2012, pelas 11h45m, no \u00e2mbito de uma ac\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o efectuada pela ASAE, constatou-se que no expositor para venda ao p\u00fablico se encontrava as variedades \u201cmelancia\u201d ao pre\u00e7o de 0,39 \u20ac/kg, \u201cClementina\u201d, ao pre\u00e7o de 1,59 \u20ac/kg, tendo as mesmas a indica\u00e7\u00e3o de origem \u201cPortugal\u201d, e \u201cBatata Roxa Nova\u201d, origem \u201cFran\u00e7a\u201d, ao pre\u00e7o de 0,58 \u20ac/kg.\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Apurou-se, com recurso \u00e0 venda a dinheiro 697 B de 17/10/2012, emitida por \u201cC.B.&S. -\u201d, a aquisi\u00e7\u00e3o pelo arguido de 80 kg de \u201cBatata de Conserva\u00e7\u00e3o Branca\u201d, de origem \u201cFran\u00e7a\u201d.\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Com recurso \u00e0 factura 5935 C, de 04/10/12, emitida por MVR -, a aquisi\u00e7\u00e3o de 339 kg de melancia, com a origem \u201cEspanha\u201d.\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Com a venda a dinheiro 184 T de 12/10/12, emitida por \u201cTP - \u2013 Frutas e legumes, Lda.\u201d, apurou-se a aquisi\u00e7\u00e3o de 25 kg de \u201cClementina Oronules\u201d, igualmente com a origem \u201cEspanha\u201d.\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Foi ent\u00e3o confrontado o arguido com os factos que afirmou ter sido um lapso, em virtude de adquirir produtos de diversas origens.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Sendo os produtos de origem nacional t\u00eam maior procura, e s\u00e3o de qualidade superior, natureza diferente e valor comercial superior, foi defraudada a confian\u00e7a do consumidor. Al\u00e9m do mais, a batata nova tem usualmente um valor comercial superior e apela mais ao consumidor do que a batata branca de conserva\u00e7\u00e3o.\n \n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "O arguido colocou em venda produto de qualidade diferente e inferior ao indicado nos pre\u00e7\u00e1rios expostos, tendo actuado volunt\u00e1ria, deliberada e conscientemente.\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "O arguido, na qualidade de gerente e representante legal da sociedade arguida e no interesse desta sociedade, bem sabia que na explora\u00e7\u00e3o do seu estabelecimento comercial n\u00e3o podia actuar de forma enganosa perante o consumidor final, n\u00e3o se coibindo de o fazer.\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "I Smooth Criminal\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alien Ant Farm\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Universal Music Portugal": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Hips Don\u2019t Lie\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Shakira\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sony Music": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Hold My Hand\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Jess Glynne\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Warner MusicPortugal": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  ")": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba Convencional": {
    "jtrl_acordaos.json": 28375,
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "atco1_acordaos.json": 5892,
    "jtcn_acordaos.json": 21,
    "jtrg_acordaos.json": 161,
    "jtrc_acordaos.json": 13406,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jtrp_acordaos.json": 56261,
    "jstj_acordaos_comp.json": 64664,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "Vendas \u2013 Mercado Nacional (c/7111POC)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Vendas \u2013 Mercado Comunit\u00e1rio (c/7112POC)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Vendas \u2013Devolu\u00e7\u00f5es Mercadoria (c/7171POC)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o \u2013 Mercado Nacional (c/7211POC)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro Tribut\u00e1vel (declara\u00e7\u00e3o oficiosa)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Correc\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Tribut\u00e1vel Corrigido (Declarado pelo sujeito passivo)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Per\u00edodos": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Setembro 2002": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outubro 2002": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Novembro 2002": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro 2002": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Abril 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Maio 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Agosto 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Setembro 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Outubro 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Novembro 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Abril 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Maio 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Junho 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Julho 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Agosto 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Setembro 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Outubro 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Novembro 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro 2004": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Abril 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Maio 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Junho 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Julho 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Agosto 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Setembro 2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Legisla\u00e7\u00e3o Nacional": {
    "jtrl_acordaos.json": 28118,
    "atco1_acordaos.json": 3573,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jtre_acordaos.json": 50,
    "jtrg_acordaos.json": 53,
    "jtrc_acordaos.json": 13407,
    "jcon_acordaos.json": 612,
    "jtrp_acordaos.json": 35089,
    "jstj_acordaos_comp.json": 45975,
    "jsta_acordaos.json": 67386
  },
  "COM PLANO": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero do \nContrato": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1061/2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1122/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1123/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1124/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1130/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1131/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1132/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1133/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1137/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1138/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1139/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1140/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1233/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1234/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1235/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1246/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1247/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1248/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1249/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1256/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1257/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1259/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1260/2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodos de Remunera\u00e7\u00f5es": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fevereiro de 2003": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Mar\u00e7o de 2003": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Abril de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Junho de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Julho de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Agosto de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Setembro de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outubro de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Novembro de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Dezembro de 2003": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Janeiro de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fevereiro de 2004": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Mar\u00e7o de 2004": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Abril de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Junho de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Julho de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Agosto de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Setembro de 2004": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Janeiro de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fevereiro de 2005": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Mar\u00e7o de 2005": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Abril de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Junho de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Julho de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Agosto de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "Setembro de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outubro de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Novembro de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Dezembro de 2005": { "jtrl_acordaos.json": 3, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Janeiro de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Abril de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Maio de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Junho de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Julho de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Agosto de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Setembro de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outubro de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Novembro de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro de 2006": { "jtrl_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 2 },
  "\nRestantes jogadores de futebol amador\n \n\n\n\n\nGarantias Capitais \nMorte ou Invalidez Permanente\u20ac 26.000,00\nDespesas de tratamento e Repatriamento\u20ac 4.650,00\n\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Garantias": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Morte ou Invalidez Permanente": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Despesas de tratamento e Repatriamento": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "N\u00famero de horas suplementares trabalhadas": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "512h e 39 minutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n \n\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "733h e 21 minutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "608h e 26 minutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "465h e 5lminutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "329h e 29 minutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "375h e 54 minutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "302h e 30 minutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "17511 e 6 minutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "31h e 19 minutos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Empr\u00e9stimo": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2824211": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2825021": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2825101": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2825291": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2825371": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2825451": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2825531": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2825611": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "2002": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 12,
    "jtcn_acordaos.json": 8,
    "jstj_acordaos_comp.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 11
  },
  "DANOS PATRIMONIAIS": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "A N U A L": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "In\u00edcio": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Note to recipient\nPlease pay for it and give me your telephone number\nThanks": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "- Nas visitas realizadas na institui\u00e7\u00e3o de acolhimento a av\u00f3 revelava passividade e dificuldade na interac\u00e7\u00e3o com o neto\u201d.": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cont\u00e9m as seguintes altera\u00e7\u00f5es": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "- Lei n.\u00ba 1/2005, de 12/08\n   - Lei n.\u00ba 1/2004, de 24/07\n   - Lei n.\u00ba 1/2001, de 12/12\n   - Lei n.\u00ba 1/97, de 20/09\n   - Lei n.\u00ba 1/92, de 25/11\n   - Lei n.\u00ba 1/89, de 08/07\n   - Lei n.\u00ba 1/82, de 30/09": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Per\u00edodo Tribut\u00e1vel": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro de 2009": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o de 2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Abril de 2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Maio de 2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Junho de 2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Setembro de 2010": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nPERIODOS DE REMUNERA\u00c7\u00d5ES\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Abril de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Maio de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Junho de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Julho de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Agosto de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Setembro de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Outubro de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Novembro de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro de 2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o de 2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Abril de 2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Maio de 2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Junho de 2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Julho de 2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "PER\u00cdODO DE IMPOSTO": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "4.\u00ba Trimestre de 2004\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Janeiro de 2005\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Fevereiro de 2005\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Mar\u00e7o de 2005\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Maio de 2005\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "TOTAL EM FALTA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Inicio": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Bens M\u00f3veis": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Outros Bens e Direitos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Saldo actual": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "A ser deduzido: nota de cr\u00e9dito (\u2026)": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Saldo actualizado": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Saldo em d\u00edvida actualizado": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "[3] Exma. Procuradora-Geral Adjunta Dr\u00aa...": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Factura": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "\n260348\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n260393\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n260445\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n270011\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n270067\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n270101\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n270143\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n270194\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n270250\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\n207281\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo de imposto": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00ba Trimestre de 2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nAmibiase, febre amarela, hepatite A, hepatite E, mal\u00e1ria\nAnguilulose, ancilostomiase, bilharziose, c\u00f3lera, \nclonorqu\u00edase, febre hemorr\u00e1gica, filariose, leishmaniose, \nlepra, oncocercose, salmonelose, sigelose, \ntracoma, tripanossom\u00edase\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Renda de casa mobilada": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Estacionamento": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Substitui\u00e7\u00e3o das fechaduras": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Trabalhos de limpezas e repara\u00e7\u00f5es": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Religa\u00e7\u00e3o de fornecedores": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Empregado para comprar e transportar os m\u00f3veis": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Custo dos m\u00f3veis de substitui\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Montagem dos movies": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Religa\u00e7\u00e3o da antena de sat\u00e9lite": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Armazenagem de livros e bens pessoais": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Seguro dos bens armazenados": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Transporte para e do armaz\u00e9m": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Espregui\u00e7adeiras, ventoinha e toner": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Condom\u00ednio": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Comandos da garagem": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Chaves da entrada do pr\u00e9dio": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Advogados": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Apoio de psic\u00f3logo": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Desloca\u00e7\u00e3o para a Alemanha": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Despesas diversas de expediente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Cart\u00f5es": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Perca de rendimentos do trabalho": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Priva\u00e7\u00e3o do uso dos bens": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total dos danos patrimoniais": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Danos n\u00e3o patrimoniais": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total dos danos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "DATA DA PR\u00c1TICA DO FACTO": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "15/01/1992": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "17/12/1999": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "5/02/2000": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "29/12/2000": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "29/03/2001": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "15/03/2002": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "07/05/2002": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "23/06/2002": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "28/08/2003": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Relativas ao ano 1998": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Sector Organizacional\nAdministra\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Administ./ Financeira": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Aprovisionamentos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Direc. Proj. Desenho": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Direc.T\u00e9cnico Comercial": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Escrit\u00f3rio Analuzia": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Escrit\u00f3rio Angola": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Escrit\u00f3rio Catalunha": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Escrit\u00f3rio Ilhas": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Escrit\u00f3rio Madrid\n_": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Escrit\u00f3rio Norte": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Escrit\u00f3rio Sul": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Gest. Equip. Transp.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Gest\u00e3o de Frota": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Instala\u00e7\u00f5es Centrais": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Qualidade Seg. Ambiente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Servi\u00e7o de Armaz\u00e9m": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Servi\u00e7o de Oficina": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Produ\u00e7\u00e3o\nTotal Geral": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Categoria Profissional": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Director de Produ\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "T\u00e9cnico de Produ\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Assistente de Produ\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total Geral": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "31/07/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "20/08/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "10/09/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "15/09/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "16/09/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "20/09/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "03/10/2008": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "CAPITAL": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "JUROS, devidos de 18-01-07, \u00e0 taxa de 11,000%": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "TOTAL DA LIVRAN\u00c7A A PAGAR": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "216.324.000": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "TAE - teor de \u00e1lcool no ar\nexpirado (mg/l)": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Aprova\u00e7\u00e3o de modelo/\nprimeira verifica\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Subs\u00eddio de Natal \u2013 Proporcional": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Subsidio de F\u00e9rias \u2013 Proporcional": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "F\u00e9rias n\u00e3o gozadas \u2013 Proporcional": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Total de Abonos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Descontos:\nCaixa Geral Aposenta\u00e7\u00f5es": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "I R. S.": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total de Descontos": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Total a receber": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Estucador \nSerralheiro \nTaqueiro\nCarpinteiro \nCanalizador \nPedreiro\nCanalizador \nFrete\nCanteiro\nElectricista \nCanalizador \nElectricista\nCaixa de correio, n\u00b0 de porta\u00a0 Pedra para lava loi\u00e7a\nRipas e ferragens\nMateriais de constru\u00e7\u00e3o\nLamparquete mogno\nMaterial p/ envernizamento\nMaterial p/ envernizamento\nFerramenta\nCanaliza\u00e7\u00e3o\nCimento branco\nMosaiscos+rodap\u00e9s\nCimento\nTinta de esmalte\nAzulejos\nFerragens\nAzulejos\nTacos em mogno\nMaterial p/ pintura\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o \nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nFerragens\nFerramentas\nMaterial p/ envernizamento\nMaterial p/ envernizamento\nMaterial p/ constru\u00e7\u00e3o\nMosaiscos\nMosaicos\nMaterial p/ constru\u00e7\u00e3o\nFerragens\nDrogaria\nMaterial p/ envernizamento\nMaterial p/ pintura\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nFerragens\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nFerragens\nMaterial p/ envernizamento\nMaterial p/ envernizamento\nMaterial p/ pintura\nMaterial p/ envernizamento\nMaterial p/ envernizamento\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nMaterial p/ pintura\nFerragens\nTubos PVC\nBicha desentupidora\nFerramenta\nMaterial p/ constru\u00e7\u00e3o\nMaterial p/ pintura\nMaterial el\u00e9ctrico\nMaterial de ferragens\nMaterial p/ pintura\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nMaterial p/ pintura\nMaterial de constru\u00e7\u00e3o\nMaterial p/ pintura": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\nProc. N.\u00ba\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nNOME -\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nLOCAL - \n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nASSUNTO - \n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nINFORMA\u00c7\u00c3O\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nAtrav\u00e9s do presente processo solicita o requerente, titular dos processos n.\u00bas, apensos, autoriza\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos de demoli\u00e7\u00e3o prevista no n.\u00ba 1 ou n.\u00ba2 do Artigo 81\u00ba do Decreto Lei n.\u00ba 555/1999, de 16 de Dezembro, com a redac\u00e7\u00e3o dada pelo Decreto Lei n.\u00ba 177/2001, de 04 de Junho, doravante designado por RJUE. \n\nSobre o mesmo, nesta data, cumpre informar: \n\n1 - Por despacho da Exm\u00aa. Senhora Vereadora, os processos  encontram-se aprovados desde 19/08/2003 e 06/08/2003, conforme despachos apostos a folhas 191 e 109, respectivamente, tendo como suporte a informa\u00e7\u00e3o \"Homologada Favoravelmente\" atrav\u00e9s do processo \n\n2 - N\u00e3o obstante a verifica\u00e7\u00e3o dessa aprova\u00e7\u00e3o e o requerente, para efectivar o presente pedido de autoriza\u00e7\u00e3o ter apresentado o processo de demoli\u00e7\u00e3o n.\u00ba, julga-se que a an\u00e1lise do presente processo se encontra prejudicada, em virtude da situa\u00e7\u00e3o de \u201cdestaque de parcelas\" aflorada nos processos EDI n\u00e3o estar devidamente formalizada. \n\nOu seja, a estarem verificadas as duas situa\u00e7\u00f5es vertidas no n.\u00ba 4 do Artigo 6\u00ba do RJUE, a realidade f\u00e1ctica n\u00e3o est\u00e1 formalizada. \nAssim, previamente \u00e0 an\u00e1lise e prossecu\u00e7\u00e3o do presente processo, dever\u00e1 estar verificado o \"destaque\", sem o que \"\u2026 n\u00e3o pode ser licenciada ou autorizada qualquer obra de constru\u00e7\u00e3o nessas parcelas.\", cfr ponto 7 do Artigo 6\u00ba do RJUE. \n\nFinalmente, ainda se dir\u00e1 que por qualquer \"obra de constru\u00e7\u00e3o\" poder\u00e1 entender-se que o legislador abarcou, n\u00e3o s\u00f3 as obras ditas de constru\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m as referentes \u00e0s obras de demoli\u00e7\u00e3o, que por sua vez dar\u00e3o lugar a futuras obras de edifica\u00e7\u00e3o.\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\nLOCAL -\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nASSUNTO -\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nCom a aprova\u00e7\u00e3o do presente processo e do processo n\u00bas apenso, conforme despacho da Senhora Vereadora a folha 191 e 109 respectivamente, o requerente providenciou a entrega dos projectos das especialidades em, conformidade, no passado dia 18-02-2004. \n \nTodavia, conforme informa\u00e7\u00e3o constante a folhas 90/91 do processo n.\u00ba (processo onde foi solicitado a demoli\u00e7\u00e3o nos termos do n.\u00ba 1 ou n.\u00ba 2 do Artigo 81\u00ba do Decreto Lei n.\u00ba 555/1999, de 16 de Dezembro, com a redac\u00e7\u00e3o dada pelo Decreto Lei n.\u00ba 177/2001, de 04 de Junho (RJUE)). das quais se junta fotoc\u00f3pias a folhas anteriores, nesta data, aguarda-se a formaliza\u00e7\u00e3o, por parte do requerente, do destaque de parcelas aflorado nos processos supra mencionados. \n\nEm conformidade, julga-se que a aprecia\u00e7\u00e3o dos projectos das especialidades agora entregues n\u00e3o dever\u00e1 igualmente prosseguir, pelo que no caso de concord\u00e2ncia superior a continua\u00e7\u00e3o da aprecia\u00e7\u00e3o dos processos n\u00bas, dever\u00e3o aguardar a formaliza\u00e7\u00e3o do destaque conforme mencionado superiormente. \n\n\u00c9 o se submete \u00e0 Considera\u00e7\u00e3o Superior, propondo-se igualmente a notifica\u00e7\u00e3o ao interessado do teor da presente informa\u00e7\u00e3o. \nLisboa, 20 de Fevereiro de 2004 \nA engenheira\n_________\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\nNa sequ\u00eancia da informa\u00e7\u00e3o da Eng.\u00aa, a fls. 210, foi promovida uma consulta em sede CPALOOL ao O.R.S.T .. \nSobre o assunto, informa-se que: \n\n- Dever\u00e1 dar-se conhecimento do parecer do D.R.S.T. ao requerente, a fls. 216 e fls. 217, devendo serem entregues novos elementos em conformidade com o mesmo. \n\nLisboa, 31 de Janeiro de 2005\n(\u2026)\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\nAp\u00f3s vistoria \u00e0 obra, 2/11/2005, verificou-se o aluimento de parte da fachada do pr\u00e9dio sito na Rua \nPara o local est\u00e1 aprovado o processo n.\u00ba, aguardando o respectivo deferimento e posterior emiss\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a.\nAp\u00f3s consulta de todo o historial de licenciamento, no processo n.\u00ba, relativo \u00e0 informa\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via art.\u00ba 7\u00b0 DL 448/91) que precedeu ao processo de licenciamento, a folha n.\u00ba 79 \u00e9 referido que \u201co edif\u00edcio da F, est\u00e1 classificado no IMP e - cuja fachada para a rua tem interesse arquitect\u00f3nico, devendo ser mantida\u201d\nCumprindo esta condicionante foi apresentado o projecto de Licenciamento, mantendo a referida fachada.\nO Projecto de Demoli\u00e7\u00e3o e Conten\u00e7\u00e3o de Fachada est\u00e1 deferido e autorizada a execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos, antes da emiss\u00e3o do alvar\u00e1 de obras de constru\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s esta autoriza\u00e7\u00e3o foi demolido todo o edif\u00edcio (este possu\u00eda cotas abaixo do n\u00edvel do passeio), executada a conten\u00e7\u00e3o da fachada a conservar e limpeza geral do terreno, trabalhos estes conclu\u00eddos no fim de Julho.\nNo \u00e2mbito da fiscaliza\u00e7\u00e3o da obra verificou\u00ad-se, o refor\u00e7o e melhoramento do Projecto de Conten\u00e7\u00e3o de Fachada aprovado apresentando posteriormente o projecto de execu\u00e7\u00e3o que se apensa em c\u00f3pia. Assim passa-se a enunciar as raz\u00f5es que levaram ao melhoramento da estrutura de conten\u00e7\u00e3o executada:\n1-adapta\u00e7\u00e3o da geometria da estrutura de forma a n\u00e3o abrir ro\u00e7os na parede existente\n2-constru\u00e7\u00e3o de sapatas cont\u00ednuas, com maior dimensionamento em vez de sapatas simples.\n3-nas treli\u00e7as met\u00e1licas foram utilizados perfis IPE 160 e IPE 200 em vez de HEA 140, estando melhorado o factor seguran\u00e7a.\n\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\nTrata o presente processo da execu\u00e7\u00e3o de uma escava\u00e7\u00e3o com recursoa metodologia de conten\u00e7\u00e3o tipo \"Parede de Berlim\", ancorada provisoriamente, para a realiza\u00e7\u00e3o de tr\u00eas a quatro caves em conformidade com o projecto de arquitectura aprovado atrav\u00e9s do processo de obra nova n.o.\nNo decorrer da aprecia\u00e7\u00e3o foram consultados: o Gabinete de Geologia, a Divis\u00e3o de Coordena\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Infra-estruturas de Subsolo e a Divis\u00e3o de Projectos e (nfra-estruturas, tendo os mesmos emitidos pareceres favor\u00e1veis condicionados, conforme consta a folhas 220, 245 e 249, respectivamente.\nForam igualmente juntas as fotoc\u00f3pias das cartas enviadas aos propriet\u00e1rios dos edif\u00edcios confinantes, no cumprimento do Despacho n.o Refira-se que o requerente, atrav\u00e9s do processo n.o que \u00e1 presente data se submete a despacho, solicitou autoriza\u00e7\u00e3o para in\u00edcio dos trabalhos de escava\u00e7\u00e3o nos termos do n.o 1 ou 2 do Artigo 81\u00b0 do Decreto Lei n\u00ba 555/99 de 16 de Dezembro, na redac\u00e7\u00e3o dada pelo Decreto Lei n.o 177/2001 de 4 de Junho.\nPelo exposto prop\u00f5e-se superiormente a aprova\u00e7\u00e3o do presente plano de escava\u00e7\u00e3o, com as condi\u00e7\u00f5es anteriormente expressas, a emitir com a autoriza\u00e7\u00e3o do pedido de inicio de trabalhos \nLisboa. 06 de Dezembro de 2005\n\tA Engenheira\n(...)\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Refer\u00eancia de Publica\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 2368,
    "jtrc_acordaos.json": 7,
    "jtrp_acordaos.json": 1957,
    "jstj_acordaos_comp.json": 10161
  },
  "1998": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "1999": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jtcn_acordaos.json": 5,
    "jstj_acordaos_comp.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "2000": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "jtca_acordaos.json": 7,
    "jtcn_acordaos.json": 5,
    "jstj_acordaos_comp.json": 5,
    "jsta_acordaos.json": 7
  },
  "\n\nAno de 2002\n\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nJaneiro\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nFevereiro\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nMar\u00e7o\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nAbril\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nMaio\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nJunho\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nJulho\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nAgosto\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nTOTAL\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1,
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Concess\u00f5es c/ objectivos iguais ou\n superiores a 80 unidades": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "1 Defender\n1 Freelander\n1 Discovery\n1 Range Rover": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Demonstrador": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "1 Defender\n1 Freelander\n1 Discovery": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Capital": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Juros de 13.08.2001 a 23.06.2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Comiss\u00f5es": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Despesas": { "jtrl_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Comiss\u00f5es de Expediente": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "O que perfaz o total de": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros de 13.09.2001 a 23.06.2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nComiss\u00f5es": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros de 27.01.2002 a 23.06.2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros de 27.01.2002 a 16.06.2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Juros de 09.11.2002 a 23.06.2005": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nCapital\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nJuros de 25.03. 2001 a 16.06.2005\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nComiss\u00f5es\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nComiss\u00f5es de Expediente\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nDespesas\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nO que perfaz o total de\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Presta\u00e7\u00e3o m\u00fatuo habita\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\nSeguro de vida\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nSeguro recheio\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nCondom\u00ednio\n": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\nDuod\u00e9cimo do seguro autom\u00f3vel ( \u20ac 598,55 /ano )\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\nPresta\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito pessoal \u2013 doc. n.\u00ba 15 \n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "\nExtras di\u00e1rios ( transportes, alimenta\u00e7\u00e3o, etc. )\n": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00e3o para empr\u00e9stimo \u00e0 habita\u00e7\u00e3o": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Alimenta\u00e7\u00e3o": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "\u201cACRL de 27-06-2007": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Retribui\u00e7\u00e3o base": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Diuturnidades": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "IHT": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro a Junho": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Isen\u00e7\u00e3o de Hor\u00e1rio de Trabalho": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Julho a Dezembro": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Remunera\u00e7\u00e3o Adicional Transit\u00f3ria": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Janeiro a Julho": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Remunera\u00e7\u00e3o adicional transit\u00f3ria": {
    "jtrl_acordaos.json": 1
  },
  "Agosto a Dezembro": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  ".1988": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Senhas de gasolina": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro a Abril": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Maio a Dezembro": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro a Outubro": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "senhas de gasolina": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Novembro a Dezembro": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "PPM": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro a Maio": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Junho a Dezembro": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro a Dezembro": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro a Novembro": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Jurisprud\u00eancia Nacional": {
    "jtrl_acordaos.json": 9090,
    "jtre_acordaos.json": 11,
    "jtrg_acordaos.json": 1,
    "jtrc_acordaos.json": 15,
    "jcon_acordaos.json": 433,
    "jtrp_acordaos.json": 13132,
    "jstj_acordaos_comp.json": 21293,
    "jsta_acordaos.json": 33413
  },
  "Jurisprud\u00eancia Internacional": {
    "jtrl_acordaos.json": 15,
    "atco1_acordaos.json": 1,
    "jtre_acordaos.json": 2,
    "jtrc_acordaos.json": 2,
    "jcon_acordaos.json": 2,
    "jtrp_acordaos.json": 14,
    "jstj_acordaos_comp.json": 251,
    "jsta_acordaos.json": 431
  },
  "Legisla\u00e7\u00e3o Estrangeira": {
    "jtrl_acordaos.json": 52,
    "atco1_acordaos.json": 5,
    "jtre_acordaos.json": 1,
    "jtrg_acordaos.json": 1,
    "jtrc_acordaos.json": 9,
    "jtrp_acordaos.json": 21,
    "jstj_acordaos_comp.json": 380,
    "jsta_acordaos.json": 108
  },
  "Refer\u00eancias Internacionais": {
    "jtrl_acordaos.json": 119,
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "atco1_acordaos.json": 153,
    "jtre_acordaos.json": 3,
    "jcon_acordaos.json": 2,
    "jtrp_acordaos.json": 104,
    "jstj_acordaos_comp.json": 815,
    "jsta_acordaos.json": 419
  },
  "0054782": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "006484": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0040366": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "00105334": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0009664": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0047344": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0005012": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Tribunal Recurso": {
    "jtrl_acordaos.json": 4642,
    "jtrc_acordaos.json": 11043,
    "jstj_acordaos_comp.json": 26762
  },
  "0052578": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Apenso": {
    "jtrl_acordaos.json": 199,
    "jtrp_acordaos.json": 17,
    "jstj_acordaos_comp.json": 665
  },
  "0079034": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0068964": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0012061": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0025652": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0020871": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0006831": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Data": {
    "jtrl_acordaos.json": 4583,
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 8,
    "jtcampct_acordaos.json": 331,
    "jtrc_acordaos.json": 1,
    "jtcampca_acordaos.json": 3972,
    "jstj_acordaos_comp.json": 26409,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "0003864": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0001964": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "006382": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0001244": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0001313": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0003471": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0074421": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0093191": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0004311": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0085621": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Recurso": {
    "jtrl_acordaos.json": 96,
    "jtrp_acordaos.json": 15,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4
  },
  "0092431": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0089661": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0072956": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0091832": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0083171": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0075071": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0087272": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0066616": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0080911": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0090782": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0073336": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba \u00danico do Processo": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "jtrc_acordaos.json": 1,
    "jtrp_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 154
  },
  "0047996": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0068926": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0084432": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0079212": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0066316": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0085152": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0061456": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0061046": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0076862": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0068536": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0090914": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0059196": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0074992": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0072652": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0081192": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0071912": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0077232": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0071651": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0068101": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0077372": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0070752": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0085444": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0084644": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0277823": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0058351": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0064341": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0050106": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Refer\u00eancia Processo": {
    "jtrl_acordaos.json": 2,
    "jtre_acordaos.json": 3,
    "jtrp_acordaos.json": 22,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4
  },
  "0079254": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0079374": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0060292": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0059631": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0057301": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0040351": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0054271": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0045031": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0049991": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0056721": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0019235": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0045592": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0035306": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0031046": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0028236": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0046092": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0052062": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0023796": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0028386": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0024626": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0023306": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0055832": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0038496": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0033176": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0029546": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0029376": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0049472": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0017136": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0030152": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0029906": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0046832": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0036451": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0045562": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0049892": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0038392": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0029046": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0044932": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0027806": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0044132": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0037172": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0023236": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0030096": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0023026": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0029776": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0047582": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0051374": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0250413": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0066904": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0262523": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0067314": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0063944": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0066104": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0061534": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "0066944": { "jtrl_acordaos.json": 1 },
  "Sec\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 20236,
    "jtcn_acordaos.json": 11812,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "C\u00c1LCULO DE IMPOSTO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Neglig\u00eancia \nTempo decorrido desde a pr\u00e1tica da infrac\u00e7\u00e3o \nSitua\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica e Financeira \nBenef\u00edcio Econ\u00f3mico \n\nActos de Oculta\u00e7\u00e3o \nFrequ\u00eancia da pr\u00e1tica\t\n\nObriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer infrac\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Actos de Oculta\u00e7\u00e3o \nBenef\u00edcio Econ\u00f3mico \nFrequ\u00eancia da pr\u00e1tica \nNeglig\u00eancia \nObriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer infrac\u00e7\u00e3o \nSitua\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica e Financeira\nTempo decorado desde a pratica da infrac\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "02-05-2003": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "01-08-2003": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "03-05-2004": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "02-08-2004": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "01-11-2004": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 20, "jtcn_acordaos.json": 11 },
  "Per\u00edodos de Imposto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0603T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0606T": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "0809T": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "0612T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas Presumidas": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Custos n\u00e3o aceites": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro tribut\u00e1vel declarado na Mod. 22 de substitui\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro tribut\u00e1vel corrigido": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor Preju\u00edzo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Vendas (IVA 5%) .": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00eassego": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ma\u00e7\u00e3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cereja": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas presumidas/relat\u00f3rio (taxa 5%)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 6,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "Redu\u00e7\u00e3o de 30% das vendas presumidas/relat\u00f3rio": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ao Lucro Tribut\u00e1vel": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Despesas Confidenciais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "jan-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "fev-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "mar-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "abr-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "mai-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "jun-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "jul-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ago-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "set-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "out-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "nov-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "dez-09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas:\n\n1 \u2014 Propostas\n\n2\u2014 Declaradas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3 = 1 \u2014 2 Presumidas (Acr\u00e9scimo)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Outros Proveitos:\n\n4 \u2014 Financeiros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5=1+4\n\nTotal Proveitos Propostos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6\u2014 Custos declarados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7=5\u20146\n\nLucro Tribut\u00e1vel Proposto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8\u2014Taxa de IRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9 = 8 * 7 IRC Presumido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas\n\n1\t\u2013 Propostas\n\n2\t- Declaradas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3 = 1 \u20142 Presumidas (acr\u00e9scimo)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4=1\n\nTotal Proveitos Propostos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5 \u2013 Custo fiscal declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6=4-5\n\nLucro Tribut\u00e1vel Proposto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7 \u2013 Taxa de IRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8=7*6 IRC Presumido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas:\n\n1\u2014Propostas\n\n2 \u2014 Declaradas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3 = 1 \u2014 2 Presumidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5\u2014Custo declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6=4\u20145\n\nLucro Tribut\u00e1vel Proposto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7\u2014Taxa de IRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8 = 7 * 6 IRC Presumido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas:\n\n1\u2014Propostas 2\u2014Declaradas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3 = 1 - 2 Presumidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4 = 1 Total Proveitos Propostos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5\u2014Custos declarados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6- Custo corrigido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7 = 5 \u2014 6 Custo correcto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8=4\u20147\n\nLucro Tribut\u00e1vel Proposto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9\u2014Taxa de IRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "10 = 8 * 9 IRC Presumido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Nota de D\u00e9bito": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba 70005:\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os do nosso Pessoal Administrativo na campanha de 2005": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00ba 70006\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Assist\u00eancia T\u00e9cnica da n/ trabalhadora M\u2026 na campanha de 2005": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "70009\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os do nosso Pessoal Administrativo na campanha de 2006": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "70010\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Assist\u00eancia T\u00e9cnica da n/ Trabalhadora M\u2026 na campanha de 2006": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "70011\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o na campanha de 2006 nas culturas da batata, cenoura, beterraba, ervilha, cenoura, floresta e gado.\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de M\u00e1quinas\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Pessoal": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "EMPRESAS DO GRUPO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "COMP. \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "COMP. PORTUGUESA \u2026\u2026\u2026\u2026., SARL": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "D \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 LDA.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 S.A.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "P \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., S.A.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "GRUPO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "15.254.552,92 \u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5.916.989,11 \u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Jan-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fev-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mar-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Abr-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mai-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Jun-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Jul-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ago-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Set-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Out-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Nov-99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PP\tPessoal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "RR     Remunera\u00e7\u00e3o anual": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VV      Valor j\u00e1 facturado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pessoal cedido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rubricas": {
    "jtca_acordaos.json": 7,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "Total das desloca\u00e7\u00f5es e das ajudas de custo": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total das desloca\u00e7\u00f5es e ajudas de custo n\u00e3o consideradas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total das desloca\u00e7\u00f5es e ajudas de custos aceites": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Contas": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "62227": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "642": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Valores contabilizados": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valores fornecidos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Diferen\u00e7a": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "Total das desloca\u00e7\u00f5es e das ajudas de custo n\u00e3o consideradas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total das desloca\u00e7\u00f5es e das ajudas de custo aceites": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "DIFEREN\u00c7A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Presta\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Prov. Ganhos Fin.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Prov.Ganhos Extra.": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de Proveitos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fomec. Serv. Externos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Outros Custos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "IRC estimado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total dos Custos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado Liq. Exerc.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Acr\u00e9scimos Q. 17": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Dedu\u00e7\u00f5es Q. 17": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Tribut\u00e1vel": { "jtca_acordaos.json": 5, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Saldo em 01/01/2003": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pagamento efectuado em Janeiro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Facturas contabilizadas ao longo do ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pagamentos lan\u00e7ados em Outubro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Transfer\u00eancia do saldo da conta 221.1.2005 \u2013 J\u2026. (s\u00f3cio gerente da firma J.... Sociedade de Constru\u00e7\u00f5es)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Saldo em 31/12/2003": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "III": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "VIII": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1- Total em d\u00edvida IABA 2003 (EUR)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2 -Total em d\u00edvida IABA 2004 (EUR)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3 - Total em d\u00edvida IABA 2005 (EUR)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4 -Total em d\u00edvida IABA 2006 (EUR)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5 -Total em d\u00edvida IABA 2007 (EUR)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6 - Total em d\u00edvida IABA 1+2+3+4+5 (EUR)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Trimestre": { "jtca_acordaos.json": 2, "jsta_acordaos.json": 3 },
  "1.\u00b0T/07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2. \u00b0T/07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3. \u00b0T/07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4. \u00b0T/07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total Ano 2007": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Recibo Sim": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1. Declara\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2. Apurado pela IGF": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3. Diferen\u00e7a (2-1)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Clientes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cooperativa \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, CRL": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Cooperativa H \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, CRL": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "E......- Empresa \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., S.A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "F\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., S.A.": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "R\u2026\u2026\u2026\u2026., Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "T\u2026\u2026\u2026\u2026, Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "U\u2026\u2026\u2026\u2026\u2013Uni\u00e3o \u2026\u2026\u2026\u2026.., S.A.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Datas": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "92.01.01": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "92.12.31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "93.12.31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "94.12.31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "95.12.31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "96.01.31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1. Resultado l\u00edquido do exerc\u00edcio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Soma 1.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Desp. Representa\u00e7\u00e3o (al.g) n\u00ba1 art\u00ba41\u00ba CIRC": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Desp. Documentadas mas consideradas custo em duplicado\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Prov. Exer. (al.a.) n\u00ba1 art\u00ba33 e 34\u00ba do CIRC": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Imposto s/rend. Exer. (al.a) n\u00ba1 art\u00ba41\u00ba CIRC": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Soma 2.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Omiss\u00e3o do invent\u00e1rio de 1995": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Soma 3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro tribut\u00e1vel (1+2+3)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cooperativa \u2026\u2026\u2026\u2026.., CRL": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cooperativa H \u2026\u2026\u2026\u2026., CRL": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "E......- Empresa \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, S.A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "F\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., S.A.": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "R\u2026\u2026\u2026\u2026, Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "T\u2026\u2026\u2026, Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "U\u2026\u2026. \u2013Uni\u00e3o \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., S.A.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro tribut\u00e1vel declarado": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "2000 - Declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Matr\u00edcula": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo de": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Imposto": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "201001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "201002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "201003": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "201004": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "201005": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "201006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "201007": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "201008": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "201009": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Amostra": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tecido Trevira CS Bio Activa 100% conforme especifica\u00e7\u00f5es": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Certificado Ml (Castelhano)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ensaio Compacto Ml (Castelhano)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ficha T\u00e9cnica (Castelhano)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cat\u00e1logo e Amostra (Castelhano e Portugu\u00eas)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Certificado OEKO-TEX (Castelhano e Ingl\u00eas)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Meses": { "jtca_acordaos.json": 3, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "N.0 da Liquida\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2009 000001\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2009 000001\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "f)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "g)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "c)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea do Lote": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea de Implanta\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea Bruta de Constru\u00e7\u00e3o em Cave para Estacionamento (*)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u00c1rea Bruta de Constru\u00e7\u00e3o para Com\u00e9rcio (*)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u00c1rea Bruta de Constru\u00e7\u00e3o Total (*)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "N.\u00b0 de Pisos acima do Solo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00b0 de Pisos abaixo do solo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00b0 de Fogos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento tribut\u00e1vel (euros)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De mais de 1500 000 at\u00e9 7 500 000": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De mais de 7 500 000 at\u00e9 35 000 000": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Superior a 35 000 000": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro tribut\u00e1vel (euros)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Actividades Extra Fun\u00e7\u00e3o\nExerc\u00edcio de atividades resultantes de nomea\u00e7\u00e3o e/ou participa\u00e7\u00e3o em grupos de trabalho ou outras atividades, por indica\u00e7\u00e3o superior formalizada, at\u00e9 31 de maio do ano a que respeita o concurso e nos dois anteriores": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u2265 3 Atividades": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2 Actividades": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1 Actividade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sem Actividade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "DESCRI\u00c7\u00c3O": { "jtca_acordaos.json": 4, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nObras do Continente\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nObras da Madeira\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nObras dos A\u00e7ores\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nTOTAL\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Atos de Oculta\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Benef\u00edcio Econ\u00f3mico": {
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Frequ\u00eancia da pr\u00e1tica": {
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 10
  },
  "Neglig\u00eancia": {
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 10
  },
  "Obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer a infra\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Situa\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica e Financeira": {
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 7
  },
  "Tempo decorrido desde a pr\u00e1tica da infra\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 3
  },
  "N\u00ba131: \u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba cheque": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ENTIDADE": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "F\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "C\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026LDA": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2003": {
    "jtca_acordaos.json": 9,
    "jtcn_acordaos.json": 7,
    "jstj_acordaos_comp.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 12
  },
  "2004": {
    "jtca_acordaos.json": 6,
    "jtcn_acordaos.json": 7,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 9
  },
  "Menos-valia da Lavaria": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mais e menos-valias de viaturas com V. Aq.\n> 29.927,87": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Mais e menos -valias fi scais outros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ANO": {
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 6,
    "jstj_acordaos_comp.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "2013": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 6,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "2014": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "2015": { "jtca_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2016": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Proc.\u00ba n\u00ba 996/19.9BELSB-A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor unit\u00e1rio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor mensal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor 3 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3,5%": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor para 2021": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PGP": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PGP > 6.322.553,33 \u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\u2265110 a 113": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  ">113": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nTrabalho Diurno em\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Trabalho Diurno em Dias \u00dateis e S...bados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Categoria de Limpeza": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Supervisora": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Encarregadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lavador de Vidros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Trabalhadoras de Limpeza": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total Mensal s/IVA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lotes": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "2": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "LIQUIDA\u00c7\u00c3O": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n\nProc\u00ba n\u00ba 995/19.0BESNT\n\n\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Proc\u00ba n\u00ba 25/21.2BEPRT e 6/21.6BELRA (apensos)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Proc\u00ba n\u00ba 166/21.6BELLE": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Proc\u00ba n\u00ba 109/21.7BCLSB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Proc\u00ba: n\u00ba 2168/16.5BELSB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Proc\u00ba n\u00ba 1002/20.6BELSB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total dos Encargos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2005": {
    "jtca_acordaos.json": 8,
    "jtcn_acordaos.json": 7,
    "jstj_acordaos_comp.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 6
  },
  "2006": {
    "jtca_acordaos.json": 8,
    "jtcn_acordaos.json": 7,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 6
  },
  "2007": {
    "jtca_acordaos.json": 7,
    "jtcn_acordaos.json": 9,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 6
  },
  "VENDAS N\u00c3O FACTURADAS EM AGOSTO (267.218-6.641-": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "IVA DEVIDO EM AGOSTO (TAXA 21%)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VENDAS N\u00c3O FACTURADAS EM SETEMBRO (181.170,25-": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "IVA DEVIDO EM SETEMBRO (TAXA 21%)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total do Valora Corrigir": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer infra\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Crit\u00e9rio": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "\nA.\t.Valor global da proposta\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Conta": {
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "3\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2013 Lote \u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u2026\u2026\u2026.. \u2013 Lote \u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u2026\u2026\u2026\u2026. \u2013 Lote \u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u2026\u2026\u2026.. \u2013 Lote \u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u2026\u2026......\u2013 Lote \u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u2026\u2026\u2026.\u2013 Lote \u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u2026\u2026\u2026. \u2013 Lote \u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u2026\u2026\u2026..\u2013 Lote \u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u2026\u2026\u2026.. \u2013 Lote ..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor total de quantia exequenda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1.\tRendimento Declarado \u2013 Categoria A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2.\tAjudas de Custo n\u00e3o declaradas \u2013 Cat A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3.Total Rendimento Bruto da Categoria A (1+2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PF-  Pontua\u00e7\u00e3o Final": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Retifica\u00e7\u00e3o do pro rata definitivo do ano de 2008": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor do pedido (inclu\u00eddo na DP de novembro de 2010)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Regulariza\u00e7\u00e3o aceite pelos SIT (ponto 26 do RIT)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Corre\u00e7\u00e3o efetuada pelos SIT / Montante a indeferir": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Altera\u00e7\u00e3o de m\u00e9todo de dedu\u00e7\u00e3o do imposto": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor do pedido efetuado na presente revis\u00e3o oficiosa": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Montante a indeferir": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Conclus\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor total do pedido formulado em sede de revis\u00e3o oficiosa": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor do IVA j\u00e1 aceite pelos SIT": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Montante total a indeferir no \u00e2mbito da revis\u00e3o oficiosa": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor das Mercadorias": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n \u00b0 58 (I.I H.S.C.J.) L\u00edquido do desconto": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Desconto concedido na factura n\u00b0 58": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor Facturado \u00e0s Entidades Estatais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo": {
    "jtca_acordaos.json": 6,
    "jtcn_acordaos.json": 13,
    "jstj_acordaos_comp.json": 5,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Imposto em falta sobre o qual incidem juros": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Per\u00edodo a que se aplica a taxa de juro": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Taxa de juro aplic\u00e1vel ao per\u00edodo": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor dos juros": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Data limite de pagamento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PT 310.024.127$00 \nPT 1.221.652.308$00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PT 911.628.181$00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(PT 77.967.669$00) (\u20ac 388.901,09)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PT 833.660.512$00 [\u20ac4.158.281,10]": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PT 73.639.294$00 [\u20ac 367.311,25]": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PT 985.263.475$00 [\u20ac4.914.493,45]": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sim": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "2.3.1 Pre\u00e7o base unit\u00e1rio para podas de \u00e1rvores, at\u00e9 8 (oito) metros de altura (inclusive);": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2.3.2 Pre\u00e7o unit\u00e1rio para podas de \u00e1rvores, com altura superior a 8 (oito) metros at\u00e9 16 (dezasseis) metros (inclusive) de altura;": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2.3.3 Pre\u00e7o unit\u00e1rio para podas de \u00e1rvores, com altura superior a 16 (dezasseis) metros.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2.4.1 Pre\u00e7o unit\u00e1rio para abates de \u00e1rvores, at\u00e9 8 (oito) metros (inclusive) de altura;": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2.4.1 Pre\u00e7o unit\u00e1rio para abates de \u00e1rvores, com altura superior a 8 (oito) metros at\u00e9 16 (dezasseis) metros (inclusive) de altura;": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2.4.2 Pre\u00e7o unit\u00e1rio para abates de \u00e1rvores, com altura superior a 16 (dezasseis) metros;": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2.4.3 Pre\u00e7o unit\u00e1rio para extra\u00e7\u00e3o de cepos de \u00e1rvores com mecanismo do tipo \u201cparafuso\u201d;": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2.4.4 Pre\u00e7o unit\u00e1rio para planta\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores, com PAP 16/18 cm, incluindo do todo os trabalhos.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Refer\u00eancia": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "m mm": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ano de 2000": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Ano de 2001": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2001": {
    "jtca_acordaos.json": 11,
    "jtcn_acordaos.json": 10,
    "jstj_acordaos_comp.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 11
  },
  "Presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Subcontratos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Impostos": { "jtca_acordaos.json": 3, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Despesas com o pessoal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Amortiza\u00e7\u00f5es e Reintegra\u00e7\u00f5es": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Imposto s/Rendimento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Resultado L\u00edquido do Exerc\u00edcio": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os presumidos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os registados na contabilidade -Conta 7213": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Diferen\u00e7a a acrescer": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nNome do Medicamento\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nApidra 100mg\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nLantus 100 U/ml\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Avamys 27,5": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Eliquis 2,5mg": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nForxiga 10 mg\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Atozet 20 mg": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nInsuman Rapid 100 U.I/ml\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba do Volume": {
    "jtca_acordaos.json": 11,
    "jtcn_acordaos.json": 5,
    "jcon_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 5389
  },
  "N\u00b0 Identifica\u00e7\u00e3o Fiscal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Nome": { "jtca_acordaos.json": 3, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nProveni\u00eancia Divida\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fase Actual": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos globais de 1993 a 2003": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Colecta de IRS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Seguran\u00e7a Social": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Despesas dedut\u00edveis em IRS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Soma dos descontos e despesas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento l\u00edquido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Empresa": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sociedade Agr\u00edcola R\u2026.., S.A.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(...)": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "T\u2026.. CRL": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Soma": {
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 6
  },
  "Como Custo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL A PAGAR": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Anos": {
    "jtca_acordaos.json": 6,
    "jtcn_acordaos.json": 5,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Correc\u00e7\u00e3o ao resultado liquido (Prest. Servi\u00e7os \u2013 (CMV-C.Financ)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro Tribut\u00e1vel Presumido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2001\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2002\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2003\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IRC \u2013 Mod. 22": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA \u2013 Declara\u00e7\u00f5es Peri\u00f3dicas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Declara\u00e7\u00e3o Anual": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IV": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "V": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Imposto em Falta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IRC (Rendimento Colect\u00e1vel) M\u00e9todos Indirectos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "IVA a favor do Estado- M\u00e9todos Indirectos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA Correc\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Impostos em Falta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA - M\u00e9todos Indirectos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA - Correc\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n(cfr. fls. 196v e 197 c\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Apresenta 2 ou mais Consultores Funcionais de Gest\u00e3o Documental e 2 ou mais Consultores funcionais de Gest\u00e3o de Processos, a full time equivalent.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta 2 ou mais Consultores Funcionais de Gest\u00e3o Documental ou 2 ou mais Consultores de de Gest\u00e3o de Processos, a full time equivalent.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta o n\u00famero m\u00ednimo de elementos na equipa, a full time equivalent.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "468,50": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "294,92": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "506,92": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1006,92": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "706,92": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "956,92": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "704,53": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "704,52": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Excelente: A campanha comunica de forma extremamente coerente com o posicionamento do destino e com a sua oferta turistica e transmite muito bem as ideias/valores a comunicar estabelecidos pelo Caderno de Encargos. A campanha veicula a mensagem de forma bastante clara, gerando espont\u00e2neo entusiasmo e ades\u00e3o \u00e0 mensagem, com elevada reten\u00e7\u00e3o (memoriza\u00e7\u00e3o) da mesma.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Muito bom: A campanha comunica de forma muito coerente com o posicionamento do destino e com a sua oferta tur\u00edstica e transmite bem as ideias/valores a comunicar estabelecidos peio Caderno de Encargos. A campanha veicula a mensagem de forma muito clara, gerando entusiasmo e ades\u00e3o \u00e0 mensagem, com uma boa reten\u00e7\u00e3o (memoriza\u00e7\u00e3o) da mesma.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Bom: A campanha comunica de forma coerente com o posicionamento do destino e com a sua oferta tur\u00edstica e transmite as ideias/valores a comunicar estabelecidos pelo Caderno de Encargos. A campanha veicula a mensagem de forma clara, gerando entusiasmo e ades\u00e3o \u00e0 mensagem, com reten\u00e7\u00e3o (memoriza\u00e7\u00e3o) da mesma.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Satisfat\u00f3rio: A campanha revela coer\u00eancia com o posicionamento do destino e com a sua oferta e com as ideias/valores a comunicar estabelecidos pelo Caderno de Encargos. A campanha veicula a mensagem de forma clara.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Pouco satisfat\u00f3rios: A campanha possui falhas de coer\u00eancia com o posicionamento do destino e com a sua oferta tur\u00edstica e/ou com as ideias/valores a comunicar estabelecidos pelo Caderno de Encargos. A campanha veicula a mensagem com pouca clareza.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Excelente: a campanha concebida revela grande criatividade e originalidade, sendo enormemente distintiva e inovadora. A est\u00e9tica \u00e9 extremamente agrad\u00e1vel e apelativa, captando facilmente a aten\u00e7\u00e3o e gerando emo\u00e7\u00f5es e perce\u00e7\u00f5es positivas sobre a comunica\u00e7\u00e3o / mensagem.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Muito Bom: A campanha concebida revela muita criatividade e originalidade, sendo distintiva e inovadora. A est\u00e9tica \u00e9 muito agrad\u00e1vel e apelativa, captando facilmente a aten\u00e7\u00e3o.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Bom: A campanha concebida revela criatividade e originalidade, sendo distintiva. A est\u00e9tica \u00e9 agrad\u00e1vel.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Satisfat\u00f3rio: A campanha concebida revela pouca criatividade e originalidade. A est\u00e9tica \u00e9 agrad\u00e1vel.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Pouco satisfat\u00f3rio: A campanha concebida possui pouca criatividade e originalidade, n\u00e3o se destacando nem inovando face a campanhas dos destinos concorrentes. A est\u00e9tica \u00e9 agrad\u00e1vel, mas pouco apelativa, n\u00e3o captando a aten\u00e7\u00e3o nem suscitando a rea\u00e7\u00e3o do target.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nAc\u00f3rd\u00e3os TCAS\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Escal\u00f5es de Remunera\u00e7\u00f5es Anuais (em euros)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "At\u00e9 5 156": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 5 156 at\u00e9 6 088": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 6 088 at\u00e9 7 222": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 7 222 at\u00e9 8 971": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 8 971 at\u00e9 10 859": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 10 859 at\u00e9 12 550": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 12 550 at\u00e9 14 376": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 14 376 at\u00e9 18 020": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 18 020 at\u00e9 23 420": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 23 420 at\u00e9 29 650": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 29 650 at\u00e9 40 523": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 40 523 at\u00e9 53 527": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 53 527 at\u00e9 89 213": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 89 213 at\u00e9 133 847": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 133 847 at\u00e9 223 125": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "De 223 125 at\u00e9 495 443": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Superior a 495 443": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "EXERC\u00cdCIOS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mais Valias Fiscais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mais Valias Contabil\u00edsticas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cumpre a m\u00e9dia": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Altura m\u00e1xima da edifica\u00e7\u00e3o (tra\u00e7ado A)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Superf\u00edcie Vegetal Ponderada\nSvp = A + 0.6xB+0.3xC\nSvp = 265,96 * 0+ 0 (ficha INE a (Is 296)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Cobertura": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Conjunto D": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Objectos singulares e lojas de refer\u00eancia hist\u00f3rica e/ou art\u00edstica": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Patrim\u00f3nio paisag\u00edstico": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Patrim\u00f3nio geol\u00f3gico": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nConcorrentes\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nT....., S.A.\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nM....., Lda\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nEscudos\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n\n\nDespesas n\u00e3o documentadas\n\n\n\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\nDespesas com viaturas ligeiras de passageiros\n\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00b0Doc": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "213522": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "218394": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "544253": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "521117": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Emitente": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "A...": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "C V...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SOMA": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "R...Corti\u00e7as": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "l. Selo s/ utiliz. De cr\u00e9dito 00782\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Juros devedores e l. Selo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Comiss\u00e3o renova\u00e7\u00e3o e l. Selo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Juros devedores": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Respeita e at\u00e9 supera o solicitado e a descri\u00e7\u00e3o tem o detalhe e a clareza necess\u00e1rios para aferir da qualidade e potencialidade da solu\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Respeita o solicitado e a descri\u00e7\u00e3o tem o detalhe e a clareza necess\u00e1rios para aferir da qualidade e potencialidade da solu\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Respeita o solicitado mas a descri\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem o detalhe e a 1 clareza necess\u00e1rios para aferir da qualidade e potencialidade da solu\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Apresentada com um elevado n\u00edvel de clareza e detalhe que permitem aferir da sua total adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Apresentada com um n\u00edvel de clareza e detalhe suficiente para aferir da sua adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Apresentada com um baixo n\u00edvel de clareza e detalhe": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "As componentes de arquitetura l\u00f3gica e f\u00edsica propostas s\u00e3o apresentadas com um elevado n\u00edvel de clareza e detalhe que permitem aferir da sua total adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "As componentes de arquitetura l\u00f3gica e f\u00edsica propostas s\u00e3o apresentadas com um n\u00edvel de clareza e detalhe suficiente para aferir da sua adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Apresentado com um elevado n\u00edvel de clareza e detalhe que permitem aferir da sua total adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Apresentado com um n\u00edvel de clareza e detalhe suficiente para aferir da sua adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Apresentado com um baixo n\u00edvel de clareza e detalhe": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "As componentes de arquitetura l\u00f3gica e f\u00edsica propostas s\u00e3o apresentadas com um elevado n\u00edvel de clareza e detalhe que\npermitem aferir da sua total adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "As componentes de arquitetura l\u00f3gica e f\u00edsica propostas s\u00e3o apresentadas com um baixo n\u00edvel de clareza e detalhe": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nApresentado com um elevado n\u00edvel de clareza e detalhe que permitem aferir da sua total adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nExist\u00eancia de produto em amadurecimento em 31-08-2011\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nExist\u00eancia de produto engarrafado em loja em 31-08-2011\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\nVindima de 2011\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nVindima de 2012\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nTOTAL Entradas\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas Totais de 31-08-2011 a 31-\n12-2011": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas Totais de 01-01-2012 a 12-\n11-2012": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nTOTAL Sa\u00eddas\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL C/C": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es ao Lucro tribut\u00e1vel": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Tributa\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro Tribut\u00e1vel Declarado": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro Tribut\u00e1vel Corrigido": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "0203T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0206T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0209T": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "0212T": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Total 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0303T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0306T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0309T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0312T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total/2003": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S........ Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Diverg\u00eancia total a tributar": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valores em euros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "EL Mat\u00e9rias-primas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Compras l\u00edquidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "EF Mat\u00e9rias -primas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "CEVMC": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento global declarado": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Acr\u00e9scimo de rendimento da Cat. A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Acr\u00e9scimo de rendimento Cat. E (50%)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento global corrigido": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "D.N.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Nacionalidade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Campo 309 da Declara\u00e7\u00e3o Modelo 22 (1)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor correcto a Deduzir no Campo 309 (2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00e3o a efectuar (3) = (1) - (2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio": {
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "2008": {
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 7,
    "jstj_acordaos_comp.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Security Checks on the Police on Line Servers \n- Penalty Alerts, SIRENE \u2013 SIS II \n- National Database NSIS II \n- Prossecution Documents": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Conta 62227121- Desloca\u00e7\u00f5es   e": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Identifica\u00e7\u00e3o fiscal\nda entidade patronal": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "RESULTADO LIQUIDO DECLARADO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PROVEITOS EXTRAORDIN\u00c1RIOS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alvar\u00e1 (\u20ac 793.976,39 -\u20ac 15.000,00)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Imobilizado Corp\u00f3reo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "RESULTADO LIQUIDO CORRIGIDO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Resultado Liquido do Exerc\u00edcio corrigido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A Acrescer": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Multas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mais-valias fiscais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00e3o - Desloca\u00e7\u00f5es (art. 33\u00b0 do CIRS)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Outros - Imobilizado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A Deduzir": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mais- valias contabil\u00edsticas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro apurado corrigido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "EXERC\u00cdCIO": { "jtca_acordaos.json": 3 },
  "Regime Geral": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PER\u00cdODO": { "jtca_acordaos.json": 3, "jtcn_acordaos.json": 3 },
  "\n1003T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n1006T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n1009T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n1012T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Compras \u00e0 sociedade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total dos custos das moradias vendidas-Declarado (2)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "R\u00e1cio (3) = (1)/(2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "LUCRO TRIBUT\u00c1VEL EM EUROS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nCusto Total Anual \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nCustos Total Pessoal \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nValor Mensal de 1 T\u00e9cnico \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nValor Total de 1 T\u00e9cnico de Novembro a Marco \n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nValor Total de 4 T\u00e9cnicos de Abril a Outubro \n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nValor Total/Ano de T\u00e9cnicos \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nValor Mensal de Equipamentos e Produtos \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1003T": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "1006T": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1009T": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "1012T": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "1\u00ba Trimestre\n2\u00ba Trimestre 3\u00ba Trimestre 4\u00ba Trimestre TOTAL": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2000/12/11": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2001/05/08": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PRE\u00c7O M\u00c9DIO P/M2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nPre\u00e7o m\u00e9dio por m2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pre\u00e7o m\u00e9dio por m2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Omiss\u00f5es praticadas em termos percentuais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n\nTotal das sa\u00eddas monet\u00e1rias a favor do s\u00f3cio gerente em 2008\n\n\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total das sa\u00eddas monet\u00e1rias a favor do s\u00f3cio gerente em 2008": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Corre\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "S\u2026.. - Lotus Notes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u2026.. - JD Edwards maintenance FY2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u2026.. - Norton Anti-Virus": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "J\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u2026.. Contratos de Know-How": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026.. \u2013 Comiss\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "D\u2026.. \u2013 Fees": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026.. - Aluguer de equipamento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "D\u2026.. - Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "S\u2026.. - Dividendos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ordem de servi\u00e7o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alguma vez pediu prote\u00e7\u00e3o internacional num pa\u00eds da Uni\u00e3o Europeia (e Isl\u00e2ndia, Su\u00ed\u00e7a, Noruega ou Liechtenstein) ou facultou as suas impress\u00f5es digitais para registo? Em caso afirmativo, onde?": {
    "jtca_acordaos.json": 2
  },
  "O seu pedido encontra-se em an\u00e1lise?": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "O seu pedido foi recusado?": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Foi afastado para o pa\u00eds da sua nacionalidade ou origem?": {
    "jtca_acordaos.json": 2
  },
  "Em que data teve lugar esse afastamento?": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Regressou \u00a0voluntariamente \u00a0ao \u00a0pa\u00eds \u00a0da \u00a0sua \u00a0nacionalidade, \u00a0de origem ou outro pa\u00eds terceiro?": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Em que data regressou voluntariamente ao seu pa\u00eds de origem?": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Est\u00e1 de boa sa\u00fade?": { "jtca_acordaos.json": 3 },
  "Tem problemas de sa\u00fade?": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "1 - Custo directos de constru\u00e7\u00e3o - Doc. 3": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2 - Custos com moveis - Doc. 3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3 - Custo total da obra (1+2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6 - Valor de venda - DRAF (3+(3*5))": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7 - Valor a acrescer ao Q07 - Campo 225 - Linha em branco": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Contrapartida": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cheque": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Caixa": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Diversos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio N-6": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio N-5": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio N-4": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio N-3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio N-2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio N-1": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0 seu pedido foi recusado?": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Foi afastado(a) para o pa\u00eds da sua nacionalidade ou origem?": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Regressou voluntariamente ao pais da sua nacionalidade, de origem ou outro pa\u00eds terceiro?": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Tem problemas de sa\u00fade? Quais?": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Encontra-se acompanhado(a) de membro da fam\u00edlia ou fam\u00edlia": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Resultado contabil\u00edstico- IVA amort. Financeiras \u2013conta 29445": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Resultado contabil\u00edstico- IVA amort. Financeiras \u2013conta 7659": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Declara\u00e7\u00e3o Peri\u00f3dica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "05/04": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "05/06": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "05/09": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "05/10": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "05/11": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05/12": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 2005": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "06/02": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "06/03": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "06/04": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "06/05": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "06/06": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "06/07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 2006": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026..,Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Toxicodependentes, Inexistentes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "DATA DA AQUISI\u00c7\u00c3O": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n22.07.2004\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n27.07.2004\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n04.10.2004\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n12.11.2004\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Utiliza\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Com\u00e9rcio": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Servi\u00e7os": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Habita\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Habita\u00e7\u00e3o social sujeita a regimes legais de custos controlados": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Armaz\u00e9ns e actividade industrial": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Com\u00e9rcio e servi\u00e7os em constru\u00e7\u00e3o tipo industrial": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Estacionamento coberto e fechado": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Estacionamento coberto e n\u00e3o fechado": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Estacionamento n\u00e3o coberto": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Pr\u00e9dios n\u00e3o licienciados, em condi\u00e7\u00f5es muito deficientes de habitabilidade": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Arrecada\u00e7\u00f5es e arrumos": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimento Global": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Dedu\u00e7\u00f5es Especificas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Perdas a Recuperar": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Abatimentos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 5 },
  "Dedu\u00e7\u00f5es ao Rendimento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento Colect\u00e1vel": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Quociente Rendimentos Anos Anteriores/Propriedade Intelectual": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimentos isentos englobados para determina\u00e7\u00e3o da Taxa": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total do Rendimento para determina\u00e7\u00e3o da taxa": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Coeficiente Conjugar 0,00     taxa 36.500%": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Import\u00e2ncia apurada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Parcela a Abater": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Imposto correspondente a rendimentos anos anteriores/Propriedade Intelectual": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Imposto corresponde a rendimentos isentos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor apurado": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Imposto relativo a tributa\u00e7\u00f5es aut\u00f3nomas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Colecta Total": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Dedu\u00e7\u00f5es \u00e0 colecta": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Benef\u00edcio Municipal ( 0, 00% da colecta)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Acr\u00e9scimos \u00e0 Colecta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Colecta l\u00edquida": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pagamentos por conta": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Reten\u00e7\u00f5es na fonte": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Imposto apurado": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Juros de reten\u00e7\u00e3o- poupan\u00e7a": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Juros compensat\u00f3rios": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Juros indemnizat\u00f3rios": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor a pagar": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "\u00a0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total - Kgs.": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Nota de rece\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Factura n.\u00ba 118": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 89": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 92": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 108": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 112": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 113": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 120": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 116": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 111": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 35": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 115": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 69": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 110": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 98": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Factura n.\u00ba 103": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n1.\tCustos com rendas de viaturas em ALD\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2.\tCustos com desloca\u00e7\u00f5es em servi\u00e7o (Km+Combust\u00edvel)\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n3.\tTotal (1+2)\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n4.\tCustos com desloca\u00e7\u00f5es aceites (24 144 x 0,3043)\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n5.\tDiferen\u00e7a (3-4)\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n6.\tValor acrescido no Q07 C220\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n7.\tValor a tributar (5-6)\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n8.\tTributa\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma a corrigir a favor do sujeito passivo\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Setembro de 2001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Outubro de 2001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Novembro de 2001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Abril de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maio de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Junho de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Julho de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Agosto de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Setembro de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Outubro de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Novembro de 2002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas de Mercadorias": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custo das Mercadorias Vendidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Resultado L\u00edquido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "- Quantidades adquiridas, fact. 88... de Setembro": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "- Quantidades vendidas, fact. 58... de Outubro\n- Quantidades devolvidas n/c 200176 de Novembro": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "-Quantidades em falta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "- Pre\u00e7o unit\u00e1rio de venda s/IVA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "- Vendas presumidas (55.053 x 494$50)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Regressou voluntariamente ao pa\u00eds da sua nacionalidade, de origem ou outro pa\u00eds terceiro?": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "N.\u00ba Cliente": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "59": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "85": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "122": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "129": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "133": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "142": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "146": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "156": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "171": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "176": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "183": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "232": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "238": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "262": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "267": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "273": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "299": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "332": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "336": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "345": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "349": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "352": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "354": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "356": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "357": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "359": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "362": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "367": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "371": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "376": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "379": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "386": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "388": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "391": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "392": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "405": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "408": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "410": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "427": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "428": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "429": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "433": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "440": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "446": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "447": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "449": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "460": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "462": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "464": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "466": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "468": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "470": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "471": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "472": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "473": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "414": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "477": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "478": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "484": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "486": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "497": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "507": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "511": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "512": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "515": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "516": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "517": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "535": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "538": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "548": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "556": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "557": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "559": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "566": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "569": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "570": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "572": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "574": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "575": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "579": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "583": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "587": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "591": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "594": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "601": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "603": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "605": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "606": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "609": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "619": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "625": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "626": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "628": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "632": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "634": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "636": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "638": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "647": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "681": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "741": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "999": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4002": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "627": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "57": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "113": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "123": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "158": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "245": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "271": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "315": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "400": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "413": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "573": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "596": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "657": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "666": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "743": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "758": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "775": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "791": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "800": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "803": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "807": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "811": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "-": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "153": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Freguesia": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Desejosa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valen\u00e7a do Douro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "U. F. Barros e Santa Leoc\u00e1dia": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nPer\u00edodos\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total de 2009": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total de 2010": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total de 2011": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total dos 3 Exerc\u00edcios": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nNome/Designa\u00e7\u00e3o\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Jo\u00e3o ..........": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria ..........": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Luis ..........": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A..........,  Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "B.........., Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M.........., Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0906T Total": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0909T Total": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0912T Total": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Junho \u2013 07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Julho \u2013 07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Agosto \u2013 07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Outubro \u2013 07": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fornecedor": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Facturas da \u201cC.........., Lda\u201d": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Facturas da \u201cG.........., Lda\u201d": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Fiscal Declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 3 },
  "Lucro Fiscal Corrigido": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "AGRUPAMENTO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026.,CB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026. D\u2026., CB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "AG\u2026, CB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026,CB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "D\u2026. A\u2026, CB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "F\u2026. A\u2026, CB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "F\u2026..  F\u2026, CB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "INT\u2026., CB": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026-IMP. EXP. L.DA.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u2026., A\u2026 & A\u2026., LDA.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SUBTOTAL": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "R\u2026 - R. E. I... LDA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VALOR CONSIDERADO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VALOR DECLARADO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VALOR CORRIGIDO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VALOR TOTAL": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor considerado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nValor Declarado\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nValor Corrigido\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor Total": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Col\u00e9gio O\u2026.., SA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Col\u00e9gio O......, SA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1.... S..... - Explica\u00e7\u00f5es e forma\u00e7\u00e3o, Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "E\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Z\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "E\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Condom\u00ednio H........": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Z....": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "L\u2026. do c\u2026\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "E\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Z\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Condom\u00ednio do Pr\u00e9dio sito na Z....a de interven\u00e7\u00e3o da expo98, parcela 3\u2026.\nRua das M\u2026., lotes 3\u2026...01.D": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "E\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Internacional C\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba do Processo de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "1279\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1279\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1279\u2026\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1279\u2026..\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "31.21": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Outros Prov/Ganhos Op.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Proveitos e Ganhos Extraord.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Conta Banc\u00e1ria": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "................. (C.Ordem)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "................. (C.Prazo)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "NIPC": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "500 \u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "501 \u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Em Escudos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Totais": {
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "NOME": { "jtca_acordaos.json": 5, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "A S F...., S.A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "R...": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E... \u2013IMP.EXP. METAIS, LDA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u2026 - EXTRU\u00c7\u00c3O ALUMINIO, SA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Q\u2026 \u2013COND.ELC,SA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "F\u2026 \u00c9\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "L\u2026 \u2013F\u2026 I\u2026, LDA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "FORNECEDORES": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nAS F...., S.A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nR...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nE... \u2013IMP.EXP. METAIS, LDA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nN... - EXTRU\u00c7\u00c3O ALUMINIO, SA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nQ...\u2013COND.ELC,SA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nF\u2026 \u00c9\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nL\u2026 \u2013F\u2026 I\u2026, LDA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nA S F...., S.A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nF...- COM.EXPORTA\u00c7\u00c3O DE SUCATAS, LDA": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nC...., SA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nA\u2026 VALORIZA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE RESIDUOS, S.A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Subsidio a Explora\u00e7\u00e3o - total conta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Subsidio de rends Mm Finan\u00e7as": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Out. Subs\u00eddios - Pres. Cons. Minist.    (repar. Equip.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Vendas corrigidas": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Vendas de farelos registadas": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Vendas de bolos registadas": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Proveitos e ganhos financeiros": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total dos proveitos": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Total dos custos de produ\u00e7\u00e3o e outros custos": {
    "jtca_acordaos.json": 2
  },
  "Resultado Liquido": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Acrescer quadro 17-Anexo C": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Fiscal": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Total das vendas": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Custos de produ\u00e7\u00e3o e outros": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Custo considerado item 3 - parte IV -": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total dos custos": { "jtca_acordaos.json": 2, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Acrescer quadro 17- Anexo C": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A deduzir quadro 17-Anexo C": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Proveito e ganho extraordin\u00e1rio": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Lucro fiscal": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "\n1996\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n1997\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n1998\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Re": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nActos de Oculta\u00e7\u00e3o\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nBeneficio Econ\u00f3mico\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nFrequ\u00eancia da Pr\u00e1tica\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nNeglig\u00eancia\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nObriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer a infrac\u00e7\u00e3o\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nSitua\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica e Financeira\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nTempo decorrido desde a pr\u00e1tica da infrac\u00e7\u00e3o\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nValor \u20ac\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n24.939,89\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n14.963,94\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n10.418,52\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n13.772,81\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nCapital pr\u00f3prio realizado\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nReservas legais\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nReservas outras\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nResultados transitados\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ajustamentos em ativos  financeiros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nResultado l\u00edquido do exerc\u00edcio\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total de capital pr\u00f3prio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tipo": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Acumuladores": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alum\u00ednio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Antim\u00f3nio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Baterias": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chumbo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cobre isolado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Inox": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lat\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TOTAIS": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Unid -  Kg": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alum\u00ednio Velho": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cobre Novo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cobre Velho": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ferro Forjado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cobre": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ferro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ferro Fundido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Folha": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alum\u00ednio Fundido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alum\u00ednio Perfil": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ferro fundido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ferro p/corte": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata Cortada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata Corte": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata p/ corte": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alum\u00ednio Cabo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alum\u00ednio Perth": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ferro Misto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata p/ Corte": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cabo Cobre": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ferro e Folha": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ferro Forjado Fundido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TOTALS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A\u00e7o Inox": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Metais mistura": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Motores": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Bronze": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cobre velho": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mistura Metais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Alum\u00ednio Carter": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cabo Cobre Misto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Folha Velha": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata Ferro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata Ferro e Folha": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata Ferro Fundido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sucata Folha": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TOTA1S": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ferro Fundido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "FORNECEDOR": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ang\u2026.., Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026. G\u2026. Comrcio Sucatas, Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026P\u2026.F\u2026 Comercio Sucatas, Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "F\u2026.. J J Ribeiro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "J E M G": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "L\u2026\u2026., Unip, Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u2026\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "R F P Costa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "RSL, Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S...berica Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "TOTAL DO IVA DEDUT\u00cdVEL DO ANO DE 2006 A CORRIGIR": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "06-06-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "07-08-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "23-08-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "30-08-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "06-09-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "06-10-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "06-11-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "28-11-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "27-12-2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Adjudica\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "25 dias ap\u00f3s a adjudica\u00e7\u00e3o com a entrega da 1 .\u00aa maqueta": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "50 dias ap\u00f3s a adjudica\u00e7\u00e3o com a entrega da 1.\u00aa maqueta": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "75 dias ap\u00f3s a adjudica\u00e7\u00e3o com a entrega da 1.\u00aa maqueta": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "105 dias ap\u00f3s a adjudica\u00e7\u00e3o com a entrega da 1.\u00aa maqueta": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Per\u00edodo imposto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1 \u2013 Custo Total do Investimento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2 \u2013 Investimento n\u00e3o Eleg\u00edvel": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3 \u2013 (\u2026)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4 \u2013 Investimento Eleg\u00edvel (1-2-3)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5 \u2013 Pro rata da receita l\u00edquida atualizada (%)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "6 \u2013 (\u2026)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7 \u2013 Montante m\u00e1ximo eleg\u00edvel (4x5) ou (4x(100%-6)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "8 \u2013 (\u2026)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9 \u2013 Contribui\u00e7\u00e3o Fundo de Coes\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "10 \u2013 Taxa de Cofinanciamento (%) (9/7)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3 \u2013 Investimento Eleg\u00edvel n\u00e3o Comparticipado": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "6 \u2013 Taxa forfet\u00e1ria da receita l\u00edquida (%)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "8   \u2013   Investimento   eleg\u00edvel   n\u00e3o   Comparticipado   por receitas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "pre\u00e7o inferior ou igual a 0,7400": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "pre\u00e7o entre 0,7400 e 0,7800": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "pre\u00e7o entre 0,7800 e 0,8200": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "pre\u00e7o entre 0,8200 e 0,8600": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "pre\u00e7o superior a  0,8600": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "dist\u00e2ncia de menos de 5 Km": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "dist\u00e2ncia entre 5 e 10 Km": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "dist\u00e2ncia entre 10 e 20 Km": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "dist\u00e2ncia superior a 20 Km": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA 2005": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Juros Compensat\u00f3rios": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "2010/03T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2010/06T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2010/12T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 1999": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 2000": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "\n\nAno \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n2004 \n\n": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "\n\n2005 \n\n": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "\n\n2006 \n\n": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Apuramento de Resultado Fiscal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6818- Outros Juros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Saldo Inicial": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tributadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00e3o  Tributadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Reposi\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Constitui\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "atco1_acordaos.json": 2777
  },
  "N\u00e3o Tributadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Saldo Final (1-2+3)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Recorrente": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 10040,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "Resultado fiscal declarado (1)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas \u2013 Omiss\u00e3o de valores (2)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Resultado fiscal corrigido (1) + (2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Entidade": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "I....................": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "G...... P......": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M......": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Dep\u00f3sito \u00e0 Ordem\n\n\n(N\u00ba de Conta/Valor)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\n3 . 1 . Conclus\u00f5es\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "h) Desde Nov/2007, que o IMTT procedeu ao pagamento de suplemento remunerat\u00f3rio (correspondente a 20% da remunera\u00e7\u00e3o base) a trabalhadores da ex-Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Via\u00e7\u00e3o, com base no art\u00ba 41\u00ba do DL 484/99, de 10/Nov, diploma este revogado expressamente pelo art\u00ba 13\u00ba do DL 77/2007, de 29/Mar (com efeitos a 1/Mai/2007) e sem que tenha sido aprovada pelos Ministros das Finan\u00e7as e da Tutela a proposta de regulamento do IMTT onde o mesmo estava contemplado.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u2014\tEm Jan/2008, o IMTT concretizou a integra\u00e7\u00e3o do referido suplemento na remunera\u00e7\u00e3o base dos trabalhadores, o que se repercutiu nos subs\u00eddios de f\u00e9rias e de Natal, embora o quadro legal que antes previa o suplemento apenas permitisse o pagamento mensal.\n\u2014\tAl\u00e9m disso, o referido suplemento foi pago a todos os trabalhadores oriundos da ex-DGV, ainda que, no regime anterior (entretanto revogado em Mai/2007) apenas devessem ser abrangidos alguns trabalhadores, situa\u00e7\u00e3o a  fixar em despacho anual ministerial. O pagamento pelo IMTT n\u00e3o teve subjacente qualquer Despacho nesse sentido relativo ao per\u00edodo em que o suplemento estava em vigor.\n\u2014\tAssim, o pagamento do suplemento remunerat\u00f3rio \u00e9 ilegal, dando origem ao dever de reposi\u00e7\u00e3o dos valores pagos indevidamente desde Nov/2007,     num     montante     superior     a\n\u20ac1.014.295,24 at\u00e9 \u00e0 data em que deixe de ser abonado o suplemento.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "0812T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 2008": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0903T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0906T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0909T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0912T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 2009": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Total 2011": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 2008+2009+2010": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Estev\u00e3o \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ana \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Joana \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Andreia \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Maria \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rui \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Osvaldo \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ant\u00f3nio \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Bruno \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Carla \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Fl\u00e1vio \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ana \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jtca_acordaos.json": 2
  },
  "Jo\u00e3o \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Marcela \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Pedro \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ana \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Pamela \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Olga \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total da Provis\u00e3o necess\u00e1ria a constituir em 31/12-2004": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total da provis\u00e3o existente (saldo da conta 281)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Refor\u00e7o necess\u00e1rio em 31/12/2004": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Refor\u00e7o contabilizado pelo sujeito passivo em 31/12/2004": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor contabilizado em excesso": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total da Provis\u00e3o necess\u00e1ria a constituir em 31/12-2005": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Refor\u00e7o necess\u00e1rio em 31/12/2005": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Refor\u00e7o contabilizado pelo sujeito passivo em 31/12/2005": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nA-151\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Em escudos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1.710.714,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "649.541,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1.027.869,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1.977.531,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "792.813,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "731.285,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "218.617,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2.063.948,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1.526.823,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2.640.172,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "781.775,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1.721.332,00": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Decis\u00f5es de MA": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Suposi\u00e7\u00f5es de ganhos eventuais, tempor\u00e1rios ou com alguma probabilidade de sucederem titulam um rendimento secund\u00e1rio que nada tem a ver com a realiza\u00e7\u00e3o directa dos fins da institui\u00e7\u00e3o financeira C....": {
    "jtca_acordaos.json": 2
  },
  "Base Tribut\u00e1vel": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 3 },
  "Campo 24": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Manifesta\u00e7\u00f5es de fortuna": {
    "jtca_acordaos.json": 6,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "1 \u2013 Im\u00f3veis de valor de aquisi\u00e7\u00e3o igual ou superior a \u20ac 250.000.": {
    "jtca_acordaos.json": 3
  },
  "2 \u2013 Autom\u00f3veis ligeiros de passageiros de valor igual ou superior \u20ac 50.000 e motociclos de valor igual ou superior a \u20ac 10.000.": {
    "jtca_acordaos.json": 3
  },
  "3 \u2013 Barcos de recreio de valor igual ou superior a \u20ac 25.000.": {
    "jtca_acordaos.json": 3
  },
  "4 \u2013 Aeronaves de turismo.": { "jtca_acordaos.json": 3 },
  "5 \u2013 Suprimentos de empr\u00e9stimos feitos no ano de valor igual ou superior a \u20ac 50.000.": {
    "jtca_acordaos.json": 3
  },
  "2432221 - IVA Ded. Imob Tx normal M Nac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2432222 - IVA Ded. Imob. Tx normal Ml": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "243231 1 - IVA Ded. OBS Tx red M Nac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2432331 - IVA Ded. OBS Tx normal M Nac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2432332 - IVA Ded. OBS Tx normal Ml": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Concorrente": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "G.......... 8 \u2013 Vigil\u00e2ncia \u2026\u2026\u2026\u2026.., Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "O\u2026\u2026\u2026 \u2013 S.......... \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "P\u2026\u2026 \u2013 S.......... Privada, S.A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u2026\u2026\u2026. \u2013 Servi\u00e7os \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 de S.......... S.A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "R\u2026\u2026\u2026..- R\u2026\u2026\u2026.. e S.........., Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "C\u2026.. \u2013 Presta\u00e7\u00e3o \u2026\u2026\u2026\u2026............ e Vigil\u00e2ncia, S.A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "A\u2026\u2026\u2026.- Allied \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2\u2026\u2026.. \u2013 Empresa de S.......... S.A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "C\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..-S.......... Privada, S.A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "P\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2013 Sociedade \u2026\u2026\u2026\u2026.. e S.........., S.A": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nPer\u00edodo\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n0309T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n0312T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nTOTAL 2003\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n0403T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n0406T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n0409T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n0412T\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nTOTAL 2004\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n0506\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nTOTAL 2005\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Categoria/escal\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Procurador-geral da Rep\u00fablica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vice-procurador-geral da Rep\u00fablica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Procurador-geral-adjunto com 5 anos de servi\u00e7o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Procurador-geral-adjunto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Procurador da Rep\u00fablica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Procurador-adjunto:\nCom 18 anos de servi\u00e7o\nCom 15 anos de servi\u00e7o\nCom 11 anos de servi\u00e7o\nCom 7 anos de servi\u00e7o\nCom 3 anos de servi\u00e7o\nIngresso": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u2026": { "jtca_acordaos.json": 3 },
  "B...  Comercio de Produtos Congelados Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "B...  - Comercio, i, E Exporta\u00e7\u00e3o de Artigos de Consumo Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "F...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "J...": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "R...  Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S...  - Servi\u00e7os Representa\u00e7\u00f5es e Importa\u00e7\u00f5es Lda": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total Global": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Dados do cheque emitido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(kg)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Nome NIF/NIPC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "compreende os": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "29-05-2005\n\n\n30-05-2005": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ac\u00f3rd\u00e3os STA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tribunal": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 10587,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jsta_acordaos.json": 84743
  },
  "S...": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "F..., Lda": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcios": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "1993": {
    "jtca_acordaos.json": 4,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "1994": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "1995": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "1996": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "1997": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 5,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "Apresenta\u00e7\u00e3o de Proposta enquanto Agrupamento": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "N.\u00ba de cheque": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2805041106": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5016767606": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1228112644": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5425296891": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n7616767851\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8025296845": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6428112649": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9128112743": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6031564804": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1728112665": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  ".Descri\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1- Rendimento colect\u00e1vel declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2- Correc\u00e7\u00e3o ao rendimento colect\u00e1vel": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3- Rendimento colect\u00e1vel corrigido (1+2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1- Total de dep\u00f3sitos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2- Valor justificado pelo SP": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3- Dep\u00f3sitos entre contas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4- Rendimento l\u00edquido auferido em Angola": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5- Total dos valores justificados e aceites (2+3+4)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "6- Diverg\u00eancias n\u00e3o justificadas (1- 5)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "1- Rendimento colet\u00e1vel declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2- Corre\u00e7\u00e3o ao rendimento colet\u00e1vel": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3- Rendimento colet\u00e1vel corrigido (1+2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Manifesta\u00e7\u00f5es de Fortuna": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Manifesta\u00e7\u00f5es  de fortuna": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1  - Im\u00f3veis  de  valor de aquisi\u00e7\u00e3o igual ou superior a \u20ac\n250.000": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2 - Autom\u00f3veis ligeiros de passageiros de valor igual ou superior a \u20ac 50.000 e motociclos de valor igual ou superior a \u20ac 10.000.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Barcos de recreio de valor igual ou superior a \u20ac 25.000": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "4 - Aeronaves de Turismo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5  -  Suprimentos  e  empr\u00e9stimos  feitos  no  ano  de  valor\nigual ou superior a \u20ac 50 000": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "6 - Montantes transferidos de e para contas de dep\u00f3sito ou de t\u00edtulos abertas pelo sujeito passivo em institui\u00e7\u00f5es financeiras residentes em pa\u00eds, territ\u00f3rio  ou  regi\u00e3o sujeito a um regime fiscal claramente mais favor\u00e1vel, constante da lista aprovada por  portaria  do  Ministro das Finan\u00e7as, cuja exist\u00eancia e identifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja mencionada nos termos  previstos no artigo 63.\u00ba - A.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "0": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "75": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "100": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Item\nN\u00famero de Clientes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero\u00a0 de contratos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero de locais de\nconsumo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero de faturas impressas\npor m\u00eas\nN\u00famero\u00a0 de reclama\u00e7\u00f5es": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "recebidas\u00a0 por m\u00eas\nN\u00famero\u00a0 de atendimentos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "efetuados\u00a0 por m\u00eas (excluindo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "roturas)\nN\u00famero de roturas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "comunicadas por m\u00eas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero\u00a0 de contadores": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M\u00e9dia anual de repara\u00e7\u00f5es\nde contadores": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00famero de cobran\u00e7as via\nSIBS\nN\u00famero de cobran\u00e7as em": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "d\u00e9bito direto\nN\u00famero de cobran\u00e7as\u00a0 via": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "CTT": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero de cobran\u00e7as nos\nbalc\u00f5es SIM AS\nFatura eletr\u00f3nicas\u00a0 emitidas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Comunica\u00e7\u00e3o\u00a0 de leituras via\nIVR\nN\u00famero de cobran\u00e7as\u00a0 por": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "outras vias": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vc": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "%": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ad": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cl": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ca": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cq": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VT=": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custos considerados indevidamente na conta 6229911 (F.S.E.)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de constru\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor da correc\u00e7\u00e3o na conta de Fornec. Servo Externos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Amortiza\u00e7\u00f5es contabilizadas (direitos de replanta\u00e7\u00e3o)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Amortiza\u00e7\u00f5es aceites (aquisi\u00e7\u00e3o dos direitos de replanta\u00e7\u00e3o)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Outras amortiza\u00e7\u00f5es aceites - constru\u00e7\u00e3o de muros - (5.046,42 x 5%)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total das amortiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o aceites": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Seguro da viatura 27-..-SN": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Bens do imobilizado registados em F.S.E": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Amortiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o aceites": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas do ano de 2004": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Exist\u00eancia inicial": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancia final": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Consumo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Varia\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Varia\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o ano declarada": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Varia\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o ano (corrigida)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Produtos acabados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias inicias P.A (finais de 2003 corrigidas)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valoriza\u00e7\u00e3o das exist\u00eancias finais da produ\u00e7\u00e3o do ano (corrigidas)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Exist\u00eancias finais P.A (corrigidas)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ced\u00eancia de uvas a A...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Outras vendas omitidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Actos de Oculta\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 7
  },
  "Obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer infrac\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 5
  },
  "Tempo decorrido desde a pr\u00e1tica da infrac\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 9
  },
  "PEF": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valores creditados no BANCO...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valores creditados no ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total dos valores creditados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rend l\u00edquido declarado pelo agregado familiar (casal)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Acr\u00e9scimos de patrim\u00f3nio n\u00e3o justificados": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Dados Contabilidade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1. Vendas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2. Restantes Proveitos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3. CMVMC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4. Fornecimentos e Servi\u00e7os externos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5. Custos com o pessoal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6. Restantes Custos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7. IRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8. Resultado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9. Resultado Fiscal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "10. Rentabilidade do Pessoal Distrito de Faro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "11. Novo Valor de Vendas calculado com RF": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "12. Vendas a Acrescer (11-1)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "13. Novo resultado fiscal (9+12)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2. Varia\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3. Restantes Proveitos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4. CMVMC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5. Fornecimentos e Servi\u00e7os externos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6. Custos com o pessoal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7. Restantes Custos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8. IRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9. Resultado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "10. Resultado Fiscal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "11. Rentabilidade do Pessoal Distrito de Faro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "12. Novo Valor de Vendas calculado com RF": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "13. Vendas a Acrescer (11-1)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "14. Novo resultado fiscal (9+12)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ano depois  da planta\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "10 e seguintes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ano depois da planta\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "5\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "6\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "7\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "8\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "9\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "ANO 2011": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Acr\u00e9scimo ao Patrim\u00f3nio (capital social da empresa da qual \u00e9 \u00fanico s\u00f3cio, totalmente realizado em numer\u00e1rio": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Despesa comprovadamente efectuada (despesas de sa\u00fade declaradas em sede de IRS, e IMI pago em 2011)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimentos declarados (rendimentos l\u00edquidos, nos termos da al\u00ednea d) do n.\u00ba 5 do art.\u00ba 89.\u00ba-A da LGT)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Propor\u00e7\u00e3o dos rendimentos declarados no acr\u00e9scimo ao patrim\u00f3nio e despesas conhecidos da administra\u00e7\u00e3o fiscal": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Diferen\u00e7a \u2013 rendimento tribut\u00e1vel em sede de IRS, a enquadrar na categoria G, conforme al\u00ednea a) do n.\u00ba 5 do art.\u00ba 89.\u00ba-A da LGT": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nT\u2026 LD\u00aa\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "T... LD\u00aa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Estabelecimento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Santa \u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "V\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vila \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Refer\u00eancia Publica\u00e7\u00e3o 2": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 6
  },
  "\n\nQuadro 7 \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nExerc\u00edcio \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n2002 \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nTotal \n\n": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento Global Declarado": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Sujeito Passivo A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sujeito Passivo B": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Conta Debitada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "312045 \"Compras - Mercadorias\"": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "42341 \"Imobilizado Corp\u00f3reo - Equipt\u00ba B\u00e1sico\"": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "622128 \"Subcontratos - Combust\u00edveis\"": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Conta Creditada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "26840 \" Outros Credores\"": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Designa\u00e7\u00e3o\nImobilizado incorp\u00f3reo - Despesas Instala\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Imobilizado corp\u00f3reo:\nTerreno e recursos naturais": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor aduaneiro e Valor Tribut\u00e1vel de IVA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA \u00e0 taxa de 19%": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IV A cobrado em 2003/02/11": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA devido - arts 78\u00b0/3 e 201/n.\u00b01, a) do CAC": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nAno\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2008\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2009\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2010\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2011\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nTotal\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Coimas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custas": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Presta\u00e7\u00e3o mensal apurada total": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Capital em d\u00edvida": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero de presta\u00e7\u00f5es em falta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Realiza\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "TOTAL                                                                    \u20ac 52.815,65": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "B \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL LDA": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "B \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL LDA": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Per\u00edodos de 2005": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0503 T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0506T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0509T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0512T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total em 2005": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodos de 2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total em 2006": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor venda estimado\n(PTC)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias em 31/12/1997\n(PTC)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nValor a acrescer ao Lucro Tribut\u00e1vel declarado\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nApuramento do rendimento colect\u00e1vel \n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nProveitos declarados \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nProveitos apurados \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nRendimento colect\u00e1vel \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PER\u00cdODOS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9706T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9709T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "9712T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL 1997": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9803T": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL 1998": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9703T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL1 1997": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2008-06-20": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2008-07-18": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2008-08-20": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2008-09-12": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2008-09-19": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2008-10-20": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Taxas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Categorias de despesas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pessoal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Viagens": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Assist\u00eancia externa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Bens duradouros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Compra / arrendamento terrenos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Consum\u00edveis": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Informa\u00e7\u00e3o, sensibiliza\u00e7\u00e3o, p\u00fablicos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Outros custos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL do extracto do IFADAP": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Calculo da Mais Valia a Tributar": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor de Realiza\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor de Aquisi\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Coeficiente da Actualiza\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Encargos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mais Valia Fiscal Apurada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mais Valia Fiscal Declarada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00e3o proposta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Controle de picagem da SCC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1\u00ba Trimestre de 2001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2\u00ba Trimestre de 2001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3\u00ba Trimestre de 2001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4\u00ba Trimestre de 2001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL ano 2001": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio de 1996": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Substitui\u00e7\u00e3o ou repara\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Suporte de 46": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Disponibiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00f5es \"duo\" para dados": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Suporte de servi\u00e7os de v\u00eddeo sobre 3G": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Suporte de fax em cart\u00f5es de voz e dados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Compromisso de fornecimento de terminais de tipo B com as caracter\u00edsticas indicadas no Anexo 5 ao Caderno de Encargos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "1992": {
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "1991": {
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "1990": {
    "jtca_acordaos.json": 5,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "1989": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Total das doa\u00e7\u00f5es efectuadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o/Exerc\u00edcio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mat. Tribut\u00e1vel declarada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mat. Tribut. Corrigida": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nRemunera\u00e7\u00e3o base proporcional \n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nDedu\u00e7\u00e3o Subs. Aliment \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nAbono/Ded. dias S. Alim \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nIndemniza\u00e7\u00f5es para IRS \n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00c3O DE 45 grs (PAPO SECO)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00c3O DE 400, 450 e 500 grs": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00c3O DE 800, 900, 1000 grs": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Papo secos (moletes)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3es de quartos pequenos e grandes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o de mistura tipo mealhadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o Espanhol": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o centeio mistura": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u00eameas grandes e pequenas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o integral": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o de forma": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Iniciais tipo 65": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Compras de M. Primas 65, 75 e 70": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Finais tipo 65": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Consumo de M. Primas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Papo secos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3es de quartos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mealhadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o Centeio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u00eameas Pequenas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o Integral": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o de Forma": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u00eameas Grandes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3es de 400, 450 e 500 grs": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u00eameas 900 grs": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total da produ\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Farinhas iniciais tipo 65": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Compras de M. Prima tipo 75 e 65": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria Prima Omitida \u2013 item 3 \u2013 tipo 65": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Compra de M. Prima tipo 70": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Farinhas finais tipo 65": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Farinhas finais tipo 70": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total de quilos consumidos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Papos secos (meletes)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o tipo mealhadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o espanhol": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o centeio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e3o tipo s\u00eameas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Papo seco (moletes)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S\u00eameas de 450 e 900 grs": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Acrescer quadro 17 \u2013 Anexo C": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custo considerado item 3 \u2013 parte IV -": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A deduzir quadro 17 \u2013 Anexo C": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "l- Orienta\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o de internos tendo em conta a data do inicio da forma\u00e7\u00e3o e o n\u00famero de internos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2- Ac\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o cont\u00ednua frequentadas.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3- Ac\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o cont\u00ednua ministradas.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Viatura": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Corrigido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTotal \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro/Preju\u00edzo Tribut\u00e1vel Declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total a tributar": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento global apurado nos termos do art. 89.\u00b0- A - Categoria G": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Correc\u00e7\u00e3o ao Rendimento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Remunera\u00e7\u00e3o de Refer\u00eancia (RR2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1a                461,14          x": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Soma          4.465,42": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(b) IAS (Indexante de Apoios Sociais) = 419,22 \nC) N= N\u00famero de anos civis contados para o efeito, at\u00e9 ao limite m\u00e1ximo de 40": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nEventual instala\u00e7\u00e3o de cadeia de transporte\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "No caso da Cadeia de Transporte de amostras,\nesta dever\u00e1 ter a capacidade de interagir com outros equipamentos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "TO TAL": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n\n\n\n\n\n\nSOCIEDADES \n\n\n\n\n\n\n\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "N\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, SGPS, SA. (DOMINANTE)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "C\u2026\u2026\u2026\u2026, Ca. PRODUTORA \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, SARL": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "T\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., INVESTIMENTOS I\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, LDA": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "M\u2026\u2026\u2026., SGPS, SA.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, CAF\u00c9S E R\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, SA.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "C\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, SGPS, SA.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "T\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., COMPANHIA \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. TEJO, SA": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, A\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. COMERCIAL E INDUSTRIAL, SGPS, SA": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "S\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., COM\u00c9RCIO E INDUSTRIA \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., SA.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "U\u2026\u2026\u2026\u2026 B\u2026\u2026\u2026\u2026.. PORTUGAL, SA": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "D\u2026\u2026\u2026\u2026., ASSIST\u00caNCIA \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. I\u2026\u2026\u2026., LDA.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ora, ficou provado que no dia, 19.02.2006, pelas 0H30, na gare de comboios da Esta\u00e7\u00e3o da \u2026\u2026., \no arguido dirigiu-se a um expositor informativo dos hor\u00e1rios dos comboios e atirou-o ao ch\u00e3o, destruindo-o, \ncausando um preju\u00edzo de \u20ac525, e que ao agir da forma descrita pretendeu causar estragos no referido expositor, \napesar de saber que tal bem lhe n\u00e3o pertencia e que o fazia sem a autoriza\u00e7\u00e3o e contra a vontade da sua leg\u00edtima dona, ciente de que com o seu acto danificava patrim\u00f3nio alheio, de utilidade do p\u00fablico em geral.\nA conduta do arguido subsume-se, pois, \u00e0 p. e p. pelo tipo constante do art. 213.\u00ba/1/al. c) CP.\n(\u2026)\nN\u00e3o se verificando neste caso qualquer causa de justifica\u00e7\u00e3o ou de exculpa\u00e7\u00e3o - antes se tendo provado que \no arguido agiu de forma livre, volunt\u00e1ria e consciente, bem sabendo que a sua conduta era proibida e punida por \nlei - conclui-se que a conduta do arguido \u00e9 t\u00edpica, il\u00edcita e culposa, pelo que d\u00favidas n\u00e3o restam de que praticou o crime de dano de que vem acusado. \n\n2.2. Da medida da pena\nEstabelecida a responsabilidade criminal do arguido, h\u00e1 que cuidar da resposta punitiva adequada.\nDisp\u00f5e o art. 40.\u00ba/1 e 2 CP que a aplica\u00e7\u00e3o de penas visa a protec\u00e7\u00e3o de bens jur\u00eddicos e a reintegra\u00e7\u00e3o social do agente, n\u00e3o podendo a pena, em caso algum, ultrapassar a medida da culpa - a culpa \u00e9 pois o pressuposto e limite da pena, mas n\u00e3o a sua medida.\nNo que respeita \u00e0 escolha da pena rege o artigo 70.\u00ba CP, que confere preval\u00eancia \u00e0s penas n\u00e3o privativas de liberdade quando em alternativa com penas privativas, se aquelas realizarem de forma adequada e suficiente as finalidades da puni\u00e7\u00e3o (essencialmente, a preven\u00e7\u00e3o dos comportamentos danosos dos bens jur\u00eddicos).\nO crime de dano p. pelo art. 213.\u00ba/1/al. c) CP \u00e9 punido com pena de pris\u00e3o at\u00e9 5 anos ou com pena de multa at\u00e9 600 dias.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Classifica\u00e7\u00e3o [(Soma 2/Soma 1) x5] - 5": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimentos Declarados": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimento L\u00edquido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total dos Empr\u00e9stimos Habita\u00e7\u00e3o 2010": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total Empr\u00e9stimo Lar 2010": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total de Empr\u00e9stimos 2010": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Dados do Cheque": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nDescri\u00e7\u00e3o \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n1. Preju\u00edzo declarado \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2. Correc\u00e7\u00f5es propostas \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n3. Lucro apurado (1+2) \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA deduzido indevidamente": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "LP- P\u00e1gina Seguinte 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "LP- Imagin\u00e1rio 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Franc\u00eas - Bleu, Blanc, Rouge 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ingl\u00eas - Englishes 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ingl\u00eas - Outlook 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ingl\u00eas - Zoom 10\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Filosofia - 705 Azul 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Filosofia - A Cor das Ideias 10\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Matem\u00e1tica A 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "F\u00edsica A 10\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Qu\u00edmica A 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Qu\u00edmica - Jogo de Part\u00edculas 10\u00b0": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Geografia A 10\u00ba": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Hist\u00f3ria A 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Economia A 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Geom. Descritiva A 10\u00ba - GD A": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Geom. Descritiva A 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Organiza\u00e7\u00e3o Empresarial 10\u00ba Ano - OE": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Contabilidade 10\u00b0 Ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "T\u00e9cnicas Administrativas 10\u00b0": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Matem\u00e1tica B 10\u00b0 Ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "MACS 10\u00b0-Mal. Api. C. Sociais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total do imposto em falta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3293000012": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "312114000012": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custo das pe\u00e7as vendidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Matricula": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custo das vendas omitidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Margem de comercializa\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas omitidas (403.041,32 * 1,39)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor da compra": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor da venda (46.398,38 * 1,39)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor sujeito a cada uma das taxas (64.493,74/2)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor de compra a cada uma das taxas (356.642,92/2)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor de Venda (356.642,92 * 1,39)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor de venda a cada uma das taxas (495.733,66/2)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\nTotal do imposto em falta \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Frac\u00e7\u00e3o                       Escritura (a)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro tribut\u00e1vel declarado (a)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es apuradas com recurso a m\u00e9todos indirectos (b)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro tribut\u00e1vel Fixado (a+b)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "... ligeiros de passageiros de valor igual ou superior a \u20ac 50.000 e motociclos de valor igual ou superior a \u20ac 10.000": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "1 \u2013 Im\u00f3veis de valor de aquisi\u00e7\u00e3o igual ou superior a \u20ac 250 000.": {
    "jtca_acordaos.json": 3
  },
  "2 \u2013 ... ligeiros de passageiros de valor igual ou superior \u20ac 50 000 e motociclos de valor igual ou superior a \u20ac 10 000.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3 \u2013 Barcos de recreio de valor igual ou superior a \u20ac 25 000": {
    "jtca_acordaos.json": 3
  },
  "4 \u2013 Aeronaves de turismo": {
    "jtca_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "5 \u2013 Suprimentos de empr\u00e9stimos feitos no ano de valor igual ou superior a \u20ac 50 000": {
    "jtca_acordaos.json": 3
  },
  "Grupos de empresas a que se refere o n.\u00ba 3": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Gradua\u00e7\u00e3o de complexidade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00edvel 3\nN\u00edvel 2\nN\u00edvel 1": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(\u2026)": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 5,
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "\n       Habilita\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica/Grau de escolaridade \u00e0 data\n                                       do concurso": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Frequ\u00eancia de ensino superior (1\u00ba ano completo)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "12\u00b0 ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "11 \u00b0 ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9\u00b0 ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Inferior ao 9\u00b0 ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es - art. 23\u00b0 do CIRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "... : diferen\u00e7a entre o saldo final e inicial": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "... : valor justificado pela indemniza\u00e7\u00e3o da Ocidental Vida": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u2026: diferen\u00e7a entre o saldo final e inicial": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "... : valor do dep\u00f3sito a prazo efetuado em 31/12/2008": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "... : valor justificado pelos juros l\u00edquidos recebidos dos dep\u00f3sitos a prazo": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor justificado pela declara\u00e7\u00e3o de Rendimentos Modelo 3 do ano de 2008": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Acr\u00e9scimo Patrimonial n\u00e3o justificado": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Rentabilidade fiscal - m\u00e9dia nacional": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total do volume de neg\u00f3cios estimado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro tribut\u00e1vel fixado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Participa\u00e7\u00f5es financeiras": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "... (3 ac\u00e7\u00f5es)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "... SA (88 775 ac\u00e7\u00f5es)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "... NV (100%)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "... - Autom\u00f3veis e Pe\u00e7as (4500 ac\u00e7\u00f5es)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "... SGPS SA (100%)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "... Lda (100%)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Proposta de muito boa qualidade e com um n\u00edvel excelente de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de boa qualidade e com um bom n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de qualidade satisfat\u00f3ria e com um n\u00edvel aceit\u00e1vel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de qualidade fraca e com um n\u00edvel mediano de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de muito fraca qualidade que n\u00e3o satisfaz o especificado no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de sem qualidade, n\u00e3o evidenciando qualquer garantia de.satisfazer o Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "R\u00fabricas": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Vendas Apuradas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Proveitos e Ganhos Fianceiros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total Proveitos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Compras": {
    "jtca_acordaos.json": 2,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Exist\u00eancia Inicial em 01/01/2004": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "FSE": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Custos com Pessoal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custos e Perdas Financeiras": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custos e Perdas Extraordin\u00e1rias": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total Custos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Resultado l\u00edquido/Lucro Tribut\u00e1vel": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6221227": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6221247": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6222317": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "62232217": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "62232227": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tributa\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma 6%": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1 - Rendimento Colect\u00e1vel Corrigido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2 - Rendimento Colect\u00e1vel Declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3=1-2             Correc\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n\nDescri\u00e7\u00e3o \n\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1 - Rendimento Global": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2 - Dedu\u00e7\u00f5es Espec\u00edficas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3=1-2    Rendimento Colect\u00e1vel": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2007 (em31.08)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(1) Rendimento Corrigido M\u00e9todos Indirectos (Presta\u00e7\u00f5es Acess\u00f3rias)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "(2) Rendimento colect\u00e1vel declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(3)=(1)-(2) Correc\u00e7\u00e3o Rendimento Colect\u00e1vel (Rendimento Liquido da categoria G a acrescer) = Diverg\u00eancia entre o acr\u00e9scimo de patrim\u00f3nio e o rendimento declarado": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2 \u2013 Autom\u00f3veis ligeiros de passageiros de valor igual ou superior \u20ac 50 000 e motociclos de valor igual ou superior a \u20ac 10 000.": {
    "jtca_acordaos.json": 2
  },
  "Data de Nascimento / Idade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pa\u00eds de\nOrigem/Naturalidade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sexo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Religi\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Grupo \u00c9tnico": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Escolaridade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Profiss\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Filia\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Estado Civil": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "L\u00ednguas em que se expressa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Principal causa da fuga do pa\u00eds de origem": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pa\u00edses de tr\u00e2nsito": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Data de Apresenta\u00e7\u00e3o do Pedido de Asilo": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "D": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "22120007 - Fornecedores \u2013 \u201cL\u2026\u2026\u2026, SPA\u201d 44.677.679$50": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "a 255 11 - Accionistas - Manuel \u2026\u2026\n(SP A)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "a 25513 - Accionistas - Ant\u00f3nia \u2026\u2026\u2026\u2026\n(SP B)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "a 25514 - Accionistas - Paulo \u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "44.677.679$50": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Saldos Valor": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "de 0,00\u20ac    a 100.000,00\u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "de 100.000,00\u20ac  a  500.000,00\u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "+ de 500.000,00\u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Achete \nAzoia Baixo \nP\u00f3voa Santar\u00e9m": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "V\u00e1rzea \nRomeira": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tremez\nAzoia Cima": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Casevel\nVaqueiros": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S. Vicente Paul\nVale Figueira": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Identifica\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "DISTRITO: 11 - LISBOA CONCELHO: 05-CASCAIS FREGUESIA: 03 CASCAIS TIPO: URBANO ARTIGO: 7022 FRAC\u00c7\u00c3O: EX": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "C\u00f3digo do Material/Equipamento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 1": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 4": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 5": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 6": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 7": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 8": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 9": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 10": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 11": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 12": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 13": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ME - 14": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nAno \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2006 \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n2007 \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas declaradas": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 4 },
  "Reg. Trib. Geral": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "4.009.663$": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Valores declarados": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "86.416.168$": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Proveitos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 3 },
  "Custos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Resultado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vai/ acrescer": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vai/ deduzir": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Trib. Decl / corrig.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Paulo \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Despesas de Sa\u00fade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Juros e amortiza\u00e7\u00f5es de d\u00edvidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Seguros de acidentes pessoais e de vida": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Seguros de risco de sa\u00fade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Despesas de Educa\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "OUTRAS DESPESAS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Despesas declaradas no IRS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IMT": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "IS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IMI": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DAS DESPESAS CONHECIDAS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos Brutos Declarados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Despesas conhecidas do s.p. e seu agregado familiar": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total dispon\u00edvel por ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M\u00e9dia por m\u00eas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M\u00e9dia dispon\u00edvel por dia (30 dias)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias Iniciais\t(1)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias Finais\t(2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Varia\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o (2)-(1)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2000/03T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2000/06T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2000/09T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2000/12T": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Estacionamento coberto": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Pr\u00e9dios n\u00e3o licenciados, em condi\u00e7\u00f5es muito deficientes de habitacionalidade": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ano 2000": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ano 2001": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano 2002": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Fun\u00e7\u00f5es desempenhadas (FD)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fun\u00e7\u00f5es exercidas nas 5 \u00e1reas de actividade do S. Social consideradas relevantes": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Fun\u00e7\u00f5es exercidas cm 4 \u00e1reas de actividade do S. Social consideradas relevantes": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Fun\u00e7\u00f5es exercidas em 3 \u00e1reas de actividade do S. Social consideradas relevantes": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Fun\u00e7\u00f5es exercidas em 2 \u00e1reas de actividade do S. Social consideradas relevantes": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Fun\u00e7\u00f5es exercidas em 1 \u00e1rea de actividade do S. Social consideradas relevantes": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00e3o exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de actividade do S. Social consideradas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ano/Trimestre": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1999-3\u00b0 Trim.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1999-4\u00b0 Trim.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total de 1999": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2000-1\u00b0 Trim.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2000-2\u00b0 Trim.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2000-3\u00b0 Trim.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2000-4\u00b0 Trim": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total de 2000": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Classifica\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Custos n\u00e3o aceites - artigo 23.\u00b0 do CIRC": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Encargos n\u00e3o dedut\u00edveis para efeitos fiscais - artigo 42.\u00b0 do": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Mais-valia contabil\u00edstica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Reinvestimento dos valores de realiza\u00e7\u00e3o - artigos 43\u00ba e 45\u00ba,": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Realojar 1014": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Permutar com as empresas um conjunto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "11 0.000 m2 de \u00e1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o,": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "\u00e0 C.M.Cascais , com vista \u00e0 instala\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Isentar do pagamento de taxas municipais pela realiza\u00e7\u00e3o de infra-estruturas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "compensa\u00e7\u00f5es ou outras que pudessem reca\u00edr sobre os alvar\u00e1s": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "constru\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "quantias que viessem": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Artigo Matricial": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "(Anexo I)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "16.956": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "16.957": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "16.958": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "16.959": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "16.960": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "16.961": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "15.984": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "15.983": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor de Aquisi\u00e7\u00e3o da B... (1)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor obtido em resultado da liquida\u00e7\u00e3o e partilha de B... (2)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Menos-valia apurada nos termos do n.\u00ba 1 do art\u00ba. 75 do CIRC, conjugado com a al.b) do n\u00ba. 2 do mesmo artigo (3)=(2)-(1)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Menos valia apurada nos termos do n\u00ba.1 do art\u00ba.75 do CIRC conjugado com a al. b) do n\u00ba. 2 do mesmo artigo, conforme resulta da correc\u00e7\u00e3o evidenciada no ponto C.2.1": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Dedutibilidade permitida pelo n\u00ba.3 do art\u00ba. 42 do CIRC, com redac\u00e7\u00e3o dada pela Lei 60-A/05, de 30 de Dezembro (50%), conforme correc\u00e7\u00e3o evidenciada no ponto C.2.2": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Menos-valia apurada nos termos do art\u00ba. 75 do CIRC, e dedut\u00edvel no campo 230 do Q07 da Mod. 22, em obedi\u00eancia ao disposto no n\u00ba. 3 do art\u00ba. 42 do CIRC.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Valor da menos-valia n\u00e3o dedut\u00edvel para efeitos fiscais nos termos do n\u00ba. 3 do art\u00ba. 42 do CIRC, conforme correc\u00e7\u00e3o evidenciada no ponto C.2.2 \t": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Correc\u00e7\u00e3o total \u00e0 menos-valia apurada na liquida\u00e7\u00e3o da B...": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "CLASSE": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo em avalia\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sentido Critico": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Motiva\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Interesse Profissional": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Conhecimentos Profissionais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N\u00edveis de Opini\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1 \u2013 Demonstra excelente capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e de desenvolvimento dos aspetos curriculares mais relevantes e coer\u00eancia. Respostas diretas, corretas, claras e objetivas demonstrando possuir excelentes conhecimentos t\u00e9cnico-cient\u00edficos altamente adequados \u00e0 fun\u00e7\u00e3o posta a concurso. Demonstra possuir excelente capacidade de organiza\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2 \u2013 Evidencia muito boa capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e de desenvolvimento dos aspetos curriculares mais relevantes e coer\u00eancia. Respostas corretas, claras, e objetivas demonstrando possuir bons conhecimentos t\u00e9cnico-cient\u00edficos bem adequados \u00e0 fun\u00e7\u00e3o posta a concurso. Demonstra possuir boa capacidade de argumenta\u00e7\u00e3o.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3 \u2013 Evidencia boa capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e de desenvolvimento dos aspetos curriculares. \nRespostas corretas sem grande precis\u00e3o embora com objetividade, demonstrando possuir bons conhecimentos t\u00e9cnico-cient\u00edficos suficientemente adequados \u00e0 fun\u00e7\u00e3o posta a concurso. Demonstra possuir boa capacidade de argumenta\u00e7\u00e3o.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "4 \u2013 Revela suficiente capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e de desenvolvimento dos aspetos curriculares mais relevantes. Respostas sem grande precis\u00e3o nem objetividade mas revelando possuir alguns conhecimentos t\u00e9cnico-cient\u00edficos relacionados com a fun\u00e7\u00e3o posta a concurso. N\u00e3o demonstra possuir suficiente capacidade de argumenta\u00e7\u00e3o.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "5 \u2013 N\u00e3o revela capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e de desenvolvimento dos aspetos curriculares relevantes. N\u00e3o tem respostas com precis\u00e3o nem objetividade e n\u00e3o possui conhecimentos t\u00e9cnico-cient\u00edficos adequados a fun\u00e7\u00e3o posta a concurso. N\u00e3o demonstra possuir capacidade de argumenta\u00e7\u00e3o.": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o do objectivo  e\nDetermina\u00e7\u00e3o do Indicador de Medida": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Total de Pondera\u00e7\u00e3o/ Classifica\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Avalia\u00e7\u00e3o final- express\u00e3o quantitativa": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Avalia\u00e7\u00e3o final- express\u00e3o qualitativa": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Actos de Oculta\u00e7\u00e3o\nBeneficio Econ\u00f3mico\nFrequ\u00eancia da Pr\u00e1tica\nNeglig\u00eancia \nObriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer a infrac\u00e7\u00e3o\nSitua\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica e Financeira\nTempo decorrido desde a pr\u00e1tica da infrac\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Pag. Especial por conta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9\u00ba Ano": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "11\u00ba Ano": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "12\u00ba Ano": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Frequ\u00eancia Superior": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Licenciatura": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0 ac\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "At\u00e9 1 ac\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2 ac\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3 ac\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4 ac\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5 ac\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6 ac\u00e7\u00f5es ou mais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "At\u00e9 2 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "At\u00e9 4 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "At\u00e9 7 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "At\u00e9 10 anos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "> 10 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Obras": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nCasal Terceiro (Entroncamento) \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nObra 3\u00b0 Esq. Entroncamento \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nObra 1 \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nTOTAL \n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lote 25\n\nA    87.518,99\nC     92.791,22\nD    92.791,22": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "E    87.518,99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "G    85.410,10": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "H    85.410,10": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "I     87.518,99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "J    87.518,99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "L    87.518,99": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 793.997,59": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "A   92.332,25": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "C   81.114,31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "D   91.469,33": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "E   81.114,31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "F   89.743,50": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "G   81.114,31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "H   91.469,33": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "I     81.114.31": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "J     89.743,50": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Total 779.215,15": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Minutos/M\u00eas Pre\u00e7o/Min      Valor/M\u00eas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "T.......": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "I.......": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fixas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "O.......": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "V.......": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IntZl": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IntZ2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IntZS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "lntZ4": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Roam Ori": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Roam Ter": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Destino": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "T.......1": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "RF": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VDF": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Int - Zona 1": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Int - Zona 2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Int - Zona 3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Int -Zona 4": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Roamlng Recepcionado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Roamlng Originado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS originado T.......": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS originado RF": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS originado VDF": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS originado OPT": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS recepcionado Rede Fixa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS em roaming originado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS em roaming recepcionado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "VALOR DA PRESTA\u00c7\u00c3O MENSAL": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "DURA\u00c7\u00c3O 00 CONTRATO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "PRE\u00c7O GLOBAL TOTAL DA PRESTA\u00c7\u00c3O": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "CONCORRENTE": { "jtca_acordaos.json": 2, "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "S..........": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ESP\u00c9CIES": { "jtca_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "R Jrinoloplms ferrumequinum": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "R. hipposidens": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "K. euryale": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "R.mehelyi": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Myotis myotis": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M. blythit": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M. emarginatus": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P. pipistnllus": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P. kiihlti": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N. leisleri": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N. lasiopterits*": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "E. serotinus": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Plecofus auritus / P. austriacus": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Miniopterus schreibersii": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tadarida teniotis": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Campo-235 Despesas Sa\u00fade": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Campo-242 Despesas Educa\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Campo-245 Pr\u00e9mios de Seguro": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Campo-251 Donativos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Proposta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P1\u2019": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P2\u2019": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "P3\u2019": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "TIPOLOGIA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas para a rede \u2026\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Intraconta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas para as redes Fixas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas para a rede \u2026\u2026\u2026.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas para a rede \u2026\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Internacionais/Zona 1": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Internacionais/Zona 2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Internacionais/Zona 3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Internacionais/Zona 4": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Roaming originado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Chamadas Roaming recepcionado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS originado para a rede \u2026\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS originado para a rede Fixa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS originado para a rede \u2026\u2026\u2026..": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS recepcionado para a rede fixa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS/SMS em Roaming originado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SMS/SMS em Roaming recepcionado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "S...........": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "T..........": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "V\u2026\u2026\u2026": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Proveitos do exerc\u00edcio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custo do exerc\u00edcio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Muito Bom": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Bom": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Suficiente": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Insuficiente": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "10\u00ba Ano": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "= ou > a 18 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 10 anos e < a 18 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 8 anos e < a 10 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 6 anos e < a 8 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> 4 anos e < a 6 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 4 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "= ou > a 20 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 12 anos e < a 20 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 10 anos e < a 12 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 8 anos e < a 10  anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> 6 anos e < a 8 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 6 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "= ou > a 30 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 20  anos e < a 30 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 16 anos e < a 20 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 12 anos e < a 16  anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> 8 anos e < a 12  anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "> a 8 anos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Escal\u00e3o \n\u00cdndice \nGrau desv.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tempo efectivo": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tempo considerado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "COMUNICAR AO SERVI\u00c7O": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Pens\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "716,56\u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "743,32\u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "795,35\u20ac": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "[...]": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nCais do Sodr\u00e9 - Cacilhas\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n16,5\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n15,3\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n14,4\n\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Qualifica\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Apenas se pontua o grau mais elevado obtido na \u00e1rea cient\u00edfica": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Experi\u00eancia Docente": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Considera-se apenas a lecciona\u00e7\u00e3o, no Ensino Superior, em disciplinas do grupo de disciplinas da \u00e1rea cient\u00edfica": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Actividade Pedag\u00f3gica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Consideram-se apenas as actividades relacionadas com o grupo de disciplinas da \u00e1rea cient\u00edfica.\n\n\n\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Actividade Cient\u00edfica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Consideram-se apenas os elementos relacionados com o grupo de disciplinas da \u00e1rea cientif\u00edca": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Actividade Profissional n\u00e3o Docente": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Actividades de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o no Ensino Superior": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "ENTREVISTA": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "n.\u00b0 de quadro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Construtor da viatura": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Grupo-cilindrada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Modelo - ficha": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tipo - comercial": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Resultado l\u00edquido presumido (valor anual do SMN)": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Taxa de IRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IRC presumido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custo das mercadorias vendidas (CMV)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fornecimentos e servi\u00e7os externos (FSE)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Margem bruta m\u00e9dia do sector": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Volume de neg\u00f3cios presumido": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Coeficiente previsto no artigo 53\u00ba do CIRC": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Mat\u00e9ria colect\u00e1vel presumida": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Volume de neg\u00f3cios declarado": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Taxa de IVA": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "IVA presumido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA presumido por m\u00eas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Munic\u00edpio": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fornos de Algodres": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "S\u00e3o Pedro do Sul": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vouzela": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Santa Comba D\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mangualde": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Santar\u00e9m": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "EMC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Caixa Azul TT3020": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Antena TT3005B": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Computador": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Impressora": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00b0 de Documento": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Express\u00e3o escrita": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Capacidade de an\u00e1lise": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Capacidade de s\u00edntese": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Conte\u00fados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Aplica\u00e7\u00e3o contextualizada de conhecimentos": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Deficiente": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Muito deficiente": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Idade do equipamento [anos]": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "0 < idade \u2264 1": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1 < idade \u2264 2": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2 < idade \u2264 3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Idade > 3": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Nuno...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Jos\u00e9 ...": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Tom\u00e1s ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria ...": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Jorge ...": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Gerv\u00e1sio ...": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "Clara ...": { "jtca_acordaos.json": 2 },
  "JAN": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "FEV": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "MAR": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ABR": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "MAI": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "JLJN": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "JUL": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "AGO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SET": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "OUT": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "NOV": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "DEZ": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio de Fun\u00e7\u00f5es no Agrupamento \u00e0 Data da abertura do concurso": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Exerc\u00edcio de Fun\u00e7\u00f5es anteriores em Estab. Ens. Ofic.\nOu Nos Servi\u00e7os Regionais do Min. Educa\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Exerc\u00edcio de Fun\u00e7\u00f5es Entidades Particulares": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Actos de oculta\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Benef\u00edcio econ\u00f3mico": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer a infrac\u00e7\u00e3o": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Situa\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Categoria A s.p A (179122959)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Categoria E sp A (179122959)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Administrativos": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Inspectores": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Inspectores respons\u00e1veis": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nIdentifica\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito\n\n": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Ponto b) do relat\u00f3rio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ponto b3) do relat\u00f3rio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Idem": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ponto b4) do relat\u00f3rio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ponto b5) do relat\u00f3rio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ponto b7) do relat\u00f3rio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ponto b8) do relat\u00f3rio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ponto b9) do relat\u00f3rio": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "FARM\u00c1CIA ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "FARM\u00c1CIA a ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "FARM\u00c1CIA DA ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Nuno ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Tom\u00e1s...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nCANDIDATOS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nAna ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nLu\u00eds ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nPedro ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SITUA\u00c7\u00d5ES": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "a)- O incumprimento do hor\u00e1rio da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o ordin\u00e1rio ou extraordin\u00e1rio, a multa de": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "b)- Por viola\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o de um ve\u00edculo motorizado, relativo ao rondista da Sede Administrativa do EUL, a multa de": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "c)- Por n\u00e3o cumprir e/ou fazer respeitar os regulamentos e normas internas de utiliza\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do EUL, a multa de": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "d)- Por n\u00e3o substituir os elementos que, pela sua conduta ou comportamento, n\u00e3o se ajustem \u00e0s qualidades c\u00edvicas exigidas, no espa\u00e7o de 24 horas ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o por escrito, a multa de": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "e)- Por incorrecta gest\u00e3o e controlo dos chaveiros, a multa de": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "f) Por omiss\u00e3o de rondas pr\u00e9 estabelecidas nos espa\u00e7os e instala\u00e7\u00f5es do Complexo\nDesportivo do EUL , a multa de": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Artigo matriz": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7784": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7720": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7865": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7699": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7700": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7701": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7702": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7703": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7812": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7813": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7814": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7734": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7863": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7756": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7797": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7732": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7760": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7764": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7860": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7761": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7737": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7762": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7816": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7815": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7741": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "a) Habilita\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Base": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "b) Nota Final de Curso": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "c) Forma\u00e7\u00e3o Profissional Complementar": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "d) Experi\u00eancia Profissional": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "e) Trabalhos Relevantes\t": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "i) Classifica\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\na) Pre\u00e7o da Proposta\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\n\nb) Valia T\u00e9cnica da Proposta\n\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1- Total de IRS apurado (de acordo com os valores declarados pelo sujeito passivo) 2": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "2-Total de IRS simulado (com inclus\u00e3o dos rendimentos omitidos) 3": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "3-Vantagem patrimonial obtida. (2)-(1)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1- Lucro tribut\u00e1vel declarado        4": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2-0miss\u00e3o de proveitos detectada": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3- Lucro tribut\u00e1vel corrigido (1)+(2)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4- Preju\u00edzos Fiscais": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5- Mat\u00e9ria Colect\u00e1vel (3)-(4)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6- Taxa de IRC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7- Colecta Corrigida (5)*(6)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "8- Total das Dedu\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9- IRC Liquidado Corrigido (7)-(8)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "1 O-Reten\u00e7\u00f5es na fonte": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "11-Pagamentos por Conta": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "12-IRC a Pagar (9)-(10)-(11)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "13-Derrama 10%*(7)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "14-Total a Pagar (12)+(13)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "15-Total de IRC pago de acordo com a": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "16-Vantagem patrimonial obtida (14)-(15)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "CANDIDATO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ma. ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ANA ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "M\". ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "DULCINIA ...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "L\u00daCIA...": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "NOME  DOS CANDIDATOS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ALEXANDRA M\u00aa SILVA C. L CARV.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nANA ALEXANDRA L. COSTA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nANA MARIA DA SILVA DIAS\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nANA PAULA VIEIRA DE S\u00c1\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nBRIGIDA MARIA C. PRECIOSO\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nCARLOS MANUEL DA COSTA QUEIR\u00d3Z\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nDULCE HELENA RIBEIRO DA SILVA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nEDUARDA MANUEL C. LIMA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nELFRIDO MANUEL S. CAL\u00c7ADA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nFERNANDA MARIA S. R. LIMA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nFILIPA JOS\u00c9 MOREIRA PIRES\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nGILBERTO RODRIGUES DE SOUSA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nISABEL MARIA P. F. ALPUIM\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nLAURA MARIA N. FINS ARA\u00daJO\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nMANUEL ....\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nMARIA CLARA O. C. GOMES\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nMARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O C. C. GOMES\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nMARIA DA LUZ LIMA MEIRA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nORLANDA MARIA P. ARA\u00daJO\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nPEDRO EDGAR TINOCO PEREIRA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nROSINDA RODRIGUES F. DOS REIS\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nRUI MANUEL DA SILVA LIMA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nSANDRA ISABEL B. VIANA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "\nSILVANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O A. NEIVA\n": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "SILVIO PEREIRA ARA\u00daJO": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas c/c 71": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Devolu\u00e7\u00f5es c/ 717": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Descontos 718": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas l\u00edquidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "General \u00d3ptica": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Restantes clientes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "79% * 66%.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "21% * 22%.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias iniciais": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Regulariza\u00e7\u00e3o de exist\u00eancias, ponto 28.1": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Exist\u00eancias finais": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "CEV": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor de expositores e outros (a)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "CEV, corrigido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Valor declarado": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ofertas de exist\u00eancias": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Seguros": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lucro proposto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Crit\u00e9rios": { "jtca_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A Transversalidade funcional nomeadamente no que diz respeito \u00e0 integra\u00e7\u00e3o das redes fixas e m\u00f3veis": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "B Adequa\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, funcional e capacidade de evolu\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o nomeadamente\npara redes VoIP": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "C N\u00edveis de qualidade do servi\u00e7o proposto bem como os mecanismos de monitoriza\u00e7\u00e3o dos\nmesmos, ao nivel do desempenho, disponibilidade da solu\u00e7\u00e3o e tempos de resposta \u00e0s\nsolicita\u00e7\u00f5es das entidades adjudicantes": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "D Pre\u00e7o ap\u00f3s aplica\u00e7\u00e3o de descontos e rappel": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "E Prazo de entrega e execu\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "F Penaliza\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao concorrente por incumprimento ao n\u00edvel da instala\u00e7\u00e3o e da\nexplora\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "G Barreiras \u00e0 rescis\u00e3o antecipada do contrato e dos acordos de ades\u00e3o respectivamente pela entidade adjudicante e pelas entidades adquirentes": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Candidatos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Jos\u00e9 Augusto Miranda Correia Tavares": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Assun\u00e7\u00e3o Machado Leit\u00e3o Flor\u00eancio": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Lusilete Concei\u00e7\u00e3o Teixeira Carvalho Freitas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Claudina Lurdes Gomes Freitas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Concei\u00e7\u00e3o Pereira Melo F Fonseca": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Laurinda Concei\u00e7\u00e3o Silva Lopes Gomes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Nicolau Guilherme Sousa": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Jos\u00e9 Monteiro Saraiva S Faria": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Ant\u00f3nio Moreira da Costa e Silva": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Fernanda Maria Almeida Costa Ferreira": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Helena Fernandes Cunha": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Irene Morim Oliveira": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Em\u00edlia Ferreira P. Coutinho": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Jos\u00e9 Manuel Lima Magalh\u00e3es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Narciso Ant\u00f3nio S\u00e1": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Teresa Ribeiro Sousa Castro": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Machado Ferreira Oliveira Quintas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Manuela Mota Leite P Santos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Agostinho Borges Gomes": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Sameiro Silva Cruz": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Arlindo Fernando Jesus Pinto": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Judite Pereira da Nova Fi\u00e2es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Lusilete Concei\u00e7\u00e3o Teix\u00aa. Carvalho Freitas": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "Maria Em\u00edlia Ferreira P Coutinho": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Maria Lurdes Rodrigues Dias": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas Declaradas": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas N\u00e3o Declaradas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Acr\u00e9scimo de veadas estimadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Dedu\u00e7\u00f5es estimadas ao CEVC": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Subtotal": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1/1/93 -": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "31/12/93 -": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "ANOS": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 4,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "D\u00e9bito": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Cr\u00e9dito": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Dep\u00f3sitos \u00e0 Ordem": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "C.E.V.C. corrigido": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Subcont. Corrigidos": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Custo Produ\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "% Lucro presumida": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Produ\u00e7\u00e3o presumida": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Varia\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas presumidas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas contabilizadas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Vendas n\u00e3o contabiliz.": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "IVA em falta": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 4 },
  "a) instaladas inteiramente na via p\u00fablica ...........": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "b) instaladas na via p\u00fablica, mas com dep\u00f3sito em propriedade particular ..............................": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "c) instaladas em propriedade particular mas com o dep\u00f3sito na via p\u00fablica .............................": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "d) instaladas inteiramente em propriedade particular, mas abastecendo na via p\u00fablica ......................": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "FORNECEDOR DE SERVI\u00c7OS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "l. Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "2. TOTAL DOS PROVEITOS": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "3. Consumo de mat\u00e9rias subsidi\u00e1rias": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "4. Remunera\u00e7\u00e3o do pessoal": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "5.Encargos sobre remunera\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "6.Electricidade": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "7. Gastos das viaturas ao servi\u00e7o da empresa": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "8. Imposto de compensa\u00e7\u00e3o": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "9. Ferramentas e utens\u00edlios de reduzido valor": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "10. Outras despesas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "11. Reintegra\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "12. TOTAL DOS CUSTOS (3 . . +11)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "13.RESULTADO APURADO (2.-12)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "10. Encargos com remunera\u00e7\u00f5es do empres\u00e1rio": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "11. Encargos com remunera\u00e7\u00f5es do empres\u00e1rio": {
    "jtca_acordaos.json": 1
  },
  "14. Reintegra\u00e7\u00f5es": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "15.TOTAL DOS CUSTOS (3+ ... + 14)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "16.RESULTADO APURADO (2.-15)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Natureza do servi\u00e7os prestados": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Sapatos\n Botas": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Categoria A": { "jtca_acordaos.json": 1, "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Categoria C": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento bruto total": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Dedu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Rendimento l\u00edquido total": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Abatimentos (art\u00b0 55\u00b0 CIRS)": { "jtca_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento colect\u00e1vel": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Refer\u00eancia a Doutrina": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jtcn_acordaos.json": 3,
    "jcon_acordaos.json": 330,
    "jsta_acordaos.json": 21488
  },
  "\u00c1rea Tem\u00e1tica 2": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "atco1_acordaos.json": 4217,
    "jcon_acordaos.json": 297,
    "jsta_acordaos.json": 15048
  },
  "Refer\u00eancia Publica\u00e7\u00e3o 1": {
    "jtca_acordaos.json": 1,
    "jcon_acordaos.json": 30,
    "jsta_acordaos.json": 6350
  },
  "Acord\u00e3o": { "atco1_acordaos.json": 5895 },
  "Esp\u00e9cie": { "atco1_acordaos.json": 5895, "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Requerente": { "atco1_acordaos.json": 5895 },
  "Requerido": { "atco1_acordaos.json": 5794 },
  "Normas Apreciadas": { "atco1_acordaos.json": 3504 },
  "Normas Julgadas Inconst.": { "atco1_acordaos.json": 1602 },
  "\u00c1rea Tem\u00e1tica 1": {
    "atco1_acordaos.json": 4217,
    "jcon_acordaos.json": 943,
    "jsta_acordaos.json": 69218
  },
  "Volume dos Acord\u00e3os do T.C.": { "atco1_acordaos.json": 294 },
  "N\u00ba do Di\u00e1rio da Rep\u00fablica": { "atco1_acordaos.json": 2672 },
  "S\u00e9rie do Di\u00e1rio da Rep\u00fablica": {
    "atco1_acordaos.json": 2670
  },
  "Data do Di\u00e1rio da Rep\u00fablica": { "atco1_acordaos.json": 2670 },
  "P\u00e1gina do Di\u00e1rio da Rep\u00fablica": {
    "atco1_acordaos.json": 2668
  },
  "N\u00ba do Boletim do M.J.": { "atco1_acordaos.json": 203 },
  "P\u00e1gina do Boletim do M.J.": { "atco1_acordaos.json": 205 },
  "Jurisprud\u00eancia Constitucional": { "atco1_acordaos.json": 198 },
  "Normas Suscitadas": { "atco1_acordaos.json": 1180 },
  "Declara\u00e7\u00e3o de Voto": { "atco1_acordaos.json": 382 },
  "Voto Vencido": { "atco1_acordaos.json": 1133 },
  "Normas Declaradas Inconst.": { "atco1_acordaos.json": 180 },
  "P\u00e1gina do Volume": { "atco1_acordaos.json": 229 },
  "Outras Publica\u00e7\u00f5es": { "atco1_acordaos.json": 37 },
  "Refer\u00eancia a Pareceres": {
    "atco1_acordaos.json": 61,
    "jcon_acordaos.json": 21,
    "jsta_acordaos.json": 2121
  },
  "Outra Jurisprud\u00eancia": { "atco1_acordaos.json": 11 },
  "Recorrido 1": {
    "jtcn_acordaos.json": 10034,
    "jcon_acordaos.json": 1013,
    "jsta_acordaos.json": 84727
  },
  "Parecer Minist\u00e9rio Publico": { "jtcn_acordaos.json": 7828 },
  "A pontua\u00e7\u00e3o parcial do fator C) ser\u00e1 determinada pela express\u00e3o linear seguinte: \n\n\n\nVLC = 50 x Ppd / Ppp\nCom os prazos definidos em dias de calend\u00e1rio.\n\n\n\nEm que:\nPpb = Prazo base para a elabora\u00e7\u00e3o do projeto de Execu\u00e7\u00e3o em dias de calend\u00e1rio (Prazo previsto no Programa de Concurso \u2013 365 dias) \nPpp = Prazo previsto na proposta em avalia\u00e7\u00e3o em dias calend\u00e1rio.\nSe Ppp inferior a 183 dias calend\u00e1rio ent\u00e3o VLC = 0": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Recorrido 2": {
    "jtcn_acordaos.json": 243,
    "jcon_acordaos.json": 103,
    "jsta_acordaos.json": 1243
  },
  "Coordenador USF": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u201ca) Coordenar as actividades da equipa multiprofissional, de modo a garantir o cumprimento do plano de ac\u00e7\u00e3o e os princ\u00edpios orientadores da actividade da USF;": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "b) Gerir os processos e determinar os actos necess\u00e1rios ao seu desenvolvimento;": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "d) Assegurar a representa\u00e7\u00e3o externa da USF;": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Cons\u00f3rcio E1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Objecto": {
    "jtcn_acordaos.json": 14,
    "jcon_acordaos.json": 619,
    "jsta_acordaos.json": 68553
  },
  "NISS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...53": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...64": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...91": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...34": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...61": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...31": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...58": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...84": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...98": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "...26": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.Resultado tribut\u00e1vel declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2. Corre\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3.Resultado tribut\u00e1vel corrigido (1+2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "22": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Total ano de 2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tributa\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma ano de 2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Propriet\u00e1rio: AA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o da infra\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "As obras de altera\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios classificados ou em vias de classifica\u00e7\u00e3o, sem licen\u00e7a administrativa": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ponto Relat\u00f3rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor total das corre\u00e7\u00f5es": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado Tribut\u00e1vel Declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado Tribut\u00e1vel Corrigido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Contribui\u00e7\u00f5es - Entidade Empregadora": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(1) O montante de juros a pagar foi calculado por refer\u00eancia ao presente m\u00eas, aplicando-se a taxa em vigor ao(s) per\u00edodo(s) em d\u00edvida.\nO pagamento da d\u00edvida em m\u00eas posterior ao atual determina novo apuramento do valor de juros de mora.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Esta declara\u00e7\u00e3o diz respeito \u00e0 situa\u00e7\u00e3o contributiva apurada at\u00e9 \u00e0 data de emiss\u00e3o, n\u00e3o prejudicando o posterior apuramento de d\u00edvidas.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ao valor indicado acrescem juros de mora de contribui\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas e juros de mora de contribui\u00e7\u00f5es pagas fora de prazo, calculados \u00e0 taxa legal em vigor.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A declara\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida pelo prazo de 4 meses, contado a partir da data de emiss\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "EQUIPA A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "EQUIPA B": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "EQUIPA C": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "EQUIPA D": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "EQUIPA E": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "EQUIPA F": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(1)\tEx. Inicial": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(2)\tCompras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(3)\tEx. Final": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(4)\t= (l)+(2)-(3) Vendas Te\u00f3ricas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(5)\tVendas Registadas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(6)\tDiferen\u00e7a": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Elemento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Documentos comprovativos da qualidade de titular de qualquer direito que lhe confira a faculdade de realiza\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o ou da atribui\u00e7\u00e3o dos poderes necess\u00e1rios para agir em sua representa\u00e7\u00e3o, sempre que tal comprova\u00e7\u00e3o n\u00e3o resulte diretamente do n.\u00ba 1.\n(...)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "(1) VOLUME DE NEG\u00d3CIOS \u2013 2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(2) 1,5 x VOLUME DE NEG\u00d3CIOS (Valor de mercado do Trespasse)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "(3) VALOR DECLARADO PELO SUJEITO PASSIVO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(4) ACR\u00c9SCIMO A EFECTUAR = (2) \u2013 (3)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Artigos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "R-2, U-909 e U-910": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "R-2599": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "R-2582": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Proveito operacional derivado da permuta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custo operacional derivado da permuta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custo financeiro indevidamente contabilizado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "At\u00e9 Maio de 2008": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Liquida\u00e7\u00e3o de IVA \u2013 tx 21% \u2013 Per. 06.01": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Relat\u00f3rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CC...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "DD...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "EE...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "DM...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "FF...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "SS...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "HH...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "JJ...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "BB...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "LH...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "QQ...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "GG...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "MM...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "KK...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "II...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PP\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CJ...": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "NN...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PJ...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VC...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Tribut\u00e1vel declarado": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Facturas da B... Ld.\u00aa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Tributavel Corrigido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M\u00eas / Ano": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Abr-2011": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Jan-2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fev-2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mar-2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Abr-2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mai-2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quadro 07 da Mod. 22": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tipo Servi\u00e7o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Af - Abono Frete": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CCC - Coopera\u00e7\u00e3o Comercial/Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "APl. - Anima\u00e7\u00e3o Promocional": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RSC - Apoio a Research": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CPR - Competitividade do Pre\u00e7o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "DSV - Desenvolvimento e Merchandising": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PPL - Posicionamento Produto Linear": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u2019 Total Geral": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Empr\u00e9stimos concedidos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Reembolso": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento de capitais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2014/03 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2014/05 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2014/06 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2014/08 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2014/10 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2015/01 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2015/02 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2015/03 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2015/04 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2015/05 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2015/06 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2015/08 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ano m\u00eas de refer\u00eancia: 2015/09 TipoValor: Juro de mora": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Pedidos de pagamento da Sisa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Apresenta\u00e7\u00f5es registo predial em nome do advogado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta\u00e7\u00f5es registo predial em nome dos clientes": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta\u00e7\u00f5es registos comerciais em nome do advogado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Processos findos no Tribunal Judicial": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os declaradas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os omitidas (m\u00e9todos indirectos)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total Anual": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01/03T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01/06T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01/09T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01/12T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "DC\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FR\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "II\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "KK\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RR...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "LH\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PP...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "AA....": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "OO...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "......": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "PJ\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VC\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2005 (at\u00e9 ao per\u00edodo 05/02)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c2mbito do procedimento de inspec\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Extens\u00e3o do procedimento de inspe\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Fins do procedimento de inspe\u00e7\u00e3o\n[al\u00ednea a) ou b) do n.\u00ba 1 do artigo 12.\u00ba do RCPITA": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Motivo do procedimento de inspe\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A.\tValor global da proposta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "B.\tProdutos e detergentes de limpeza devidamente embalados, nomeadamente a utiliza\u00e7\u00e3o de produto espec\u00edfico para COVID-19": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "C.\tGarantia de boas praticas por parte do prestador de servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "D.\tDisponibiliza\u00e7\u00e3o de uma plataforma digital para acompanhamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Vinhos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Espumantes": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Bebidas Espirituosas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Aguas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cerveja": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Cerveja Barril": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sumos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sobremesas geladas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total Unidades em Falta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0412": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0510": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correio Registado com AR": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fornecimentos e servi\u00e7os externos": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Outros custos e perdas operacionais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custos e perdas financeiras": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Custos e perdas extraordin\u00e1rias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado fiscal consolidado declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es efectuadas (&86.057.757$00 + 234,022.414500)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro Tribut\u00e1vel consolidado corrigido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lucro tribut\u00e1vel Consolidado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Preju\u00edzo dedut\u00edveis ao lucro consolidado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mat\u00e9ria Tribut\u00e1vel consolidada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pre\u00e7o de venda ao p\u00fablico": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero de ma\u00e7os": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor de venda ao p\u00fablico": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor aduaneiro": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Direitos aduaneiros (57,6%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Imposto sobre o tabaco": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de impostos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de acerto de liquida\u00e7\u00e3o sem juros \u2013 liquida\u00e7\u00e3o 2013 5005526885": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Juros compensat\u00f3rios \u2013 liquida\u00e7\u00e3o 2013 2305863": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Juros compensat\u00f3rios recebimento indevido \u2013 liquida\u00e7\u00e3o 2013 2305862": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Estorno \u2013 Liquida\u00e7\u00e3o 2010 5004617429": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Tributa\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma (50%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Perfil para a fun\u00e7\u00e3o (PF)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Motiva\u00e7\u00e3o pela fun\u00e7\u00e3o (MF)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Avalia\u00e7\u00e3o do perfil psicol\u00f3gico (PP)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Compet\u00eancias comportamentais (CC)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado da Entrevista Individual de Avalia\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias Pessoais": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Nat.Aritm\u00e9tica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome do trabalhador": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "LUCRO TRIBUT\u00c1VEL DECLARADO": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Corre\u00e7\u00f5es de natureza aritm\u00e9tica": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "PROVEITOS (VENDAS) OMITIDAS E ENCONTRADAS POR M.I.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "LUCRO TRIBUT\u00c1VEL CORRIGIDO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FATOR": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "B. Valia T\u00e9cnica (15%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Conhecimento do local de execu\u00e7\u00e3o da obra": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Revela perfeito conhecimento do local de execu\u00e7\u00e3o da obra, com indica\u00e7\u00e3o dos condicionalismos existentes para a execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Revela relativo conhecimento do local de execu\u00e7\u00e3o da obra, com indica\u00e7\u00e3o de alguns condicionalismos existentes para a execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Revela pouco ou nenhum conhecimento do local de execu\u00e7\u00e3o da obra.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ced\u00eancia de quotas leiteiras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transporte de comercializa\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddios para investimentos \u2013 equipamento transferido para a G": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Nome do certificado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome do produtor do software": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sede/Domic\u00edlio Fiscal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "NIPC/NIF": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Designa\u00e7\u00e3o comercial do programa de factura\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Vers\u00e3o do Programa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quadro 07 Campos": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2017": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Lan\u00e7amento\nContabilidade": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Designa\u00e7\u00e3o do Procedimento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o e Fundamenta\u00e7\u00e3o da Necessidade\nArtigo 36\u00ba\n(n\u00ba 3)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Pre\u00e7o Base\nArtigo 47\u00ba": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prazo de Execu\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tipo benef\u00edcio": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "ART. 42 EBF, N.1 - Habita\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e permanente": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Dep\u00f3sitos / Ano": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "X.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Trans. Conta Part.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Dep\u00f3sitos Corrigidos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Saldo Ini. Clientes": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Saldo Final Clientes": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas Estimadas e/IVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas Decl. C/IVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas Omitidas": { "jtcn_acordaos.json": 2, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Vendas Totais s/IVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VND Omitidos s/IVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VND Decl. S/IVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Dep\u00f3sitos / Meses": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VND Omitidas s/IVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VND Decl. S/ IVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FATURA EMITIDA PELA P.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o do investimento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FATURA EMITIDA PELA L.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-11,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-10,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-09,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-07,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-05": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-12,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-08,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-06,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-05,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2010-04": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00b0": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor Liquido -                             (1)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Vendas declaradas a 5% -           (2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Percentagem -             (3) = (1) / (2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor declarado Anexo I": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor balancete exibido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lan\u00e7amentos c/ suporte em documentos internos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Defici\u00eancia fiscalmente relevante-isen\u00e7\u00e3o de rendimentos\nda categoria A": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "DESCRITIVO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Base tribut\u00e1vel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "comprador": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "emitente do cheque": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Comprador": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Munic\u00edpio (...).": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "F. \u2013 Cultura e desporto, EM": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2005109T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2005/12T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2006/03T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2006/06T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2006109T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2005/03T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2005/06T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2005/09T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "2005/12T\tIII.4.1.1..\tIVA deduzido em facturas falsas - transac\u00e7\u00f5es simuladas- n\u00b0 3 do artigo 19\u00b0 do CIVA": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2005/12T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o ano de 2005": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2006/03T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2006/06T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2006/09T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "2006/12T\tIII.4.2.1.B.\tDedu\u00e7\u00f5es Indevidas - Viatura Ligeira Passageiros": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2006/12T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o ano de 2006": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2007/03T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2007/06T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2007/09T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "2007/12T\tIII.4.2.1.B.\tDedu\u00e7\u00f5es Indevidas - Doc. Sem Forma Legal": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o per\u00edodo de 2007/12T": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das correc\u00e7\u00f5es propostas para o ano de 2007": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00ba tal\u00e3o de venda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "337": { "jtcn_acordaos.json": 2, "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "338": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Juros de mora": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Concorrentes": { "jtcn_acordaos.json": 3 },
  "\nConcorrentes": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo de Imposto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01.10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01.12": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "02.03": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00b0 tal\u00e3o de venda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data cheque": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "18/07/94": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01/08/94": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "18/08/94": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "07/11/94": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "04/01/95": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(apenso)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "ANO(S)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CMVMC": { "jtcn_acordaos.json": 3, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Custos com pessoal": { "jtcn_acordaos.json": 2, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Outros rendimentos": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Outros gastos": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Amortiza\u00e7\u00f5es": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Juros": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Resultado L\u00edquido Exerc\u00edcio": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Acr\u00e9scimos Quadro 7": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "LUCRO tribut\u00e1vel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Corre\u00e7\u00f5es aos custos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado corrigido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "De:\nEnviado: \nPara: \nAssunto:\nImport\u00e2ncia": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Subfatores de avalia\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SF 2.1 \u2014 Mem\u00f3ria Descritiva": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SF 2.2 \u2014 Experi\u00eancia da equipa t\u00e9cnica": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito completa: A Mem\u00f3ria Descritiva revela um estudo muito aprofundado da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, contendo uma descri\u00e7\u00e3o muito detalhada da metodologia de trabalho e dos meios humanos e materiais a empregar, evidenciando uma excelente planifica\u00e7\u00e3o das tarefas a realizar.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o completa: A Mem\u00f3ria Descritiva revela um estudo aprofundado da Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, contendo uma descri\u00e7\u00e3o detalhada da metodologia de trabalho e dos meios humanos e materiais a empregar, evidenciando uma boa planifica\u00e7\u00e3o das tarefas a realizar.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o suficiente: A Mem\u00f3ria Descritiva revela um estudo Pouco aprofundado da Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, contendo uma descri\u00e7\u00e3o pouco detalhada da metodologia de trabalho e dos meios humanos e materiais a empregar, evidenciando uma planifica\u00e7\u00e3o suficiente das tarefas a realizar.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o insuficiente: A Mem\u00f3ria Descritiva revela um estudo insuficiente da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, contendo uma descri\u00e7\u00e3o insuficientemente detalhada da metodologia de trabalho e dos meios humanos e materiais a empregar, evidenciando uma fraca planifica\u00e7\u00e3o das tarefas a realizar.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Sem Descri\u00e7\u00e3o: A Mem\u00f3ria Descritiva n\u00e3o revela estudo da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, sendo muito generalista e n\u00e3o evidencia a planifica\u00e7\u00e3o das tarefas a executar.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito detalhada: do local da obra, sua envolvente e situa\u00e7\u00e3o existente incluindo registo fotogr\u00e1fico, apresenta\u00e7\u00e3o de plantas e ou fotografias a\u00e9reas,  descri\u00e7\u00e3o exaustiva do terreno e das pr\u00e9 exist\u00eancias": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o detalhada: do local da obra, sua envolvente e situa\u00e7\u00e3o existente incluindo registo fotogr\u00e1fico, apresenta\u00e7\u00e3o de plantas e ou fotografias a\u00e9reas, descri\u00e7\u00e3o exaustiva do terreno e das pr\u00e9 exist\u00eancias": {
    "jtcn_acordaos.json": 3
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o suficiente: do local da obra, sua envolvente e situa\u00e7\u00e3o existente incluindo registo fotogr\u00e1fico, apresenta\u00e7\u00e3o de plantas e ou fotografias a\u00e9reas, descri\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria do terreno e das pr\u00e9 exist\u00eancias": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o sucinta do local da obra, sua envolvente e situa\u00e7\u00e3o existente, sem registo fotogr\u00e1fico, ou apresenta\u00e7\u00e3o de plantas e ou fotografias a\u00e9reas": {
    "jtcn_acordaos.json": 3
  },
  "N\u00e3o descreve o conhecimento do local": { "jtcn_acordaos.json": 3 },
  "1 - Lucro tribut\u00e1vel declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2 - Preju\u00edzos deduzidos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3 - Mat\u00e9ria colect\u00e1vel apurada (1-2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4 - Preju\u00edzos que efectivamente tinha direito a deduzir": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "5- Mat\u00e9ria colect\u00e1vel correctamente apurada (apuramento 1) (1-4)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "6 - Correc\u00e7\u00e3o proposta \u00e0 mat\u00e9ria colect\u00e1vel (5-3)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Nome do Concorrente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1 C. Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2 R. Lda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3 I., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4 A., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "5 M., S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "6 v. S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "7 F., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "8 E., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "9 M. S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "10 D., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea total de Constru\u00e7\u00e3o (m2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Volumetria (m3)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea de Implanta\u00e7\u00e3o (m2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00b0 de Pisos, Acima da Cota de Soleira": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "C\u00e9rcea (m)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Uso a que se Destina": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quart. (Kg)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "213.470": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria exig\u00edvel": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria entregue": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria em falta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Per\u00edodo a que respeita a infra\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Termo do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "- Exist\u00eancias iniciais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "- Imputa\u00e7\u00e3o de custos 2003": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lote 10 e 11 \u2013 Q23 \u2013 Consumos/imputa\u00e7\u00e3o ano": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Urb. (\u2026) \u2013 Q23 - Consumos/imputa\u00e7\u00e3o ano": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Tipo de Sujeito Passivo, Leis e Regimes Especiais Zona Franca Nacional": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Representante de IR": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "166386766 Data de In\u00edcio da Rela\u00e7\u00e3o 2009-01-01": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Retribui\u00e7\u00f5es de Janeiro 2014 a Setembro 2014": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ferias e Subsidio de Ferias 2014": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Subsidio de Natal 2014": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Subsidio de alimenta\u00e7\u00e3o 241 dias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Indemniza\u00e7\u00e3o por cessa\u00e7\u00e3o contrato trabalho 12 dias/ano": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Falta de forma\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "10\n13": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Conta Contabil\u00edstica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "531 \u2013 Presta\u00e7\u00f5es suplementares/ J.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "532 \u2013 Presta\u00e7\u00f5es suplementares/ P.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total cheques": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor total das regulariza\u00e7\u00f5es de saldos de fornecedores/devedores": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor das regulariza\u00e7\u00f5es que correspondeu a valores pagos (essencialmente em exerc\u00edcios anteriores)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor das regulariza\u00e7\u00f5es cuja origem n\u00e3o foi identificada": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Elementos do Agregado familiar": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Requerente\nPor cada individuo maior \nPor cada individuo menos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Data de Entrada": {
    "jtcn_acordaos.json": 1943,
    "jcon_acordaos.json": 900,
    "jsta_acordaos.json": 76187
  },
  "1. Ei": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2. Compras 1999": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3. Ef": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4. Custo da mercadoria vendida (1+2-3)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "5. Margem (MBVM) evidenciada pela contabilidade": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "6. Valor de Vendas Presumido ([4x5]+4)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "7. Vendas declaradas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "8. Vendas em falta (6-7)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "9. IVA em falta (8x0,17)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "INSTRUTOR": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "INSTAURA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DISCIPLINAR/CONTRAODENACIONAL": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "PARTICIPADO(s)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "DOMIC\u00cdLIO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PARTICIPANTE(s)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PROCESSO JUDICIAL(ais)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PARTICIPA\u00c7\u00c3O(\u00f5es)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero da Participa\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Participante": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Processo judicial\t: \u2022": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tribunal judicial": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome do Insolvente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome do Administrador judicial participado ...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero do Administrador Judicial participado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Processo Judicial": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tribunal Judicial": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome do Administrador Judicial participado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Imposto (\u20ac)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "ORIGEM": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Empr\u00e9stimos da B.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Empr\u00e9stimos da A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Reembolso de despesas p/compras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c9 s\u00f3cio-gerente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c9 Representante de cessa\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quota de 50% no capital social de\n5.000,00 \u20ac": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\u00c9 gerente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "S\u00f3cio com uma quota de 480.000,00 \u20ac": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sujeito + n\u00e3o sujeito": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ret IRS + Sobretaxa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Seg Soc": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rend L\u00edquido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento Colet\u00e1vel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Taxa Especial de IRS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "IRS a liquidar adicionalmente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Subconta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2013-01\t": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2013-03\t": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2013-05\t": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2013-07\t": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2013-09\t": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2013-11\t": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Produ\u00e7\u00e3o    de    apara    ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "13-01": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-02": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-03": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-04": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-05": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-06": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-07": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-08": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-09": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-11": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13-12": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Estabelecimento de Sa\u00fade": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(...)\nInstituto Portugu\u00eas de Oncologia do Porto Francisco Gentil, EPE": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Expedidor": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Destinat\u00e1rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "local de entrega": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transportador": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outros pormenores relativos ao transporte": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "transporte": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data expedi\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mercadoria": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Local de Entrega": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de custos n\u00e3o aceites em 1999": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de custos n\u00e3o aceites em 2000": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor a corrigir \u00e0s compras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1no de 1999": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c8. Inicial": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas estimadas": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "| Diferen\u00e7a": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E. Inicial": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Produ\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E. Final": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "CF.VC": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Omiss\u00e3o de vendas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Devolu\u00e7\u00e3o clientes,": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CEVO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano de 1999": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E. Final declarada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E. Final corrigida": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "113.585.455$": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "49.455.951$": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "64.129.504$": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1reas disciplinares da Escola de Direito Departamentos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ci\u00eancias Jur\u00eddico-Gerais \nCi\u00eancias Jur\u00eddico- Privat\u00edsticas. \nCi\u00eancias Jur\u00eddico- P\u00fablicas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "501559914 - E. SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "504774697 \u2013 J., S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "508253721 \u2013 C., Lda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "503694479 - F. S A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "508223849 - A., Lda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Elabora\u00e7\u00e3o de montras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Expositores \u201cmanequins\u201d": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ofertas a Terceiros": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Utiliza\u00e7\u00e3o para uso pessoal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Artigos com defeito": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "expedi\u00e7ao/lota": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FRAC\u00c7\u00d5ES": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total Exist\u00eancia Final": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Remunera\u00e7\u00f5es do empres\u00e1rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Seguros excepto os de vida": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Desloca\u00e7\u00f5es e estadas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Gastos das viaturas ao servi\u00e7o da empresa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Juros e encargos banc\u00e1rios": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ferramentas e utens\u00edlios": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Material de escrit\u00f3rio": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Telecomunica\u00e7\u00f5es e correio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Reintegra\u00e7\u00f5es e amortiza\u00e7\u00f5es": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Menos-valias fiscais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Publicidade": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "s": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "$": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Instala\u00e7\u00e3o de 85 m de tubagem PVC 0 110 mm,\nMateriais, m\u00e3o-de-obra e administra\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "7 Ramais domicili\u00e1rios de 0 1 1/2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1 Ramal para Marco de Inc\u00eandio de 0 90 mm": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1 Marcos de Inc\u00eandio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "IVA \u00e0 taxa de 20%": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Agravamento 25%\nsobre o valor\ndispendido em\nm\u00e3o-de-obras\ne materiais": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Agravamento 25%\nsobre o valor despendido\nem m\u00e3o-de-obras e\nmateriais": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00ba dias do ano": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descanso semanal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "F\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba dias de funcionamento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00ba empregados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Refei\u00e7\u00f5es/dia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00ba total de refei\u00e7\u00f5es/dia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00ba Total de refei\u00e7\u00f5es/doses ano": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Per\u00edodo de tributa\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "01/07/2012 \u2013 31/07/2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01/09/2012 \u2013 30/09/2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01/12/2013 \u2013 31/12/2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "62412 - Eletricidade Espanha": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "62S14 - Refei\u00e7\u00f5es Espanha": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "62516 - Estadias Espanha": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "62611 - Rendas de Im\u00f3veis Ml": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "6382005 - Alimenta\u00e7\u00e3o Ml": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "6382007 - Despesas de alojamento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL 2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M\u00caS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro\nFevereiro\nMar\u00e7o\nAbril\nMSIO\nJunho": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total 2012": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas:\na)\tOutros rendimentos Capitais": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total Correc\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento Global Corrigido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "16JAN2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "19JAN2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "26JAN2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "04H45": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total ------------------------------------------------------": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Custo das vendas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Margem": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas de mercadorias": { "jtcn_acordaos.json": 3 },
  "Valores em falta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prov. Financeiras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de proveitos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de custos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado Tribut\u00e1vel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Diploma": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Portaria n.\u00ba 1430/2007, de 2/11": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Portaria n.\u00ba 806/89, de 22/095": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Portaria n.\u00ba 936-A/99, de 22/10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Portaria n.\u00ba 1379/2002, de 22/106": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Portaria n.\u00ba 352/2012, de 30/10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1\u00ba A Construtora N., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2\u00ba S., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome: J. Perguntas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1 \u2013 Percurso profissional": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2 \u2013 Quest\u00e3o gen\u00e9rica: \nJustifica\u00e7\u00e3o da persegui\u00e7\u00e3o penal da corrup\u00e7\u00e3o e crimes conexos relativos ao fen\u00f3meno desportivo": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "3 \u2013 Quest\u00f5es relacionadas com o exame escrito: \na) Ao colocar o explosivo na viatura, os autores praticam um mero crime de dano?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "4 \u2013 b) Que outro crime \u00e9 praticado?": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "5 \u2013 Ser\u00e1 o C c\u00famplice da tentativa de homic\u00eddio?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "6 \u2013 Sendo IC, numa ac\u00e7\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o, identificou indiv\u00edduo que consta do Schengen (sinalizado para deten\u00e7\u00e3o). O que faz? Com que base legal? \nVeja o mandado de deten\u00e7\u00e3o europeu.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "7 \u2013 Quest\u00f5es espec\u00edficas: \nO que significa a cor amarela das difus\u00f5es Interpol?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "8 \u2013 Amea\u00e7a de um porteiro, sem cart\u00e3o profissional, com disparo de arma de fogo?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "9 \u2013 De quem \u00e9 a compet\u00eancia para a investiga\u00e7\u00e3o?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "10 \u2013 Partindo do pressuposto que o primeiro crime n\u00e3o seria da compet\u00eancia da PJ (despacho PGR) a investiga\u00e7\u00e3o destes crimes seria efectuada de forma conjunta?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "11 \u2013 Um indiv\u00edduo de Braga tem projecto de assalto a uma ourivesaria, em faro. Pelo caminho, para ganhar coragem, embriagou-se. Assaltou a ourivesaria. Que crimes cometeu?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "12 \u2013 Dada a situa\u00e7\u00e3o de inimputabilidade em que se colocou, \u00e9 punido?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "13 \u2013 Existem compet\u00eancias do IC que decorrem directamente do CPP?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "14 \u2013 Onde est\u00e3o definidas as compet\u00eancias do IC?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "15 \u2013 No que respeita \u00e0 deten\u00e7\u00e3o fora de flagrante, qual \u00e9 o regime mais exigente: CPP ou LOPJ?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "16 \u2013 O que entende por incidente t\u00e1ctico-policial grave e onde est\u00e1 previsto?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "17 \u2013 Compet\u00eancia e conte\u00fado funcional \u00e9 a mesma coisa?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "18 \u2013 Entregas controladas: o que s\u00e3o e onde est\u00e3o previstas? \nEnt\u00e3o poder\u00e1 haver entregas controladas no mesmo pa\u00eds? \nQual ser\u00e1 a tramita\u00e7\u00e3o?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "5 \u2013 Na sua prova a coloca\u00e7\u00e3o de explosivos na carrinha n\u00e3o configura a hip\u00f3tese de crime de homic\u00eddio na forma tentada. \n- Porqu\u00ea o concurso real entre a explos\u00e3o e o roubo? \n- Onde est\u00e1 previsto que o arguido n\u00e3o possa ser punido duas vezes pelo mesmo tipo de crime?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Designa\u00e7\u00e3o do res\u00edduo__________________________________\n_________________________________________________________\nIndique o c\u00f3digo correspondente (1) l_l_l_I_I_I_I_I_I\nAssinale com um X qual o estado que melhor descreve o res\u00edduo:\nL\u00edquido             Pastoso         S\u00f3lido  \n\n(1) Utilize a lista de res\u00edduos em vigor.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Sociedade de Constru\u00e7\u00f5es S.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sociedade de Constru\u00e7\u00f5es A..": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Constru\u00e7\u00f5es C. SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E. SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "S. Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "T. SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A. \u2013 Sociedade de Constru\u00e7\u00f5es Lda.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "C.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E. Lda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M. Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M.. Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Dias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Segunda a s\u00e1bado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Domingos e feriados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea Produtiva": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Hotmelt": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Solventes": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Polimeros": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Base Aquosa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea produtiva": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pol\u00edmeros (Produ\u00e7\u00e3o de produtos quimicos org\u00e2nicos de base \u2013 total)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Produtos Hot Melt": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Produtos Base Solvente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Produtos Base Aquosa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Solvente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pol\u00edmeros": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "a) Esquema em diagrama do faseamento da obra (ED) Crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o do subfactor": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Discrimina muito detalhadamente todas as atividades mais relevantes, indica a dura\u00e7\u00e3o das mesmas e as rela\u00e7\u00f5es de preced\u00eancia, identificando claramente o caminho cr\u00edtico tendo em aten\u00e7\u00e3o as diferentes frentes e a simultaneidade dos equipamentos e de m\u00e3o-de-obra.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Discrimina bem todas as atividades mais relevantes, indica a dura\u00e7\u00e3o das mesmas e as rela\u00e7\u00f5es de preced\u00eancia, identificando bem o caminho cr\u00edtico tendo em aten\u00e7\u00e3o as diferentes frentes e a simultaneidade dos equipamentos e de m\u00e3o-de-obra, em pelo menos 90% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Discrimina de forma suficiente as atividades mais relevantes, indica a dura\u00e7\u00e3o das mesmas e as rela\u00e7\u00f5es de preced\u00eancia, identificando de forma suficiente o caminho cr\u00edtico tendo em aten\u00e7\u00e3o as diferentes frentes e a simultaneidade dos equipamentos e de m\u00e3o-de-obra, em pelo menos 50% dos artigos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Discrimina de forma insuficiente as atividades mais relevantes, n\u00e3o indica a dura\u00e7\u00e3o das mesmas e as rela\u00e7\u00f5es de preced\u00eancia, identificando de forma insuficiente o caminho cr\u00edtico tendo em aten\u00e7\u00e3o as diferentes frentes e a simultaneidade dos equipamentos e de m\u00e3o-de-obra, em menos de 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Discrimina de forma muito insuficiente as atividades mais relevantes, n\u00e3o indica a dura\u00e7\u00e3o das mesmas e as rela\u00e7\u00f5es de preced\u00eancia, identificando de forma muito insuficiente o caminho cr\u00edtico tendo em aten\u00e7\u00e3o as diferentes frentes e a simultaneidade dos equipamentos e de m\u00e3o-de-obra, em menos de 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "b)Plano de Equipamentos (PE) \nCrit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o do subfactor": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica muito detalhadamente a carga mensal por tipo de equipamento, o equipamento afeto a cada atividade da empreitada, considerando as diferentes frentes de trabalho e os rendimentos, indicando claramente o estado de conserva\u00e7\u00e3o de cada equipamento.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica com bom detalhe a carga mensal por tipo de equipamento, o equipamento afeto a cada atividade da empreitada, considerando as diferentes frentes de trabalho e os rendimentos, indicando com bom detalhe o estado de conserva\u00e7\u00e3o de cada equipamento, em pelo menos 90% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica de forma suficiente a carga mensal por tipo de equipamento, o equipamento afeto a cada atividade da empreitada, considerando as diferentes frentes de trabalho e os rendimentos, indicando de forma suficiente o estado de conserva\u00e7\u00e3o de cada equipamento, em pelo menos 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica de forma insuficiente a carga mensal por tipo de equipamento, o equipamento afeto a cada atividade da empreitada, considerando as diferentes frentes de trabalho e os rendimentos, indicando de forma insuficiente o estado de conserva\u00e7\u00e3o de cada equipamento, em menos de 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica de forma muito insuficiente a carga mensal por tipo de equipamento, o equipamento afeto a cada atividade da empreitada, considerando as diferentes frentes de trabalho e os rendimentos, indicando de forma muito insuficiente o estado de conserva\u00e7\u00e3o de cada equipamento, em menos de 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "c)Plano de m\u00e3o de obra (PMO) Crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o do subfactor": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica muito detalhadamente a carga mensal de homens por profiss\u00e3o/fun\u00e7\u00e3o. Identifica completamente as equipas afetas a cada atividade da empreitada e o seu rendimento.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica bem a carga mensal de homens por profiss\u00e3o/fun\u00e7\u00e3o. Identifica bem as equipas afetas a cada atividade da empreitada e o seu rendimento, em pelo menos 90% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica de forma suficiente a carga mensal de homens por profiss\u00e3o/fun\u00e7\u00e3o. Identifica de forma suficiente as equipas afetas a cada atividade da empreitada e o seu rendimento, em pelo menos 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica de forma insuficiente a carga mensal de homens por profiss\u00e3o/fun\u00e7\u00e3o. Identifica de forma insuficiente as equipas afetas a cada atividade da empreitada e o seu rendimento, em menos de 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica de forma muito insuficiente a carga mensal de homens por profiss\u00e3o/fun\u00e7\u00e3o. Identifica de forma muito insuficiente as equipas afetas a cada atividade da empreitada e o seu rendimento, em menos de 50% dos artigos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "d)Plano de Pagamentos (PP)\n Crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o do subfactor": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta muito detalhadamente a fatura\u00e7\u00e3o mensal e acumulada, acompanhada do escalonamento da fatura\u00e7\u00e3o por atividade considerada no plano de trabalhos. Tem correspond\u00eancia efetiva com o plano de trabalhos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta bem a fatura\u00e7\u00e3o mensal e acumulada, acompanhada do escalonamento da fatura\u00e7\u00e3o por atividade considerada no plano de trabalhos. Tem correspond\u00eancia efetiva com o plano de trabalhos, em pelo menos 90% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta de forma suficiente a fatura\u00e7\u00e3o mensal e acumulada, acompanhada do escalonamento da fatura\u00e7\u00e3o por atividade considerada no plano de trabalhos. Tem correspond\u00eancia efetiva com o plano de trabalhos, em pelo menos 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta de forma insuficiente a fatura\u00e7\u00e3o mensal e acumulada, acompanhada do escalonamento da fatura\u00e7\u00e3o por atividade considerada no plano de trabalhos. Tem correspond\u00eancia efetiva com o plano de trabalhos, em menos de 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Apresenta de forma muito insuficiente a fatura\u00e7\u00e3o mensal e acumulada, acompanhada do escalonamento da fatura\u00e7\u00e3o por atividade considerada no plano de trabalhos. Tem correspond\u00eancia efetiva com o plano de trabalhos, em menos de 50% dos artigos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Categoria G": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "1 405,90\u20ac": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MEN\u00c7\u00c3O ATRIBU\u00cdDA\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. \t": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total correspondente ao valor declarado em 2001": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Total declarado em 2002": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Ponto 3.2 Frac\u00e7\u00e3o JH - Com\u00e9rcio": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Ponto 6.1 Pre\u00e7os declarados<Pre\u00e7os constantes dos CPCV": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Ponto 6.2 \u2013 pre\u00e7os declarados < meio pagamentos emitidos": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Ponto 3.2 \u2013 Varia\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Contabiliza\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Total (Proveitos + Custos)": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Vendas a pre\u00e7os efectivos (1)": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Vendas a pre\u00e7os estimados (2)": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Vendas presumidas (1+2)": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Correc\u00e7\u00e3o \u00e0s vendas": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "T.": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "G.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Senhor M.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "L.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "T-.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Restaura\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Discrimina\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os calculadas": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os declaradas a) \nOmiss\u00e3o de \"Prest. Ser. Restaura\u00e7\u00e3o\"": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os Corrigidas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Exist\u00eancias iniciais declaradas": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Compras declaradas a)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias finais Corrigidas b)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CEVC Corrigido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Margem s/ CEVC": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Contas do Ativo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11 - Caixa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12 - Dep\u00f3sitos \u00e0 ordem": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "21 - Clientes (inclui EUR 171.103,50 de perdas por imparidades)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "27811001 - Devedores diversos \u2013 merc \u2013 N. (conta saldada)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "27811002 \u2013 Devedores diversos \u2013 merc \u2013 (\u2026)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "43 \u2013 Ativos Fixos Tang\u00edveis": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "22 - Fornecedores": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "23 \u2013 Pessoal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "25 \u2013 Financiamentos obtidos (conta saldada)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Produto": {
    "jtcn_acordaos.json": 2,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os declaradas a)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Omiss\u00e3o de \"Prest. Ser. Restaura\u00e7\u00e3o\"": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Compras declaradas": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Exist\u00eancias finais declaradas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CEVC declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prest. Serv. corrigida (CEVC x 2,468)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prest. Servi\u00e7os Restaura\u00e7\u00e3o declaradas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Omiss\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MT2:\tPlanos de M\u00e3o de Obra, de Equipamentos e de Trabalhos e sua adequa\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MT3:\tPlanos de equipamento e sua adequa\u00e7\u00e3o, bem como caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas das viaturas e equipamentos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MT4:\tGrau de inova\u00e7\u00e3o e melhorias a efetuar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MT1:\tMem\u00f3ria descritiva e justificativa dos trabalhos a realizar": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva muito boa e de qualidade muito acima do exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva boa e de qualidade acima do exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva suficientemente definida e de qualidade conforme o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva deficientemente definida e de qualidade inferior ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva deficientemente definida e de qualidade bastante inferior ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Planos muito bons e com melhorias significativas relativamente ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Planos bons e com melhorias relativamente ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Planos suficientes e sem melhorias relativamente ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Planos insuficientes e sem melhorias relativamente ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Planos insuficientes e sem corresponder ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MT3: Planos de equipamento e sua adequa\u00e7\u00e3o, bem como caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas das viaturas e equipamentos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas das viaturas e equipamentos excedem largamente as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas das viaturas e equipamentos excedem as exig\u00eancias ambientais e do Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas das viaturas e equipamentos satisfazem as exig\u00eancias ambientais e o definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas das viaturas e equipamentos n\u00e3o satisfazem pontualmente as exig\u00eancias ambientais e o definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas das viaturas e equipamentos n\u00e3o satisfazem no seu todo as exig\u00eancias ambientais e o definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MT4: Grau de inova\u00e7\u00e3o e melhorias a efetuar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto muito bom e com melhorias significativas a realizar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto bom e melhorias importantes a realizar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto razo\u00e1vel e melhorias ligeiras a realizar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto pouco significativo e com poucas melhorias propostas para o sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto inexistente e sem melhorias propostas para o sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Frequ\u00eancia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Di\u00e1ria": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Trissemanal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Bissemanal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Semanal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mensal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Arruamento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mem\u00f3ria descritiva muito boa e de qualidade muito acima do exi\u00adgido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva boa e de qualidade acima do exigido no Cader\u00adno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva suficientemente definida e de qualidade confor\u00adme o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva deficientemente definida e de qualidade infe\u00adrior ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva deficientemente definida e de qualidade bas\u00adtante inferior ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MT2:\tPlanos de M\u00e3o de Obra, e de Trabalhos e sua adequa\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Planos bons e com melhorias relativamente ao exigido no Cader\u00adno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas das viaturas e equipamentos excedem as exi\u00adg\u00eancias ambientais e do Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas das viaturas e equipamentos satisfazem as exi\u00adg\u00eancias ambientais e o definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas das viaturas e equipamentos n\u00e3o satisfazem pontualmente as exig\u00eancias ambientais e o definido no Cader\u00adno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MT4: Grau de inova\u00e7\u00e3o e melhoria a efetuar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto muito bom e com melhorias signi\u00adficativas a realizar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto bom e com melhorias importan\u00adtes a realizar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto razo\u00e1vel e com melhorias ligeiras a realizar no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de inova\u00e7\u00e3o proposto inexistemte e sem melhorias pro- postas para no sistema": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Cassifica\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1\u00ba lugar": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2\u00ba lugar": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3\u00ba lugar": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4\u00ba - lugar": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Proveitos e ganhos extraordin\u00e1rios": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custo das mercadorias e mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fornecimento de servi\u00e7os externos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Amortiza\u00e7\u00f5es / reintegra\u00e7\u00f5es": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Custos / perdas financeiras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custos / perdas extraordin\u00e1rias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total dos custos \u20ac1.647.225,71": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Imposto sobre rendimento exerc\u00edcio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado l\u00edquido do exerc\u00edcio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Margem bruta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Percentagem do lucro": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lucro tribut\u00e1vel": { "jtcn_acordaos.json": 2, "jsta_acordaos.json": 3 },
  "Rentabilidade fiscal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(1) Volume de neg\u00f3cios em 2005": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(2) 1,5 X Volume de neg\u00f3cios": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(3) Valor declarado pelo sujeito passivo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(4) Acr\u00e9scimo a efetuar = (2) \u2013 (3)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total das corre\u00e7\u00f5es aos proveitos extraordin\u00e1rios": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total das corre\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas efetuadas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro tribut\u00e1vel proposto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "suprimentos\ntotal\ntx juro\nrendimento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "vendas declaradas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "cevmc declarado/corrigido\ncompras omitidas\ncevmc corrigido\nmlb/pc\nvendas corrigidas\ncorrec\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "correc\u00e7\u00e3o proveitos\ncorrec\u00e7\u00e3o custos\ncorrec\u00e7\u00e3o\nr.l. declarado\nr.l. corrigido": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "SUPRIMENTOS\nTOTAL\nTX DE JURO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "cevmc declarado\ncompras omitidas\ncevmc corrigido\nmlb/pc\nvendas corrigidas\ncorrec\u00e7\u00e3o de proveitos\ncorrec\u00e7\u00e3o de custos\ncorrec\u00e7\u00e3o\nr.l. declarado\nr.l. corrigido": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "cevmc declarado/corrigido tecn\ncompras omitidas\ncevmc /corrigido MI\nmlb/pc\nvendas corrigidas\ncorrec\u00e7\u00e3o\n\ncorrrec\u00e7\u00e3o proveitos\ncorrec\u00e7\u00e3o custos\ncorrec\u00e7\u00e3o\n\nr.l. declarado corrigidotecn\nr.l. corrgido": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Abril 2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Maio 2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Junho 2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Julho 2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Agosto 2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A.,  Unip. Lda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VI.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VII.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VIII.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "IX.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "XI.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "XII.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "XIII.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custos Totais de manuten\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Total receita l\u00edquida c/ a ced\u00eancia do direito de superf\u00edcie": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Afecta\u00e7\u00e3o dos Encargos Financeiros": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quadro 07": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total 2004": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Titular": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano de 2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total ano de 2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total ano de 2005": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quantia paga": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 1.882,19": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac2.002,72": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 2.026,69": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.687,82": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.776,00": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.748,27": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 1.756,54": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.700,25": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.759,59": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 1.622,29": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.762,12": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 597,04": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.666,48": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.738,21": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.719,32": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 1.739,60": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.803,72": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac1.823,86": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 1.826,39": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo de reten\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "19,58,38h": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "16,37,10h": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "19,51,30h": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "18:03": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "21:02": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "21:13": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "23:42": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "NIF/NIPC": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "S PASSIVO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RESID./SEDE": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos empresariais e profissionais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome do elemento n.\u00ba 1 / MTCLR": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome do elemento n. \u00ba 2/ M CEU CONCEICAO LOPES RIBEIRO": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor mais elevado do Subsidio de Renda de Casa (Lei n.\u00ba 46/85, de 20/09) para Igual agregado familiar*": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor da compensa\u00e7\u00e3o a atribuir*": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Publica\u00e7\u00f5es": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Requisitos/Contribuintes Atos de oculta\u00e7\u00e3o \nBeneficio Econ\u00f3mico \nFrequ\u00eancia da pr\u00e1tica \nNeglig\u00eancia \nObriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o cometer infra\u00e7\u00e3o \nSitua\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica e financeira \nTempo decorrido desde a pr\u00e1tica da infra\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Contrato n\u00ba N/99/6273.9862": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Incentivo Aprovado: \u20ac 1.005.102,70": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fundo Perdido: 631.034,21": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "B.J.: 374.068,49": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor Garantia: \u20ac 315.517,10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Trabalhos contratuais - Contrato": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Trabalhos a menos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Trabalhos a mais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ap\u00f3s a an\u00e1lise dos autos do processo administrativo que correu os seus tr\u00e2mites na Unidade de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Centro, o Conselho Directivo do Instituto da Seguran\u00e7a Social, IP, delibera: \n1. Ordenar o encerramento administrativo imediato de um estabelecimento de apoio social sem denomina\u00e7\u00e3o com as seguintes caracter\u00edsticas: \n\u2022 exerce a actividade de estrutura residencial para pessoas idosas; \n\u2022 com fins lucrativos; \n\u2022 n\u00e3o estando licenciado; \n\n\u2022 funciona sob a direc\u00e7\u00e3o e responsabilidade de TIJI; \n\u2022 est\u00e1 instalado em Rua S... n\u00ba 35; 3040-457 Almalagu\u00eas - distrito de Coimbra. \n2. Fixar o prazo de 30 dias para a cessa\u00e7\u00e3o da actividade, devendo a entidade respons\u00e1vel fazer tudo que for necess\u00e1rio para respeitar esse prazo. \n3. Mandar notificar a entidade propriet\u00e1ria e afixar um aviso na porta principal de acesso ao estabelecimento, que a\u00ed se deve manter pelo prazo de 30 dias. \n\nDefesa dos direitos e da qualidade de vida dos utentes \n\nA delibera\u00e7\u00e3o tomada tem por fundamento defici\u00eancias graves nas condi\u00e7\u00f5es de instala\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e funcionamento do estabelecimento, representando um perigo potencial para os direitos dos utentes e a sua qualidade de vida, conforme se indica no relat\u00f3rio da Unidade de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, que se anexa. \n\nConsequ\u00eancias do incumprimento da delibera\u00e7\u00e3o \nA entidade propriet\u00e1ria deve tamb\u00e9m ser informada de que, caso o estabelecimento seja reaberto ou a actividade de apoio social continue de forma ilegal, ser\u00e1 sujeita a procedimento criminal pelo crime de desobedi\u00eancia. \n\nO aviso desta delibera\u00e7\u00e3o deve estar afixado durante 30 dias. \nO teor desta delibera\u00e7\u00e3o consta de um aviso afixado na porta principal de acesso ao estabelecimento. Quem impedir a afixa\u00e7\u00e3o desse aviso ser\u00e1 sujeito a procedimento criminal pelo crime de resist\u00eancia ou coac\u00e7\u00e3o sobre funcion\u00e1rio. Quem o remover deliberadamente antes do fim do prazo de 30 dias ser\u00e1 sujeito a procedimento criminal pelo crime de arrancamento, destrui\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o de editais.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00ba da liquida\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "05166660": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166664": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166668": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166670": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166672": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166674": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166662": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166676": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166678": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166680": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166682": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166684": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166661": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166665": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166669": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166671": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166673": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166675": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166663": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166677": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166679": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166681": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166683": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05166685": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Citifli": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Impostos indirectos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custos com o pessoal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Amortiza\u00e7\u00f5es do exerc\u00edcio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lucra tribut\u00e1vel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Taxa de imposto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "03 T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "06 T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "09 T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12 T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A2: Mem\u00f3ria descritiva e justificativa dos trabalhos a realizar": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva e justificativa dos trabalhos a realizar muito boa e bastante acima do exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva e justificativa dos trabalhos a realizar boa e conforme o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva e justificativa dos trabalhos a realizar suficiente e conforme o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva e justificativa dos trabalhos a realizar insuficiente e de inferior ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mem\u00f3ria descritiva e justificativa dos trabalhos a realizar insuficiente e muito inferior ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A3: Identifica\u00e7\u00e3o das principais condicionantes e vulnerabilidades clim\u00e1ticas e aferi\u00e7\u00e3o dos cen\u00e1rios futuros": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica\u00e7\u00e3o das condicionantes e vulnerabilidades clim\u00e1ticas e aferi\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios futuros muito boa e com melhorias significativas relativamente ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica\u00e7\u00e3o das condicionantes e vulnerabilidades clim\u00e1ticas e aferi\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios futuros boa e com melhorias relativamente ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica\u00e7\u00e3o das condicionantes e vulnerabilidades clim\u00e1ticas e aferi\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios futuros suficiente e sem melhorias relativamente ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica\u00e7\u00e3o das condicionantes e vulnerabilidades clim\u00e1ticas e aferi\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios futuros insuficiente e sem melhorias relativamente ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Identifica\u00e7\u00e3o das condicionantes e vulnerabilidades clim\u00e1ticas e aferi\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios futuros insuficiente e sem corresponder ao exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A4: Caracteriza\u00e7\u00e3o e Diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, incluindo, as respetivas tem\u00e1ticas e n\u00edvel de desagrega\u00e7\u00e3o/profundidade t\u00e9cnica da an\u00e1lise efetuada": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracteriza\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica muito bons relativamente aos servi\u00e7os a prestar e acima do exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracteriza\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica bons relativamente aos servi\u00e7os a prestar e acima do exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracteriza\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica suficientes relativamente aos servi\u00e7os a prestar e de acordo com o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracteriza\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica insatisfat\u00f3rios relativamente aos servi\u00e7os a prestar e com o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracteriza\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica bastantes insuficientes relativamente aos servi\u00e7os a prestar e com o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A5: Adequa\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e da articula\u00e7\u00e3o e sinergias entre os diferentes atores locais/regionais": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Adequa\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e da articula\u00e7\u00e3o e sinergias entre os diferentes atores muito boa e bastante acima do exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Adequa\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e da articula\u00e7\u00e3o e sinergias entre os diferentes atores boa e conforme o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Adequa\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e da articula\u00e7\u00e3o e sinergias entre os diferentes atores suficiente e conforme o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Adequa\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e da articula\u00e7\u00e3o e sinergias entre os diferentes atores insatisfat\u00f3rios relativamente aos servi\u00e7os a prestar e com o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Adequa\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e da articula\u00e7\u00e3o e sinergias entre os diferentes atores bastantes insuficientes relativamente aos servi\u00e7os a prestar e com o exigido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A6: Modelo de dire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e de coordena\u00e7\u00e3o dos trabalhos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Modelo de dire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e de coordena\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica muito bom": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Modelo de dire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e de coordena\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica bom": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Modelo de dire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e de coordena\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica suficiente": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Modelo de dire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e de coordena\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica insuficiente": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Modelo de dire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e de coordena\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica mau": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A7: Caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas e adequa\u00e7\u00e3o dos equipamentos necess\u00e1rios e essenciais \u00e0 recolha de dados": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas e adequa\u00e7\u00e3o dos equipamentos necess\u00e1rios e essenciais \u00e0 recolha de dados muito bons e com articula\u00e7\u00e3o muito boa entre os diferentes servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas e adequa\u00e7\u00e3o dos equipamentos necess\u00e1rios e essenciais \u00e0 recolha de dados bons e com boa articula\u00e7\u00e3o entre os diferentes servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas e adequa\u00e7\u00e3o dos equipamentos necess\u00e1rios e essenciais \u00e0 recolha de dados suficientes e com suficiente articula\u00e7\u00e3o entre os diferentes servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas e adequa\u00e7\u00e3o dos equipamentos necess\u00e1rios e essenciais \u00e0 recolha de dados insuficientes e com articula\u00e7\u00e3o insuficiente entre os diferentes servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas e adequa\u00e7\u00e3o dos equipamentos necess\u00e1rios e essenciais \u00e0 recolha de dados fracos com fraca articula\u00e7\u00e3o entre os diferentes servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A8: Qualidade dos mapas financeiros, e da nota justificativa dos pre\u00e7os apresentados": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mapas Financeiros, e nota justificativa de pre\u00e7os s\u00e3o muito bons e permitem aferir claramente os meios propostos pelo concorrente na sua proposta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mapas Financeiros e nota justificativa de pre\u00e7os s\u00e3o bons e permitem aferir claramente os meios propostos pelo concorrente na sua proposta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mapas Financeiros e nota justificativa de pre\u00e7os s\u00e3o suficientes e permitem aferir claramente os meios propostos pelo concorrente na sua proposta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mapas Financeiros e nota justificativa de pre\u00e7os s\u00e3o insuficientes mas permitem aferir claramente os meios propostos pelo concorrente na sua proposta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mapas Financeiros e nota justificativa de pre\u00e7os s\u00e3o insuficientes e n\u00e3o permitem aferir claramente os meios propostos pelo concorrente na sua proposta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A9: Qualidade dos planos de forma\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade dos planos de forma\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o excede largamente as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade dos planos de forma\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o excede as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade dos planos de forma\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o satisfaz as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade dos planos de forma\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o satisfaz pontualmente as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade dos planos de forma\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o satisfaz no seu todo as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A10: Grau de assist\u00eancia \u00e0 entidade adjudicante": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de assist\u00eancia \u00e0 entidade adjudicante excede largamente as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de assist\u00eancia \u00e0 entidade adjudicante excede as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de assist\u00eancia \u00e0 entidade adjudicante satisfaz as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de assist\u00eancia \u00e0 entidade adjudicante n\u00e3o satisfaz pontualmente as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Grau de assist\u00eancia \u00e0 entidade adjudicante n\u00e3o satisfaz no seu todo as exig\u00eancias ambientais e do caderno de encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A11: Qualidade do Plano de a\u00e7\u00e3o/operacionaliza\u00e7\u00e3o, incluindo, as medidas de adapta\u00e7\u00e3o, mitiga\u00e7\u00e3o e resili\u00eancia": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade do Plano de a\u00e7\u00e3o/operacionaliza\u00e7\u00e3o, muito boa e com melhorias importantes relativamente ao definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade do Plano de a\u00e7\u00e3o/operacionaliza\u00e7\u00e3o, boa e com melhorias relevantes relativamente ao definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade do Plano de a\u00e7\u00e3o/operacionaliza\u00e7\u00e3o, razo\u00e1vel e com melhorias ligeiras relativamente ao definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade do Plano de a\u00e7\u00e3o/operacionaliza\u00e7\u00e3o, pouco significativa e com poucas melhorias relativamente ao definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Qualidade do Plano de a\u00e7\u00e3o/operacionaliza\u00e7\u00e3o, sem express\u00e3o e sem melhorias relativamente ao definido no Caderno de Encargos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "ORDENA\u00c7\u00c3O": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "10\u00ba": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Noites": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "10-11/03/2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "15-16/03/2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "16-17/03/2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "17-18/03/2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "18-21/03/2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "21-22/03/2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "23-25/03/2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N.\u00ba de ordem": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "S\u00e9rie A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "778 A- 798 A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1174A-1174A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1213 A - 1213A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Marco": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mercadorias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Peixe fresco (tx 5%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Peixe congelado (tx 5%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Peixe e marisco congelado (tx 17%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MBL/PC (m\u00e9dia ponderada)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Baga\u00e7o de azeitona": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mercadorias (tx 5%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mercadorias (tx 17%).": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SOMA                   551,30 GR": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Item": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Invent\u00e1rios Iniciais (1)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Compras (2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas (3)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Invent\u00e1rios Finais (4)=(1)+(2)-(3)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Refer\u00eancia interna da proposta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "C\u00f3digo da proposta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta realizada no \u00e2mbito de um agrupamento de fornecedores?": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor global da proposta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Prazo de entrega/execu\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "DIA": { "jtcn_acordaos.json": 3, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "24-10-2016": { "jtcn_acordaos.json": 3, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Denomina\u00e7\u00e3o\n Comercial": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\nIngredientes \n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Caracter\u00edsticas do \nproduto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Utiliza\u00e7\u00e3o Prevista": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Armazenamento/ Condi\u00e7\u00f5es de Distribui\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Quantidade Liquida": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data de durabilidade m\u00ednima": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Material da Embalagem": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lote": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Popula\u00e7\u00e3o-Alvo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Potenciais Alerg\u00e9nios": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CONCORRENTES": { "jtcn_acordaos.json": 4, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "ASAOE, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M\u2026.., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SSGANIH S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "BA&A \u2013 CT Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PF, SL": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Proposta de boa/muito boa qualidade e com um bom/muito bom n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de boa qualidade e com um bom n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de satisfat\u00f3ria/boa qualidade e com um satisfat\u00f3rio/bom n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de satisfat\u00f3ria qualidade e com um satisfat\u00f3rio n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de aceit\u00e1vel/satisfat\u00f3ria qualidade e com um aceit\u00e1vel/satisfat\u00f3rio n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de aceit\u00e1vel qualidade e com um aceit\u00e1vel n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de fraca/satisfat\u00f3ria qualidade e com um fraco/satisfat\u00f3rio n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de fraca qualidade e com um fraco n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de muito fraca/fraca qualidade e com um muito fraco/fraco n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de muito fraca qualidade e com um muito fraco n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, no que se refere ao fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\n\nPrograma de trabalhos - PT\n\n\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito detalhada: do local da obra, sua envolvente e situa\u00e7\u00e3o existente incluindo registo fotogr\u00e1fico, apresenta\u00e7\u00e3o de plantas e ou fotografias a\u00e9reas, descri\u00e7\u00e3o exaustiva do terreno e das pr\u00e9 exist\u00eancias": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o suficiente: do local da obra, sua envolvente e situa\u00e7\u00e3o existente incluindo registo fotogr\u00e1fico, apresenta\u00e7\u00e3o de plantas e ou fotografias a\u00e9reas, descri\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria do terreno e das pr\u00e9 exist\u00eancias": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Entradas": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Dep\u00f3sitos em numer\u00e1rio": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Dep\u00f3sitos de valores": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Transfer\u00eancias banc\u00e1rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Total de entradas": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Montante da Transfer\u00eancia Ordenante da": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transfer\u00eancia Descritivo da": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transfer\u00eancia na Conta Refer\u00eancia do": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ordenante Data do Movimento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "DataValor da Opera\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Montante da Transfer\u00eancia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ordenante da Transfer\u00eancia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descritivo da Transfer\u00eancia na": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Conta Refer\u00eancia do Ordenante": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data do Movimento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tabelas\nFIRMA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FACAB": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FACVD": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FALIN": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RECLIN": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CLIENTES": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "OBRAS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "OBRASMOV": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "OBRAS TIPO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CONF DOC": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TIPO DE PAGAMENTO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FORMA DE PAGAMENTO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "COM CUSTOS IMPUTADOS E SEM VALORES FACTURADOS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Estorno da liquida\u00e7\u00e3o de 2007 \u2014 Liq. 2008 2910170028": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Acerto liquida\u00e7\u00e3o de 2007 \u2014 Liq. 2010 8310007070": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Juros Compensat\u00f3rios \u2014 Liq. 2010 00001606686": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Regulariza\u00e7\u00e3o de doc. anterior. Nula 2008 000013333035": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Estorno da liquida\u00e7\u00e3o de 2008 \u2014 Liq. 2009 2910128101": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Acerto liquida\u00e7\u00e3o de 2008 \u2014 Liq. 2010 8310007116": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Juros Compensat\u00f3rios \u2014 Liq. 2010 00001608967": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N.\u00ba Despacho": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lugar do Procedimento de Inspe\u00e7\u00e3o (artigo 13\u00ba do RCPIT)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "In\u00edcio da a\u00e7\u00e3o inspetiva- Notifica\u00e7\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o (n.\u00bas 1 e 2 do art.\u00ba 51\u00ba do RCPIT)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Per\u00edodo de parqueamento dos ve\u00edculos recolhidos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valoriza\u00e7\u00e3o a entregar ao Munic\u00edpio B..... por ve\u00edculo e pelo seu desmantelamento": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Prazo de recolha dos ve\u00edculos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prazo de emiss\u00e3o do certificado de destrui\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Pre\u00e7o unit\u00e1rio pelo reboque dos ve\u00edculos removidos e n\u00e3o desmantelados no per\u00edodo de parqueamento proposto": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Pre\u00e7o unit\u00e1rio di\u00e1rio pelo parqueamento dos ve\u00edculos removidos n\u00e3o desmantelados dentro de prazo de parqueamento proposto": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Data\n 2015/02/12": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data\n2015/09/23": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tipo de tra\u00e7\u00e3o RAVO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Em vigor": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Capacidade: 320": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quadro de pessoal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea do pr\u00e9dio registado sob o n.\" 2138/20090108 (ap\u00f3s": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\u00c1rea do terreno a adquirir \u00e0 CMP para anexar ao lote 34": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "verdes/equipamentos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea total do terreno a lotear": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Local da amostragem": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quarto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401109138": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401109421": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401108697": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401110080": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401108760": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401109006": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401109286": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401109308": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401109430": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401109570": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401110020": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1856201401110527": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "EGC \u2013 Experi\u00eancia do(s) gestor(es) de conta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Procedimento ref.\u00aa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Objeto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Presidente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Efetivo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Entidades": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "De direito": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "De facto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Unanimidade": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito detalhada da obra a realizar, sua envolvente, situa\u00e7\u00e3o existente e condicionantes, incluindo descri\u00e7\u00e3o pormenorizada do estaleiro e respectiva planta  com implanta\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o detalhada da obra a realizar, sua envolvente e situa\u00e7\u00e3o existente, incluindo descri\u00e7\u00e3o do estaleiro e respectiva planta com implanta\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o suficiente da obra a realizar e sua envolvente, incluindo descri\u00e7\u00e3o do estaleiro e respectiva planta com implanta\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o  muito  sucinta  da  obra  a  realizar, ou  falta  de  descri\u00e7\u00e3o  do  estaleiro  ou  planta do mesmo.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00e3o descreve a obra a realizar.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito detalhada dos processos e m\u00e9todos que se prop\u00f5e a utilizar para a realiza\u00e7\u00e3o da obra, bem como descri\u00e7\u00e3o pormenorizada dos materiais a utilizar e t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o a aplicar. Apresenta proposta exaustiva de escalonamento das diferentes tarefas/trabalhos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o detalhada dos processos e m\u00e9todos que se prop\u00f5e a utilizar para a realiza\u00e7\u00e3o da obra, bem como descri\u00e7\u00e3o pormenorizada dos materiais a utilizar e t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o a aplicar.\nApresenta proposta de escalonamento das diferentes tarefas/trabalhos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o suficiente dos processos e m\u00e9todos que se prop\u00f5e a utilizar para a realiza\u00e7\u00e3o da obra, bem como descri\u00e7\u00e3o pormenorizada dos materiais a utilizar e t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o a aplicar. N\u00e3o apresenta proposta de escalonamento das diferentes tarefas/trabalhos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito sucinta dos processos e m\u00e9todos que se prop\u00f5e a utilizar para a realiza\u00e7\u00e3o da obra.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00e3o descreve a metodologia de execu\u00e7\u00e3o.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito detalhada dos ensaios a realizar e sua descri\u00e7\u00e3o, bem como quantidade significativa de ensaios e sua apresenta\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o sucinta de ensaios a realizar e a sua descri\u00e7\u00e3o, bem como quantidade reduzida de ensaios.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito detalhada da obra a realizar, sua envolvente e situa\u00e7\u00e3o existente e condicionantes, incluindo descri\u00e7\u00e3o pormenorizada do estaleiro e respectiva planta com implanta\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o muito sucinta da obra a realizar, ou falta da descri\u00e7\u00e3o do estaleiro e planta do mesmo.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Lote 1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "[\u2026]": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pr\u00f3tese Revis\u00e3o de Anca \u2013 Componente Femoral Cimentado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Haste de Revis\u00e3o Cimentada Modular \n[\u2026]": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Pr\u00f3tese Revis\u00e3o de Anca \u2013 Componente Femoral N\u00e3o Cimentado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Haste N\u00e3o Cimentada Modular": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cone modular": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pr\u00f3tese Revis\u00e3o de Anca \u2013 Refor\u00e7o Acetabular Simples": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Pr\u00f3tese Revis\u00e3o de Anca \u2013 Reconstru\u00e7\u00e3o Acetabular": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Pr\u00f3tese Revis\u00e3o de Anca": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Decis\u00e3o de MA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u201cO pr\u00e9dio n\u00e3o est\u00e1 a ser utilizado directamente para a realiza\u00e7\u00e3o dos fins do MG, est\u00e1 e esteve, como se viu, ocupado por duas empresas que se dedicam ao com\u00e9rcio de repara\u00e7\u00e3o autom\u00f3vel, que nem renda pagam\u201d.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Custos n\u00e3o fiscais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 128.303,20": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Esp\u00e9cie de Peixe": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Cavala": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Carapau": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Sardinha": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "0,35": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MDJ": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0,50": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A., S.A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "O.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "P.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "T1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Polit\u00e9rrnica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00b0 Cheque": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11500": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11549": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11657": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11709": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11753": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11822": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11823": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12098": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12142": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12144": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12190": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12294": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12450": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12556": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12620": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12829": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12830": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12872": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12932": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12985": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13102": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13155": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13263": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13519": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13461": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13794": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "14057": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "14058": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "14059": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "14060": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "14061": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "14062": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M. Comunit\u00e1rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outros Mercados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Despesas de importa\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Electricidade": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Combust\u00edveis": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  ". Agua": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outros fluidos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ferramentas e utens\u00edlios de desgaste r\u00e1pido": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Livros e documenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Despesas de representa\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Comunica\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transporte de mercadorias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Desloca\u00e7\u00f5es e estadias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Contencioso e notariado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Conserva\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Publicidade e propaganda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Limpeza, Higiene e conforto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vigil\u00e2ncia e seguran\u00e7a": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Trabalhos especializados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outros fornecimentos e servi\u00e7os": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Remunera\u00e7\u00f5es \u00f3rg\u00e3os sociais": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Remunera\u00e7\u00f5es do pessoal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Encargos sobre remunera\u00e7\u00f5es": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Seguros de acidentes trabalho": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vencimentos mensais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddio de Alimenta\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ajudas de custo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pessoal eventual": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Estagi\u00e1rios com bolsa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Encargos com f\u00e9rias do exerc\u00edcio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Subs\u00eddios de Natal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Varia\u00e7\u00e3o de estimativa p/ enc. com f\u00e9rias": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "31/12/2007": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria tribut\u00e1vel declarada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Registo de compras de mercadorias com base em facturas que n\u00e3o titulam opera\u00e7\u00f5es reais (ponto 3.1)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor estimado de importa\u00e7\u00f5es (5.2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Omiss\u00e3o de proveitos (5.2)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria tribut\u00e1vel proposta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00bb": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "% c)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "51%": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "26%": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "10%": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1%": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mutu\u00e1ria": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Banco": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Acionista": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "E... SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "I... \u2013 Sistemas de Energia Renov\u00e1vel Lda.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "F... Energias SGPS SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N... SGPS SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "J... Holding SGPS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SGN, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "NVR, S.A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "IFTCAI, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PFM SL": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n  IFTCAI, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SOCENAVE, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "BA & A, LDA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SAGILAB, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n EGR, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor energ\u00e9tico": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Grasas /l\u00edpidos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1cidos grasos saturados\n \u00c1cidos gordos saturados": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Hidratos de Carbono": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Az\u00facares /a\u00e7\u00facares": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fibra alimentaria": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prote\u00ednas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vi              =": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "11.575,89\u20ac < Vi <\n24.575,89\u20ac": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vi >= 24.575,89\u20ac": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data dos pagamentos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "14-05-2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "20-05-2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01-06-2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "04-06-2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "07-06-2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "20-06-2013": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos de trabalho: SP A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos de trabalho; SP B": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos profissionais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos de capitais: SP A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos de capitais: SP B": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos prediais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Aquisi\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis a J...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Investimentos l\u00edquidos em valores mobili\u00e1rios": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Aquisi\u00e7\u00e3o de quotas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Aquisi\u00e7\u00e3o de quinh\u00e3o heredit\u00e1rio": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Abatimentos e dedu\u00e7\u00f5es - modelo 3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quadro 07 \u2013 Apuramento do Lucro tribut\u00e1vel": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Entre 28-07-2003 e 04/02/2004": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Em 04/02/2004": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Entre 04/02/2004 e 23/03/2005": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Total\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 3 },
  "A\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "F\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "D\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "S\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "M\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 3 },
  "V\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Facturas - Compras": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Guias de Transporte - Compras": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "240009": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "J\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Fr...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Arg... - ..., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "L... - Com\u00e9rcio de Sucatas, Unipessoal, Lda.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "R... - Reciclagem de Metais, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "G... - Com. Sucata Unipessoal Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data do movimento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "20.02.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "27.02.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Dep\u00f3sito em numer\u00e1rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transfer\u00eancia recebida": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transfer\u00eancia a cr\u00e9dito": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Venda de notas estrangeiras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data movimento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "23.04.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "31.05.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "10.07.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "15.11.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "20.11.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13.02.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "21.03.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "28.08.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10.09.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "03.01.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "02.02.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "02.03.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "02.04.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "02.05.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "6.06.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "02.07.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "02.08.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "03.09.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "02.10.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.11.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3.12.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.01.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "6.02.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "5.03.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.04.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "7.05.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.06.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12.07.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "6.08.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.09.2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Hipoteca volunt\u00e1ria": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Penhora": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lote 36 \u2013\nBusiness\nProcess\nManagement": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1 Proposta t\u00e9cnica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.1 Designa\u00e7\u00e3o Comercial do Produto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.2 Part Number (1)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.3 Marca": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.4 Vers\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.5 Edi\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.6 Idioma": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.7 Indica\u00e7\u00e3o do tipo de licen\u00e7a: Propriet\u00e1ria/ Livre (Open Source)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "2.1 Funcionalidade 1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.2 Funcionalidade 2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.3 Funcionalidade 3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.4 Funcionalidade 4": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.5 Funcionalidade 5": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.6 Funcionalidade 6": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.7 Funcionalidade 7": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.8 Funcionalidade 8": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.9 Funcionalidade 9": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.10 Funcionalidade 10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3.1 CPU": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3.2 RAM": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3.3 Espa\u00e7o no disco r\u00edgido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3.4 Largura de banda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3.5 Outros requisitos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.1 Produto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.1.1 Forma de integra\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.11 Funcionalidade 11": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Licenciamento \u2013 1 servidor (sem limite de utilizadores) - Gest\u00e3o de Processos \u2013 Q\u202613": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Otimiza\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Integra\u00e7\u00f5es": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Instala\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Suporte - Forma\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Continuidade do Produto (at\u00e9 135 horas)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Assist\u00eancia T\u00e9cnica Hor\u00e1rio Normal (at\u00e9 72 horas)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "QG": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Contabilidade": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Base de dados da factura\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "resultado declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "correc\u00e7\u00f5es M.I.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "lucro tribut\u00e1vel proposto": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "0912": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1103": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Componente de Avalia\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prova Espec\u00edfica Te\u00f3rica:\n\u00b7\tProva de Ci\u00eancias Sociais\n\u00b7\tProva de Biologia\n(OBS: a classifica\u00e7\u00e3o final \u00e9 a m\u00e9dia aritm\u00e9tica das duas provas; se o candidato tiver nota inferior a 9,5 valores, o seu processo de candidatura termina nesta fase)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Avalia\u00e7\u00e3o da Aptid\u00e3o Funcional e F\u00edsica\n\u00b7\tProva de Nata\u00e7\u00e3o\n\u00b7\tProva de Atletismo\n(OBS: caso o candidato fique N\u00e3o Apto, o seu processo de candidatura termina nesta fase)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Aprecia\u00e7\u00e3o do Curr\u00edculo Escolar e Profissional do Candidato": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Avalia\u00e7\u00e3o das Motiva\u00e7\u00f5es do Candidato (Entrevista)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "1. Transfer\u00eancias apuradas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2. Total contabilizado a)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3. Regulariza\u00e7\u00e3o de saldo (2-1)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Empr\u00e9stimos obtidos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2\u00aa feira \u2013 dia 12": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "9h30": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "16h00": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Identifica\u00e7\u00e3o do Administrador/Gerente": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "J..": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Arg..., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "L\u2026, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "R\u2026e, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "G\u2026 Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro a Julho 2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano 2012": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Crit\u00e9rio A \u2013 Grau de abrang\u00eancia do projecto": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00famero de rubricas abrangidas pelo Projecto": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Crit\u00e9rio B \u2013 Cria\u00e7\u00e3o de postos de trabalho": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Maior valor dos \u00faltimos 2 anos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Crit\u00e9rio C \u2013 Rendibilidade bruta das vendas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Vendas de produtos e mercadorias e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Custo das mercadorias e mat\u00e9rias consumidas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valia M\u00ednima da Fase para a NUTE (101 \u2013 Norte) 38,86 Aprovado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "GRs duplicadas Recolhidas pela AT": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es ao resultado tribut\u00e1vel": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "CMV Declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Compras em falta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Margem apurada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas em falta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CMV": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Diverg\u00eancia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Compras declaradas (Kg)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Desvio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Compras corrigidas (Kg)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas declaradas (Kg)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas em falta (Kg)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pre\u00e7o m\u00e9dio de venda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor das vendas em falta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Corre\u00e7\u00e3o das compras em falta\n(Refletidas no apuramento da \nmat\u00e9ria tribut\u00e1vel)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Vendas de produtos fabricados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo de IVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano 2003": { "jtcn_acordaos.json": 2, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "0403T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0406T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano 2004": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "0103T": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0106T": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0109T": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0112T": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nTotal\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "31-12-2007": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "31-12-2008": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "31-12-2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05202539": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05202541": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05202543": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05202545": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05202540": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05202542": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05202544": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "05202546": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custos n\u00e3o  fiscais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Servo Prest. Facturados": { "jtcn_acordaos.json": 4 },
  "\u00c1reas Geogr\u00e1ficas de implanta\u00e7\u00e3o da Oferta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Nome do adquirente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "NIF do Adquirente": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Identifica\u00e7\u00e3o do Artigo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Localiza\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data da escritura de compra e venda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor da venda (de acordo com escritura)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor Patrimonial Tribut\u00e1rio (VPT)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Refer\u00eancia Relat\u00f3rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.4": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.5": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.6": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.7": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.8": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.9": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "III.1.1.1.10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cr\u00e9dito\n  (1)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de remunera\u00e7\u00f5es sujeitas a reten\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "IRS": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Rendimento bruto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Remunera\u00e7\u00f5es Il\u00edquidas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Taxa Social \u00danica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Contribui\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias para regimes de protec\u00e7\u00e3o social": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Descri\u00e7\u00e3o do rendimento": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Seguro": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Da\u00e7\u00e3o em pagamento do material das faturas 6555, 6690, 6724, 6755, 6771, 6789, 6829, 6930, 6941, 7027, 7377, 7550, 7603 e 8677": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Da\u00e7\u00e3o em pagamento da viatura Audi matr\u00edcula HH": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Da\u00e7\u00e3o em pagamento das faturas 8736, 8739 e 8774": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nMeses \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nSetembro \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nOutubro \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nNovembro \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nDezembro \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJaneiro \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nFevereiro \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nMar\u00e7o \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nAbril\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nMaio \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJunho \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJulho \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nAgosto \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nQuantidade estimada \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nQuantidade vendida \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nDiferen\u00e7a (mortalidade) \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nDiferen\u00e7a (mortalidade em ) \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nIdade semanas \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\n80 \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\n39 \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nRestante per\u00edodo ap\u00f3s depena \u2013 7 semanas \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nRubricas \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nQuantidade de d\u00fazias de ovos declarada  \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nN\u00famero de galinhas (a) \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nValor acumulado por galinha (b) \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nValor apurado de ovos = (a)*(b)- unidades \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nValor proposto de venda de ovos em d\u00fazias \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nCorrec\u00e7\u00e3o proposta \u00e0s Quantidades vendidas \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nPre\u00e7o m\u00e9dio de venda declarado venda d\u00fazia ovo \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nCorrec\u00e7\u00e3o proposto \u00e0s vendas \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nQuantidade de galinhas \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nPre\u00e7o unit\u00e1rio \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nCusto estimado \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Entreposto n\u00b0 39908184": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Aguardente v\u00ednica a granel c/ 77% vol.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "vinho generoso a granel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "vinho mesa a granel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "vinho mesa engarrafado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "entreposto n\u00b0 39908176": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "entreposto n\u00b0 39940568": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Identifica\u00e7\u00e3o da D\u00edvida em Cobran\u00e7a Coerciva": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Correc\u00e7\u00e3o Proposta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ponto 1 (a)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ponto 2.1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ponto 2.2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ponto 2.3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ponto 2.4": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total das diferen\u00e7as": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Excesso n.\u00ba 21 Aviso 3/95": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Acr\u00e9scimo Q.17 L.9": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Acr\u00e9scimo Efectuado em 1995": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Acr\u00e9scimo Efectuado em 1996": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Facto Tribut\u00e1rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Observa\u00e7\u00f5es": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jtcampct_acordaos.json": 6,
    "jtcampca_acordaos.json": 90
  },
  "Propostas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outros Custos de Servi\u00e7os": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Margem Comercial": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pre\u00e7o": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Taxa": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00c1reas Geogr\u00e1ficas de Implanta\u00e7\u00e3o da Oferta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\u00c1reas geogr\u00e1ficas de implanta\u00e7\u00e3o da oferta": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A\u2026 de": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "J\u2026 de": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "ANA\u2026 de": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "AD\u2026 de": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E\u2026 de": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Regime do ECD anterior\n(Horas de Redu\u00e7\u00e3o j\u00e1 adquiridas)": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "EXERCICIO": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Emitentes \u201cfacturas falsas\u201d": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pos.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nome da parcela": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "vt1 \u2013 2000120014055": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "E\u2026 & Filhos, SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Euro\u2026, SA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fernando\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Jo\u00e3o\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "L... Transportes Unipessoal, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transportes E..., Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transportes E... Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "L... Transportes Unipessoal Limitada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cliente": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "O...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SOC...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A4": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A5": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A6": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4111001 - Sociedade de Empreitadas F\u2026, S.A.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "4111002 \u2013 R\u2026, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4111003 \u2013 P\u2026, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4111004 -  2\u2026, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4111005 \u2013 F\u2026, Lda.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "58.400.957": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "DESCRI\u00c7\u00c3O \n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2\u00b0 trimestre \n2003": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4\u00ba trimestre \n2003": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CA\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1\u00ba trimestre 2003": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2\u00b0 trimestre 2003": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3\u00b0 trimestre 2003 a)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4\u00b0 trimestre 2003": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00b0 da liquida\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "07263547": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "07263734": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "07263549": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "07263548": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "07263735": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "07263550": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Habilita\u00e7\u00e3o acad\u00e9mica": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Licenciado em Direito, ou Auditoria, ou Contabilidade, ou Finan\u00e7as, ou Economia, ou em Gest\u00e3o de Empresas ou em Solicitadoria detentor de doutoramento numa das mat\u00e9rias referidas no n.\u00ba 2.2 do presente artigo": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Licenciado em Direito, ou Auditoria, ou Contabilidade, ou Finan\u00e7as, ou Economia, ou em Gest\u00e3o de Empresas ou em Solicitadoria detentor de mestrado numa das mat\u00e9rias referidas no n.\u00ba 2.2 do presente artigo": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Licenciaturas em Direito, Auditoria, Contabilidade, Finan\u00e7as, Economia, Gest\u00e3o de Empresas, Solicitadoria.": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Qualquer outra licenciatura quando o candidato possua o grau de mestre ou de doutor numa das mat\u00e9rias referidas no n.\u00ba 2.2 do presente artigo.": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "N\u00famero de mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Todas as mat\u00e9rias 2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "7 (sete) mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "6 (seis) mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "5 (cinco) mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "4 (quatro) mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "3 (tr\u00eas) mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "2 (duas) mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "1 (uma mat\u00e9ria)": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "0 (zero) mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Dura\u00e7\u00e3o/Consist\u00eancia e relev\u00e2ncia": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Por um per\u00edodo igual ou superior a 15 anos": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Por um per\u00edodo compreendido entre 10 e 15 anos": {
    "jtcn_acordaos.json": 2
  },
  "Dura\u00e7\u00e3o (anos)": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Por per\u00edodo igual ou superior a 10 anos": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Por per\u00edodo igual ou superior a 8 anos": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Por per\u00edodo igual ou superior a 6 anos": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Por per\u00edodo igual ou superior a 5 anos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sem pr\u00e1tica": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "2000/07/01": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2000/07/03": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2000/07/04": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2000/07/05": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2000/07/06": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2000/07/07": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor total de vendas (para totalidade dos artigos vendidos que foram comprados em 2000)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Correspondente Valor total de custo (quantidades totais vendidas valorizadas a pre\u00e7os de custo)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Margem m\u00e9dia ponderada (%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor total de vendas (para totalidade dos artigos vendidos que foram comprados em 2001)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Margem de lucro (mediana do r\u00e1cio R01-MBVM)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Volume de neg\u00f3cios calculado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00e3o m\u00e9todos indirectos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00e3o CEV (m\u00e9todos indirectos)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Correc\u00e7\u00e3o aritm\u00e9tica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DAS CORREC\u00c7\u00d5ES": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "LUCRO TRIBUT\u00c1VEL A FIXAR": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Base tribut\u00e1vel em falta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas omitidas por altera\u00e7\u00e3o facturas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N.\u00ba Fatura": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "285": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "291": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "327": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "340": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "343": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "351": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "387": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "395": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "402": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "416": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "423": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "558": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "564": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "590": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "598": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "599": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "604": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "615": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "623": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "54": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "56": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "58": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "61": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "64": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "65": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "96": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "101": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "107": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "111": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "115": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "117": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "118": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "120": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "127": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "135": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "144": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "175": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "186": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "201": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "209": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "220": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "225": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "231": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "234": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "236": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "241": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "244": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "250": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "258": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "263": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "286": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "290": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "304": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "52": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "60": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "83": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "88": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "149": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "256": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "261": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "264": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SITUA\u00c7\u00c3O ACTUAL": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RC + RI": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "BT": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "BF": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano do concurso": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CSBC": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "16.000.000": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2000 ( At\u00e9 24/05/2000 )": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2000 ( Ap\u00f3s 24/05/2000 )": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Crit\u00e9rio de sele\u00e7\u00e3o das candidaturas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "2. n.\u00ba total de viticultores da RDD": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.Superf\u00edcie total de vinha da RDD": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Emitentes das facturas": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Sucatas...Unipessoal Limitada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "G...- Com\u00e9rcio de Sucatas Unipessoal Limitada": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "No ac\u00f3rd\u00e3o recorrido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Considerou-se que o pagamento efectuado ao abrigo do Decreto - Lei n.\u00ba 151-A/2013, de 31/10 foi um pagamento espont\u00e2neo.\n\nOu seja, o pagamento analisado no ac\u00f3rd\u00e3o recorrido n\u00e3o visou apenas evitar a continua\u00e7\u00e3o da tramita\u00e7\u00e3o de um processo cuja obriga\u00e7\u00e3o se considerava prescrita e que o STA tem entendido constituir um pagamento n\u00e3o espont\u00e2neo\n\nIsto porque o diploma ao abrigo do qual  foi efectuado o pagamento  oferece ao contribuinte uma forma vantajosa de regularizar as suas d\u00edvidas, enquanto do lado do Estado se pretende arrecadar receita. Se o objectivo do legislador \u00e9 obter receita, n\u00e3o faz sentido protelar uma discuss\u00e3o acerca da exist\u00eancia da d\u00edvida.\n\nPor outro lado, o contribuinte teve de declarar as suas d\u00edvidas perante a AT, nos ermos do art. 1\u00ba/2 do DL n\u00ba 151-A/2013, de 31/0. Se o contribuinte entende n\u00e3o ter d\u00edvidas, n\u00e3o as declara; se as declara, \u00e9 porque as reconhece e pretende regulariz\u00e1-las da forma mais econ\u00f3mica. \u00abubi commoda, ibi incommoda\u00bb.\n\nSendo um pagamento espont\u00e2neo, o contribuinte n\u00e3o poderia recuperar os valores pagos (cfr. art. 304\u00ba/2 do CC).\n\nE n\u00e3o podendo recuperar os valores pagos, era in\u00fatil apreciar a alegada prescri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Ac\u00f3rd\u00e3o recorrido": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 4
  },
  "Considerou-se que o pagamento efectuado ao abrigo do Decreto - Lei n.\u00ba 151-A/2013, de 31/10 foi um pagamento espont\u00e2neo.\n\nOu seja, o pagamento analisado no ac\u00f3rd\u00e3o recorrido n\u00e3o visou apenas evitar a continua\u00e7\u00e3o da tramita\u00e7\u00e3o de um processo cuja obriga\u00e7\u00e3o se considerava prescrita e que o STA tem entendido constituir um pagamento n\u00e3o espont\u00e2neo\n\nIsto porque o diploma ao abrigo do qual  foi efectuado o pagamento  oferece ao contribuinte uma forma vantajosa de regularizar as suas d\u00edvidas, enquanto do lado do Estado se pretende arrecadar receita. Se o objectivo do legislador \u00e9 obter receita, n\u00e3o faz sentido protelar uma discuss\u00e3o acerca da exist\u00eancia da d\u00edvida.\n\nPara al\u00e9m do pagamento da d\u00edvida ter assumido car\u00e1ter espont\u00e2neo, o que traduz o cumprimento de uma obriga\u00e7\u00e3o natural, o pr\u00f3prio Decreto Lei n.\u00ba 151-A/2013 aponta no sentido de que o pagamento efectuado preclude o direito de questionar a divida, como resulta da leitura do seu pre\u00e2mbulo que visava \u00abrecuperar uma parte significativa das d\u00edvidas\u00bb (fls. 137 do ac\u00f3rd\u00e3o, junto a fls. 2029 dos autos)\n\nPor outro lado, o contribuinte teve de declarar as suas d\u00edvidas perante a AT, nos ermos do art. 1\u00ba/2 do DL n\u00ba 151-A/2013, de 31/0. Se o contribuinte entende n\u00e3o ter d\u00edvidas, n\u00e3o as declara; se as declara, \u00e9 porque as reconhece e pretende regulariz\u00e1-las da forma mais econ\u00f3mica. \u00abubi commoda, ibi incommoda\u00bb.\n\nSendo um pagamento espont\u00e2neo, o contribuinte n\u00e3o poderia recuperar os valores pagos (cfr. art. 304\u00ba/2 do CC).\n\nE n\u00e3o podendo recuperar os valores pagos, era in\u00fatil apreciar a alegada prescri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "MOVIMENTO ( \u20ac  )": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1) Vendas de Produtos Fabricados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2) Varia\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DE PROVEITOS \u2026..": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3) Custo Bruto das Vendas (CMV)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4) Fornecimentos e Servi\u00e7os Externos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "5) Impostos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "6) Custos c/ Pessoal": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "7) Amortiza\u00e7\u00f5es e Reintegra\u00e7\u00f5es": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "8) Outros Custos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DE CUSTOS \u2026..": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MOVIMENTO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "I \u2013 PROVEITOS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DOS ENCARGOS COM O PESSOAL": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "(1) Refei\u00e7\u00f5es Potenciais=(7) Doses calculadas no ponto 5.*": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "(2) Refei\u00e7\u00f5es corrigidas de acordo com 20% perdas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "(3) Refei\u00e7\u00f5es de carne e peixe declaradas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "(4) Diferen\u00e7a (2)-(1)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "(5) Percentagem de Omiss\u00f5es (4)\u00ae3)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sucatas\u2026Unipessoal Limitada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "G\u2026- Com\u00e9rcio de Sucatas Unipessoal Limitada": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Sucatas\u2026 Unipessoal Limitada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pre\u00e7o m\u00e9dio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n1.\tValor da partilha  \n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.\tValor da Aquisi\u00e7\u00e3o (971 243,26 + 276 583,66 \u20ac)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "3.\tAumento de capital": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4. Cobertura de preju\u00edzos (1 423 695,31 + 250 000,00)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "5. Menos valia (1-2-3-4)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.\tValor da Aquisi\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.  Menos valia (1-2-3)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.Valor da partilha": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "2.Valor da Aquisi\u00e7\u00e3o (971 243,26 + 276 583,66 \u20ac)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "3.Aumento de capital": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento il\u00edquido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Despesas de conserva\u00e7\u00e3o (25%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor patrimonial (= Rend. Colect\u00e1vel x 15)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Processo N\u00b0 1821 - 97/106777.0": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Orig. D\u00edvida": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "PI": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "83\u00ba Relativamente ao servi\u00e7o prestado \u00e0 \u201cConfec\u00e7\u00e3o\u2026, Lda\u201d, o sujeito passivo tem a referir que pelo cadastro do IVA, \u00e9 f\u00e1cil verificar desde quanto este cliente est\u00e1 inactivo. Bem como, n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil confrontar os declarados, nas duas escritas fiscais.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "84. \u2013 Ao cliente \u201cH\u2026\u201d, apenas, foi-lhe emitido o recibo correspondente ao fecho do ano, que foi o que este pagou.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "85.- Quanto aos clientes \u201cJ\u2026\u201d, \u201cM\u2026\u201d e \u201cM\u2026\u201d,  estes pagaram ao impugnante mais tarde e por isso foi-lhes emitido o competente recibo no dia do pagamento, tal como determina a lei.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "86.- O impugnante n\u00e3o entende porque se considera o valor da aven\u00e7a a facturar ao cliente \u201cJ\u2026\u201d, 10.208$00, uma vez que o pre\u00e7o praticado \u00e9 realmente constante do servi\u00e7o. Tudo muito estranho, para ser verdade\u2026": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "87. \u2013 Ao cliente \u201cM\u2026\u201d, foi-lhe emitido recibo de 4.000$00 de honor\u00e1rios, em correspond\u00eancia com o pago. Ressalva-se que este tem pouco movimento, como se pode verificar in locco ou nos documentos fiscais.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "88. \u2013 Quanto ao cliente \u201cS\u2026\u201d, \u00e9 f\u00e1cil confirmar que o cliente do impugnante est\u00e1 sem movimento e o trabalho resume-se ao preenchimento da declara\u00e7\u00e3o fiscal no fim do ano.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "OBRA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "T\u00e9cnicas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias Iniciais (Contabil\u00edsticas)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancias/Entradas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Transfer\u00eancias/Sa\u00eddas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias Finais (Contabil\u00edsticas)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mortalidade (5,0%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias Vendidas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas (Contabil\u00edsticas)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Diferen\u00e7a de Vendas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pre\u00e7o Unit\u00e1rio de Venda (\u20ac)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias Iniciais Contabil\u00edsticas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias Finais Contabil\u00edsticas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Pre\u00e7o Unit\u00e1rio de Venda \u20ac": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Nascimentos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancias Finais(Contabil\u00edsticas)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mortalidade (10,36%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas Contabil\u00edsticas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mortalidade (5,0% + 3,0%)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Porcas Reprodutoras": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Varrascos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Leit\u00f5es (menos de 20 Kgs))": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Porcos de Engorda": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Bovinos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Su\u00ednos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u25aa \u20ac 241.739,81": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u25aa \u20ac 128.214,09": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u25aa \u20ac 136.800,37": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u25aa \u20ac 9.455,25": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\u25aa \u20ac 13.884,96": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3.\u00baT/00": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "4.\u00ba T/00": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00ba T/01": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "S\u00e1bado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DE HORAS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Op\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Professor Auxiliar Convidado a tempo Integral": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Processo executivo 1805201301293990": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301294008": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301294016": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301294024": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301294032": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299638": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299662": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299697": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299735": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299751": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299646": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299669": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299700": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299727": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299760": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299654": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299670": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299719": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299743": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Processo executivo 1805201301299778": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "1.\u00ba Trimestre de 2001": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "2.\u00ba Trimestre de 2001": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "3.\u00ba Trimestre de 2001": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Total de 2001": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "1.\u00ba Trimestre de 2002": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "4.\u00ba Trimestre de 2002": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Total de 2002": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Anos de 2003; 2004 e 2005": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1- Somat\u00f3rio dos aceites para pagamento de facturas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "2- Somat\u00f3rio dos aceites pelos adiantamentos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "3- Somat\u00f3rio das facturas de fornecimentos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "4 = (1 +2)-3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ano/m\u00eas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "5.000,00": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "10.000,00": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "15.000,00": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de Janeiro": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de Mar\u00e7o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de Abril": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de Maio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de Julho": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de Agosto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de Outubro": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DE 2007": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N... Comunica\u00e7\u00f5es, S.A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "V... Portugal - Comunica\u00e7\u00f5es Pessoais, SA": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "CONSTRU\u00c7\u00d5ES E\u2026 AR-LD..., S A": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CONSTRU\u00c7\u00d5ES EM. M\u2026, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "J.C.C.A, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "ASR, LDA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "DST \u2014 DST, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CTt..&Cv..., S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CP \u2014 CONSTRU\u00c7\u00c3O, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Egv \u2014 CONSTRU\u00c7\u00d5ES, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "QTCIVIL \u2014 ENGENHARIA E REABILITA\u00c7\u00c3O, S.A.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "JPA & FILHOS, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "H\u2026 \u2014 CONSTRU\u00c7\u00d5ES, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CONSTRU\u00c7\u00d5ES RF..., LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TL... CONSTRU\u00c7\u00d5ES, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "C&C, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SCF... \u2014 SOCIEDADE INDUSTRIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O Fv..., S.A.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "IMO S... \u2014 INVESTIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS, LDA.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "AC & FILHOS, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026 \u2014 ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O, S.A.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "ABB, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CONS\u00d3RCIO: JFS, S.A./FLD...\u2014FORNECIMENTOS E INSTALA\u00c7\u00d5ES \nEL\u00c9CTRICAS, LDA.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "TP & S, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "FC & FILHOS, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A&A, CONSTRU\u00c7\u00d5ES, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "V..., CONSTRU\u00c7\u00d5ES, S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "C&B, LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "F..., LDA.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "F\u2026\u2014 CONSTRU\u00c7\u00c3O S.A.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo igual ou superior a 6 anos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodo inferior ou igual a 5 anos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Qualquer outra licenciatura cujo plano curricular contemple alguma das mat\u00e9rias previstas no n.\u00ba 2.2 do presente artigo.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Todas as mat\u00e9rias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Por per\u00edodo inferior ou igual a 5 anos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "QTM \u2014 Qualidade t\u00e9cnica da proposta (2.1.1.)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "O proponente apresenta todos os circuitos, itiner\u00e1rios, e tempo previsto para cada um deles, exequ\u00edveis e compat\u00edveis com os ve\u00edculos a utilizar (dimens\u00f5es, capacidade de carga), assim como os meios humanos necess\u00e1rios, mostrando de forma clara ter tido a preocupa\u00e7\u00e3o de estudar previamente o terreno onde a a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer. Todas as viaturas s\u00e3o novas.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "O proponente apresenta todos os circuitos, itiner\u00e1rios, e tempo previsto para cada um deles, exequ\u00edveis e compat\u00edveis com os ve\u00edculos a utilizar (dimens\u00f5es, capacidade de carga), assim como os meios humanos necess\u00e1rios, mostrando de forma clara ter tido a preocupa\u00e7\u00e3o de estudar previamente o terreno onde a a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer. Todas as viaturas t\u00eam menos de cinco anos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Embora se possam considerar circuitos, hor\u00e1rios e\titiner\u00e1rios aceit\u00e1veis e as equipamentos e meios humanos sejam compat\u00edveis com o pretendido, mas em alguns casos as viaturas n\u00e3o s\u00e3o as mais indicadas tendo em conta as vias ande se v\u00e3o deslocar. Verifica-se que o estudo no terreno deveria ter sido mais apurado. A maioria das viaturas tem idade superior a cinco anos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta pouco clara denotando que se o concorrente se deslocou ao terreno, f\u00ea-lo de forma aligeirada e as viaturas, em alguns casos, n\u00e3o s\u00e3o as mais indicadas tendo em conta as vias onde se v\u00e3o deslocar. Todas as viaturas t\u00eam idade superior a cinco anos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "As solu\u00e7\u00f5es propostas n\u00e3o satisfazem com o pretendido e a proposta n\u00e3o permite a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho de forma capaz.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "QTM \u2014 Qualidade t\u00e9cnica da proposta (2.1.2)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "O proponente apresenta, n\u00famero de contentores lavados por circuito, hor\u00e1rios, itiner\u00e1rios e calendariza\u00e7\u00e3o de lavagem dos contentores, exequ\u00edveis e compat\u00edveis com os veiculas de lavagem, e/ou lavagem em estaleiro, bem como os meios humanos necess\u00e1rios, mostrando de forma clara ter tido a preocupa\u00e7\u00e3o de estudar previamente o terreno onde a a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer. O n\u00famero circuitos de lavagem \u00e9 superior ao dos circuitos de recolha. Todas as viaturas s\u00e3o novas.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "O n\u00famero de contentores lavados por circuito de lavagem, hor\u00e1rios, itiner\u00e1rios e calendariza\u00e7\u00e3o de lavagem dos contentores, s\u00e3o exequ\u00edveis e compat\u00edveis com os veiculo de lavagem, e/ou lavagem em estaleiro, bem como os meios humanos necess\u00e1rios, mostrando de forma clara ter tido a preocupa\u00e7\u00e3o de estudar previamente o terreno onde a a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer. O n\u00famero circuitos de lavagem \u00e9 superior ao dos circuitos de recolha. Todas as viaturas t\u00eam menos de cinco anos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "O numero de contentores lavados por circuito de lavagem, hor\u00e1rios, itiner\u00e1rios e calendariza\u00e7\u00e3o de lavagem dos contentores, s\u00e3o exequ\u00edveis e compat\u00edveis com o veiculo de lavagem, e/ou lavagem em estaleiro, bem como os meios humanos necess\u00e1rios, mostrando de forma clara ter tido a preocupa\u00e7\u00e3o de estudar previamente o terreno onde a a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer. O n\u00famero de circuitos de lavagem \u00e9 superior ao dos circuitos de recolha. A maioria das viaturas de lavagem tem menos e cinco anos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "O n\u00famero de contentores lavados por circuito de lavagem, hor\u00e1rios, itiner\u00e1rios e calendariza\u00e7\u00e3o de lavagem dos contentores, s\u00e3o exequ\u00edveis e compat\u00edveis com o veiculo de lavagem, e/ou lavagem em estaleiro, bem como os meios humanos necess\u00e1rios, mostrando de forma clara ter tido a preocupa\u00e7\u00e3o de estudar previamente o terreno onde a a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer. O n\u00famero circuitos de lavagem \u00e9 superior ao dos circuitos de recolha. Todas as viaturas de lavagem t\u00eam Idade superior a cinco anos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta pouco clara denotando que se o concorrente se deslocou ao terreno, f\u00ea-lo de forma aligeirada. O n\u00famero circuitos de lavagem \u00e9 igual ao dos circuitos de recolha. Todas as viaturas t\u00eam idade superior a cinco anos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "As solu\u00e7\u00f5es propostas para o servi\u00e7o n\u00e3o satisfazem o pretendido e a proposta n\u00e3o permite a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho de forma capaz.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "QTM \u2014 Qualidade t\u00e9cnica da proposta (2.1.3)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "O proponente apresenta os circuitos, itiner\u00e1rios, e tempo previsto para cada um deles, exequ\u00edveis e compat\u00edveis com os ve\u00edculos a utilizar (dimens\u00f5es, capacidade de carga), assim como os meios humanos necess\u00e1rios, mostrando de forma clara ter tido a preocupa\u00e7\u00e3o de estudar previamente o terreno onde a a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer. Todas as s\u00e3o viaturas novas.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "O proponente apresenta os circuitos, itiner\u00e1rios, e tempo previsto para cada um deles, exequ\u00edveis e compat\u00edveis com os ve\u00edculos a utilizar (dimens\u00f5es, capacidade de carga), assim como os meios humanos necess\u00e1rios, mostrando de forma clara ter tido a preocupa\u00e7\u00e3o de estudar previamente o terreno onde a a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer. Todas as viaturas t\u00eam menos de cinco anos.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta pouco clara denotando que se o concorrente se deslocou ao terreno, f\u00ea-lo de forma aligeirada e as viaturas em alguns casos n\u00e3o s\u00e3o as mais indicadas tendo em conta as vias onde se v\u00e3o deslocar. A maioria das viaturas tem menos de cinco anos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "A solu\u00e7\u00e3o proposta para o servi\u00e7o n\u00e3o satisfaz o pretendido e a proposta n\u00e3o permite a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho de forma capaz.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "EMITENTE": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "Remo\u00e7\u00e3o, transporte e compostagem de lamas nos termos do n.\u00ba 15.3 das Condi\u00e7\u00f5es Especiais do Caderno de Encargos - ETAR de Ep....": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Remo\u00e7\u00e3o, transporte e compostagem de lamas nos termos do n.\u00ba 15.3 das Condi\u00e7\u00f5es Especiais do Caderno de Encargos \u2013 ETAR da Rm....": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Escala Alem\u00e3 (0-15)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0\n1\n2\n3\n4\n5\n6\n7\n8\n9\n10\n11\n12\n13\n14\n15": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nEscala Alem\u00e3\n     (0-15)\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n0\n1\n2\n3\n4\n5\n6\n7\n8\n9\n10\n11\n12\n13\n14\n15\n\n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Correc\u00e7\u00f5es Aritm\u00e9ticas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "A - Forma\u00e7\u00e3o acad\u00e9mica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "a) Classifica\u00e7\u00e3o da licenciatura ou equivalente legal": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "b) Classifica\u00e7\u00e3o do curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, ou": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "c) Classifica\u00e7\u00e3o do curso de mestrado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "- Em tempo completo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "- Em tempo parcial/conferencista": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "- Na \u00e1rea cient\u00edfica para que \u00e9 aberto o concurso": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "- Em outras \u00e1reas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "c) Participa\u00e7\u00e3o em projectos de investiga\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "a) Cargos desempenhados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "b) Associa\u00e7\u00f5es cient\u00edficas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "c) Um ponto por \u00e1rea at\u00e9 ao limite": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "R\u00fastica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fac. Medicina \u2014 Univ. de C...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Proped\u00eautica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Imagiologia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Anatomia Patol\u00f3gica": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Farmacologia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0304": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0305": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0306": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0307": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0308": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0309": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0310": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0311": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0312": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "0401": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Empreitada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rede de cabos e ilumina\u00e7\u00e3o da Escola Secund\u00e1ria de ...": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Conserva\u00e7\u00e3o da instala\u00e7\u00e3o el\u00e9ctrica da Escola Preparat\u00f3ria de \u2026 e posto de transforma\u00e7\u00e3o da Escola Secund\u00e1ria n.\u00ba 1 de \u2026": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Conserva\u00e7\u00e3o da instala\u00e7\u00e3o el\u00e9ctrica da Escola Preparat\u00f3ria de \u2026": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Instala\u00e7\u00e3o El\u00e9ctrica da Escola Secund\u00e1ria de \u2026": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\n\nIRS\n\n\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CH DESC": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Data Dep\u00f3sito": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "08.01.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "26.01.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "09.02.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "18.02.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "25.02.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "18.03.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "24.03.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "01.04.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13.04.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "15.04.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "21.04.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "29.04.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "06.05.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13.05.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "29.05.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "13.09.2009": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RENDIMENTO GLOBAL": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Dedu\u00e7\u00f5es Espec\u00edficas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RENDIMENTO L\u00cdQUIDO DECLARADO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Declarado na DM3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RENDIMENTO L\u00cdQUIDO DAS DIVERSAS CATEGORIAS IRS [1]": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Acr\u00e9scimo de patrim\u00f3nio e despesa efectuada": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Recebimento de quantia em dinheiro": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "DESPESA E ACRESCIMO PATRIMONIO [2]": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "ACR\u00c9SCIMOS PATRIMONIAIS N\u00c3O JUSTIFICADOS (CAT. G DO IRS[3]=[2]-[1]": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Acr\u00e9scimo de Patrim\u00f3nio (i)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento l\u00edquido declarado (ii)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RENDIMENTO TRIBUT\u00c1VEL \u2013 Categoria G (i) \u2013 (ii)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valores declarados          I": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00e3o [Incremento Patrimonial \u2013 LGT, art.\n87\u00ba n\u00ba 1 f)]   II": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valores finais                                                                     III=I+2": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Dedu\u00e7\u00f5es espec\u00edficas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rend. bruto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Reten. fonte": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Seg. Social": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rend. Bruto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nRendimento global\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento para determina\u00e7\u00e3o de taxa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Import\u00e2ncia apurada (coef. Conj, 2,00 Taxa 14%)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Imp. Mais-Valias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Colecta total": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "29/6/2006": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "20/6/2008": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "8/8/2008": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1/9/2008": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "16/10/2008": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Imposto de Sisa (8026)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "SOMA ..................": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fundamenta\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Liquida\u00e7\u00e3o adicional feita nos termos do art\u00ba 82\u00ba do C\u00f3digo do IVA e com base em correc\u00e7\u00e3o efectuada pelos Servi\u00e7os de Inspec\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00c3O HOUVE RECURSO A PRESUN\u00c7\u00d5ES OU ESTIMATIVAS": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Acr\u00e9scimo de patrim\u00f3nio e despesas evidenciadas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Aquisi\u00e7\u00e3o Habita\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Suprimentos O\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Suprimentos C\u2026 (aumento saldo)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Aquisi\u00e7\u00e3o Quota O\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Despesas Anexo H - quadro 7": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Despesas Anexo H \u2013 sa\u00fade": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Despesas Anexo H \u2013 educa\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "I. selo pago": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "IUC pago": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "IMI pago": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "IMT pago": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total conhecido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor justificado - empr\u00e9stimo habita\u00e7\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Valor justificado - aquisi\u00e7\u00e3o quota": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor justificado \u2013 suprimentos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total justificado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Diverg\u00eancia n\u00e3o justificada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CAIXA DE CR\u00c8DITO AGR\u00cdCOLA MUTUO TERRAS DE ..., CRL": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "BANCO BIC": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nDescri\u00e7\u00e3o \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nVenda Mercadorias \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nVenda Produtos \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nPresta\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nProveitos e Ganhos Financeiros \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nProveitos e Ganhos Extraordin\u00e1rio \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nOutros Proveitos \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nVaria\u00e7\u00e3o produ\u00e7\u00e3o \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nTotal Proveitos,: \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nCusto Merc Mat Vendi Consumidas \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nFornecimento Servi\u00e7os Externos \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nCustos com Pessoal \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nAmortiza\u00e7\u00f5es e Reintegra\u00e7\u00f5es \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nOutros Custos \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nTotal Custos \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nImposto sobre Rendimento \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nResultado L\u00edquido \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nLucro Tribut\u00e1vel \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nRentabilidade Fiscal das Vendas \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nRentabilidade do Pessoal \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nExist\u00eancia Inicial Mat\u00e9rias Primas \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nExist\u00eancia Final Mat\u00e9rias Primas \n\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nCompras \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\nSubcontratos \n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o 2002": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Carreiras a que pertencem os concursos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Carreira Administrativa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Objectivos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Avalia\u00e7\u00e3o final \u2013 express\u00e3o quantitativa": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Avalia\u00e7\u00e3o final \u2013 express\u00e3o qualitativa": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Tratamento do relvado e repara\u00e7\u00f5es nas m\u00e1quinas de tratamento da relva": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Liga\u00e7\u00e3o ADSL e equipamento inform\u00e1tico e de monitoriza\u00e7\u00e3o da cobertura": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Repara\u00e7\u00f5es no edif\u00edcio para manuten\u00e7\u00e3o e despesas diversas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Equipamento de vigil\u00e2ncia": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Repara\u00e7\u00f5es em equipamento": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "ELEMENTOS DA\nDECLARA\u00c7\u00c3O \nAPRESENTADA\n": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "66230002 - LINHA ALTA TENS\u00c3O \n66220001 \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARQUE (FISCALIZA\u00c7\u00c3O)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Suprimentos e empr\u00e9stimos feitos no ano de 2008, ao sujeito passivo AF..., de valor igual ou superior a \u20ac 50.000,00": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "- Pelo sujeito passivo A\u2026": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "- Pelo sujeito passivo D...": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento Padr\u00e3o = 50% x (Suprimentos e empr\u00e9stimos feitos no ano de 2008, ao sujeito passivo AF..., de valor igual ou superior a \u20ac 50.000,00)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimento Tribut\u00e1vel = Rendimento Padr\u00e3o": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Suprimentos e empr\u00e9stimos feitos no ano de 2009, ao sujeito passivo AF..., de valor igual ou superior a \u20ac 50.000,00": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Suprimentos e empr\u00e9stimos feitos no ano de 2010, ao sujeito passivo AF..., de valor igual ou superior a \u20ac 50.000,00": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\nFatores de Aprecia\u00e7\u00e3o \n\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Qualidade T\u00e9cnica da proposta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Especificidades do Equipamento Mobili\u00e1rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Qualidade e Valor T\u00e9cnico dos Prot\u00f3tipos": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00aa": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TERMO DE ACEITA\u00c7\u00c3O ASSINADO EM": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TIPO DE PROJECTO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MONTANTE DE INVESTIMENTO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MONTANTE DE COMPARTICIPA\u00c7\u00c3O": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TAXA DE COMPARTICIPA\u00c7\u00c3O EFECTIVA": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MONTANTE LIBERTADO": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MONTANTE A LIBERTAR": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MONTANTE DE DESPESAS JUSTIFICADAS DOCUMENTALMENTE": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "PRORROGA\u00c7\u00d5ES CONCEDIDAS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "EVOLU\u00c7\u00c3O MATERIAL": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Investimento aprovado para o ano\n\u20ac66.296,08": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Vendas declaradas + correc\u00e7\u00f5es aritm\u00e9ticas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "CEV acordado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Margem Bruta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas acordadas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9rias - Primas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Carne": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Peixe": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Carne e peixe": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vinho branco\nGarraf\u00f5es de 5 lts\nGarrafas de 75 cl": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Vinho branco verde\nGarrafas de 75 cl": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vinho tinto\nGarraf\u00f5es de 5 Lts\nGarrafas de 75 cl": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Vinho tinto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Borba": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mazouco": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Esteva": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Monte Velho": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Quinta do C\u00f4tto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cliente A\u2026, Ld.\u00aa": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "853": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "798": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "799": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "701": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "702": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "703": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "635": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "644": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "650": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "651": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "656": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "668": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "682": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "704": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "705": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "706": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "707": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "887": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "888": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "a) Pre\u00e7o (P)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "b) Prazo (C)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "c) M\u00e9rito t\u00e9cnico e qualidade da proposta (M)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "c.1) Programa\u00e7\u00e3o e meios afectos aos trabalhos (m1)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "c.2) Valia t\u00e9cnica \u2013 Metodologia para elabora\u00e7\u00e3o do projecto de execu\u00e7\u00e3o (m2)": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Nota de lan\u00e7amento n\u00ba": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sacado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ordenante": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Entidade banc\u00e1ria": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Benefici\u00e1rio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cheque n.\u00b0": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sacador": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Endossante": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Depositante": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Marca": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Modelo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cilindrada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Combust\u00edvel": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor de realiza\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Total de clientes circularizados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Of\u00edcios devolvidos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Of\u00edcios sem qualquer resposta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Respostas sem diverg\u00eancias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Apenas pagou as custas do processo, n\u00e3o tem recibo": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Cheque de Junho recibo de Dezembro, com ligeira diferen\u00e7a de valor": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Cheque no valor de \u20ac300, em 2006, recibo de \u20ac500 em 2005": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Dois processos sem cobrar honor\u00e1rios": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Apenas pagou as custas do processo, n\u00e3o tem recibo.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Cheque de Junho recibo de Dezembro, com ligeira diferen\u00e7a de valor.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Cheque no valor de \u20ac300, em 2006, recibo de \u20ac500 em 2005.": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Dois processos sem cobrar honor\u00e1rios.": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Descritores do n\u00edvel de desempenho": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00edveis*\n\n\n\n\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "N\u00edveis*\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro/2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro/2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o/2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Abril/2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Maio/2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Junho/2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Julho/2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Agosto/2004": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "\n\n           Lugares de quadro\n\n": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "1 ou 2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "3 a 10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "superior a 10": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "95.01": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "95.04": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "95.06": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "95.07": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "95.08": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "95.09": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "95.10": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "95.12": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total 95": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.01": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.03": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.04": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.05": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.06": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.09": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.10": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.11": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "96.12": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total 96": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.01": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.02": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.03": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.04": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.05": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.07": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.08": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.09": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "97.10": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.11": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "97.12": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total 97": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.01": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.02": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.03": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.04": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.05": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.06": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.07": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.08": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.09": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.10": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.11": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "98.12": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total 98": { "jtcn_acordaos.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Anexo 1, p\u00e1ginas 1 a 3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Anexo 2, p\u00e1ginas 1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Anexo 5, p\u00e1ginas 1 e 2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Anexo 6, p\u00e1ginas 1 e 2": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exerc\u00edcio de 1998": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Anexo 1, p\u00e1ginas 1": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Anexo 4, p\u00e1ginas 1 a 3": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Resultado fiscal declarado": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Resultado fiscal proposto": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Ano (31/12)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Blaser": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cal\u00e7a": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Cal\u00e7\u00e3o": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Camisete": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "casac\u00e3o + anorak": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "casaco comprido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Saia": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vestido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Colete": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tailleur": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Sobretudo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Julho de 1996": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Agosto de 1996": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Setembro de 1996": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outubro de 1996": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Novembro de 1996": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro de 1996": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Abril de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Maio de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Junho de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Julho de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Agosto de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Setembro de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Outubro de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Novembro de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro de 1997": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custo das exist\u00eancias vendidas e consumidas": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Mercadoria roubada \u2013 pre\u00e7o custo \u2013 anexo 3": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Custo efectivo das mercadorias vendidas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Margem s/ o custo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Custo efectivo das mercadorias vendidas 27 402 652$*1.114 =": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Volume de vendas declarado......................................................": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Diferen\u00e7a que se prop\u00f5e...........................................................": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "IVA em falta 17%........................................................................": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Custos exist\u00eancias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Diferen\u00e7a apurada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mercadorias (acess\u00f3rios)": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Venda de viaturas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "VIATURA": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "PX-38-16": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "VX-43-46": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "01-33-BC": { "jtcn_acordaos.json": 2 },
  "TRIMESTRE": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "03T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "06T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "09T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "12T": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Tribut. Fixado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Lucro Tribut. Declarado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M\u00e9todos Indici\u00e1rios": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancia inicial em 01.01.1999": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Compras at\u00e9 19.01. 1999": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Vendas at\u00e9 19.01.1999": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "R\u00e1cio": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "MBs/C%": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RFV%": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Desp. n aceites como custo": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ex. Iniciais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Ex. finais": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "CEVC": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "S. Prestados": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Res. Apurado": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "M.L. Bruta": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Serv. Prestados             272 490 976$": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Varia\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o     14 620 000$": {
    "jtcn_acordaos.json": 1
  },
  "Out Prov. Ganhos Oper": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Prov.Ganhos Financ": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL PROVEITOS": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "F.S. Externos": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Desloca\u00e7\u00f5es e Estadias": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "RESULT. ANTES IMPOST": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Variac. Patrim Ne": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Donativos Art. 39\u00b0 a 40\u00b0": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Multas e penalidades": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Out, Custos e perdas Extra": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correc Exerc.Anter": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Rest. Impost. dedut\u00edveis": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "9306": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "9508": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "9510": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria colect\u00e1vel \ndeclarada": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor presumido": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Valor proposto": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria colect\u00e1vel": {
    "jtcn_acordaos.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00b0 de consultas": { "jtcn_acordaos.json": 1 },
  "Tribunal Recorrido": {
    "jtre_acordaos.json": 695,
    "jtrp_acordaos.json": 31041
  },
  "Processo no Tribunal Recorrido": {
    "jtre_acordaos.json": 36,
    "jtrp_acordaos.json": 23445
  },
  "Contencioso": {
    "jtcampct_acordaos.json": 331,
    "jtcampca_acordaos.json": 3971
  },
  "Pe\u00e7a Processual": { "jtcampct_acordaos.json": 6 },
  "N\u00ba Processo/TAF": {
    "jtcampct_acordaos.json": 303,
    "jtcampca_acordaos.json": 3959
  },
  "Sub-Sec\u00e7\u00e3o": {
    "jtcampct_acordaos.json": 50,
    "jtcampca_acordaos.json": 3922
  },
  "Magistrado": {
    "jtcampct_acordaos.json": 331,
    "jtcampca_acordaos.json": 3972
  },
  "Tema": { "jtcampct_acordaos.json": 4 },
  "Dispon\u00edvel na JTCA": {
    "jtcampct_acordaos.json": 39,
    "jtcampca_acordaos.json": 2014
  },
  "Recusa Aplica\u00e7\u00e3o": {
    "jcon_acordaos.json": 3,
    "jsta_acordaos.json": 442
  },
  "Ano da Publica\u00e7\u00e3o": {
    "jcon_acordaos.json": 225,
    "jsta_acordaos.json": 50787
  },
  "Ap\u00eandice": { "jcon_acordaos.json": 139, "jsta_acordaos.json": 26749 },
  "Data do Ap\u00eandice": {
    "jcon_acordaos.json": 138,
    "jsta_acordaos.json": 26744
  },
  "1\u00aa P\u00e1g. de Publica\u00e7\u00e3o do Acord\u00e3o": {
    "jcon_acordaos.json": 139,
    "jsta_acordaos.json": 27537
  },
  "Reclama\u00e7\u00f5es": { "jtrp_acordaos.json": 56261 },
  "Data Dec. Recorrida": { "jtrp_acordaos.json": 17903 },
  "Tribunal 1\u00aa inst\u00e2ncia": { "jdgpj_acordaos.json": 372 },
  "Ju\u00edzo ou Sec\u00e7\u00e3o": { "jdgpj_acordaos.json": 313 },
  "Tipo de A\u00e7\u00e3o": { "jdgpj_acordaos.json": 311 },
  "Tipo de Contrato": { "jdgpj_acordaos.json": 313 },
  "Autor": { "jdgpj_acordaos.json": 324 },
  "R\u00e9u": { "jdgpj_acordaos.json": 323 },
  "Data da Decis\u00e3o": { "jdgpj_acordaos.json": 372 },
  "Texto das Cl\u00e1usulas Abusivas": { "jdgpj_acordaos.json": 372 },
  "Recursos": { "jdgpj_acordaos.json": 372 },
  "Data do Ac\u00f3rd\u00e3o": {
    "jdgpj_acordaos.json": 121,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "1975": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1976": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1977": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1978": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "1979": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1980": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1981": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1982": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1983": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1984": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1985": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1986": { "jstj_acordaos_comp.json": 2, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1987": { "jstj_acordaos_comp.json": 1, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "1988": { "jstj_acordaos_comp.json": 2, "jsta_acordaos.json": 2 },
  "2018": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2019": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1965": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1966": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1967": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1968": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1969": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1970": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Servi\u00e7o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Execu\u00e7\u00e3o ordens": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Recep\u00e7\u00e3o transmiss\u00e3o ordens por conta de outrem": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Negocia\u00e7\u00e3o por conta pr\u00f3pria em VM": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Gest\u00e3o de carteiras por conta de outrem": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Registo e dep\u00f3sito de instrumentos financeiros": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Servi\u00e7o c\u00e2mbios e aluguer de cofres": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Consultoria sobre a estrutura de capital": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Assist\u00eancia em oferta p\u00fablica VM": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Consultoria para investimento": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Deposit\u00e1rio VM": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Concess\u00e3o de cr\u00e9dito": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Tomada firme e coloca\u00e7\u00e3o em oferta p\u00fablica": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Elabora\u00e7\u00e3o de estudos de investimento /an\u00e1lise": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "1971": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1972": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1973": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1974": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Cup\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1\u00b0 semestre": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Data da Decis\u00e3o Sum\u00e1ria": { "jstj_acordaos_comp.json": 91 },
  "2014(At\u00e9 Abril)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00c1guas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ref.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Tribunal de comarca": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "% Desconto": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "0,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "7,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "8,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "9,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "20,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "At\u00e9 30 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 1 a 3 meses": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "De 3 a 6 meses": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "De 6 meses a 1 ano": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 1 ano a ano e meio": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De ano e meio a 2 anos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mais de 2 anos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 31 a 60 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mais de 60 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 11 e 20 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 21 a 30 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 31 e 40 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 41 e 50 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 51 e 60 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "At\u00e9 5 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "De 6 a 10 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 11 a 20 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 21 a 30 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mais de 30 dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 6 meses a 1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 11 e 20": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 21 a 30": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 31 e 40": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 41 e 50": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entre 51 e 60": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "TOTAL/2010": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "TOTAL/2011": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1364 1\u00ba": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "TOTAL/2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "103": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "TOTAL/2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DD": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "HH": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\nData do Dep\u00f3sito\n\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n15 de Setembro de 2015\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n22 de Setembro de 2015\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n02 de Novembro de 2015\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n04 de Novembro de 2015\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\n\nTotal\n\n\n\n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1,
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Perdas ou danos em estruturas existentes, edif\u00edcios e terrenos vizinhos e em cabos, tubagens e outros servi\u00e7os enterrados (por lesado)\n10% dos preju\u00edzos causados com os seguintes limites M\u00ednimo\nM\u00e1ximo": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Perdas ou danos materiais a terceiros em geral": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Barras e outras instala\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 que herdou": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Categorias / C\u00f3digos de origem": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "PATRIM\u00d3NIO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Im\u00f3vel b)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Percurso\n1122\n1111\n1121\n11192\n11195\n1112\n1113": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transf. banc\u00e1ria NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria - NIB Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transf. banc\u00e1ria NIB \u2013 Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\nNIB \u2013 Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\nNIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Cheque N.\u00ba": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "PONTO 10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\n\u00a0NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Transfer\u00eancia\u00a0 banc\u00e1ria \nNIB \u2013 Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria \nNIB \u2013 Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\u00a0\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria \nNIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia Banc\u00e1ria\n\u00a0NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\u00a0\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\u00a0\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria \n\u00a0\u00a0 NIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\u00a0\u00a0 \nNIB - Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\n\u00a0NIB \u2013 Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transfer\u00eancia banc\u00e1ria\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NIB \u2013 Benefici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Valor (\u20ac)": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "41.313,95": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "15.836,25": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "5.227,50": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "62.377,70": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Interven\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Repara\u00e7\u00e3o do teto da sala": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Repara\u00e7\u00e3o de fissuras e pintar todas as paredes e tetos da casa com duas dem\u00e3os": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Substitui\u00e7\u00e3o de tr\u00eas portas, seis portas em MDF e seis pain\u00e9is": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Total (ao qual acresce IVA)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2.076,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2.250,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "4.326,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "N\u00cdVEL\nAE 2002": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "N\u00cdVEL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "R6": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0 \u00a02017": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a02017": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0\u00a02017": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a02017": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "EMBARQUE": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11/07/2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14/09/2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "COMPOSI\u00c7\u00c3O": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MORADA": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "VALOR PATRIMONIAL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "OBSERVA\u00c7\u00d5ES": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "OBS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6.160,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4.950,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3.200,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14.310,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Cheques emitidos em 2005, identificados na contabilidade como sendo para VSF, Lda.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Fornecedores e soma dos valores de compras de mercadorias (\u20ac)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Fornecedores e soma do valor do IVA das facturas (\u20ac)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Per\u00edodo do Imposto": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan. 04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mar. 04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Abr. 04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jun. 04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jul. 04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set. 04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Nov. 04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Dez. 04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fev. 05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mar. 05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Abr. 05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio 05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "[7] Ac. de 12/09/2013, Proc. 29/07.8GEIDN.C1.S1": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Subtotal Estrat\u00e9gias com Garantia de Capital": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Subtotal Estrat\u00e9gias sem Garantia de Capital": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Data de Constitui\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Data de Altera\u00e7\u00e3o De Denomina\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Sede": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Capital Social": { "jstj_acordaos_comp.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Accionistas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "N.\u00ba de Registo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Directors": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Secretaries": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ultimate Beneficial Owner": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Secretary": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Accionistas/S\u00f3cios": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Santander Totta": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Millenium BCP": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Deutsche Bank": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "origem": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Millenium BCP conta n.\u00ba 33\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Deutsche Bank conta n.\u00ba 43\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "debitada em": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2 550,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4 250,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6 800,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Deutsche Bank conta n.\u00ba 43\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Santander Totta - conta n.\u00ba 18\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "25 150,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15 750,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "40 900,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Millennium BCP conta n.\u00ba 33\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Santander Totta - conta n.\u00ba 18.\u2026\u2026\u2026\u2026.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "3 600,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5 050,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "8 650,00 \u20ac": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Material": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "[kN]": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "O Autor auferiu retribui\u00e7\u00e3o especial de IHT a\npartir da data da sua admiss\u00e3o no grupo PT\n(pontos 3 e 34).": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ap\u00f3s a retirada da retribui\u00e7\u00e3o de IHT, o\nAutor continuou a prestar o seu trabalho sem\nsujei\u00e7\u00e3o aos per\u00edodos normais de trabalho e\nsem sujei\u00e7\u00e3o a picagens (pontos 43 a 45).": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "As empresas que antecederam a R\u00e9 na\nrela\u00e7\u00e3o laboral comprometeram em diversas\nocasi\u00f5es perante o Autor a manter inalterado\no seu \u201cpacote remunerat\u00f3rio\u201d (pontos 41 e\n42).": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "O subs\u00eddio por IHT foi retirado ao Autor em\nvirtude\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 a\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 entidade\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 empregadora\nconsiderar que, \u00e0 data, as contrapartidas\nremunerat\u00f3rias\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 se\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 achavam\n\u201csobrevalorizadas\u201d (ponto 46).": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Origem": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "0.05": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "0.11": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "0.18": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "0.18\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "TOTALTOTALLLLL": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "\n \nAno de 2014 (desde ......)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\nAno de 2015\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n \n \n \n \n \n \nAno de 2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n \n \n \n \nAno de 2017\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n \n \n \n \n \nAno de 2018 (at\u00e9 ....)\n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de resolu\u00e7\u00e3o global [(363+122+664+333+95):(325+36+469+334+102)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de resolu\u00e7\u00e3o global \u2013 Esp\u00e9cies processuais relevantes [(178+44+233+164+60):(140+22+250+171+68)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global na ICG de ... [(363): (402+325)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global na ICG de ... \u2013 Esp\u00e9cies processuais relevantes[(178): (302+140)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global na ILC\u00edvel de ... [(664): (469+1114)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global na ILC\u00edvel de ... \u2013 Esp\u00e9cies processuais relevantes [(233): (250+169)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global no JCG de ... [(333): (274+334)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global no JCG de ... \u2013 Esp\u00e9cies processuais relevantes [(164): (147+171)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global no JCG ... [(95): (295+102)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global no JCG ... \u2013 Esp\u00e9cies processuais relevantes [(60): (237+68)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "06/09/2004": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/09/2004": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08/08/2004": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Ano de 2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Ano de 2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Ano de 2017": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Ano de 2018": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa de resolu\u00e7\u00e3o global [(261+415+702+617+562+110) : (83+342+666+599+555+139)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Taxa de recupera\u00e7\u00e3o global [(261+415+702+617+562+110) : (954+720+1130+998+926+392)]": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Saneadores tabelares": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Saneadores com objeto do lit\u00edgio e temas da prova": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Jul-Ago 06": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 06": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mai-Ago 08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mai-Ago 09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mai-Ago 10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mai-Ago 11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 12": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mai-Ago 07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio-Ago 2007": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 2007": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 2008": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio-Ago 2008": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 2008": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 2009": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio-Ago 2009": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 2009": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 2010": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio-Ago 2010": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 2010": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 2011": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Maio-Ago 2011": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-Dez 2011": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-Abr 2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Elementos das declara\u00e7\u00f5es de IVA enviadas pelo arguido": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\nElementos das declara\u00e7\u00f5es de IVA enviadas pelo arguido": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Rendimento incongruente total": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Doutrina": { "jstj_acordaos_comp.json": 6040 },
  "Ingrediente": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Granulado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Composto (1) (Lote 1, d90 de 4)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Monohidrato de lactose": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Monobidrato de lactose (pulverizado)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Hidroxipropilcelulose (El\u00a0\u00a0\u00a0 kxtra fina)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Croscarmelose de s\u00f3dio": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Hidroxipropilcelulose (Ef)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Lauril sulfato de s\u00f3dio": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "P\u00f3s exteriores": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Celulose microcnstalina (Granular -102)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Estereato dc magn\u00e9sio (Vegeta\u00bb": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Nlonohidraro de lactose": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Nionollidraro de lactose (pulverizado)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "I-Iidroxipropilcelulosc": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Hiclroxipropilcelulose (E.F)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Lauril sulfato de sadio": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Celulose microcristalina (Granular -102)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Estereato\" de magn\u00e9sio (Vegetal)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Inst\u00e2ncia Local Criminal de \u2026 \u2013 Tribunal Judicial da Comarca ...": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "At\u00e9 1 m\u00eas": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Inst\u00e2ncia/Ju\u00edzo ... (Juiz 1) \u2013 Tribunal": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "De1a3meses": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\nProcesso\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1669/16.0\u2026": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "65/16.3...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "+ de 3 meses": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "+ de 2 meses": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "+ de 1 m\u00eas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2008": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Ano de 2009": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Ano de 2010": { "jstj_acordaos_comp.json": 4 },
  "Ano de 2011": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "\nAno de 2012\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Ano de 2013/2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2018 \u2013 at\u00e9 5 de Mar\u00e7o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Magistrados Judiciais": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Magistrados M\u00ba P\u00ba": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Escriv\u00e3o ...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Escriv\u00e3o Adjunto": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Escriv\u00e3o Auxiliar": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CRIT\u00c9RIOS": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. a) Gradua\u00e7\u00e3o obtida no curso de forma\u00e7\u00e3o para ingresso na magistratura judicial": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. b) Curr\u00edculo universit\u00e1rio e p\u00f3s-universit\u00e1rio em \u00e1reas jur\u00eddicas\nNota final de licenciatura: 11": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. c) Trabalho cient\u00edfico publicado": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "13. d) Atividades coevas da judicatura exercidas no \u00e2mbito forense ou no ensino jur\u00eddico": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. e) Outros fatores que abonem a idoneidade": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 N\u00edvel dos trabalhos forenses apresentados": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Capacidade de trabalho": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Grau de empenho na forma\u00e7\u00e3o cont\u00ednua": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prest\u00edgio profissional e pessoal": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0Registo disciplinar": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "14. Classifica\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 3
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00daltima classifica\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pen\u00faltima classifica\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n\nNATUREZA DA EMISS\u00c3O\n\nEmiss\u00e3o de at\u00e9 1.000 obriga\u00e7\u00f5es subordinadas, ao portador e sob a forma escritural, com o valor nominal de \u20ac 50.000,00 cada uma, oferecidas diretamente ao p\u00fablico, ao pre\u00e7o unit\u00e1rio igual ao valor nominal. A emiss\u00e3o ser\u00e1 efetuada por uma ou mais s\u00e9ries de acordo com as necessidades do emitente e a procura dos investidores. N\u00e3o sendo totalmente subscrita, a presente emiss\u00e3o de obriga\u00e7\u00f5es ficar\u00e1 limitada \u00e0s subscri\u00e7\u00f5es recolhidas\n \n\nM\u00cdNIMO DE SUBSCRI\u00c7\u00c3O\n\n\u20ac50.000,00 (1 obriga\u00e7\u00e3o)\n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "PER\u00cdODO DE SUBSCRI\u00c7\u00c3O\n \nDe 10 de abril a 05 de maio de 2006. O per\u00edodo de subscri\u00e7\u00e3o terminar\u00e1 antes de 5 de maio de 2006, caso as ordens de subscri\u00e7\u00e3o recebidas perfa\u00e7am o montante total da emiss\u00e3o.\n \nDATA DE LIQUIDA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA\n \n08 de maio de 2006": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Restantes Semestres": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "O Banco": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u20ac 337.485.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Parte da BB (89%)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u20ac 300.361.650": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6162/11.4TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "4046/07.0TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "440/14.8TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "6406/09.2TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2569/14.3TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2526/14.0TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "45854/14.9YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1963/14.4TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2296/13.9TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1008/14.4T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "350/14.9T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3050/14.6TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "14463/15.6YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "153876/13.4YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1739/14.9T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1146/14.3TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "53/14.4T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3154/13.2TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "4103/11.8TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "135249/14.3YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "23661/15.1YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3262/14.0TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1455/14.1T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "126/14.3TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1314/13.5TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "97332/14.0YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "93390/15.8YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "140951/11.9YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "5484/11.9TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "94946/15.4YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "5591/14.6YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1638/13.1TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3985/15.9T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "91824/15.0YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3081/12.0TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "870/14.5TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3217/14.7TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1313/13.7TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "5065/12.0TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1142/14.0T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2856/12.5TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "5489/12.2TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1546/15.1T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "4568/12.0YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1715/14.1T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1847/15.9T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1499/13.0TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1499/13.0TBLRA-A": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "38/14.0T8FIG": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "589/16.2T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2106/11.1TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2570/14.7TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2620/14.7TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2091/15.0T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1293/09.3TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "72295/15.8YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "372/13.7TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "120414/15.4YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1096/14.3TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "540/15.7T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "957/16.0T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "4187/13.4TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "137547/15.0YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3573/09.9TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2404/14.2TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1720/14.8T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "5272/11.2TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2407/15.0T8LRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "729/15.9T8AVR": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3652/11.2TBLRA": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "De 6 a 12 meses": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "+ de 1 ano": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "De 5 a 10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 11 a 20": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 21 a 40": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 41 a 70": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 71 a 100": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 101 a 150": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 151 a 180": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 181 a 210": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 211 a 240": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De 241 a 270": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Data da Decis\u00e3o Singular": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Data da Reclama\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 6 },
  "10.03.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28.03.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04.04.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24.10.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31.10.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07.11.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19.02.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29.02.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.03.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21.03.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24.03.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "06.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30.09.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27.08.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "06.09.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13.09.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24.09.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25.09.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10.10.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.10.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29.10.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30.10.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07.11.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.11.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29.11.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21.12.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10.01.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.01.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19.01.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.01.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14.02.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "20.12.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28.02.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27.03.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12.04.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19.04.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.04.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26.04.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10.05.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30.05.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15.07.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21.07.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24.07.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22.08.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28.04.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31.08.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09.09.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.09.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17.09.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22.09.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.09.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04.10.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.10.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14.10.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.10.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22.10.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.10.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24.10.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.11.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18.11.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27.11.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30.11.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09.12.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19.12.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30.12.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13.01.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.01.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30.01.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17.02.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "06.03.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12.03.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15.04.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22.04.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.04.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28.04.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15.05.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.05.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12.06.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17.06.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29.06.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15.07.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.07.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24.07.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30.07.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28.08.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10.09.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12.09.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19.09.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25.09.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12.10.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.10.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27.10.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17.11.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.11.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31.12.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29.01.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.02.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.02.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26.02.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19.03.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3.000,00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25.03.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "06.04.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12.04.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13.04.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15.04.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05.05.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09.05.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10.05.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22.05.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24.05.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26.05.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31.05.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "20.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15.09.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.09.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19.09.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.10.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14.11.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15.11.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21.11.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10.04.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09.09.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26.12.2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.12.2013": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13.10.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28.10.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10.02.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "total": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29.10.2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08.01.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08.04.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29.05.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28.07.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14.10.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "06.11.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.12.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31.12.2015": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.01.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "20.02.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23.05.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22.06.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16.07.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26.08.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01.09.2016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2444, mas que passou a apresentar a seguinte configura\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "18/15.9T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "598/13.3T2AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "82/09.0T2AND-H": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2250/11.5T2AVR": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "115/14.8T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "176/15.2T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "79/15.0T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "122/14.0T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3061/14.1TCLRS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "391/08.5TAAND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "490/11.6T2AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "250/15.5T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "63/16.7T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "121/14.2T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "159132/12.8YIPRT": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1087/16.0T8AVR": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "127/10.0GAVGS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "85/15.5T8AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "126/12.8GBAND-C": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "82/09.0T2AND": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "126/12.8GBAND.1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Factura\u00e7\u00e3o emitida pela JRF, Lda. \u00e0 JJ, Lda.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ano de 2011 (desde 01/09/2011)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2012": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "At\u00e9 1 m\u00eas\nDe 1 a 3 meses": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "BB (em nome pr\u00f3prio e em representa\u00e7\u00e3o de KK-Capital Infrastructure Fund, Banco KK, S.A., KK - Banco de Investimento, S.A., LL- Infrastructure Fund, MM e KK Holdings LTD": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "GGG": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "CC": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "EE": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "GG": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Total de ac\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Banco Comercial Portugu\u00eas, SA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "KK, SA": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Banco KKKK, S.A.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Caixa LLLL, CRL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Caixa MMMM": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "HH, SA": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00e3o 2142/12.0TB, RE DL 108/2006: No final dos articulados desde 12.09.2012;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Ac\u00e7\u00e3o 251/12.5TMMTS, declarativa DL 108/2006: Para despacho desde 17.09.2012;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Ac\u00e7\u00e3o 14909/12.5YIPRT, declarativa do RE do DL 108/2006: conclusos no final dos articulados desde 17.09.2012;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Ac\u00e7\u00e3o 53509/12.2YIPRT, declarativa do RE do DL 108/2006: conclusos no final dos articulados desde 17.09.2012;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Ac\u00e7\u00e3o 77266/12.3YIPRT, declarativa do DL 108/2006: Para despacho desde 20.09.12;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "2832/09.5TJVNF \u2013 AECOP": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "307084/10.2YIPRT \u2013 AECOP": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "3835/11.5TBMTS \u2013 Ac\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "359915/10.0YIPRT \u2013 AECOP": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "10556/11.7YIPRT \u2013 AECOP": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2155/11.0TBMTS \u2013 ASS": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "6974/08.6TBMTS \u2013 ASS": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "278819/11.0YIPRT \u2013 Ac\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "127552/11.0YIPRT \u2013 Ac\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "7078/11.0TBMTS \u2013 Ac\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "370704/10.2YIPRT \u2013 AECOP": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "373067/10.2YIPRT \u2013 AECOP": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "321146/10.2YIPRT \u2013 Ac\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "204192/11.2YIPRT \u2013 Ac\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "2027/09.8TBMTS \u2013 AS": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "7918/10.0TBMTS \u2013 AS": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1394/09.8TBMTS \u2013 AS": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1617/06.5TBMTS \u2013 AS": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "2952/06.8TBMTS-A \u2013 OPOEXEC": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "4838/08.2TBMTS \u2013 AS": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "59/11.5TBMTS \u2013 AS": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "\n\u00a0\u00a0\u00a0 CRIT\u00c9RIOS\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13. a) Gradua\u00e7\u00e3o obtida no curso de forma\u00e7\u00e3o para ingresso na Magistratura Judicial": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. b) Curr\u00edculo universit\u00e1rio e p\u00f3s-universit\u00e1rio em \u00e1reas jur\u00eddicas": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Nota final de licenciatura: 13": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. d) Actividades coevas da Judicatura exercidas no \u00e2mbito forense ou no ensino jur\u00eddico": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a013. e) Outros factores que abonem a idoneidade": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Registo disciplinar": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00daltima classifica\u00e7\u00e3o: Muito Bom": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pen\u00faltima classifica\u00e7\u00e3o: Muito Bom": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "In\u00edcio/on": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "De acordo com o GPS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Condi\u00e7\u00f5es Gerais": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Nossa refer\u00eancia": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Data da Opera\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Divisa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Data de In\u00edcio": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Dias \u00fateis": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa fixa a ser paga pelo Cliente": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Pagador da taxa fixa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Datas de pagamento da taxa fixa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Pagamento da taxa fixa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa Fixa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Base de Contagem n\u00famero de Dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Conven\u00e7\u00e3o de Dia \u00fatil": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa Vari\u00e1vel a ser paga pelo Banco BB, S.A.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Pagador da Taxa Vari\u00e1vel": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Datas de pagamento da taxa vari\u00e1vel": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Pagamento da Taxa Vari\u00e1vel": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa Vari\u00e1vel": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa de Refer\u00eancia": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Prazo relevante": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Datas de Fixa\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Spread": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Base de Contagem N\u00famero Dias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Conven\u00e7\u00e3o de Dia \u00datil": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2. Titula\u00e7\u00e3o / Garantia": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Folhas do apenso": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "297": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "301": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "116": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "305": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "313": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "316": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "333": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "335": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "600": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "602": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "614": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "617": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "620": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "182": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "190": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "194 e 195": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "206": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "210": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "213": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "217": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "224 e 225": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "240": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "246": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "255": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "\u00a0 Vencimento Base (26 dias de Abril)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0Subs\u00eddio de F\u00e9rias 2014": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Proporcionais de F\u00e9rias n\u00e3o gozadas \u2013 Ano seguinte": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Proporcionais de Subs\u00eddio de F\u00e9rias \u2013 Ano seguinte": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Proporcionais do Subs\u00eddio de Natal 2014": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Vencimento Base (26 dias de Abril)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00e3o anterior (fls. 803 a 805)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1. AA, casado no regime de comunh\u00e3o geral de bens com HHH": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "2. III, casado no regime de comunh\u00e3o geral de bens com JJJ": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "3. KKK, casado no regime de comunh\u00e3o de adquiridos com LLL": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "4. MMM, vi\u00fava": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5. NNN, casado no regime de comunh\u00e3o de adquiridos com OOO": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "6. PPP, vi\u00fava": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "7. QQQ, casada no regime de comunh\u00e3o de adquiridos com RRR": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "8. SSS, casado no regime de comunh\u00e3o de adquiridos com TTT": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "9. UUU, casada no regime de comunh\u00e3o de adquiridos com VVV": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "10. XXX, solteira": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11. BBB, casada no regime de comunh\u00e3o de adquiridos com AAAA": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Todos eles na qualidade de filhos de NN": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1 crime de burla simples": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1 crime de furto qualificado": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1 crime de falsif. de documento": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "1 crime de amea\u00e7a": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "\u00abGrupo\u00bb de penas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1.\u00ba \u00abgrupo\u00bb": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2.\u00ba \u00abgrupo\u00bb": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "(factos posteriores a 17/03/1995": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "E anteriores a 18/10/1996)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3.\u00ba \u00abgrupo\u00bb": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "(factos posteriores a 18/10/1996": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "e anteriores a 02/11/2001)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4.\u00ba \u00abgrupo\u00bb": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "(factos posteriores a 02/11/2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "e anteriores a 20/12/2001)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5.\" \u00abgrupo\u00bb": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "(factos posteriores a 20/12/2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "e anteriores a 15/05/2003)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6.\" \u00abgrupo\u00bb": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "(factos posteriores a 15/05/2003": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "e anteriores a 20/06/2003)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "7.\" \u00abgrupo\u00bb": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "(factos posteriores a 20/06/2003": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "e anteriores a 01/04/2004)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Sociedade Abreu e Tavares": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Nome/": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Denomina\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Social": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "BB": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "-titular": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "NIF:-": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(co)titutada": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "c\u00f4njuge": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "autorizado a": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "movo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "NIF": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Titulada": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "..., Lda": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 DATA / HORA / CART\u00c3O": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/03/09 \u2013 11:06:15;": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  ". 2014/03/09 \u2013 11:06:59;": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  ". 2014/03/09 \u2013 11:07;": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  ". 2014/03/30 \u2013 12:28:02 \u2013 \u201cBANIF 000000000000; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/03/30 \u2013 12:28:48 \u2013 \u201cBANIF 0000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/03/30 \u2013 12:33:41 \u2013 \u201cBPI 00000000000; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/03/30 \u2013 12:44:29 \u2013 \u201cBANIF 00000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/03/30 \u2013 13:39:48 \u2013 \u201cBPI 00000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "2014/03/30 \u2013 13:43 \u2013 \u201cBANIF 00000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 DATA / HORA / CART\u00c3O": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n. 2014/04/06 \u2013 12:34:03 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 12:34:40 \u2013 \u201cBES 000000000''\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 12:35:29 \u2013 \u201cBES 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 12:33:25 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 12:36:38 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 12:36:59 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 12:37:45 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 13:29:13 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 13:29:43 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n\n\n. 2014/04/06 \u2013 13:37:52 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;  \n\n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 13:38:42 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 13:45:34 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 13:47:50 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:05:39 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:15:24 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:16:02 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:17:48 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:20:36 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:52:11 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:52:25 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:52:51 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 14:53:08 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 15:02:12 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 15:02:31 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/06 \u2013 13:37:52 \u2013 \u201cBES 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 13:26:04 \u2013 \u201cMILLENNIUM BCP 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 13:26:25 \u2013 \u201cMILLENNIUM BCP 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 13:31:01 \u2013 \u201cMILLENNIUM BCP 000000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 13:27:22 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 13:28:11 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:15:42 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:21:14 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:23:02 \u2013 \u201cMILLENNIUM BCP 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:23:41 \u2013 \u201cMILLENNIUM BCP 00000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:23:47 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:24:21 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 00000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:28:08 \u2013 \u201cMILLENNIUM BCP 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:29:31 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:33:03 \u2013 \u201cMILLENNIUM BCP 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:35:43 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 0000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:42:34 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:43:06 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:43:34 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 14:55:26 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 0000000000\u201d;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/13 \u2013 15:05:22 \u2013 \u201cSANTANDER TOTTA 00000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/25 \u2013 16:57:28 \u2013 \u201cBIC 00000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/25 \u2013 16:58:18 \u2013 \u201cBIC 00000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/25 \u2013 16:59:05 \u2013 \u201cBIC 00000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/25 \u2013 17:32:49 \u2013 \u201cBIC 000000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/25 \u2013 17:33:23 \u2013 \u201cBIC 000000000000\u201d; \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0DATA / HORA / CART\u00c3O": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 . 2014/04/26 \u2013 18:10:47;": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  ". 2014/04/27 \u2013 11:44:56;": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  ". 2014/04/27 \u2013 11:45:49;": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  ". 2014/04/27 \u2013 12:51:07;": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  ". 2014/04/27 \u2013 13:10:20;": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MOVIMENTO PROCESSUAL Entre 01.01.2010 e 31.12.2012": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "RESUMO dos 3 anos de exerc\u00edcio (01.01.2010 a 21.12.2012)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "8038/10.3TBMTS \u2013 ASS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "278819/11.0YIPRT \u2013 A\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "127552/11.0YIPRT \u2013 A\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "7078/11.0TBMTS \u2013 A\u00e7\u00e3o DL 108/06": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "06/01/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/01/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08/01/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19/01/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12/03/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/03/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17/02/10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01/09/10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14/06/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30/09/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27/10/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28/10/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31/10/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16/02/12": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17/02/12": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u2026.1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u20261": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "CRIT\u00c9RIOS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13. a) Gradua\u00e7\u00e3o em concurso de habilita\u00e7\u00e3o ou cursos de ingresso em cargos judiciais": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. b) Curr\u00edculo universit\u00e1rio e p\u00f3s-universit\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. c) Trabalhos cient\u00edficos realizados": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "13. d) Atividades exercidas no \u00e2mbito forense ou no ensino jur\u00eddico": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "N\u00edvel dos trabalhos forenses apresentados": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Prest\u00edgio profissional e pessoal": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Capacidade de trabalho": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Grau de empenho na forma\u00e7\u00e3o cont\u00ednua": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Registo disciplinar": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2011\n(desde 01.Set)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2014\n(at\u00e9 28.Fev)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SENTEN\u00c7AS / DECIS\u00d5ES C\u00cdVEIS": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Sociedade detida": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "XX, S.A.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "ZZ, Sociedade de Constru\u00e7\u00e3o, \nGest\u00e3o e Turismo, L.da.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Total\nEquivalente a": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "KKK, Ld\u00aa.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "LLL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MMM, Ld\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "NNN, Ld\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "OO, Lda.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "OOO, Ld\u00aa.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "PPP": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "QQQ, Ld\u00aa.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "RRR.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SSS.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "TTT": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "UUU": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "VVV Ind. Met\u00e1licas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "XXX, S.A.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "ZZZ, Ld\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "AAAA - Mat. Const.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "BBBB, Ld\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "CCCC - Pr\u00e9 Esfor\u00e7o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DDDD - Soc Reprog": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "EEEE - Constr.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "FFFF - Nort. Mat.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "GGGG - Climatiza\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "HHHH - Constru\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "IIII - Imp. Exp.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "JJJJ, Ld\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "KKKK - Soc. Port. Acess.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "LLLL": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "UUUU, S.A.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "VVVV, S.A., S.A..": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "XXXX - Abrasivos e C\u00edlicas Industriais": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Cer\u00e2mica Torreense de ZZZZ": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Constru\u00e7\u00f5es AAAAA, Ld\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "BBBBB, Ld\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "CCCCC, Ld\u00aa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DDDDD - Importa\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "VVV - Ind\u00fastrias Met\u00e1licas SA": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "EEEEE, S.A.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "FFFFF - Soc. T\u00e9cnica de Isolamento": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "GGGGG - Const. Met\u00e1licas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "GGGGG - Soc. Portuguesa de Aluguer": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "HHHHH - Soc. Portuguesa de Aluguer": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 394/06.4PEAMD": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 11/06.3PHLRS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 491/03.8TASJM\nDeclarada extinta pelo cumprimento ap\u00f3s c\u00famulo": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Processo com o NUIPC 306/05.2TAPNI \nDeclarada extinta pelo cumprimento ap\u00f3s c\u00famulo": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Processo com o NUIPC 1121/03.3TACBR": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 265/06.4JDLSB": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 1428/05.5PBVIS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 612/05.6PASTS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 661/07.0TBSNT": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 2718/04.0TAGDM": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 1343/07.8TACBR": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo com o NUIPC 3748/05.0TASNT": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Esp\u00e9cies": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Ordin\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Sum\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Sumar\u00edssimas/AECOP": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Ac\u00e7\u00f5es Especiais": { "jstj_acordaos_comp.json": 4 },
  "Div\u00f3rcios e Separa\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Execu\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Invent\u00e1rios": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Embargos/Oposi\u00e7\u00f5es \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Reclama\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9ditos": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Fal\u00eancia/ Insolv\u00eancia/ Recupera\u00e7\u00e3o de Empresa": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Outras relativas \u00e0 Insolv\u00eancia": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Provid\u00eancias Cautelares": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Habilita\u00e7\u00e3o de Herdeiro/Cession\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Autoriza\u00e7\u00e3o Judicial/suprimento de consentimento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Outras": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "Processos Comum Singular": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Processos Sumar\u00edssimos": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Processo Abreviado e Outros": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Recursos de Contra-Ordena\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Reg. Poder Paternal": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Alt./Incumprimento Reg. Poder Paternal": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Processos Sum\u00e1rios": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Documento da despesa": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Total recebido por BB": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Total recebido por AAA &Associados": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Comum singular": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Sum\u00e1rios (do 1\u00ba e do 2\u00ba Ju\u00edzos da PIC de Loures)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Sumar\u00edssimos": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Abreviados": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Recursos de contra-ordena\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Senten\u00e7as homologat\u00f3rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "C\u00famulos jur\u00eddicos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Senten\u00e7as a declarar prescritas as multas e julgar extinto o procedimento criminal": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Expuls\u00e3o judicial": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Execu\u00e7\u00f5es \u2013 extin\u00e7\u00e3o por prescri\u00e7\u00e3o da coima": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Indeferimentos liminares": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "RECURSOS DE CONTRA-ORDENA\u00c7\u00c3O PARA DESPACHO INICIAL SEM DESPACHO \u00c0 DATA DO IN\u00cdCIO DA INSPEC\u00c7\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA (04-03-2013)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "RECURSOS DE CONTRA-ORDENA\u00c7\u00c3O E DOIS PROCESSOS SUM\u00c1RIOS, COM JULGAMENTO REALIZADO E SEM LEITURA DA SENTEN\u00c7A": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "RECURSOS DE CONTRAORDENA\u00c7\u00c3O, EM QUE FOI CUMPRIDO O ART. 64\u00ba, N\u00ba 2, DO DL 433/82, de 27.Out., CONCLUSOS SEM DECIS\u00c3O": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "OUTROS PROCESSOS SEM DESPACHO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4930/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1653/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4263/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5559/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "839/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2431/10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "337841/10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1420/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5859/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4048/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1245/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3826/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3364/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a02655/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0808/06": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "138/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "542/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0 2470/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "827/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5073/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "105/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2814/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1365/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4266/03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "270/1995": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4962/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1253/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3654/1998": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "143/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "92/2002": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1948/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97/02 (1 pagina no direito)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3399/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2258/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3581/06": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1986/06": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1676/06": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3550/03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15002/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6259/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "654/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "49/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "100/05 (extensa)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1684/04 (extensa)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6154/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5164/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5803/06": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3184/1998": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5154/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2242/03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5292/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "514/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6732/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1778/07": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4723/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4915/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4619/2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "646/09, 630/10 e 6663/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3544/06": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "149/2002": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5726/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1617/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "7304/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "340/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Sent.-crime": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "PCSingular": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u201c C/Ped. C\u00edvel": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u201c C\u00famulo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u201c desist./transa.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Abreviado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Sum\u00e1rio [95]": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Sumar\u00edssimo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "RCO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Tut.Educativo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Int. Compulsivo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Decis. Instrut\u00f3r.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Pron\u00fancia": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "N\u00e3o pron\u00fancia": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Acta/Leit.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08/05/00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/08/00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/11/00": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/5/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/8/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/10/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "200 Unidades": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2300 Unidades": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4.\u00ba Trimestre de 2004\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Mar\u00e7o de 2005\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "1\u00aa Sec.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fixa\u00e7\u00f5es de Incapacidade para o Trabalho": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Transac\u00e7\u00f5es / Homologat\u00f3rias": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "ESP\u00c9CIES DE DECIS\u00d5ES - LABORAL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Senten\u00e7as em processo comum, com oposi\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7as em processo comum, sem oposi\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7a em a\u00e7\u00f5es emergentes de acidentes de trabalho, contestada": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7a em a\u00e7\u00f5es emergentes de acidentes de trabalho, n\u00e3o contestada": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00f5es em a\u00e7\u00f5es para fixa\u00e7\u00e3o de incapacidade para o trabalho": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00f5es homologat\u00f3rias/acordo em acidentes de trabalho": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00f5es homologat\u00f3rias de transa\u00e7\u00f5es ou desist\u00eancias": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7as em incidentes de revis\u00e3o / caducidade": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7as extintivas de execu\u00e7\u00f5es": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00f5es extin\u00e7\u00e3o inst\u00e2ncia / inutilidade superveniente da lide": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00f5es em procedimentos cautelares": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Senten\u00e7as em a\u00e7\u00f5es especiais Impug. jud. de reg. e ilicitude do despedimento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Outras decis\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "- Provando-se que o aspecto exterior do pr\u00e9dio arrendado foi alterado ao n\u00edvel da fachada principal e das empenas, passando a cor das paredes de creme para amarelo e de cinzento claro para branco, e a cor das guardas met\u00e1licas de preto para verde garrafa, bem como dos v\u00e3os envidra\u00e7ados (de alum\u00ednio \u00e0 cor natural para castanho escuro), e que a arrendat\u00e1ria tamb\u00e9m fez altera\u00e7\u00f5es nas varandas dos quartos e na entrada, que visaram tornar o edif\u00edcio mais adequado aos fins a que se destina (o exerc\u00edcio da actividade hoteleira) no sentido do seu embelezamento e comodidade, n\u00e3o se pode considerar que tais modifica\u00e7\u00f5es sejam de molde a alterar substancialmente a estrutura externa do edif\u00edcio.\nA mudan\u00e7a das divis\u00f3rias amov\u00edveis na cave do edif\u00edcio, a elimina\u00e7\u00e3o da cozinha e no seu lugar a instala\u00e7\u00e3o de escrit\u00f3rios, copa e instala\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria, n\u00e3o pode ser considerada altera\u00e7\u00e3o substancial da disposi\u00e7\u00e3o interna das divis\u00f5es do edif\u00edcio. O mesmo se diga de pequenas demoli\u00e7\u00f5es na zona da entrada e constru\u00e7\u00e3o de divis\u00f3ria de separa\u00e7\u00e3o entre o bar e o hall da recep\u00e7\u00e3o, sendo certo que em toda a pondera\u00e7\u00e3o se tem de atender \u00e0 dimens\u00e3o do pr\u00e9dio, com 7 andares, cave e sub-cave.\n\u00a0A circunst\u00e2ncia de se ter provado que as obras foram realizadas sem que a R\u00e9 obtivesse o respectivo licenciamento camar\u00e1rio \u00e9 irrelevante para a quest\u00e3o em an\u00e1lise, apenas podendo eventualmente desencadear san\u00e7\u00f5es administrativas.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ano 2003\nM\u00eas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano 2004\nM\u00eas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano 2005\nM\u00eas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "JJJJ": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MMMM": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "JJJJJ": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "arguido HH": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "LLLLL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "BILHETE DE": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DDDDDD": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "EEEEEE:\n-- viagem de 17 e 18/09/2002:\n-- viagem de 14 e 15/07/2003": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "FFFFFF\n-- viagem de 29 e 30/10/2002:\n-- viagem de 12 e 13/06/2003": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "GGGGGG:\n-- viagem de 02 e 03/06/2003:\n-- viagem de 20 e 21/03/2005": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "IIIIII": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "JJJJJJ": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "LLLLLL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MMMMMM": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "HHHHHH\n-- chegada de 19/05/2004;\n-- chegada de 24/05/2005": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "RRRRRR": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SSSSSS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "TTTTTT": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "UUUUUU": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MESES": { "jstj_acordaos_comp.json": 1, "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 MESES": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "JANEIRO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "FEVEREIRO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MAR\u00c7O": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "ABRIL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MAIO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "JUNHO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "JULHO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "AGOSTO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SETEMBRO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "OUTUBRO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "NOVEMBRO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DEZEMBRO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MESES\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "ESTABELECIMENTO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Passerelle 1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Passerelle 3": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Passerelle 4": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Passerelle 5": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Photus": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Resultados fiscais (a))": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Preju\u00edzos (b))": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria colect\u00e1vel (= a) - b))": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Trimestres": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "a) \u2013 IVA": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "b) \u2013 IRC": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Bancos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Banco Comercial Portugu\u00eas (BCP)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "BCP": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Banco Esp\u00edrito Santo e Comercial de Lisboa (BES)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "BES": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Banco Internacional de Cr\u00e9dito (BIC)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Caixa Geral de Dep\u00f3sitos (CGD)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "ELEMENTOS DE C\u00c1LCULO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "CATEGORIAS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Elementos de c\u00e1lculo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Total rendimentos sujeitos a tributa\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Coeficiente conjugal": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "import\u00e2ncia apurada": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Parcela a abater": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Colecta L\u00edquida": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "a) \u2013 Valores recebidos (que n\u00e3o os dos apontados rendimentos de trabalho):\u00a0 . . . . . . . . . . . , , , , ,": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "b) \u2013 Im\u00f3vel acima identificado: . . . . . . . . . . . . . . . \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "c) \u2013 Quotas em sociedades: . . . . . . . . . . . . . . . . \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "d) \u2013 Ve\u00edculo autom\u00f3vel: . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "a) \u2013 Valores em dinheiro recebidos (que n\u00e3o os dos apontados rendimentos de trabalho) sem os referidos 110.000 \u20ac": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "b) \u2013 Im\u00f3veis acima identificados: . . . . . . . . . . . . . \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "c) \u2013 Quotas em sociedades: .. . . . . . . . . . . . . . . . \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "d) \u2013 Ve\u00edculo autom\u00f3vel: . . . . . . . . . .. . . . . . . . . . \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "a) \u2013 Valores em dinheiro recebidos (que n\u00e3o os dos apontados rendimentos de trabalho):\u2026": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "c) \u2013 Ve\u00edculo autom\u00f3vel: . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . \n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "folhas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "do": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "apenso": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Folhas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Do": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2007": { "jstj_acordaos_comp.json": 3 },
  "\nAno de 2008": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DECIS\u00d5ES C\u00cdVEIS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "AECOP\u2019s, Ac. DL 108/06 e Ac. Sumar\u00edssimas com oposi\u00e7\u00e3o e julgamento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es especiais com oposi\u00e7\u00e3o e julgamento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es sem oposi\u00e7\u00e3o e com julgamento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Proc. Cautelares sem oposi\u00e7\u00e3o e com audi\u00eancia/inquiri\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7as de gradua\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es com cita\u00e7\u00e3o pessoal, sem oposi\u00e7\u00e3o e sem julgamento (excepto AECOP\u2019s)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Procedimentos cautelares sem oposi\u00e7\u00e3o e sem audi\u00eancia": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Incidentes de habilita\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outros incidentes com processado aut\u00f3nomo": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "AECOP\u00b4S a conferir for\u00e7a executiva": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7as homologat\u00f3rias e de extin\u00e7\u00e3o da inst\u00e2ncia": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Extin\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Insolv\u00eancias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Invent\u00e1rio\u00a0": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DECIS\u00d5ES / SENTEN\u00c7AS TUTELARES": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processos de div\u00f3rcio litigioso": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processos de div\u00f3rcio por m\u00fatuo consentimento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Proc. de regula\u00e7\u00e3o do poder paternal e altera\u00e7\u00f5es c/julgamento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Proc. de regula\u00e7\u00e3o do poder paternal e altera\u00e7\u00f5es s/julgamento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\nIncumprimento do poder paternal": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Procedimentos cautelares, s/oposi\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00e3o homologat\u00f3ria de transac\u00e7\u00f5es, acordos ou desist\u00eancias": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00f5es julgando extinta a inst\u00e2ncia por inutilidade/impossi. superveniente da lide": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 2
  },
  "Outras decis\u00f5es (sem julgamento)": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Processo Comum Singular": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo sum\u00e1rio": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Recursos de contra ordena\u00e7\u00e3o com julgamento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es Ordin\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Ac\u00e7\u00f5es Sum\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00f5es Sumar\u00edssimas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Div\u00f3rcios e separa\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Execu\u00e7\u00f5es Ordin\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Execu\u00e7\u00f5es Sum\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Execu\u00e7\u00f5es Comuns": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Execu\u00e7\u00f5es especiais": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fal\u00eancias/Rec Emp/Insolv\u00eancias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outros Processos (mapa oficial)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Deprecadas Distribu\u00eddas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outros Processos (mapa n\u00e3o oficial)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Comuns Colectivos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Comuns Singulares": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Sum\u00e1rios": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Transgress\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Contra-Ordena\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outros (mapa oficial)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outros (mapa n\u00e3o ofic.)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Deprecadas distribu\u00eddas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Averigua\u00e7\u00f5es Oficiosas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Reg. Pod. Paternal": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Altera\u00e7\u00f5es/Incump": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Entregas Judiciais": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Inibi\u00e7\u00f5es do Pod. Paternal": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Restri\u00e7\u00f5es/Limit. Pod. Pat": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Inst. de tutela/Adm. Bens": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outros proc. Pod. Patern.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Proc de Adop\u00e7\u00e3o/outros": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fixa\u00e7\u00e3o de alimen./outros": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Proc. Prom. e Protec\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Proc. Tutelares Educativos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Outros": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Instru\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Actos Jurisdicionais": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processos de div\u00f3rcio litigioso, contestados": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Processos de div\u00f3rcio litigioso, n\u00e3o contestados": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "A\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias contestadas": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Processo de invent\u00e1rio": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Decis\u00e3o homologat\u00f3ria de transa\u00e7\u00f5es, acordos ou desist\u00eancias": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7a extintiva de execu\u00e7\u00f5es": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Outras decis\u00f5es (ap\u00f3s julgamento ou inquiri\u00e7\u00e3o)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es sum\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00f5es sumar\u00edssimas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00f5es especiais do DL 269/98": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Oposi\u00e7\u00f5es \u00e0 execu\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Embargos de terceiro": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Embargos de executado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Incidente de qualifica\u00e7\u00e3o da fal\u00eancia": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Fal\u00eancias/Insolv\u00eancias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Habilita\u00e7\u00e3o de Herdeiros": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00f5es com forma de processo ordin\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es com forma de processo sum\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 execu\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es especiais": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00f5es com forma de processo sumar\u00edssimo": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es de insolv\u00eancia": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Expropria\u00e7\u00f5es": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Reclama\u00e7\u00f5es de cr\u00e9ditos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Habilita\u00e7\u00e3o de herdeiros": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Qualifica\u00e7\u00e3o de Insolv\u00eancia": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00e3o de contas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Recurso de impugna\u00e7\u00e3o/apoio judici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Cau\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Apreens\u00e3o de bens": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Liquida\u00e7\u00e3o do activo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Reclama\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Com produ\u00e7\u00e3o de prova": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Sem produ\u00e7\u00e3o de prova": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Execu\u00e7\u00e3o comum": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Div\u00f3rcios por m\u00fatuo consentimento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00f5es a conferir for\u00e7a executiva \u00e0 p.i. (DL 269/98)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7as de extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Senten\u00e7as homologat\u00f3rias de desist\u00eancia, transac\u00e7\u00e3o, partilham": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Regula\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio do poder paternal (s/julgamento)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Altera\u00e7\u00e3o/Incumprimento REPP c/julgamento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Altera\u00e7\u00e3o/Incumprimento REPP s/julgamento": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Adop\u00e7\u00e3o plena": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Autoriza\u00e7\u00e3o judicial": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Inibi\u00e7\u00e3o poder paternal": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Senten\u00e7as extin\u00e7\u00e3o da inst\u00e2ncia": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Decis\u00f5es homologat\u00f3rias de acordo e desist\u00eancia": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Promo\u00e7\u00e3o e protec\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo comum singular \u2013 com pedido de indemniza\u00e7\u00e3o civil": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Processo comum singular \u2013 sem pedido de indemniza\u00e7\u00e3o civil": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Processo de Abreviado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Com julgamento": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Sem julgamento": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "C\u00famulo jur\u00eddico": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Processo de Sumar\u00edssimo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Internamentos Compulsivos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Homologat\u00f3rias de desist\u00eancia": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Recurso impugna\u00e7\u00e3o/apoio judici\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Incidente de Suspei\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Providencia cautelar": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Provid\u00eancia Cautelar": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Senten\u00e7as homologat\u00f3rias de desist\u00eancia, transac\u00e7\u00e3o, partilha": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Processo comum Colectivo": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "1 crime de deten\u00e7\u00e3o de arma proibida": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n'Z.\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "An\u00f3     de 2009": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano      de 201ft": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano     de 2011": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SENTEN\u00c7AS CRIME": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "TIPO DE CRIME": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "N.\u00ba do PROCESSO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5174/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5512/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5625/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6179/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6469/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6488/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6768/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "6993/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "7041/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "7521/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "8130/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "8173/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "8374/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "8423/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "8707/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "8740/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "9247/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "9554/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "9805/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10039/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10309/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10321/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10759/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11114/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11166/08-2": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4489/1999.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "935/1998.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13599/03.OTMSNT.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "33245/08.5YIPRT.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "251/03.6TDLNH.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "302/05.0YXLSB.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "5732/03.9TVLSB.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "544/08.6TVLSB.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "899/1997.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "72100/05.3YYLSB-A.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "194/05.9TCFUN.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3098/06.4TBFUN.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2652/05.6TBEUR-A.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2638/04.8TJLSB.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2342/04.7TVLSB.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3538-C/1994.L1": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n2. ROUBO AGRAVADO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n3. COAC\u00c7\u00c3O FORMA TENTADA": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n5. ROUBO AGRAVADO TENTADO (DESQUALIFICADO PELO VALOR)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n6. COAC\u00c7\u00c3O AGRAVADO TENTADO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n8. COAC\u00c7\u00c3O SEXUAL AGRAVADO\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n9. COAC\u00c7\u00c3O SEXUAL AGRAVADO TENTADO": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n10.COAC\u00c7\u00c3O AGRAVADO TENTADO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n13. OFENSA INTEGRIDADE F\u00cdSICA SIMPLES": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n14.COAC\u00c7\u00c3O AGRAVADO TENTADO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n16. ROUBO AGRAVADO\n\u00a0(DESQUALIFICADO PELO VALOR)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n18. ROUBO AGRAVADO \n(DESQUALIFICADO PELO VALOR)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n20. PORNOGRAFIA DE MENORES\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n21. ROUBO AGRAVADO TENTADO (DESQUALIFICADO PELO VALOR)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n \n22.COAC\u00c7\u00c3O AGRAVADO TENTADO": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n24. ROUBO AGRAVADO\n\u00a0(DESQUALIFICADO PELO VALOR)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n26. OFENSA INTEGRIDADE F\u00cdSICA SIMPLES": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n \n27. COAC\u00c7\u00c3O FORMA TENTADA\n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n29. COAC\u00c7\u00c3O": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n30. COAC\u00c7\u00c3O FORMA TENTADA": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n32.COAC\u00c7\u00c3O AGRAVADO TENTADO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n34. PORNOGRAFIA DE MENORES": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n35. ROUBO AGRAVADO\n\u00a0(DESQUALIFICADO PELO VALOR)\n": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n36.COAC\u00c7\u00c3O AGRAVADO TENTADO\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n38. COAC\u00c7\u00c3O SEXUAL": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n39. FOTOGRAFIAS IL\u00cdCITAS\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n40. ROUBO AGRAVADO\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n41. COAC\u00c7\u00c3O FORMA TENTADA\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n43. ROUBO AGRAVADO\n\u00a0(DESQUALIFICADO PELO VALOR)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n44.COAC\u00c7\u00c3O AGRAVADO TENTADO\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n46.ROUBO AGRAVADO TENTADO (DESQUALIFICADO PELO VALOR)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "\n47.COAC\u00c7\u00c3O AGRAVADO TENTADO": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ano de 2006": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "Nov-02": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fev-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mar-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Abr-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mai-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jun-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jul-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ago-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Out-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Nov-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Dez-03": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jan-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Fev-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mar-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Abr-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Mai-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Jul-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Ago-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Set-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Out-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Nov-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Dez-04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Furto qualificado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Homic\u00eddio qualificado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Roubo qualificado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Falsifica\u00e7\u00e3o de documento/burla qualificada/abuso de confian\u00e7a": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Furto qualificado/deten\u00e7\u00e3o de arma proibida": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo/coac\u00e7\u00e3o grave": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Roubo agravado/resist\u00eancia e coac\u00e7\u00e3o sobre funcion\u00e1rio": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo agravado/ofensa \u00e0 integridade f\u00edsica simples/sequestro\ndeten\u00e7\u00e3o de arma proibida": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Outras (C\u00famulo Jur\u00eddico)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Abuso sexual de menor": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Exposi\u00e7\u00e3o ou abandono": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Roubo simples": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Tr\u00e1fico de estupefacientes agravado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Viola\u00e7\u00e3o agravado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Amea\u00e7a/inj\u00farias/dano": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Burla/apropria\u00e7\u00e3o ileg\u00edtima de coisa achada/falsifica\u00e7\u00e3o de documento/uso de documento falsificado": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Contrabando qualificado/associa\u00e7\u00e3o criminosa/corrup\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Furto qualificado/falsifica\u00e7\u00e3o de documento/dano": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Furto qualificado/falsifica\u00e7\u00e3o de documento/recepta\u00e7\u00e3o/uso de\ndocumento falsificado": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo qualificado/condu\u00e7\u00e3o ilegal": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo qualificado/furto qualificado/condu\u00e7\u00e3o ilegal": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo qualificado/roubo simples/ofensa \u00e0 integridade f\u00edsica grave/\nofensa \u00e0 integridade f\u00edsica qualificada": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo qualificado/sequestro": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Roubo qualificado/sequestro/viola\u00e7\u00e3o/recepta\u00e7\u00e3o": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo simples/recepta\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Tr\u00e1fico de estupefacientes/tr\u00e1fico de menor gravidade": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Abuso sexual de crian\u00e7as": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Burla qualificada": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Falsifica\u00e7\u00e3o de documento": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Homic\u00eddio (tentado)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Roubo agravado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Tr\u00e1fico de estupefacientes de menor gravidade": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Homic\u00eddio qualificado/deten\u00e7\u00e3o arma proibida/ofensa corporal simples/ofensa \u00e0 integridade f\u00edsica qualificada": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Rapto agravado/extors\u00e3o agravado/homic\u00eddio qualificado/profana\n\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver ou de lugar f\u00fanebre": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo qualificado/furto qualificado/recepta\u00e7\u00e3o dolosa/coac\u00e7\u00e3o \ngrave/coac\u00e7\u00e3o simples/ofensa \u00e0 integridade f\u00edsica simples": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo simples/roubo qualificado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Tr\u00e1fico de estupefacientes/deten\u00e7\u00e3o de arma proibida": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Roubo qualificado/dano/ofensa \u00e0 integridade f\u00edsica simples": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Tr\u00e1fico de estupefacientes de menor gravidade/tr\u00e1fico de estupefacientes": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "RR, S.A.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SS, Sociedade de Constru\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Turismo, Lda.": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Total Equivalente a": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14 de Janeiro": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28 de Novembro": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09-12-2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16-12-2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26-12-2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15-01-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23-01-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29-01-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05-02-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15-02-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "20-02-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02-03-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08-03-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16-03-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26-03-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04-04-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11-04-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25-04-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04-05-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09-05-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16-05-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23-05-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30-05-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05-06-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18-06-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19-06-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25-06-2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Total Euros": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "VALOR DE PRODU\u00c7\u00c3O": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "(contos)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "at\u00e9 25.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "de 25.001 a 50.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "de 50.001 a 75.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "de 75.001 a 100.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "de 100.001 a 150.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "de 150.001 a 200.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "de 200.001 a 300.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "mais de 300.000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Totais \u2013 Contratos Apresentados": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u2013 Pr\u00e9mios Anualizados": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Pr\u00e9mio M\u00e9dio \u2013 Anualizado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u2013 Fraccionado": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Prazo M\u00e9dio": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Idade M\u00e9dia das Pessoas Seguras": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "(\u2026) \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Total de Consultores \u2013 Registados": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\u2013 Com Produ\u00e7\u00e3o": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4663": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DESCARGAS": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28/02/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03/03/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11/03/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/03/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15/04/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19/04/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/04/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10/06/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14/06/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01/07/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05/07/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15/07/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/07/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/09/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16/09/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27/09/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "28/10/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01/11/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/11/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11/11/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15/11/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18/11/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21/11/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/11/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29/11/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "06/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "20/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30/12/04": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03/01/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09/01/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13/01/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17/01/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13/02/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17/02/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03/04/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "07/04/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11/04/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04/05/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02/06/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09/06/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12/06/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16/06/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19/06/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23/06/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/07/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31/07/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04/08/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08/08/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14/08/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18/08/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21/08/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29/08/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05/09/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "15/09/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18/09/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22/09/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26/09/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29/09/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "18/10/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23/10/05": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Saldos": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Contribui\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SAMS/Quadros e SAMS/SIB\n(contribui\u00e7\u00f5es do R.)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "SAMS/Quadros e SAMS/SIB\n(contribui\u00e7\u00f5es dos s\u00f3cios dos AA.)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Quotiza\u00e7\u00e3o sindical \n(activos e reformados)": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Conservat\u00f3rias/Contas banc\u00e1rias": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "- CGD - Conta n\u00ba .../019089/930": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "- CGD - Conta n\u00ba .../022417/330": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "- CGD \u2013 Conta n\u00ba .../056971/230": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "- CGD \u2013 Conta n\u00ba .../056972/030": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "- BES \u2013 Conta n\u00ba .../41008/000.5": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "- BES \u2013 Conta n\u00ba .../41009/000.0": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Pessoas singulares e colectivas \u00e0 ordem dos quais a arguida emitiu os cheques": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Ao arguido AA": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "A si mesma, BB": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "D... & B..., Lda.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "A...M...O...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "P...J...V...R...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "F..., Lda.": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "F...V...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "A...A...S...S...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "I...F...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "R...M...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "M...I...P...": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "N\u00e3o identificado por terem sido emitidos ao portador ou por ser ileg\u00edvel": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "RH =": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "DECLARA\u00c7\u00d5ES EM FALTA POR\nPER\u00cdODO": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "JANEIRO 1999": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "FEVEREIRO 1999": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MAR\u00c7O 1999": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "ABRIL 1999": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MAIO 1999": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\n\nJUNHO 1999\n\n\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\n\nJULHO 1999\n\n\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SETEMBRO 1999": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "OUTUBRO 1999": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\n\nNOVEMBRO 1999\n\n\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DEZEMBRO 1999": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\n\nTOTAL\n\n\n\n\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "FEVEREIRO 2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "MAR\u00c7O 2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\n\nABRIL 2000\n\n\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\n\nMAIO 2000\n\n\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "JUNHO 2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\n\n\n\nJULHO 2000\n\n\n\n": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "AGOSTO 2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "SETEMBRO 2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "OUTUBRO 2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DEZEMBRO 2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "2\u00ba TRIMESTRE DE 2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "3\u00ba TRIMESTRE DE 2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "4\u00ba TRIMESTRE DE 2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05B3951": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05B3017": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05A3169": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05A2222": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "05A1092": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04S4759": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04S2603": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04S470": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04B1218": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04A868": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04A398": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03S2732": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03B2740": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03S1388": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03B1843": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03B1616": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03B1162": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03B801": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03A908": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02B4250": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02B4551": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02B3664": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02S3738": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02B4240": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Empresas": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"Q, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"Y, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"V, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"U\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"Z, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"A', Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"S, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"R, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"T, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"W, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"X, Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"B', Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "\"C', Lda.\"": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "ANO DE 1990": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Renda efectivamente paga": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa de c\u00e2mbio para escudos, relativa a 1990": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "Total efectivamente pago": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "ANO DE 1991": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa de c\u00e2mbio para escudos, relativa a 1991": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "ANO DE 1992": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa de c\u00e2mbio para escudos, relativa a 1992": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "ANO DE 1993": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa de c\u00e2mbio para escudos, relativa a 1993": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "ANO DE 1994": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Renda efectivamente paga :\t": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Total\t\t": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa de c\u00e2mbio para escudos, relativa a 1994": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "ANO DE 1995": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "Taxa de c\u00e2mbio para escudos, relativa a 1995": {
    "jstj_acordaos_comp.json": 1
  },
  "02A3043": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "o que totaliza": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01S4274": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02S3443": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02A3366": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "At\u00e9 Dezembro de 2000": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "At\u00e9 Dezembro de 2001": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "At\u00e9 Dezembro de 2002": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "At\u00e9 Dezembro de 2003": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "At\u00e9 Dezembro de 2004": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "At\u00e9 Dezembro de 2005": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02S4097": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02A2845": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DATA:(de 16/8/99 a  25/01/2000)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "12/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "19/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "24/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "29/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "14/12": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "11/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "17/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "DATA:(de16/8/99\nA 22/02/2000)": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "31/08": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "06/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "23/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "30/09": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04/10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/10": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "08/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "09/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "25/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26/11": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "06/12": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "10/12": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21/12": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "27/12": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "03/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "04/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "13/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "26/01": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01/ 02": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02/02": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "16/02": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "21/02": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "22/02": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02S781": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02A1636": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "02B203": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01B2884": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01A1864": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "01A1899": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98S181": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "00B285": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "00B216": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "00B223": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "99S256": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "99A637": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "99A633": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "99S156": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98A1002": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "99B423": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "99S069": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "99A217": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98A1069": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98B1198": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "99A061": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97S251": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98B970": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98S231": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98A548": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98A780": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98A513": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98A898": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98S166": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98S093": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97B868": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98B025": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "98B038": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97S125": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97S046": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97S041": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97B438": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97B152": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97A579": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97A151": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97B624": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97S073": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97A112": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97B192": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97A451": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97S059": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97B344": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97S051": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97A346": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "97A198": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "96B790": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087557": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "96S079": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "96A594": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "96B110": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "96A480": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "96A112": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "088003": { "jstj_acordaos_comp.json": 2 },
  "96A359": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "96A210": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086210": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087953": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "088120": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087662": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087351": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087663": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087962": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087480": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087272": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087773": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087915": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "004287": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086698": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "047582": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087180": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087021": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087091": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086740": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "087314": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086225": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086646": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086482": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086848": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086608": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086811": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086247": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086737": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086437": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086607": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086234": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086171": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086375": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086254": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086023": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085960": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086683": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085838": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085766": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085888": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085807": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085972": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085916": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086460": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085568": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "086004": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085522": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085658": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003986": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085927": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085416": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085210": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085535": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085387": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085055": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085426": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "084910": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003948": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "084724": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "085029": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003800": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "084244": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003837": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083745": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "084367": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "084286": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083264": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003711": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081785": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "043362": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083488": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "084072": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "084008": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "044161": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083664": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083539": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083348": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083606": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003679": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083229": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082528": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082467": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083073": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083630": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "083355": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082121": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082520": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082858": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082531": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082483": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082883": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082588": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082545": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082468": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081438": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "042174": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081897": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082419": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082262": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082600": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082720": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081715": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081844": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082148": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081800": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081991": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082029": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082437": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082179": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082106": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082152": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082481": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082218": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081817": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081802": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081983": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082616": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081681": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082084": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "082194": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081684": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081748": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081788": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081823": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003111": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081677": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003098": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "081672": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "042304": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003109": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "041837": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003032": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003021": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "041520": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "041259": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "003016": { "jstj_acordaos_comp.json": 1 },
  "a. obras de urbaniza\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "b. equipamentos de utiliza\u00e7\u00e3o colectiva": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "c. prazo para conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o urban\u00edstica no lote 32": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- Grupo B\u2026\u2026\u2026. SGPS S.A": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- \u2026\u2026\u2026 Com\u00e9rcio de Autom\u00f3veis, Lda.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- C\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., S.A.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- A\u2026\u2026\u2026. - Imobili\u00e1ria, S.A": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- \u2026\u2026\u2026\u2026Com\u00e9rcio Internacional e Participa\u00e7\u00e3o S.A.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- \u2026\u2026\u2026.. Consultoria e Gest\u00e3o, S.A.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- Comp. Administradora Imobili\u00e1ria \u2026..\u2026\u2026\u2026. SARL (Cais \u2026\u2026\u2026)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, S.A": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 SGPS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- B\u2026\u2026\u2026. Auto \u00c1frica SGPS, S.A": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- B\u2026\u2026\u2026.-Auto SGPS, S.A": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- B\u2026\u2026\u2026 Capital (SGPS), S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- B\u2026\u2026\u2026. Ind\u00fastria (SGPS), S.A.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "B\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "De um modo geral, a proposta no subfactor \u201cGest\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinadequado\u201d, uma vez que a proposta n\u00e3o descreve a totalidade dos crit\u00e9rios (metodologia de gest\u00e3o; metodologia de implementa\u00e7\u00e3o; metodologia de testes e metodologia de produ\u00e7\u00e3o) e revela omiss\u00f5es ou incoer\u00eancias relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o, nomeadamente:\ni. N\u00e3o descreve os documentos entreg\u00e1veis, ou descreve-os, mas n\u00e3o os relaciona ou relaciona-os de modo incoerente ou pouco coerente com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nii. N\u00e3o descreve o calend\u00e1rio, ou descreve-o, mas \u00e9 omisso na rela\u00e7\u00e3o ou relaciona-o de modo incoerente ou pouco coerente com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o, e os atores\niii. N\u00e3o apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos\niv. A proposta \u00e9 omissa ou apresenta incoer\u00eancias entre as v\u00e1rias metodologias, planeamento e resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta no subfactor \u201cGest\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinsatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta, apesar de descrever a totalidade dos crit\u00e9rios, embora de modo expl\u00edcito, revela incoer\u00eancias relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o.\ni. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de gest\u00e3o\nii. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o\niii. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de testes\niv. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de produ\u00e7\u00e3o\nv. Descreve os documentos entreg\u00e1veis de modo pouco expl\u00edcito e relaciona-os com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nvi. Descreve o calend\u00e1rio e relaciona-o de modo pouco expl\u00edcito com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o, e os atores\nvii. Apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos\nviii. A proposta apresenta incoer\u00eancias entre as v\u00e1rias metodologias, planeamento e resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta no subfactor \u201cGest\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201csatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta descreve a totalidade dos crit\u00e9rios de modo expl\u00edcito, mas n\u00e3o os articula, e n\u00e3o revela incoer\u00eancias de relevo, relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o.\ni. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de gest\u00e3o\nii. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o a articula com as metodologias de testes e produ\u00e7\u00e3o\niii. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de testes, mas n\u00e3o a articula a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o\niv. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de produ\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o a articula com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o e testes\nv. Descreve documentos entreg\u00e1veis de modo expl\u00edcito os e relaciona-os com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nvi. Descreve o calend\u00e1rio e relaciona-o de modo expl\u00edcito com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o, e os atores\nvii. Apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos\nviii. A proposta n\u00e3o apresenta incoer\u00eancias de relevo entre as v\u00e1rias metodologias, planeamento e resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta no subfactor \u201cGest\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cbom\u201d, uma vez que a proposta descreve a totalidade dos crit\u00e9rios de modo expl\u00edcito e detalhado, articulando as metodologias entre si, e \u00e9 coerente relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o.\ni. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de gest\u00e3o e o perfil dos atores em cada fase\nii. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o e articula-a com as metodologias de testes e produ\u00e7\u00e3o\niii. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de testes e articula-a com a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o\niv. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de produ\u00e7\u00e3o e articula-a com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o e testes\nv. Descreve os documentos entreg\u00e1veis de modo expl\u00edcito e detalhado e relaciona-os com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nvi. Descreve o calend\u00e1rio e relaciona-o de modo expl\u00edcito e detalhado com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o, e os atores\nvii. Apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos \nviii. A proposta apresenta coer\u00eancia entre as v\u00e1rias metodologias, o planeamento e os resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta no subfactor \u201cGest\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cmuito bom\u201d, uma vez que a proposta descreve a totalidade dos crit\u00e9rios de modo expl\u00edcito e muito detalhado, articulando a metodologia de gest\u00e3o e o perfil dos atores em cada fase e as metodologias entre si de forma coerente e revela coer\u00eancia relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o.\ni. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de gest\u00e3o e o perfil dos atores em cada fase\nii. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o e articula-a com as metodologias de testes e produ\u00e7\u00e3o\niii. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de testes e articula-a com a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o\niv. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de produ\u00e7\u00e3o e articula-a com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o e testes\nv. Descreve de modo expl\u00edcito os documentos entreg\u00e1veis e relaciona-os de modo coerente com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nvi. Descreve o calend\u00e1rio e relaciona-o de modo coerente com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o, e os atores;\nvii. Apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos muito detalhado\nviii. A proposta apresenta elevada coer\u00eancia entre as v\u00e1rias metodologias, planeamento e resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cForma\u00e7\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinadequado\u201d, uma vez que a proposta n\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto a maioria dos crit\u00e9rios e n\u00e3o demonstra a adequa\u00e7\u00e3o do conte\u00fado dos cursos com os formadores aos perfis indicados, nem permite relacionar a adequa\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o com as v\u00e1rias fases do projeto.\nN\u00e3o identifica os materiais de forma\u00e7\u00e3o nem apresenta abordagens adicionais de utilidade para o projeto\ni. N\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto o plano de forma\u00e7\u00e3o\nii. N\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto o calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o\niii. N\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto os materiais de forma\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cForma\u00e7\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinsatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta descreve sem detalhe a maioria dos crit\u00e9rios e n\u00e3o demonstra a adequa\u00e7\u00e3o do conte\u00fado dos cursos com os formadores aos perfis indicados, nem permite relacionar a adequa\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o com as v\u00e1rias fases do projeto. Identifica os materiais de forma\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o permite verificar a exist\u00eancia de abordagens adicionais de utilidade para o projeto\ni. Descreve, sem detalhe, o plano de forma\u00e7\u00e3o\nii. Descreve, sem detalhe, o calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o\niii. Descreve, sem detalhe, os materiais de forma\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cForma\u00e7\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201csatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta descreve com detalhe a maioria dos crit\u00e9rios, mas n\u00e3o demonstra a adequa\u00e7\u00e3o do conte\u00fado dos cursos com os formadores aos perfis indicados, nem permite relacionar a adequa\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o com as v\u00e1rias fases do projeto. Identifica com detalhe os materiais de forma\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o permite verificar a exist\u00eancia de abordagens adicionais de utilidade para o projeto\ni. Descreve, com detalhe, o plano de forma\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o demonstra a adequa\u00e7\u00e3o dos cursos com os formadores relativamente aos perfis indicados\nii. Descreve, com detalhe, o calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o relaciona com as v\u00e1rias fases do projeto\niii. Descreve, com detalhe, os materiais de forma\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cForma\u00e7\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cbom\u201d, uma vez que a proposta descreve com detalhe a maioria dos crit\u00e9rios, demonstra a adequa\u00e7\u00e3o do conte\u00fado dos cursos com os formadores aos perfis indicados, permitindo relacionar a adequa\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o com as v\u00e1rias fases do projeto, bem como a identificar com detalhe os materiais de forma\u00e7\u00e3o; N\u00e3o permite verificar a exist\u00eancia de abordagens adicionais de utilidade para o projeto\nDescreve, com detalhe, o plano de forma\u00e7\u00e3o e demonstra a adequa\u00e7\u00e3o dos cursos com os formadores relativamente aos perfis indicados\nDescreve, com detalhe, o calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o e relaciona-o com as v\u00e1rias fases do projeto\nDescreve, com detalhe, os materiais de forma\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o apresenta abordagens adicionais de utilidade para o projeto": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cForma\u00e7\u00e3o\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cmuito bom\u201d, uma vez que a proposta descreve com detalhe a totalidade dos crit\u00e9rios, demonstra a adequa\u00e7\u00e3o do conte\u00fado dos cursos com os formadores aos perfis indicados e a sua coer\u00eancia com o calend\u00e1rio proposto. Permite, ainda, relacionar a adequa\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o com as v\u00e1rias fases do projeto, bem como identificar com detalhe os materiais de forma\u00e7\u00e3o e verificar a exist\u00eancia de abordagens adicionais de utilidade para o projeto\ni. Descreve, com detalhe, o plano de forma\u00e7\u00e3o e demonstra a adequa\u00e7\u00e3o dos cursos com os formadores relativamente aos perfis indicados, bem como a sua coer\u00eancia com o calend\u00e1rio proposto\nii. Descreve, com detalhe, o calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o e relaciona-o de modo adequado com as v\u00e1rias fases do projeto\niii. Descreve, com detalhe, os materiais de forma\u00e7\u00e3o e apresenta abordagens adicionais de utilidade para o projeto.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos tecnol\u00f3gicos\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinadequado\u201d, uma vez que a proposta n\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o evidencia os benef\u00edcios para a sua ado\u00e7\u00e3o, nem demonstra o cumprimento integral dos requisitos t\u00e9cnicos\ni. N\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o\nii. N\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto a arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o, de modo que impossibilita a sua aprecia\u00e7\u00e3o face aos requisitos t\u00e9cnicos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos tecnol\u00f3gicos\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinsatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta descreve, sem detalhe, a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o evidencia os benef\u00edcios para a sua ado\u00e7\u00e3o, nem demonstra o cumprimento integral dos requisitos t\u00e9cnicos\ni. Descreve, sem detalhar, a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o\nii. Descreve, sem detalhar, uma arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o e demonstra o incumprimento de alguns dos requisitos t\u00e9cnicos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos tecnol\u00f3gicos\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201csatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta descreve com detalhe a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o evidencia os benef\u00edcios para a sua ado\u00e7\u00e3o, nem demonstra o cumprimento integral dos requisitos t\u00e9cnicos\ni. Descreve, com detalhe, a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o\nii. Descreve, com detalhe, uma arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o e demonstra o cumprimento dos requisitos t\u00e9cnicos, mas com algumas reservas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos tecnol\u00f3gicos\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cbom\u201d, uma vez que a proposta descreve com detalhe a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o evidencia os benef\u00edcios para a sua ado\u00e7\u00e3o, apesar de demonstrar o cumprimento integral dos requisitos t\u00e9cnicos\ni. Descreve, com detalhe, a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o evidencia os benef\u00edcios para a sua ado\u00e7\u00e3o\nii. Descreve, com detalhe, uma arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o e demonstra o cumprimento integral dos requisitos t\u00e9cnicos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos tecnol\u00f3gicos\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cmuito bom\u201d, uma vez que a proposta descreve com detalhe a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o, evidencia os benef\u00edcios para a sua ado\u00e7\u00e3o e demonstra o cumprimento integral dos requisitos t\u00e9cnicos\ni. Descreve, com detalhe, a nova arquitetura t\u00e9cnica da aplica\u00e7\u00e3o e evidencia, com detalhe, os benef\u00edcios da sua ado\u00e7\u00e3o\nii. Descreve, de modo expl\u00edcito e detalhado, uma nova arquitetura que demonstra o cumprimento integral dos requisitos t\u00e9cnicos\nii. Descreve, com detalhe, o calend\u00e1rio dos planos de forma\u00e7\u00e3o e relaciona-o de modo adequado com as v\u00e1rias fases do projeto\niii. Descreve, com detalhe, os materiais de forma\u00e7\u00e3o e apresenta abordagens adicionais de utilidade para o projeto": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos de Integra\u00e7\u00e3o com outras entidades\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinadequado\u201d, uma vez que a proposta n\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados e n\u00e3o demonstra o cumprimento dos requisitos de integra\u00e7\u00e3o previstos com outras entidades. N\u00e3o inclui servi\u00e7os e ferramentas adequados para an\u00e1lise e tratamento da qualidade dos dados\ni. N\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados\nii. N\u00e3o descreve ou descreve de modo incompleto as caracter\u00edsticas de integra\u00e7\u00e3o com outras entidades, de modo que impossibilita a sua aprecia\u00e7\u00e3o face aos requisitos de integra\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos de Integra\u00e7\u00e3o com outras entidades\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201csatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta descreve os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados e n\u00e3o demonstra o cumprimento dos requisitos de integra\u00e7\u00e3o previstos com outras entidades. N\u00e3o inclui servi\u00e7os e ferramentas adequados para an\u00e1lise e tratamento da qualidade dos dados\ni. Descreve, sem detalhar, os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados, identificando-se d\u00favidas concretas\nii. Descreve, sem detalhar, as caracter\u00edsticas de integra\u00e7\u00e3o com outras entidades, de modo que prejudica a sua aprecia\u00e7\u00e3o face aos requisitos de integra\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos de Integra\u00e7\u00e3o com outras entidades\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201csatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta descreve de modo expl\u00edcito e detalhado os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados e as carater\u00edsticas de integra\u00e7\u00e3o com outras entidades. N\u00e3o inclui servi\u00e7os e ferramentas adequados para an\u00e1lise e tratamento da qualidade dos dados\ni. Descreve, com detalhe, os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados\nii. Descreve, com detalhe, as caracter\u00edsticas de integra\u00e7\u00e3o com outras entidades": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos de Integra\u00e7\u00e3o com outras entidades\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cbom\u201d, uma vez que a proposta descreve de modo expl\u00edcito e detalhado os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados e a demonstra\u00e7\u00e3o do cumprimento dos requisitos de integra\u00e7\u00e3o previstos com outras entidades. N\u00e3o inclui servi\u00e7os e ferramentas adequados para an\u00e1lise e tratamento da qualidade dos dados\ni. Descreve, de modo expl\u00edcito e detalhado, os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados\nii. Descreve, de modo expl\u00edcito e detalhado, as caracter\u00edsticas de integra\u00e7\u00e3o com outras entidades e demonstram o cumprimento dos requisitos previstos\niii. N\u00e3o inclui servi\u00e7os e ferramentas adequados para an\u00e1lise e tratamento da qualidade dos dados": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A proposta no subfactor \u201cRequisitos de Integra\u00e7\u00e3o com outras entidades\u201d apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cmuito bom\u201d, uma vez que a proposta descreve de modo expl\u00edcito e detalhado os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados e a demonstra\u00e7\u00e3o do cumprimento dos requisitos de integra\u00e7\u00e3o previstos com outras entidades. Inclui servi\u00e7os e ferramentas adequados para an\u00e1lise e tratamento da qualidade dos dados, contemplando mecanismos para completar e corrigir dados\ni. Descreve de modo detalhado e expl\u00edcito os mecanismos de integra\u00e7\u00e3o contemplados\nii. Descreve, de modo expl\u00edcito e detalhado, as caracter\u00edsticas de integra\u00e7\u00e3o com outras entidades e demonstram o cumprimento dos requisitos previstos\niii. Inclui servi\u00e7os e ferramentas adequados para an\u00e1lise e tratamento da qualidade dos dados, contemplando mecanismos para completar e corrigir dados": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinadequado\u201d, uma vez que a proposta n\u00e3o descreve a totalidade dos crit\u00e9rios (metodologia de gest\u00e3o, de prepara\u00e7\u00e3o, de planeamento, de desenho, de implementa\u00e7\u00e3o; de testes e de produ\u00e7\u00e3o e revela omiss\u00f5es ou incoer\u00eancias relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o.\ni. N\u00e3o descreve os documentos entreg\u00e1veis ou descreve-os mas n\u00e3o os relaciona ou relaciona-os de modo incoerente ou pouco coerente com as metodologias de planeamento, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nii. N\u00e3o descreve o calend\u00e1rio ou descreve-o mas \u00e9 omisso na rela\u00e7\u00e3o ou relaciona-o de modo pouco coerente com as metodologias planeamento, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\niii. N\u00e3o apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos\niv. A proposta \u00e9 omissa ou apresenta incoer\u00eancias entre as v\u00e1rias metodologias e os resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cinsatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta, apesar de descrever a totalidade dos crit\u00e9rios, embora de modo pouco expl\u00edcito, revela incoer\u00eancias relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o.\ni. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de gest\u00e3o\nii. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de prepara\u00e7\u00e3o\niii. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de planeamento\niv. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de desenho\nv. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o\nvi. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de testes\nvii. Descreve de modo pouco expl\u00edcito a metodologia de produ\u00e7\u00e3o\nviii. Descreve os documentos entreg\u00e1veis de modo expl\u00edcito e relaciona-os com as metodologias de planeamento, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nix. Descreve o calend\u00e1rio e relaciona-o de modo pouco expl\u00edcito com as metodologias planeamento, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nx. Apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos\nxi. A proposta apresenta incoer\u00eancias entre as v\u00e1rias metodologias e os resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201csatisfat\u00f3rio\u201d, uma vez que a proposta descreve a totalidade dos crit\u00e9rios de modo expl\u00edcito, mas n\u00e3o os articula, e n\u00e3o revela incoer\u00eancias de relevo, relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o do sistema de informa\u00e7\u00e3o.\ni. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de gest\u00e3o\nii. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de prepara\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o a articula com as metodologias de desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\niii. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de planeamento, mas n\u00e3o a articula com as metodologias de desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\niv. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de desenho, mas n\u00e3o a articula com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nv. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o a articula com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, testes e produ\u00e7\u00e3o\nvi. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de testes, mas n\u00e3o a articula as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o\nvii. Descreve de modo expl\u00edcito a metodologia de produ\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o a articula com as metodologias de implementa\u00e7\u00e3o e testes\nviii. Descreve os documentos entreg\u00e1veis de modo expl\u00edcito e relaciona-os com as metodologias de planeamento, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nix. Descreve o calend\u00e1rio e relaciona-o de modo expl\u00edcito com as metodologias de planeamento, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nx. Apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos\nxi. A proposta n\u00e3o apresenta incoer\u00eancias de relevo entre as v\u00e1rias metodologias e os resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cbom\u201d, uma vez que a proposta descreve a totalidade dos crit\u00e9rios de modo expl\u00edcito e detalhado, articulando as metodologias entre si e \u00e9 coerente relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o.\ni. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de gest\u00e3o e o perfil dos atores em cada fase\nii. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de prepara\u00e7\u00e3o e articula-a com as metodologias de desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\niii. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de planeamento e articula-a com as metodologias de desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\niv. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de desenho e articula-a com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nv. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o e articula-a com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, testes e produ\u00e7\u00e3o\nvi. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de testes e articula-a com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o\nvii. Descreve de modo expl\u00edcito e detalhado a metodologia de produ\u00e7\u00e3o e articula-a com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o e testes\nviii. Descreve os documentos entreg\u00e1veis de modo expl\u00edcito e detalhado e relaciona-os com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nix. Descreve o calend\u00e1rio e relaciona-o de modo expl\u00edcito e detalhado com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o, e os atores\nx. Apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos\nxi. A proposta apresenta coer\u00eancia entre as v\u00e1rias metodologias e os resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "De um modo geral, a proposta apresenta um desempenho de n\u00edvel \u201cmuito bom\u201d, uma vez que a proposta descreve a totalidade dos crit\u00e9rios de modo expl\u00edcito e muito detalhado, articulando a metodologia de gest\u00e3o e o perfil dos atores em cada fase e as metodologias entre si de forma coerente e revela coer\u00eancia relativamente \u00e0 gest\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o.\ni. Descreve de modo expl\u00edcito, muito detalhado e coerente a metodologia de gest\u00e3o e o perfil dos atores em cada fase\nii. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de prepara\u00e7\u00e3o e articula-a de modo coerente com as metodologias de desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\niii. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de planeamento e articula-a de modo coerente com as metodologias de desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\niv. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de desenho e articula-a de modo coerente com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nv. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de implementa\u00e7\u00e3o e articula-a com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, testes e produ\u00e7\u00e3o\nvi. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de testes e articula-a de modo coerente com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o\nvii. Descreve de modo expl\u00edcito e muito detalhado a metodologia de produ\u00e7\u00e3o e articula-a com a metodologia de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o e testes\nviii. Descreve os documentos entreg\u00e1veis de modo expl\u00edcito e detalhado e relaciona-os de modo coerente com as metodologias de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o\nix. Descreve o calend\u00e1rio e relaciona-o de modo expl\u00edcito e coerente com a metodologia de prepara\u00e7\u00e3o, desenho, implementa\u00e7\u00e3o, testes e produ\u00e7\u00e3o, e os atores\nx. Apresenta um plano de gest\u00e3o de riscos muito detalhado\nxi. A proposta evidencia elevada coer\u00eancia entre as v\u00e1rias metodologias e os resultados finais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "a.\tpressupostos da ilicitude e da culpa (presun\u00e7\u00e3o legal)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "b.\tirrelev\u00e2ncia jur\u00eddica dos danos (normal funcionamento das institui\u00e7\u00f5es)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "c.\tconcurso do lesado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "d.\tdespesas com honor\u00e1rios de advogados e taxas de justi\u00e7a": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Subtotal IVA": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Subtotal Juros": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Almirante/General": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Contra-almirante/Major-general\nVice-Almirante/Tenente-general\nComodoro/Brigadeiro-general": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Capit\u00e3o-de-mar-e-guerra/Coronel\nCapit\u00e3o-de-fragata/Tenente-coronel\nCapit\u00e3o-tenente/Major": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Primeiro-tenente/Capit\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Segundo-tenente/Tenente\nSubtenente/Guarda marinha/Alferes": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Vendas e Servi\u00e7os Prestados": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custo das Mercadorias Vendidas e Consumidas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Fornecimentos e Servi\u00e7os Externos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outros Rendimentos e Ganhos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outros Gastos e Perdas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Resultado L\u00edquido do Per\u00edodo": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Receita bruta dos jogos": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "50% do valor da receita bruta de jogos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Dedu\u00e7\u00e3o do imposto especial sobre o jogo [al a) do DR]": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Dedu\u00e7\u00e3o de outras despesas [outras al\u00edneas do DR]": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Total das dedu\u00e7\u00f5es": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Diferen\u00e7a [al i) do DR] = remanescente da contrap. anual": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "10% da percentagem a que alude a parcela anterior": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Contrapartida m\u00ednima \u2013 artigo 2.\u00ba, n.\u00ba 4 DL 275/2001": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Capital social": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Reservas legais": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outras reservas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n                  C\u2026\u2026\u2026\u2026\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n               D\u2026\u2026\u2026...\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nQuantidade \n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n18.000 \n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n6.000 \n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "18.000": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "6.000": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "\u00c1rea do pr\u00e9dio (m2)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea bruta potencialmente edific\u00e1vel (m2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor unit\u00e1rio de constru\u00e7\u00e3o (\u20ac/m2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor da constru\u00e7\u00e3o (\u20ac)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor do terreno (%)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor do terreno (\u20ac)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "EBIAT": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "<5": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "5 \u2013 6": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "6 \u2013 7": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "7 \u2013 8": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "8 \u2013 9": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "9 \u2013 10": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "10 \u2013 11": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "11 \u2013 12": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  ">12": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00abFATORES": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "F1 Pre\u00e7o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "F2 Constitui\u00e7\u00e3o da equipa": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "F2.1 N\u00famero de recursos humanos afetos \u00e0 equipa nas tarefas a executar diariamente": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "F2.2 N\u00famero de recursos humanos afetos \u00e0 equipa nas tarefas a executar ao s\u00e1bado semanalmente": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Idade": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Menos de 20 anos\nMenos de 30 anos\nMenos de 40 anos\nMenos de 50 anos\nMenos de 60 anos\nMenos de 70 anos\nMenos de 80 anos\n80 ou mais anos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "2905": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rend. Il\u00edquido da categoria B": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Abatimentos e Dedu\u00e7\u00f5es": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rend. Il\u00edquido categoria B": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DE RENDIMENTOS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1 \u2013 Total dos rendimentos l\u00edquidos auferidos conforme consta do item anterior": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "2 \u2013 Total utilizado na aquisi\u00e7\u00e3o da frac\u00e7\u00e3o \u201cQ\u201d do art\u00ba urbano n\u00ba 11651 da freguesia de Santo Ant\u00f3nio dos Olivais": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "3 \u2013 VALOR UTILIZADO NA AQUISI\u00c7\u00c3O DO IM\u00d3VEL SEM JUSTIFICA\u00c7\u00c3O DA SUA ORIGEM(2-1)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Funcion\u00e1rios admitidos ou com passagens a efectivo no ano": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Base Tribut\u00e1vel das Opera\u00e7\u00f5es ALD \u2013 Capital e Outros": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Base Tribut\u00e1vel das Opera\u00e7\u00f5es Leasing - Capital": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\n\nPF001 - Aeroporto\n\n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n05h00 \u00e0s 07h00\n(turno da noite)\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n07h00 \u00e0s 09h00\n(turno da manh\u00e3)\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n05h00 \u00e0s 07h00 (turno da noite)\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n07h00 \u00e0s 09h00 (turno da manh\u00e3)\n\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n09h00 \u00e0s 12h00\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Beneficio Econ\u00f3mico": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "Obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o \ncometer infrac\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Situa\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica e \nFinanceira": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Tempo decorrido desde \na pr\u00e1tica da infrac\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "1,000 Ramal de Saneamento: 160mm 7 (metros)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1,000 C\u00e2mara de liga\u00e7\u00e3o: Profundidade 0,99 Mas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "1 Tarifa de liga\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total com IVA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Processo: 79/19.1BALSB": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Data e Hora da Assinatura": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Assinado Por": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Emitido Por": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Selo Temporal Associado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IVA 23% (+ 19.137,51)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "requisitos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Situa\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica e financeira": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "50% da receita bruta dos jogos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Contrapartida m\u00ednima conforme mapa anexo ao D.L. n.\u00ba 275/2001, de 17/10, atualizada a pre\u00e7os de 2012 (cfr. dados oficiais INE \u2013 www.ine.pt": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Nos termos do n.\u00ba 4 do art.\u00ba 2 do D.L. 275/2001, de 17/10 a contrapartida n\u00e3o pode ser inferior a": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Dedu\u00e7\u00f5es \u00e0 contrapartida": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Remanescente da contrapartida calculado sobre a contrapartida m\u00ednima": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "IRC a liquidar adicionalmente": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "M\u00ednimo": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n EBF \n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "V/Ref\u00aa": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "ASSUNTO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Receita bruta apurada em 2014": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "50% da receita bruta": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Contrapartida m\u00ednima devida nos termos do mapa anexo ao Decreto-Lei n.\u00ba 275/2001, atualizada": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Percentagem da contrapartida contratual devida (50%), acrescida de 10% da receita bruta (5%), nos termos do n.\u00ba 3 do artigo 4.\u00ba do Decreto Regulamentar n.\u00ba 1/2015": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Montante que seria devido sem plano de pagamentos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Remanescente da contrapartida anual de 2014 devida at\u00e9 31 de janeiro de 2015, com o plano de pagamentos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Diferen\u00e7a entre o montante a pagar at\u00e9 31 de janeiro de 2015 e o montante constante do mapa anexo ao Decreto-Lei n.\u00ba 275/2001, devidamente atualizado (a pagar em tr\u00eas presta\u00e7\u00f5es acrescidas dos respetivos juros)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\nTempo decorrido desde a pr\u00e1tica da infra\u00e7\u00e3o\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "25 dias ap\u00f3s a adjudica\u00e7\u00e3o com a entrega da 1.\u00aa maqueta": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "1805201101010360": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "1805201481281552": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "A) VALOR TOTAL A\u00c7\u00d5ES GARANTE": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "1805201601032658": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "a) FIAN\u00c7AS TOTAL": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "b) PARTES DE CAPITAL DO EXECUTADO TOTAL": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "c) PASSIVOS CONTINGENTES": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "d) QUAISQUER CR\u00c9DITOS DO GARANTE S/EXECUTADO": {
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "B) TOTAL=(a)+(b)+(c)+(d)": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "PATRIM\u00d3NIO L\u00cdQUIDO DA GARANTE = A-B": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "CRIT\u00c9RIO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A. Impacte econ\u00f3mico": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B. Cria\u00e7\u00e3o de um cluster industrial de apoio ao setor": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "C. Gest\u00e3o t\u00e9cnica do sistema": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "D. Apoio \u00e0 inova\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o dos rendimentos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos da cess\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o \u20ac 375 x 11 meses              1)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Coeficiente a que se refere o n.\u00ba 2 do art.\u00ba 31 do CIRS                 2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Montante apurado                                                              3)=1x2": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Limite m\u00ednimo a que se refere a parte final do n.\u00ba 2 do art.\u00ba 31.\u00ba do CIRS (metade do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional                                   4)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimentos Sujeitos a Tributa\u00e7\u00e3o        5) o maior de 3 ou 4": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Indemniza\u00e7\u00e3o (14.400,00 + 33.600,00)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Renda da cess\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o \u20ac 375 x 1 m\u00eas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Total de rendimentos auferidos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Coeficiente a que se refere o n.\u00ba 2 do art.\u00ba 31.\u00ba do CIRS": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimentos Sujeitos a Tributa\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Procedimento Administrativo de Reclama\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n\nProcesso N\u00ba\n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n(\u2026)\n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\nProc EXF 48 e 49/12 (Qe \u2013 431.813,25\u20ac\n\n\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "11-J.MORA CAL.": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "17-S.PREST/TER": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "35-T.JUST.ACR.": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "19-Des.P/F/D/C": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "per\u00edodo": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0003T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0006T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0009T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0012T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Descritivos da conta": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Processo\nBase Tributavel: 1.046.550,01 \u20ac; UC/ANO: \u20ac 102,00 / 2012; Tabela: I A; Art.\u00ba 14\u00ba-A (1/2): Sim; Art.\u00ba 6\u00ba n\u00ba3 (1/10): N\u00e3o; Taxa paga por injun\u00e7\u00e3o: N\u00e3o; Taxa Devida: 5.559,00 \u20ac; Taxa Paga: 1.632,00 \u20ac; Taxa D\u00edvida: 3.927,00 \u20ac; Taxa Excesso: 0,00 \u20ac": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "4 \u2013 Instituto de Gest\u00e3o Financeira e Equipamentos de Justi\u00e7a": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Resumo da conta": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total da Conta/Liquida\u00e7\u00e3o\nSomat\u00f3rio dos grupos: 4 + 6 +701 + 702 + 703 + 704 + 705 + 706 + 8 + 1001 + 1002 + 1003 + 1004 + 1005 + 1006": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Liquida\u00e7\u00e3o do Julgado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Saldo das Custas Prov\u00e1veis": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IGFEJ (art.\u00ba 38\u00ba Port. 419-A/2009)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custas n\u00e3o cobradas (art.\u00ba 38\u00ba Port. 419-A/2009)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "PAE \u2013 saldo n\u00e3o utilizado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Taxas de Justi\u00e7a j\u00e1 pagas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Taxas de Justi\u00e7a j\u00e1 pagas por injun\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Data \n2015/02/12": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2015/09/23": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "COMPENSAT\u00d3RIOS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vendas (conta 71)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Proveitos suplementares (conta 73)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Proveitos e ganhos financeiros (conta 78)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Proveitos e ganhos extraordin\u00e1rios (conta 79)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "TOTAL DOS PROVEITOS (A)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custos de mercadorias vendidas e de mat\u00e9rias\nconsumidas (conta 61)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Fornecimento e servi\u00e7os externos (conta 62)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Impostos (conta 63)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custos com o pessoal (conta 64)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outros custos operacionais (conta 65)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Amortiza\u00e7\u00f5es e ajustamentos (conta 66)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Custos e perdas Financeiros": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custos e perdas Extraordin\u00e1rios": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DOS CUSTOS (B)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "RESULTADO EXERCICIO (C=A-B)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "L409 \u2013 Donativos n\u00e3o previstos al\u00e9m dos\nlimites legais (D1)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "L411 \u2013 Multas n\u00e3o fiscais (D2)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es relativas a exerc\u00edcios\nanteriores (D3)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "LUCRO TRIBUT\u00c1VEL (E=C+D1+D2+D3)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "9.520,60": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026\u2026.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026\u2026\u2026.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "N\u00famero de supervis\u00f5es da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os,\nefetuadas no local, por per\u00edodo de 14 dias": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Igual ou superior a 1 e inferior a 2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Igual ou superior a 2 e inferior a 4": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "igual ou superior a 4 e inferior a 7": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Igual ou superior a 7 e inferior a 14": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Igual ou superior a 14 vezes": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Pre\u00e7o (P)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Anos de experi\u00eancia, devidamente comprovada do Gestor\nde Contrato nomeado pelo concorrente, no desenvolvimento atividades na \u00e1rea da Vigil\u00e2ncia e\nSeguran\u00e7a Humana, e em fun\u00e7\u00f5es operacionais, seja em\nfun\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o de pessoas e/ou execu\u00e7\u00e3o de tarefas semelhantes \u00e0s exigidas no Caderno de Encargos (EGC)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Programa de servi\u00e7os a prestar (PS)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Plano de equipamentos a disponibilizar/afetar (PE)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Subfactores": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "M\u00e9dia dos anos de experi\u00eancia dos elementos \u00e9 superior a 10 anos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "M\u00e9dia dos anos de experi\u00eancia dos elementos situa-se no intervalo 8 anos \u2264 X \u2264 10 anos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "M\u00e9dia dos anos de experi\u00eancia dos elementos situa-se no intervalo 5 anos \u2264 X < 8 anos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "M\u00e9dia dos anos de experi\u00eancia dos elementos situa-se no intervalo 1 ano \u2264 X < 5 anos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "M\u00e9dia dos anos de experi\u00eancia dos elementos situa-se no intervalo 0 dias \u2264 X < 1 ano": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Superior a 35 anos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "No intervalo 25 anos \u2264 X \u2264 35 anos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "No intervalo 15 anos \u2264 X < 25 anos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "No intervalo 10 anos \u2264 X < 15 anos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "No intervalo 0 dias \u2264 X < 10 anos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A  Proposta  do  concorrente  evid\u00eancia  de  forma  discriminada  e  clara  o  apoio  e\nfiscaliza\u00e7\u00e3o  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  objeto  do  contrato,  designadamente  na\nCoordena\u00e7\u00e3o, Supervis\u00e3o e Inspe\u00e7\u00e3o, interven\u00e7\u00e3o e Apoio, assim como garantia de\nsubstitui\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o  e  refor\u00e7o  do  dispositivo  de  vigil\u00e2ncia,  sempre  que\nnecess\u00e1rio.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta cuja abordagem n\u00e3o cont\u00e9m lacunas e omiss\u00f5es, mas instru\u00edda com elementos\ngen\u00e9ricos e pouco detalhados, adequados, n\u00e3o especificando de forma clara o apoio e\nfiscaliza\u00e7\u00e3o  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  objeto  do  contrato,  designadamente  na\nCoordena\u00e7\u00e3o, Supervis\u00e3o e Inspe\u00e7\u00e3o, Interven\u00e7\u00e3o e Apoio, assim como garantia de\nsubstitui\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o e refor\u00e7o do dispositivo de vigil\u00e2ncia.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta que n\u00e3o demonstra apoio e fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os objeto  do\ncontrato, designadamente na Coordena\u00e7\u00e3o, Supervis\u00e3o e Inspe\u00e7\u00e3o, Interven\u00e7\u00e3o e Apoio,\nassim  como  garantia  de  substitui\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o  e  refor\u00e7o  do  dispositivo  de\nvigil\u00e2ncia.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta  cuja  abordagem  n\u00e3o  cont\u00e9m  lacunas  e  omiss\u00f5es,  adequada  ao  objeto  do\nconcurso,  instru\u00edda  com  elementos  formulados  de  forma  cuidadosa,  detalhada  e\naprofundada, perfeitamente clara e objetiva. O programa dos servi\u00e7os a prestar descreve\npormenorizadamente  as  tarefas  a  realizar,  relacionando-as  com  o  planeamento  dos\ntrabalhos, demonstrando clara compreens\u00e3o dos servi\u00e7os a prestar.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta cuja abordagem n\u00e3o cont\u00e9m lacunas e omiss\u00f5es, mas instru\u00edda com elementos\ngen\u00e9ricos  e  pouco  detalhados,  minimamente  adequados,  n\u00e3o  refletindo  uma  clara\ncompreens\u00e3o dos servi\u00e7os a prestar, n\u00e3o respondendo de forma integral ao exigido no\nCaderno de Encargos.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta contendo lacunas graves e omiss\u00f5es, instru\u00edda com elementos gen\u00e9ricos, n\u00e3o\nadequados na totalidade ao objeto de concurso.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta cuja abordagem n\u00e3o cont\u00e9m lacunas e omiss\u00f5es ao n\u00edvel dos equipamentos a\nutilizar, sendo os mesmos completamente adequados ao objeto do concurso, instru\u00edda\ncom elementos formulados de forma cuidadosa, detalhada e aprofundada, perfeitamente\nclara e objetiva.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta cuja abordagem n\u00e3o cont\u00e9m lacunas e omiss\u00f5es, mas instru\u00edda com elementos\ngen\u00e9ricos  e  pouco  detalhados,  n\u00e3o  respondendo  de  forma  integral  ao  exigido  no\nCaderno de Encargos.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, A.C.E.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026., SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, Lda": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026\u2026\u2026\u2026., S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "CONCORRENTE ADMITIDO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "CONCORRENTES ADMITIDOS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026.., SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Quota": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Direc\u00e7\u00e3o de Consulta Externa": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Direc\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Urg\u00eancia": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Chefia de Unidades M\u00e9dico Funcionais": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Ac\u00e7\u00f5es de Forma\u00e7\u00e3o M\u00e9dica\nFrequentadas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Ac\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o m\u00e9dica ministradas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Desempenho de cargos m\u00e9dicos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u20ac 51.877.84": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "\u20ac 41.876,68": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Ac\u00f3rd\u00e3os TCAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "On\u00e7a Troy =": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026. Lda.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total Julho": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026..  Lda.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total Agosto": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026\u2026. Lda.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total Setembro": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026.. Lda.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total Outubro": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total 2013": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2013 2012": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Mod.3 (valor declarado relativo ao Hospital da Horta)\nBolsa recebida Valor a inscrever com a presente correc\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "TIPO DE BENEF\u00cdCIO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Estabelecimento de Ensino Particular do Sistema Educativo": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026..........\u2026. \u2013 2010": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Quantidade": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "P1 (parcela da pens\u00e3o com tempo do servi\u00e7o at\u00e9 2005-12-31):\nTempo efetivo: 31a 10m\nTempo percentagens: 05a 05m\nTempo Total: 37a 3m": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Ano 2012 05\nRemunera\u00e7\u00e3o base: \u20ac 2.893,37    \u20ac 3.63\nOutras remunera\u00e7\u00f5es base: \u20ac551,85   \u20ac371,41\nOutras tem. Art\u00b0 47\u00ba n\u00b01 al. b): \u20ac0,00 \u20ac30,20\nRemunera\u00e7\u00e3o total \u20ac2.798,16 (1) \u20ac2 80389 (2)\nRem. Considerada (Lim. 12xIAS): \u20ac2 603,89\nFator Sustentabilidade (FS): 0,9608": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Aposenta\u00e7\u00e3o: \u20ac 1 214,77": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Sobreviv\u00eancia: \u20ac 336,84": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Artigo Matricial R\u00fastico": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "126": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2000 (At\u00e9 24/05/2000)": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "2000 (Ap\u00f3s 24/05/2000)": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Facto\nTribut\u00e1rio": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Juros compensat\u00f3rios (IMT)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 IM\u00d3VEL": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "correc\u00e7\u00f5es M.I": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor de mercado 1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea total lotes de terreno 2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Pre o m2 lote de terreno 3 =": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea lote 1 4\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea lote 2 5\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00c1rea lote 3 6\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor de mercado lote 1 =": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor de mercado lote 2 8 =": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor de mercado lote 3 (9) =\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor de venda (1)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor de afecta\u00e7\u00e3o actividade empresarial (2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Custo de infra-estruturas (3)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custos de media\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria (4)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Resultado apurado (1-2-3-4)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento tribut\u00e1vel global declarado (1)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimento tribut\u00e1vel global corrigido (2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Correc\u00e7\u00e3o proposta (3) = (2-1)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "PEF N.\u00ba": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200401030639": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501002970": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501005472": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501044443": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501044958": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501048929": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501064991": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501067389": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501067788": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200601000497": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200601000764": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200501001884": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200601004549": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200601009702": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200601010280": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200601011286": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200601032240": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200601047876": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200701007637": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200701008137": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0019200701009354": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Pr\u00e9dios n\u00e3o licenciados, em condi\u00e7\u00f5es muito deficientes de habitabilidade": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "LUCRO TRIBUT\u00c1VEL": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "PREJU\u00cdZOS FISCAIS TRIBUT\u00c1VEIS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "PREJU\u00cdZOS FISCAIS DEDUZ\u00cdVEIS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "MAT\u00c9RIA COLETAVEL": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "31-05-2012- 5 semanas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "13-07-2012 - 8 noites": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "16-08-2012 - 11 noites": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "19-09-2012 - noites": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "art.\u00ba 22.\u00ba, n.\u00ba 4, 198.\u00ba, 103.\u00ba, da L.G.T.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "art.\u00ba  37.\u00ba, 189.\u00ba, 190.\u00ba CPPT.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Consumo de energia em baixa tens\u00e3o e Ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica no ano 2015": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Taxa Decreto legislativo regional n\u00ba 2/2007, de 8 de janeiro": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor estimado para o ano 2016 (com base no consumo do ano 2015)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor trimestral a faturar 2016 (3,752.928, 47/4)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Art.\u00ba 60.\u00ba da LGT": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1993\n1994\n1995\n1996\n1997": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "6.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "7.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A) Valor nos termos do art. 15.\u00ba do C\u00f3digo do Imposto de Selo": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "VALOR GARANTIA BANC\u00c1RIA \u2013 SUB TOTAL 1": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "VALOR FIAN\u00c7AS \u2013 SUB TOTAL 2": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "TOTAL (1 + 2)": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "(b) PARTES DE CAPITAL DO EXECUTADO": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "(c) PASSIVOS CONTINGENTES": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "(d) QUAISQUER CR\u00c9DITOS DO GARANTE EXECUTADO": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "B) TOTAL = (a) + (b) + (c) + (d)": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "PATRIM\u00d3NIO L\u00cdQUIDO DO GARANTE = A - B": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "D\u00cdVIDA PR\u00d3PRIA": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "SUB TOTAL 1": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "GARANTIAS BANC\u00c1RIAS": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "FIAN\u00c7AS CONCEDIDAS": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "SUBTOTAL 2": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "TOTAL 1 + 2": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Valor das presta\u00e7\u00f5es em d\u00edvida, n\u00e3o vencidas \u00e0 data de 06.04.2006": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "TAXA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IMPOSTO EM FALTA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Refer\u00eancia para pagamento": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Aliena\u00e7\u00e3o onerosa de direitos reais sobre bens im\u00f3veis": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "ENTIDADES": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Pr\u00e9dio urbano sito na Urbaniza\u00e7\u00e3o \u2026\u2026\u2026 n\u00ba 17 Vila Verde descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial sob o registo n\u00ba 1534 e inscrito na matriz sobre o artigo 1929;": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "CB n\u00ba \u2026\u2026\u2026.\n(Santander Totta)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Im\u00f3vel alienado em 2005": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "Artigo 10818\nFreguesia de\u2026Concelho Loul\u00e9": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "1 \u2013 Valor de Realiza\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "2 \u2013 Valor de Realiza\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "3 \u2013 Valor de Realiza\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "4 \u2013 Ano de Aquisi\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "5 \u2013 Encargos com a aquisi\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "6 \u2013 Coef. de correc\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "7 \u2013 Mais-valia [2-(3+5)+6]": { "jsta_acordaos.json": 3 },
  "Diferen\u00e7a de imposto": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "17.1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "17.1.1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "17.1.2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "17.1.3": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "17.1.4": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00c0 ordem de \u201cL\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..., Lda.\u201d, data 98/11/05": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\u00c0 ordem de \u201cL\u2026\u2026\u2026..\u2026.\u2026, Lda.\u201d, data 98/12/15": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\u00c0 ordem de \u201cL\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, Lda.\u201d, data 28/01/99": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\u00c0 ordem de \u2026.........\u2026\u2026\u2026, data 98/07/16": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Juros de 08/12/84 a 08/07/94": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(1)\tResultado fiscal declarado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(2)\tResultado fiscal corrigido (ver tabela 6)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(3)\tDedu\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo de 2007 que teria sido apurado": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "(4) Dedu\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo de 2008 que teria sido apurado": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "(5) Mat\u00e9ria colet\u00e1vel de 2009 que teria sido apurada (1+2+3)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "(6) Diferen\u00e7a (5-1)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- Conta 23- Empr\u00e9stimos Obtidos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- Conta 25211- EGRP Empr\u00e9stimos Obtidos c/p": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Im\u00f3veis de valor de aquisi\u00e7\u00e3o igual ou superior a 250.000\u20ac": {
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "Autom\u00f3veis ligeiros de passageiros de valor igual ou superior a \u20ac 50.000 e motociclos de valor igual ou superior a \u20ac 10.000": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Aeronaves de Turismo": { "jsta_acordaos.json": 4 },
  "Suprimentos e empr\u00e9stimos feitos no ano de valor igual ou superior a \u20ac 50.000": {
    "jsta_acordaos.json": 3
  },
  "2n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1. Total dos Capitais Pr\u00f3prios da B............ SA": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "2. Corre\u00e7\u00f5es Positivas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3. Corre\u00e7\u00f5es Negativas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4. Capital Pr\u00f3prio Corrigido (1+2-3)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "S\u00f3cio-gerente\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1805201601031635": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B) TOTAL = (a)+(b)+(c)+(d)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "PATRIM\u00d3NIO L\u00cdQUIDO DA GARANTE =A-B": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Processo executivo": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "1805201301293990\n1805201301294008\n1805201301294016\n1805201301294024\n1805201301294032\n1805201301299638\n1805201301299662\n1805201301299697\n1805201301299735\n1805201301299751\n1805201301299646\n1805201301299669\n1805201301299700\n1805201301299727\n1805201301299760\n1805201301299654\n1805201301299670\n1805201301299719\n1805201301299743\n1805201301299778": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "\n\n\n\n\n\n\nN\u00edveis de avalia\u00e7\u00e3o\n\n\n\n\n\n\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Elevada capacidade de express\u00e3o\nDemonstra enorme clareza discursiva, riqueza vocabular, capacidade de compreender e interpretar as quest\u00f5es colocadas; elevada organiza\u00e7\u00e3o mental, enorme capacidade de argumentar, muito grande assertividade Reflete muito grande capacidade lingu\u00edstica e empatia.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Boa capacidade de express\u00e3o\nUsa linguagem de bom n\u00edvel, com clareza, capacidade de s\u00edntese, boa estrutura\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica, racioc\u00ednio l\u00f3gico e sequencial. N\u00e3o \u00e9 repetitivo, mant\u00e9m um fio de racioc\u00ednio escorreito e cria empatia com o Interlocutor.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Suficiente capacidade de express\u00e3o\nN\u00e3o tem dificuldades em expressar a sua opini\u00e3o. Defende as suas ideias de forma clara, objetiva e transparente. Reflete suficiente corre\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica e vocabular no seu discurso oral. N\u00e3o usa muletas no discurso oral nem linguagem de tipo cal\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Reduzida capacidade de express\u00e3o\nN\u00e3o defende as suas ideias de forma clara, objetiva e transparente. Apresenta dificuldades de express\u00e3o, no que toca \u00e0 corre\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica e vocabular, bem como \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de empatia. Revela falta de assertividade e autoconfian\u00e7a.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Insuficiente capacidade de express\u00e3o\nDefende as suas ideias de forma muito pouco clara, muito pouco objetiva e transparente. Reflete insuficiente corre\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica e vocabular no seu discurso oral, bem como total aus\u00eancia de assertividade..": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Elevada iniciativa e autonomia\nReflete uma muito grande capacidade para definir prioridades e organizar as tarefas em fun\u00e7\u00e3o da urg\u00eancia das mesmas; para alterar rotinas para se adequar a momentos de maior stress; para, numa situa\u00e7\u00e3o de complexidade, determinar crit\u00e9rios para escolher tarefas que devem ser priorit\u00e1rias (analisando quais as tarefas que dependem umas das outras) e, quando poss\u00edvel, delegando alguma das tarefas e estabelecendo prazos adequados para a sua complei\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Boa iniciativa e autonomia\nMostra boa abertura para experimentar solu\u00e7\u00f5es novas, sendo criativo/a na forma como analisa as solu\u00e7\u00f5es e como se preocupa em introduzir melhorias nas metodologias/tarefas propostas; envolve-se e participa em processos de melhoria das solu\u00e7\u00f5es organizacionais; esfor\u00e7a-se por compreender as necessidades da organiza\u00e7\u00e3o em que se insere.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Suficiente iniciativa e autonomia\nReflete uma capacidade razo\u00e1vel para compreender e definir prioridades, ainda que possa abster-se de propor solu\u00e7\u00f5es/metodologias inovadoras para organizar as tarefas em fun\u00e7\u00e3o da urg\u00eancia das mesmas; demonstra capacidade razo\u00e1vel para alterar rotinas para se adequar a momentos de maior stress; bem como para, numa situa\u00e7\u00e3o de complexidade, determinar crit\u00e9rios para escolher tarefas que devem come\u00e7ar por ser feitas (analisando quais as que dependem umas das outras)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Reduzida iniciativa e autonomia\nReflete diminuta capacidade para definir prioridades e organizar as tarefas em fun\u00e7\u00e3o da urg\u00eancia das mesmas; para alterar rotinas para se adequar a momentos de maior stress; para, numa situa\u00e7\u00e3o de complexidade, determinar crit\u00e9rios para escolher tarefas que devem come\u00e7ar por ser feitas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Insuficiente iniciativa e autonomia\nTraduz insuficiente capacidade para definir prioridades e organizar as tarefas em fun\u00e7\u00e3o da urg\u00eancia das mesmas; bem como para alterar rotinas para se adequar a momentos de maior stress ou para, numa situa\u00e7\u00e3o de complexidade, determinar crit\u00e9rios para escolher tarefas que devem come\u00e7ar por ser feitas ou mesmo eliminar aquelas que s\u00e3o in\u00fateis ou que comprometem o resultado final. Incapacidade para propor solu\u00e7\u00f5es ou metodologias inovadoras.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Bom conte\u00fado t\u00e9cnico\nDemonstra boa capacidade de reflex\u00e3o sobre o seu pr\u00f3prio desempenho e o impacto deste na organiza\u00e7\u00e3o; bons conhecimentos t\u00e9cnicos e compet\u00eancias profissionais; capacidade de isen\u00e7\u00e3o e imparcialidade quando confrontado com op\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas diferentes.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Suficiente conte\u00fado t\u00e9cnico\nReflete razo\u00e1vel capacidade de reflex\u00e3o sobre o seu pr\u00f3prio desempenho e o impacto deste na organiza\u00e7\u00e3o; demonstra razo\u00e1veis conhecimentos t\u00e9cnicos e compet\u00eancias de isen\u00e7\u00e3o e Imparcialidade quando confrontado com op\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas diferentes.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Reduzido conte\u00fado t\u00e9cnico\nDemonstra diminuta capacidade de reflex\u00e3o sobre o seu pr\u00f3prio desempenho e sobre o impacto deste na organiza\u00e7\u00e3o; reflete parcos conhecimentos t\u00e9cnicos . Quando confrontado com opini\u00f5es diferentes reflete padr\u00f5es de isen\u00e7\u00e3o e imparcialidade abaixo da m\u00e9dia.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Insuficiente conte\u00fado t\u00e9cnico\nTransmite insuficiente capacidade de reflex\u00e3o sobre o seu pr\u00f3prio desempenho; muito reduzidos conhecimentos t\u00e9cnicos, falta de autoconfian\u00e7a, refletindo compet\u00eancias muito pouco s\u00f3lidas.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "art.\u00ba 8.\u00ba, n.\u00ba 1 CIRC": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "art.\u00ba 13.\u00ba do CPT": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rend. L\u00edquido Cat. G declarado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es ao Rend. L\u00edquido da Cat. G": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Rend. L\u00edquido Cat. G corrigido": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rend. col. declarado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es ao Rend. Colet\u00e1vel": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rend. col. corrigido": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Saldo positivo mais-valias e menos-valias (1)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Taxa especial (2)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IRS de taxa especial (1 )*(2)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00f5es ao Rend. L\u00edquido da Cal. G": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "IRS de taxa especial (1)*(2)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Lucro fiscal declarado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Correc\u00e7\u00e3o (omiss\u00e3o de rendimentos)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "RUBRICAS": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Servi\u00e7os prestados": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Varia\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Restantes proveitos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custo das mat\u00e9rias consumidas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Forn. e servi\u00e7os externos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custo c/ pessoal": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Gastos financeiros": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outros gastos e perdas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Resultado antes dos impostos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Art\u00ba 8\u00ba \u201cAtendendo \u00e0 sua localiza\u00e7\u00e3o privilegiada e \u00e0 situa\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel do mercado, a venda do pr\u00e9dio em causa em 1994 permitiria \u00e0 A. auferir as seguintes quantias:?Valor Unit\u00e1rio": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "876-GD/93": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Descri\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria dos factos": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Montante de imposto exig\u00edvel:                      5.471,14\nValor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria entregue:               0,00\nValor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria em falta:          5.471,14\nTermo do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o:     2016-05-10 \nPer\u00edodo a que respeita a infra\u00e7\u00e3o:                                  2016/03": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Montante de imposto exig\u00edvel:                                         522,00\nValor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria entregue:                                0,00\nValor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria em falta:                             522,00\nPer\u00edodo a que respeita a infra\u00e7\u00e3o:                                   2015/08\nTermo do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o:    2015-09-21": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "cometer infra\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Elementos que contribu\u00edram para a fixa\u00e7\u00e3o da coima": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Montante de imposto exig\u00edvel:                                        522,00\nValor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria entregue:                                0,00\nValor da presta\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria em falta:                             522,00\nPeriodo a que respeita a infra\u00e7\u00e3o:                                  2015/08\nTermo do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o:   2015-09-21": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Montante Pago": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Coima: \u20ac 0,00                              Custas: \u20ac 0,00": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "PUB": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "FATOR - ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Tempo resolu\u00e7\u00e3o superior a 8 horas (AT1)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Tempo resolu\u00e7\u00e3o superior a 4 horas e igual ou superior a 8 horas (AT2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Tempo resolu\u00e7\u00e3o superior igual ou inferior a 4 horas (AT3)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Pedidos de assist\u00eancia t\u00e9cnica e consum\u00edveis geridos proactivamente entre 75% a 80% (AT4)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Disponibilidade dos equipamentos entre 96% e 98% (AT5)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Express\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "FAT = (AT1 ou AT2 ou AT3) + AT4 + AT5": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Fator sustentabilidade ambiental (SA)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Sustentabilidade ambiental": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Crit\u00e9rios (SA)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Recolha de res\u00edduos nas instala\u00e7\u00f5es do MVFX (at\u00e9 15 dias) (S1)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Inexist\u00eancia de res\u00edduos (S2)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Cumprimento dos requisitos \u201cEnergy Star \u00ae\u201d (S3)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Monitoriza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do parque (S4)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Gest\u00e3o de consum\u00edveis remotamente e log\u00edstica de entrega autom\u00e1tica (sem interven\u00e7\u00e3o do MVFX) (S5)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Prestador de servi\u00e7o qualificado pela norma ISSO 14001 (S6)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "FSU = (S1 ou S2) + S3 + S4 + S5 + S6": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00ba": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2.\u00ba": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.\u00ba": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.\u00ba": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "art.\u00ba 67, da L.G.T.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "art.\u00ba 279\u00ba do C\u00f3d. Civil": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Decis\u00e3o recorrida": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "art.\u00ba 9.\u00ba do Civa,\nn.\u00ba 2, 6, 7, 8, 9, 10, 12, 13, 14, 19, 20": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Devedor": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de \u2026\u2026...": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "H\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "I\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Andar": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C/V": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "R/C": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Artigo 8.892": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 3": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 4": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 5": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 6": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 7": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 8": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 9": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 10": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 11": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 12": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 13": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 14": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 15": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n.\u00ba 16": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "N\u00b0 de Factura": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "75/D/04": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "124/D/04": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "135/D/04": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "151/D/04": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "184/D/04": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "23/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "46/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "64/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "73/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "81/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "101/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "123/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "134/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "146/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "190/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "207/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "33/D/05": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "47/D/06": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "N\u00b0 Factura": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "124/D/2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "135/D/2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "181/D/2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "184/D/2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "006/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "046/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "D64/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "073/D/2008": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "081/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "101/D/2008": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "123/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "146/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "134/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "190/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "207/D/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "33/D/2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "47/D/2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "111.340,08\n465.658,30\n\n9.540.666,29": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "10.117.664,67": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "10.764.255,38": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "% compras: fict\u00edcias I declaradas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026Limitada": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. Limitada": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026L.da": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "E\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Viatura de matr\u00edcula: \u2026\u2026..": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Viatura de matr\u00edcula: \u2026\u2026\u2026..": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Opera\u00e7\u00f5es activas declaradas em sede de IVA (1.\u00b0 semestre)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Facturas emitidas e recolhidas junto dos parceiros (1.\u00ba semestre)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Diferen\u00e7a (a)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Facturas emitidas e recolhidas junto dos parceiros (ano)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Facturas \u201cfalsas\u201d (b)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Resultado das vendas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outras componentes": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Lucro tribut\u00e1vel presente na declara\u00e7\u00e3o base": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Lucro tribut\u00e1vel estimado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total de receitas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Coeficiente": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento apurado corrigido": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento apurado primeira na declara\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- Plano de Trabalhos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- Mem\u00f3ria Descritiva e Justificativa do Modo de Execu\u00e7\u00e3o da Obra": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- Sistema de Gest\u00e3o da Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "- Projeto do Estaleiro": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Omisso - inexistente ou muito insuficiente": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Incompleto - n\u00e3o satisfazendo os aspetos essenciais exig\u00edveis": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Satisfaz - considerando os aspetos essenciais, mas com lacunas importantes": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Bom - considerando os aspetos essenciais": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Muito bom - considerando de forma exaustiva os aspetos essenciais e a sua descri\u00e7\u00e3o pormenorizada": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "ANO(S) EXERC\u00cdCIO(S)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Efet.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Quantia exequenda (com juros de mora)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Taxa de Justi\u00e7a (100%) + Custas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "GARANTIA A PRESTAR\n(TOTAL *28% cf. n\u00ba 6 art\u00ba 199\u00ba CPPT)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "N\u00famero do Processo": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3255201401439227": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3255201481036760 e apensos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3255201501099612": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Entradas de valores": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "1.Venda de mercadoria": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2.Coeficiente": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.Rendimento l\u00edquido da categoria B (1*2)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.Rendimento liquido declarado da categoria B": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "5.Omiss\u00e3o de rendimento liquido da categoria B (3-4)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor omitido\n(1)": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "VENDAS DECLARADAS": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "\u20ac 528.919,22": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "62212 - Combust\u00edveis": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "62218 - Artigos para oferta": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "62219 - Rendas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2219 - Rendas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "62221 - Despesas de representa\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "62235 \u2013 Seguros - Ramo viaturas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "62227 - Desloca\u00e7\u00f5es e estadas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "622324 - Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 Equip. Transporte": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "6625 Amort - Equipamento de Transporte": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "62212- Combust\u00edveis": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "62235-Seguros-Ramo viaturas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "622324-Conserva\u00e7\u00e3o\u2013Equip. Transporte": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "6625\u2013Amort\u2013Equipamento de Transporte": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "6222704 - Estacionamentos/Portagens": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "63142 - Imp s/Trans. Rod - N/ Aceites tot.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1. Venda de mercadoria": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2. Coeficiente": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3. Rendimento l\u00edquido da categoria B (1*2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "4. Rendimento l\u00edquido declarado da categoria B": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "5. Omiss\u00e3o de rendimento l\u00edquido da categoria B (3-4)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\u201cN.\u00ba DO PROCESSO PRINCIPAL": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DA QUANTIA EXEQUENDA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL DE ACRESCIDOS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "VENDAS ESTIMADAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "VENDAS ESTIMADAS N\u00c3O TRIBUTADAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Nome do concorrente": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026\u2026\u2026.., S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "E\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "G\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., LDA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "H\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, S.A": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., S. A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "D\u2026\u2026\u2026\u2026., LDA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "E\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "G\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., LDA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "H\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., S.A.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "D\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026., LDA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1\u00aa PRESTA\u00c7\u00c3O": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Ano/Exerc\u00edcio": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "SOCIEDADES": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A\u2026\u2026.., SGPS, SA. (DOMINANTE)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "E\u2026\u2026\u2026, SARL": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026\u2026\u2026, LDA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "F\u2026\u2026., SGPS, SA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "G\u2026\u2026\u2026, SA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "H\u2026\u2026\u2026, SGPS, SA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "I\u2026\u2026.., SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "J\u2026\u2026\u2026.., SGPS, SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "K\u2026\u2026\u2026\u2026, SA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "L\u2026\u2026\u2026, SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "M\u2026\u2026.., LDA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Frac\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "E": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "F": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "G": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "H": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "I": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "J": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "K": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "PEF n.\u00ba": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "0361201101107771": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101107780": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101107798": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101107801": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101107810": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101107828": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101107836": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101107844": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101124269": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0361201101124277": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "N. carta Precat\u00f3ria": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023730": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023731": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023732": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023733": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023734": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023735": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023736": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023737": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023738": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023796": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2076995500023797": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1- Bloco D1.1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2- Bloco D1.2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3- Bloco D2.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4 \u2013 Bloco D3": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "5 \u2013 Bloco D4.1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "6  - Bloco D4.2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "7 \u2013 Bloco D4.3": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria Colect\u00e1vel": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Selo": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "\n\n1994\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n1.\u00ba TRIMESTRE \u2026\u2026 259.906$\n\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n2.\u00ba TRIMESTRE\u2026\u2026 259.907$\n\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n3.\u00ba TRIMESTRE\u2026\u2026 259.906$\n\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\n4.\u00ba TRIMESTRE\u2026\u2026 259.908$\n\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "\n\nTOTAL   \u2026\u2026\u2026\u2026 1.039.627$\n\n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Bens a destacados da A\u2026\u2026\u2026 SGPS e a Transmitir \u00e0 C\u2026\u2026\u2026 SGPS": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "75% da F\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "21.681.062 ac\u00e7\u00f5es do E\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "60% da B\u2026\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Passivo-D\u00e9bito por suprimentos da A\u2026\u2026 SGPS \u00e0 D.\u00aa D\u2026\u2026": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor contabil\u00edstico l\u00edquido dos bens destacados (1)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Bens recebidos pela A\u2026\u2026\u2026\u2026 SGPS da B\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "401.753 ac\u00e7\u00f5es da G\u2026\u2026\u2026\u2026": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor contabil\u00edstico l\u00edquido dos bens recebidos (2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Saldo entre os bens destacados e recebidos pela A\u2026\u2026\u2026 SGPS (1)\u2013(2)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valores de Incid\u00eancia": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valores de incid\u00eancia": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(A) Valor considerado na liquida\u00e7\u00e3o inicial": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "(B) Taxa": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(C) Colecta inicial (AxB)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(D) Valor apurado ap\u00f3s reformula\u00e7\u00e3o para liquida\u00e7\u00e3o": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "(E) Taxa": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(F) Colecta efectivamente devida (DxE)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(G) Diferen\u00e7a a anular (C-F)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Autom\u00f3veis ligeiros de passageiros de valor igual ou superior a \u20ac 50.000 e motociclos de valor igual ou superior a \u20ac 10.000\t": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Custas e encargos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total (inclui Quantia Exequenda e acrescido)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Artigo 8.890": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba3": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba4": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba5": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba6": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba7": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba8": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba9": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba10": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba11": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba12": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba13": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba14": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba15": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Divis\u00e3o Independente n\u00ba16": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00baT/2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2.\u00baT/2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.\u00baT/2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.\u00baT/2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total ano": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00baT/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2.\u00baT/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.\u00baT/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.\u00baT/2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total Ano": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00baT/2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2.\u00baT/2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.\u00baT/2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.\u00baT/2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00ba TRIMESTRE \u2026\u2026   259.906$": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2.\u00ba TRIMESTRE\u2026\u2026\u2026 259.907$": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.\u00ba TRIMESTRE\u2026\u2026\u2026 259.906$": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.\u00ba TRIMESTRE\u2026\u2026\u2026 259.908$": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 1.039.627$": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Pr\u00e9mio/custo Ac\u00e7\u00f5es": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Presta\u00e7\u00f5es Suplementares": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Reservas": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Resultados Transitados": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Varia\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis (ver folha anexa)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Outros Instrumentos de Capital Pr\u00f3prio": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Pr\u00e9mios de Emiss\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Excedentes de revaloriza\u00e7\u00e3o de Activos Fixos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Varia\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis (ver anexo)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 3": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 4": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 5": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 6": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 7": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 8": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 9": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 10": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 11": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 12": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 13": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 14": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 \u2013 15": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101 - U \u2013 8893 - 16": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-3": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-4": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-5": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-6": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-7": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-8": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-88 -9": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-88-10": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-88-11": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-88-12": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-88-13": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-88-14": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-88-15": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-88-16": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "080101-U-889-9": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IVA - 16%": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Direitos Aduaneiros (DU 51656)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Impressos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rendimento colet\u00e1vel declarado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Corre\u00e7\u00f5es ao rendimento  colet\u00e1vel": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimento colet\u00e1vel alterado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Proposta de boa qualidade e com um bom n\u00edvel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de qualidade satisfat\u00f3ria e com um n\u00edvel aceit\u00e1vel de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de qualidade fraca e com um n\u00edvel mediano de detalhe dos trabalhos especificados no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de muito fraca qualidade que n\u00e3o satisfaz o especificado no Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Proposta de sem qualidade, n\u00e3o evidenciando qualquer garantia de satisfazer o Caderno de Encargos, relativamente aos aspetos do fator em aprecia\u00e7\u00e3o.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Declarante de suprimentos SP A": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "5. Suprimentos e empr\u00e9stimos feitos no ano de valor igual ou superior a \u20ac 50.000,00": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Suprimentos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "502.781,68\u20ac": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Implanta\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1. Proveitos apurados": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2=1*6,65%=resultado fiscal apurado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3=2=Corre\u00e7\u00e3o efectuada": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A) Juros indemnizat\u00f3rios": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B) Viola\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da plena concorr\u00eancia": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "C) Benef\u00edcio Fiscal \u00e0 Cria\u00e7\u00e3o L\u00edquida de Imposto": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "D) Dupla tributa\u00e7\u00e3o internacional": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "E) Dupla tributa\u00e7\u00e3o internacional": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Colecta": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Dupla tributa\u00e7\u00e3o internacional": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Derrama": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Imposto liquidado adicionalmente": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Ano(s)/Exerc\u00edcio(s)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "QUANTIA EXEQUENDA": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "JUROS DE MORA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "CUSTAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "VALOR EM D\u00cdVIDA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "ACR\u00c9SCIMO DE 25%": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "VALOR GARANTIA A PRESTAR": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "VALOR A PAGAR": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0607": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "0608": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor total das aquisi\u00e7\u00f5es": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "FACTURAS \u2013 COMPRAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "GUIAS DE TRANSPORTE - COMPRAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Compras \u2013 Facturas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vinho de mesa tinto nacional": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vinho de mesa tinto U.E": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vinho de mesa branco U.E": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vinho regional tinto": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Aguardente bagaceira": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vinho de mesa tinto": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vinho de mesa branco": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vinho tinto Regional Beiras 2002": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "V.Q. P. R. D D\u00e3o tinto 2001": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- Vinho regional tinto": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Ala l": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Salas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "205 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "207 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "208/210 N\u00e3o assinou/viu": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "209 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "05 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "306 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "307 N\u00e3o atendeu": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "308/310 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "309 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "406 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "410 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "505 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "506 N\u00e3o entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "507 N\u00e3o entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "508 N\u00e3o entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "605 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "606/608 Foi entregue": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- Valor Reclamado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- Juros desde 2009-08-11": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- Outros": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Escudos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Apuramento da situa\u00e7\u00e3o l\u00edquida corrigida": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Presta\u00e7\u00f5es suplementares": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Resultado l\u00edquido do Exerc\u00edcio": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Ajustamentos partes capital": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL:(S)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor de cada ac\u00e7\u00e3o \u00e0 data da Transmiss\u00e3o:\nn n\u00ba de ac\u00e7\u00f5es representativas do capital da sociedade participada": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "S valor substancial da soc. Participada": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Na n\u00ba de ac\u00e7\u00f5es a avaliar": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Va=S/n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor da Transmiss\u00e3o \u2013 (Va x na)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "204.635,695": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Cota\u00e7\u00e3o da ac\u00e7\u00e3o em 2006-12-27                                                        Valor transmiss\u00e3o = cota\u00e7\u00e3o x n\u00ba ac\u00e7\u00f5es": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "TOTAL da Varia\u00e7\u00e3o Patrimonial": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Quadro 7": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\nManifesta\u00e7\u00f5es de fortuna\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Im\u00f3veis de valor de aquisi\u00e7\u00e3o igual ou superior a \u20ac 250.000": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Autom\u00f3veis ligeiros de passageiros de valor igual ou superior a \u20ac 50.000 e motociclos de valor igual ou superior a \u20ac 10.000.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Suprimentos e empr\u00e9stimos feitos no ano de valor igual ou superior a \u20ac 50 000": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "EMPRESAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "D\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "B\u2026\u2026\u2026": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "CLASSES": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "II": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "VI": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "VII": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IX": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "XI": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "XII": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Conta banc\u00e1ria": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "BBVA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Millennium 2": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "CGD1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor da D\u00edvida ao Millennium \nem 31-01-2008": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor da D\u00edvida ao Millennium 1 em 31-01-2008": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Rendimentos Declarados + 1/3 Rendimentos Declarados": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Acr\u00e9scimo de Patrim\u00f3nio (a+b)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- rendimentos declarados (a)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "- dep\u00f3sitos em numer\u00e1rio (b)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria Colect\u00e1vel\nIMT\nImposto de Selo": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Valor Reclamado\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Juros de mora\t\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custas\t\t\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "SOMA\t\t\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "MONTANTE DA GARANTIA A PRESTAR": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Per\u00edodos de imposto": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "\n\n\n\nJunho / 96\n\n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n\nSetembro / 96\n\n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\n\n\nDezembro / 96\n\n\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro / 97": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro / 97": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o / 97": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Junho / 97": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Julho / 97": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Agosto / 97": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Setembro / 97": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outubro / 97": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Novembro / 97": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Dezembro / 97": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Janeiro / 98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Fevereiro / 98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o / 98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Abril / 98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Maio / 98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Junho / 98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Agosto / 98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Setembro / 98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outubro / 98": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Novembro / 98": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Dezembro / 98": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Janeiro / 99": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Mar\u00e7o / 99": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Junho / 99": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Rendimento Global Corrigido \u2014 Categoria B": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total n\u00e3o justificado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Soma alg\u00e9brica dos Resultados Fiscais": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Lucros distribu\u00eddos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Valor l\u00edquido \t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Preju\u00edzos fiscais dedut\u00edveis": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Mat\u00e9ria colect\u00e1vel \t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Benef\u00edcios fiscais": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Pagamento especial por conta": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total das dedu\u00e7\u00f5es \t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Reten\u00e7\u00f5es na Fonte": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IRC a pagar": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Tribula\u00e7\u00f5es aut\u00f3nomas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total a pagar": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outros equipamentos de lazer": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Sistema central de climatiza\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Normas infringidas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Art.\u00b0 27.\u00b0 n.\u00b0 1 e 40.\u00ba  n.\u00b0 1 b) CIVA \u2013\nApresenta\u00e7\u00e3o dentro prazo D.P., s/ meio de pagamento ou c/ pagamento insufic. (T)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "CEN\u00c1RIO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "MUTU\u00c1RIO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TITULAR": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Juros de 86/11/17 a 95/08/21": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rendimentos Il\u00edquidos das v\u00e1rias Categorias": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Dedu\u00e7\u00e3o Especifica (al\u00ednea a) do n\u00ba 1 do artigo 25\u00ba do CIRS)": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Rendimentos da categoria G\n(Incrementos Patrimoniais)": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Rendimentos categoria G\n(incrementos patrimoniais corrigido)": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Correc\u00e7\u00f5es \u00e0 Mat\u00e9ria Tribut\u00e1vel": {
    "jsta_acordaos.json": 2
  },
  "Rendimento Colect\u00e1vel Corrigido": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Tratamento do relvado e repara\u00e7\u00f5es nas m\u00e1quinas de \nTratamento da relva": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Liga\u00e7\u00e3o ADSL e equipamento inform\u00e1tico e de motoriza\u00e7\u00e3o\n da cobertura": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Repara\u00e7\u00f5es no edif\u00edcio para manuten\u00e7\u00e3o e despesas \ndiversas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Liga\u00e7\u00e3o ADSL e equipamento inform\u00e1tico e de motoriza\u00e7\u00e3o da cobertura": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Repara\u00e7\u00f5es em equipamentos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Capital\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Juros mora": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Cheque de 15/09/10\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Capital ainda em falta": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Juros mora ainda em falta": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "EM D\u00cdVIDA\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Cheque de 15/12/10": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "AINDA EM D\u00cdVIDA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Presta\u00e7\u00f5es e respectivas datas de vencimento": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "1.\u00aa \u2013 30 de Novembro de 2010": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2.\u00aa \u2013 31 de Dezembro de 2010": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.\u00aa \u2013 31 de Janeiro de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.\u00aa \u2013 28 de Fevereiro de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "5.\u00aa \u2013 31 de Mar\u00e7o de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "6.\u00aa \u2013 30 de Abril de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "7.\u00aa \u2013 31 de Maio de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "8\u00ad.\u00aa \u2013 30 de Junho de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "9.\u00aa \u2013 31 de Julho de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "10.\u00aa \u2013 31 de Agosto de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "11.\u00aa \u2013 30 de Setembro de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "12.\u00aa \u2013 31 de Outubro de 2011": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "N\u00ba da factura": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "HT/ALS/00101/00": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "HT/ALS/00105/00": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "HT/ALS/00125/00": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Artigo 10818\nFreguesia de \u2026, concelho de Loul\u00e9": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "1 \u2013 Valor de realiza\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2 \u2013 Valor de avalia\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3 \u2013 Valor de aquisi\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4 \u2013 Ano de aquisi\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rentabilidade Fiscal =": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Vri =": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IVA Liquidado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IVA Reg. Favor do Estado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IVA Dedut\u00edvel Contabilizado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IVA a pagar": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Omiss\u00e3o de proveitos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-07-2003": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-10-2003": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-01-2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-04-2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-07-2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-10-2004": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "03-01-2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-04-2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-07-2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "03-10-2005": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-01-2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "03-04-2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "03-07-2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-10-2006": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-01-2007": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-04-2007": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-07-2007": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-10-2007": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-01-2008": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-04-2008": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-07-2008": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-10-2008": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-01-2009": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-04-2009": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-07-2009": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Taxa aplic\u00e1vel\n(Estado portugu\u00eas)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.43": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.95": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "4.80": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "5.06": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "5.33": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "6.33": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "5.70": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "5.61": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "4.76": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "6.02": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "JUROS DE MORA A PARTIR DE (art\u00ba 31\u00ba, n\u00ba 1, DL 296/2003)": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "DATA DE ENTRADA REQUERIMENTO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "JUROS DE MORA DEVIDOS (entre 28-01-2010 e 12-04-2010 (1))\nValor sujeito a JM - \u20ac 192.868,00": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "TAXA DE JUSTI\u00c7A": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "ENCARGOS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "TOTAL CUSTAS (2)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "ACRESCIDO 25% (3)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "VALOR DA GARANTIA A PRESTAR": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Rentabilidade do Pessoal": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Rentabilidade Fiscal das Vendas": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "\t                            Anos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1993\n                           1994\n                           1995\n                           1996\n                           1997": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Normas Infringidas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1.\u00ba Trimestre": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2.\u00ba Trimestre": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Julho\n          Agosto\n          Setembro": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3.\u00ba Trimestre": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Outubro\n          Novembro\n          Dezembro": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "4.\u00ba Trimestre": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total a corrigir": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total a corrigir (PTE)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Total a corrigir (\u20ac)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IMPORT\u00c2NCIA DO IMT": { "jsta_acordaos.json": 5 },
  "Natureza do bem a indemnizar": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "c) Custo de metro linear de muros de alvenaria de tijolo": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "d) Custo do metro linear de muros de bet\u00e3o armado": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Parcela N\u00b0": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "a) 2.050": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "f) 2.094": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "i) 2.099": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "j) 2.100": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "l) 2.102": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Natureza do custo": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "a) Reposi\u00e7\u00e3o de muros e port\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "b) Reconstru\u00e7\u00e3o/repara\u00e7\u00e3o do terreno do recinto desportivo": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "c) Renova\u00e7\u00e3o de bancadas, cabine de som, sanit\u00e1rios e dep\u00f3sito existente": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "d) Reconstru\u00e7\u00e3o dos balne\u00e1rios e \u00e1reas de apoio incluindo redes de \u00e1gua, electricidade, aquecimento e esgotos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "e) Recupera\u00e7\u00e3o do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o do campo": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "f) Rede de drenagem envolvente ao campo e arranjos diversos": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "3425199301041576": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199401003135": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199401003860": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199401011294": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199401017535": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199401022660": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199401023888": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "342519951000128": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199501003097": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199501003127": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199501003461": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199501005987": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199501008340": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199501012673": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3425199401001930": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Tipo de Altera\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Despesas e encargos (quadro 8 do anexo G)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00c0 taxa deduzida": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "A taxa normal": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Imobilizado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Regulariza\u00e7\u00f5es a Favor do Estado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "IVA Apurado": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "152.437.164$00": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "455.422.443$00": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Firma": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026 LDA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026 LDA.": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u2026 SA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MORTAGUA": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "(145.100.849$00 )": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "93-03T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "03-06T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "93-09T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "93-12T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "94-03T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "94-06T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "94-09T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "94-l2T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1 \u2013 Im\u00f3veis de valor de aquisi\u00e7\u00e3o igual  ou superior a 250 000.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "2 \u2013 Autom\u00f3veis ligeiros de passageiros de valor igual ou superior 50 000 e motociclos de valor igual ou superior a 10 000.": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "3 \u2013 Barcos de recreio de valor igual ou superior a 25 000": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "5 \u2013 Suprimentos de empr\u00e9stimos feitos no ano de valor igual ou superior a 50 000": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Frequ\u00eancia da Pratica\t": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJunho / 96\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nSetembro / 96\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nDezembro / 96\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nPer\u00edodos de imposto\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJaneiro / 97\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nFevereiro / 97\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJunho / 97\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJulho / 97\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nSetembro / 97\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nOutubro / 97\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nNovembro / 97\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nDezembro / 97\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJaneiro / 98\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nFevereiro / 98\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nMar\u00e7o / 98\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nAbril / 98\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nMaio / 98\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJunho / 98\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nAgosto / 98\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nSetembro / 98\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nJaneiro / 99\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\n\nMar\u00e7o / 99\n\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Taxa aplic\u00e1vel\n(Estado Portugu\u00eas)": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00c0REAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "7 ou mais \u00e1reas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "6 \u00e1reas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "5 \u00e1reas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4 \u00e1reas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3 \u00e1reas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2 \u00e1reas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1 \u00e1rea": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  ">18": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "13 a 17": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "7 a 12": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "< 8": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "9806T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "9809T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "9812T": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\nQuantia Exequenda\n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Juros de Mora": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Custas Processuais": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\nAgravamento 25% \n": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Exist\u00eancia inicial em O 1 .0 1 .1": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Compras at\u00e9 19.01.1999": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Custo das Exist\u00eancias Vendidas e Mat\u00e9rias Consumidas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Margem Bruta s/ Custo": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Volume de Neg\u00f3cios Declarado": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Volume de Neg\u00f3cios Corrigido": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "Custo das exist\u00eancias Vendidas e Mat\u00e9rias Consumidas": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "Margem Bruta s/Custo": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Quantia": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1496,39": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1496,4": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Processo n\u00ba": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "506": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "508": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "509": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "492": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "493": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "494": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "495": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "496": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "498": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "499": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "500": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "501": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "502": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "503": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "504": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "505": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "1. Formandos": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "2. Formadores": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "3. Coordena\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4.Mat\u00e9rias Primas": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "5.Amortiza\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Pagamento efectuado em": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "12-10-98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "15-10-98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "20-10-98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "06-11-98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "10-11-98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "17-11-98": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "27-11-1998 - valor de\n\u00a3292,38, contravalor 89.946$00": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "02-02-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "27-02-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "16-03-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "08-04-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "27-04-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "07-05-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "22-05-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "01-06-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "25-06-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "05-08-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "09-07-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "11-08-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "12-10-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "28-10-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "pagamento efectuado em": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "09-10-1998": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "02-12-1998 - no valor de 44.883,80 SEK, contravalor de 952.120$00": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "ACTO QUE ORIGINOU A IMPUGNA\u00c7\u00c3O\t 2000\n \n": {
    "jsta_acordaos.json": 1
  },
  "3 - ...": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "4 - ...": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "5 - ....": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "6 - A...": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "CONCORREENTES": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "....": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "\u00b7\tCumpre parcialmente \u2013 30 pontos": { "jsta_acordaos.json": 2 },
  "P  =": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "Elementos de avalia\u00e7\u00e3o": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "T\u00c9CNICO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "COORDENADOR GERAL": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "ENG. CHEFE DE FISCAL": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "ENG. MEC\u00c2NICO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "ENG. ELECTROT\u00c9CNICO": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "T\u00c9CNICO FISCAL DE  OBRAS": { "jsta_acordaos.json": 1 },
  "P\u00e1gina": { "jsta_acordaos.json": 16863 }
}
